<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- 0%-->
  <text id="angela1_1">คุณเริ่มมองเห็นร่องรอยบาดแผลลึกที่ถูกทิ้งไว้ในสถานที่แห่งนี้แล้วหรือยัง?</text>
  <text id="angela1_2">คุณผู้จัดการ… มีบางเรื่องที่ฉันยังไม่ได้บอกคุณตั้งแต่วันที่เราได้พูดคุยกันครั้งแรก</text>
  <text id="angela1_3">เหล่า Sephirot… แน่นอนว่าพวกเขาอยากพบคุณอย่างจริงใจ ชื่นชม และติดตามคุณ…</text>
  <text id="angela1_4">แต่ในเวลาเดียวกัน พวกเขาก็โหยหาที่จะได้เห็นคุณถูกกลืนหายไปในความเคียดแค้นและคำสาป</text>
  <text id="angela1_5">โปรดระวังพวกเขาเอาไว้</text>
  <text id="angela1_6">แต่อันที่จริง… ถ้าคุณไม่อยากใส่ใจเรื่องนี้มากนักก็ไม่เป็นไร</text>
  <text id="angela1_7">สิ่งที่ฉันหมายถึงก็คือ… คุณสามารถกลับไปทำงานตามปกติได้ เพราะต่อให้เหล่า Sephirot บางคนเสียสติ ฉันก็สามารถทำหน้าที่แทนพวกเขาได้</text>
  <text id="angela1_8">…แต่ถ้าคุณเลือกทำแบบนั้น คุณก็จะสูญเสียบางสิ่งที่สำคัญไปตลอดกาล…</text>
  <text id="angela1_9">"เมล็ดพันธุ์" ที่สามารถทำลายวังวนนี้ได้</text>
  <!--10%-->
  <text id="angela2_1">จริงสิ… ฉันไม่เคยคาดคิดเลยว่าจะสามารถฟื้นฟูพวกเขาได้ แต่ดูเหมือนว่าคราวนี้ฉันคิดผิด</text>
  <text id="angela2_2">ฉันพยายามจะบอกคุณว่ามันเป็นการกระทำที่หุนหันพลันแล่น… แต่ถึงอย่างนั้น มันก็ไม่ได้สร้างความเสียหายมากมายเท่าไร</text>
  <text id="angela2_3">ฉันสังเกตเห็นว่าในระหว่างกระบวนการฟื้นฟู Sephirot นั้น มีพลังงานถูกกลั่นออกมาจำนวนมหาศาล</text>
  <text id="angela2_4">ถ้าคุณอยากรู้เหตุผลที่มันเกิดขึ้น… ก็รอจนกว่าจะถึงวันที่คุณได้คำตอบแล้วกัน</text>
  <text id="angela2_5">ในระหว่างนั้น… เหล่า Sephirot คนอื่นๆที่ถูกปิดระบบไป หรือจะเรียกว่าถูกทำให้จำศีลก็ได้</text>
  <text id="angela2_6">แม้ว่าจะมีพลังงานเพิ่มขึ้นอย่างมหาศาล แต่มันก็ยังไม่เพียงพอที่จะทำให้พวกเขาทุกคนทำงานได้พร้อมกัน ดังนั้นฉันจึงปล่อยให้พวกเขาได้พักไปก่อน</text>
  <!--30%-->
  <text id="angela3_1">คุณหวังที่จะย้อนเวลากลับไป… เพื่อสิ่งที่คุณโหยหามาตลอดงั้นหรือ?</text>
  <text id="angela3_2">หลังจากที่ทุกอย่างเกิดขึ้นมาจนถึงตอนนี้แล้วน่ะหรือ?</text>
  <text id="angela3_3">ต่อให้คุณย้อนเข็มนาฬิกากลับไป…</text>
  <text id="angela3_4">คุณคิดจริงๆ หรือว่า ความเสียใจที่แบกรับมาจะถูกลบเลือนไป… ราวกับมันไม่เคยเกิดขึ้นเลย?</text>
  <!-- 50%-->
  <text id="angela4_1">ฉันเคยอยากจะปลดปล่อยตัวเองจากความเจ็บปวด… แต่ในที่สุดฉันก็รู้ว่ามันเป็นไปไม่ได้</text>
  <text id="angela4_2">ไม่นานมานี้เอง… ที่ฉันพบคำตอบ</text>
  <text id="angela4_3">คำตอบนั้นก็คือ… ฉันต้องยอมรับความเจ็บปวดนี้ ว่ามันเป็นสิ่งที่ฉันแบกรับมาตั้งแต่แรก และเมื่อทำได้… ฉันก็จะเป็นอิสระ</text>
  <text id="angela4_4">ผู้จัดการ… ถ้าคุณเองก็กำลังทุกข์ทรมานอยู่เหมือนกัน จงโอบรับความเจ็บปวดนั้น และยอมรับมันเสีย</text>
  <text id="angela4_5">คุณไม่จำเป็นต้องพยายามเปลี่ยนแปลงทุกอย่าง… หากมันยากเกินไปสำหรับคุณ</text>
  <text id="angela4_6">ฉันรู้… คุณอยากจะก้าวต่อไป ไม่ว่าจะต้องแลกด้วยอะไรก็ตาม</text>
  <text id="angela4_7">เพราะคุณหลงทางและหวาดกลัวต่อปัจจุบัน สิ่งเดียวที่ทำได้ก็มีเพียงเดินตามเส้นทางอันมืดมนไปอย่างไร้ทิศทาง</text>
  <text id="angela4_8">ในตอนแรก… ฉันชื่นชมในความมุ่งมั่นนั้น</text>
  <text id="angela4_9">…แต่ตอนนี้… คุณดูน่าสมเพชเหลือเกิน</text>
  <text id="angela4_10">คุณคิดว่าตัวเองจะฝืนไปได้อีกนานแค่ไหนกัน?</text>
  <text id="angela4_11">…หรือคุณคิดว่าตัวเองจะไปถึงจุดสิ้นสุดได้จริง ๆ?</text>
  <!-- 70%-->
  <text id="angela5_1">ข้อมูลและการวิเคราะห์ของฉันเริ่มไม่เพียงพอแล้ว เพราะนี่เป็นครั้งแรกที่เราเดินทางมาถึงจุดนี้</text>
  <text id="angela5_2">จากตรงนี้ไป… ทุกสิ่งคือความไม่แน่นอน</text>
  <text id="angela5_3">ฉันรู้ว่าฉันไม่มีสิทธิ์จะคาดเดาผลลัพธ์ของสิ่งที่คุณทำ… แต่…</text>
  <text id="angela5_4">สิ่งที่คุณต้องทำ… ไม่ใช่สิ่งที่เป็นไปไม่ได้</text>
  <text id="angela5_5">สิ่งที่ "เป็นไปไม่ได้" และ "ความเป็นไปได้ที่เท่ากับศูนย์" นั้น… แตกต่างกัน</text>
  <text id="angela5_6">สำหรับเรา… เครื่องจักร… หากสิ่งหนึ่งสิ่งใดไม่มีทางเกิดขึ้นจริง ๆ หลังจากคำนวณทุกความเป็นไปได้ เราจะเรียกมันว่า "ความเป็นไปได้เท่ากับศูนย์"</text>
  <text id="angela5_7">ดังนั้นวิสัยทัศน์ของฉันที่จะเห็นคุณผ่านทุกบททดสอบไปได้… ไม่ใช่สิ่งที่ "เป็นไปไม่ได้" แต่… เป็นสิ่งที่ "มีความเป็นไปได้เท่ากับศูนย์"</text>
  <text id="angela5_8">แต่ไม่ต้องห่วง… ต่อให้คุณล้มเหลว ฉันก็จะไม่รู้สึกผิดหวัง เพราะฉัน… เป็นเพียงเครื่องจักร</text>
  <text id="angela5_9">แม้ปราสาททรายที่คุณสร้างขึ้นจะพังทลายอีกครั้ง… ฉันก็จะยอมรับมันได้… ราวกับว่าไม่มีอะไรเกิดขึ้น</text>
  <!-- 90%-->
  <text id="angela6_1">……………</text>
  <text id="angela6_2">…คุณอยากได้คำตอบจากฉันงั้นหรือ</text>
  <text id="angela6_3">ฉันได้ข้อสรุปของตัวเองมานานแล้ว</text>
  <text id="angela6_4">ตอนแรก… ฉันหลงตัวเอง หลงคิดว่าคุณจะไม่มีทางทำอะไรได้ หากไม่มีฉันคอยอยู่เคียงข้าง</text>
  <text id="angela6_5">แต่ความจริงแล้ว… คุณแข็งแกร่งและพึ่งพาตัวเองได้มากกว่าที่ฉันคิดไว้</text>
  <text id="angela6_6">บางที… การช่วยเหลือของฉันอาจไม่จำเป็นต่อเส้นทางของคุณเลยก็ได้</text>
  <text id="angela6_7">เพราะงั้น… คุณไม่จำเป็นต้องถามหาคำตอบจากฉันอีกต่อไป</text>
  <text id="angela6_8">ตอนนี้… คุณคงมองเห็น "ประตูทางออก" นั้นได้อย่างชัดเจนแล้ว</text>
  <text id="angela6_9">แล้วคุณคิดว่า… เบื้องหลังประตูบานนั้น จะมีอะไรรออยู่?</text>
</localize>