<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day48_abramGameOver_1">……ผมคิดว่าคุณอาจจะมีผลลัพธ์ที่แตกต่างออกไป ในเมื่อคุณเจอคำตอบแล้ว</text>
  <text id="day48_abramGameOver_2">แต่แม้แต่คุณก็ยังล้มเหลว</text>
  <text id="day48_abramGameOver_3">นั่นคงหมายความว่าความล้มเหลวเป็นวัฏจักรที่หลีกเลี่ยงไม่ได้สำหรับเรา</text>
  <text id="day48_abramGameOver_4">แต่ลองมองในแง่ดีสิ</text>
  <text id="day48_abramGameOver_5">ถึงแม้ว่าเราจะเป็นคนล้มเหลว แต่เราก็สามารถทำสิ่งหนึ่งสำเร็จได้</text>
  <text id="day48_abramGameOver_6">เราจะได้เห็น…</text>
  <text id="day48_abramGameOver_7">Carmen อีกครั้งแบบนี้</text>
  <text id="day48_abramGameOver_8">ถึงแม้ว่าเราจะไม่สามารถงีบหลับกลางทุ่งหญ้าใต้แสงอาทิตย์อันอบอุ่นได้เหมือนเมื่อก่อน…</text>
  <text id="day48_abramGameOver_9">เธอยังมีชีวิตอยู่ เธอกำลังเฝ้ามองเราอยู่</text>
  <text id="day48_abramGameOver_10">ไม่ต้องห่วง เธอจะเข้าใจ</text>
  <text id="day48_abramGameOver_11">เธอจะบอกคุณว่าถึงแม้คุณจะไปไม่ถึงตอนจบ แต่คุณก็ทำได้ดีแล้วที่มาถึงที่นี่ คุณจะได้พักผ่อนชั่วนิรันดร์กับเธอ</text>
  <text id="day48_abramGameOver_12">เราน่าจะฟัง Benjamin ตั้งแต่แรกแล้ว…</text>
  <text id="day48_abramGameOver_13">ความเสียใจครั้งใหญ่ที่สุด บาปใหญ่ที่สุดของผมคือการที่ผมไม่หยุดเมื่อถึงเวลาที่ควรจะหยุด</text>
  <text id="day48_abramGameOver_15">……</text>
  <text id="day48_abramGameOver_16">Carmen คือดวงอาทิตย์ของเรา ดังนั้นมันไม่สำคัญหรอกว่าเราจะอยู่ใต้ดินตลอดไปหรือไม่</text>
  <text id="day48_abramGameOver_17">เรียนพนักงานทุกท่าน เราขอแสดงความยินดีกับการเริ่มต้นการเกษียณอายุอันทรงเกียรติของท่าน การออกอากาศนี้เป็นแบบบันทึกล่วงหน้า</text>
  <text id="day48_abramGameOver_18">มาจมลงไปกันเถอะนะ Carmen</text>
  <text id="day48_abramGameOver_19">ผมรู้ว่าคุณไม่ได้ยินเสียงผม…</text>
  <text id="day48_abramGameOver_20">แต่ผมไม่สนหรอก</text>
  <text id="day48_abramGameOver_21">ผมจะไม่พยายามเปิดประตูบานใดอีกแล้ว…</text>
  <text id="day48_abramGameOver_22">ผมหวังว่าผมจะอยู่กับคุณเมื่อผมลืมตาขึ้นอีกครั้งในสักวันหนึ่ง</text>
  <text id="day48_abramGameOver_23">เราขอขอบคุณสำหรับการทำงานอย่างหนักและจริงจังของท่าน และขอแสดงความซาบซึ้งและเคารพอย่างยิ่งสำหรับความพยายามและความภักดีของท่าน…</text>
  <text id="day48_abramGameOver_24">……ราตรีสวัสดิ์</text>
</localize>