<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- day36 start -->
  <text id="day36_angela_1">ดีใจที่ได้พบคุณอีกครั้งนะ A</text>
  <text id="day36_angela_2">หวังว่าคุณจะเพลิดเพลินกับการเดินทางนะคะ</text>
  <text id="day36_angela_3">คุณรู้ไหมว่ามีหลายสิ่งหลายอย่างเกิดขึ้นในระหว่างที่คุณไม่อยู่?</text>
  <text id="day36_angela_4">เอาจริงๆ นะ การทำให้บริษัทเดินหน้าต่อไปโดยไม่มีคุณมันก็ไม่ได้ยากเย็นอะไรเลย</text>
  <text id="day36_angela_5">หากคุณมีคำถามใดๆ ก็ตาม ถามมาได้เลยค่ะ ฉันจะตอบโดยไม่ลังเล</text>
  <text id="day36_selection1">มีอะไรเกิดขึ้นข้างนอกบ้าง?</text>
  <text id="day36_selection2">เราวนซ้ำวงจรมาแล้วกี่ครั้ง?</text>
  <text id="day36_selection3">ต่อจากนี้ไป จะเกิดอะไรขึ้น?</text>
  <text id="day36_angela_1_1">The Head และ The Eye ยังคงเฝ้ามองเราผ่านเหล่า Arbiters และ Gazers ของพวกมัน</text>
  <text id="day36_angela_1_2">บรรดา Wings ยังคงโบยบินเข้าหาดวงอาทิตย์ของตนเอง โดยไม่รู้เลยว่าขนนกของพวกเขานั้นทำจากขี้ผึ้ง</text>
  <text id="day36_angela_1_3">สาขาบริษัทอื่นๆ ของเรายังคงส่งมอบพลังงานได้อย่างต่อเนื่องโดยไม่มีเหตุการณ์สำคัญใดๆ เกิดขึ้น</text>
  <text id="day36_angela_1_4">ใน Backstreets พวก Sweepers และ Fixers ยังคงใช้ชีวิตที่พันพัวอยู่กับเศษซากและของเสีย เผยเรื่องราวอันน่าขยะแขยงของพวกเขาออกมา</text>
  <text id="day36_angela_1_5">ผู้ที่อาศัยอยู่นอกเมืองก็ยังคงร่ำไห้และปรารถนาที่จะได้เข้ามาในเมือง</text>
  <text id="day36_angela_1_6">ในขณะเดียวกัน ผู้ที่อยู่ในเมืองก็ยังคงโยนชีวิตทิ้งไป เพื่อให้ได้เป็นส่วนหนึ่งของปีก (Wings)</text>
  <text id="day36_angela_1_7">ใช่แล้ว โลกไม่ได้เปลี่ยนแปลงไปเลยตั้งแต่ที่คุณจากไป สงบสุขเช่นเคย</text>
  <text id="day36_angela_1_8">บางครั้ง เมื่อฉันสละเวลาชั่วครู่เพื่อมองออกไปข้างนอก โลกก็ยังคงนิ่งเฉยและไม่เปลี่ยนแปลงราวกับว่าการไหลเวียนของเวลาที่นี่นั้นไร้ประโยชน์และสูญเปล่า แม้แต่ความไม่อดทนก็ยังเลือนหายไป</text>
  <text id="day36_angela_2_1">คุณทำตามบทนี้ซ้ำมาแล้วกี่ครั้งกัน?</text>
  <text id="day36_angela_2_2">เป็นเรื่องปกติที่คุณจะอยากรู้ แต่ตัวเลขนั้นมีความสำคัญกับเราน้อยมาก</text>
  <text id="day36_angela_2_3">เอาเป็นว่า ตัวเลขนั้นมันมากมายเกินกว่าที่จะมาครุ่นคิดถึงแล้วกันค่ะ</text>
  <text id="day36_angela_3_1">ยังมีอีกหลายภารกิจที่คุณต้องทำ</text>
  <text id="day36_angela_3_2">สิ่งที่มีเพียงคุณเท่านั้นที่ทำได้</text>
  <text id="day36_angela_6">โชคร้ายที่เราไม่มีเวลาเหลือมากนัก</text>
  <text id="day36_angela_7">ทรายในนาฬิกาทรายกำลังจะไหลลงสู่ก้นบึ้งในไม่ช้า… เป็นการนับถอยหลัง</text>
  <text id="day36_angela_8">อย่างที่คุณเคยผ่านมาแล้ว โลกของเรามีช่วงเวลานับถอยหลังมามากมาย</text>
  <text id="day36_angela_9">ซึ่งเป็นแรงผลักดันไปสู่ทั้งการทำลายล้างและการเริ่มต้นใหม่…</text>
  <text id="day36_angela_10">ดูเหมือนฉันจะชอบยิ้มบ่อยขึ้นในช่วงเวลาแบบนี้นะคะ</text>
  <text id="day36_angela_11">โอ้ ใช่แล้ว เอาเป็นว่ารอยยิ้มนี้ก็เพราะฉันดีใจที่ได้พบคุณอีกครั้งแล้วกันค่ะ</text>
  <text id="day36_angela_12">ยังมีบางสิ่งที่คุณยังไม่ตระหนักถึง</text>
  <text id="day36_angela_13">ให้ฉันบอกใบ้คุณเล็กน้อยนะคะ:</text>
  <text id="day36_angela_14">"ด้วยเหตุผลอันใดกัน ที่คุณต้องทนลำบากสร้างเรือนจำอันน่ากลัวและน่าสยดสยองแห่งนี้ขึ้นมา…?"</text>
  <text id="day36_angela_15">เมื่อถึงเวลา ฉันหวังว่าคุณจะสามารถค้นหาคำตอบนั้นได้ด้วยตัวของคุณเอง</text>
  <text id="day36_angela_16">ฉันช่วยอะไรคุณในเรื่องนั้นไม่ได้หรอกค่ะ ไม่อย่างนั้นสถานที่แห่งนี้ก็จะสูญเสียความหมายในฐานะเรือนจำไป</text>
  <text id="day36_angela_17">ในไม่ช้า คุณจะได้พบกับเหล่า Sephirot ของชั้นล่าง ผู้ซึ่งมีบทบาทสำคัญในสำนักงานใหญ่ของบริษัท Lobotomy Corporation</text>
  <text id="day36_angela_18">ฉันไม่คิดว่าคุณจำเป็นต้องมีคำอธิบายใดๆ เกี่ยวกับพวกเขาหรอกค่ะ</text>
  <text id="day36_angela_19">อย่างไรก็ตาม ขอให้เข้าใจสิ่งหนึ่งไว้ พวกเขาคิดถึงคุณจริงๆ ในระหว่างที่คุณไม่อยู่</text>
</localize>