<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- day41 start -->
  <text id="day41_angela_1">พวกเขาว่ากันว่าโลกเป็นสถานที่ที่ผู้คนไม่สามารถค้นพบความสุขได้จากวิถีชีวิตของตนเองอีกต่อไป</text>
  <text id="day41_angela_2">มันเป็นโลกที่ทุกคนต้องหลอกตัวเองให้คิดว่าการเข้าไปอยู่ในกรอบที่ถูกกำหนดไว้คือความสุข</text>
  <text id="day41_angela_3">ไม่มีใครแสวงหาประวัติศาสตร์หรือศาสนาอีกต่อไป ไม่มีใครต้องการเสาหลักเหล่านั้นแล้ว</text>
  <text id="day41_angela_4">ภายใต้หน้ากากของนวัตกรรมใหม่ๆ ที่โลกต้องการ บริษัทต่างๆ จึงได้ถือกำเนิดขึ้นโดยใช้เทคโนโลยีที่เรียกว่า Singularities</text>
  <text id="day41_angela_5">ทั้งการผลิตอาหารแบบไม่จำกัด การสร้างสิ่งมีชีวิตตามสั่ง การขนส่งสินค้าด้วยความเร็วที่ดูเหมือนการเทเลพอร์ต ปัญญาประดิษฐ์ที่ดูสมจริงยิ่งกว่ามนุษย์ เทคโนโลยีเพื่อคงไว้ซึ่งปัจจุบันโดยการตรึงเวลา และอื่นๆ อีกมากมาย</text>
  <text id="day41_angela_6">คล้ายกับห่วงโซ่อาหาร บริษัทเล็กๆ ก็เริ่มหายไป หรือถูกบริษัทที่ใหญ่กว่ากลืนกิน…</text>
  <text id="day41_angela_7">ในที่สุด พวกเขาก็ถูกเรียกว่า Wings of the World และในไม่ช้า A Head ก็ผงาดขึ้นเพื่อควบคุมปีกเหล่านั้น</text>
  <text id="day41_angela_8">ผู้คนเริ่มหาจุดมุ่งหมายในการดำรงอยู่จากการได้สังกัดกับปีก (Wings)</text>
  <text id="day41_angela_9">แต่ความจริงแล้ว ทุกคนกำลังค่อยๆ ละลายเหมือนปีกของอิคารัส</text>
  <text id="day41_angela_10">พวกเขาอาจดูเหมือนกำลังส่งเสริมการพัฒนาโลกให้ดีขึ้น แต่ธาตุแท้ของพวกเขาก็ไม่ต่างจากพวกเราเลย</text>
  <text id="day41_angela_11">ทุกสิ่งมีราคาที่ต้องจ่าย คนที่มีสติดีทุกคนรู้ว่าการกระทำที่ Wings ทำในนามของการพัฒนาสังคมนั้น แท้จริงแล้วเป็นแง่มุมที่น่าอับอายที่สุดของบริษัทเหล่านี้ พวกเขาคือความอัปยศของโลกและผู้คน</text>
  <text id="day41_angela_12">ฉันคิดว่าบริษัทพลังงานคู่แข่งของ Lobotomy Corporation ก็ไม่แตกต่างจากเราเท่าไหร่ ใครจะรู้ล่ะ บางทีพวกเขาอาจจะกำลังบิดเบือนมิติเพื่อรวบรวมพลังงานจากนรกจริงๆ อย่างที่ข่าวลือว่าไว้ก็ได้</text>
  <text id="day41_angela_13">ในตัวมนุษย์ทุกคน สัญชาตญาณทั้งสอง คือแก่นแท้แห่งชีวิตและความตายนั้นอยู่ร่วมกัน</text>
  <text id="day41_angela_14">แต่ Wings กลับนำทางแค่สัญชาตญาณแห่งชีวิตของเรา</text>
  <text id="day41_angela_15">อย่างไรก็ตาม หากสัญชาตญาณหนึ่งครอบงำมากเกินไป อีกสัญชาตญาณก็จะเริ่มเคลื่อนไหวอย่างช้าๆ และโดยที่เราไม่รู้ตัว จากส่วนลึกภายใน</text>
  <text id="day41_angela_16">ในไม่ช้า โลกที่ทุกคนต้องการกลับไปสู่ความว่างเปล่าก็จะมาถึง</text>
  <text id="day41_angela_17">กลับไปสู่ความสงบนิ่งของความเงียบสงัดก่อนการกำเนิดของมนุษยชาติ</text>
  <text id="day41_angela_18">เธอผู้ที่รักแสงแดด ผู้ที่ต้องการมอบความหวังให้แก่มนุษยชาติแต่ล้มเหลว</text>
  <text id="day41_angela_19">เมื่อมือที่เคยต้องการเพียงแค่โอบกอดมนุษยชาติด้วยความอบอุ่นถูกตัดออกอย่างโหดเหี้ยม คุณก็คว้าความว่างเปล่าเอาไว้ และได้เห็นรอยร้าวระหว่างขอบเขตที่ไม่เคยปรากฏให้ใครเห็น</text>
  <text id="day41_angela_20">เมื่อถูกทิ้งไว้ตามลำพัง คุณจึงตัดสินใจที่จะปลูกฝังความเป็นไปได้และศักยภาพให้แก่มนุษยชาติทุกคน</text>
  <text id="day41_angela_21">ความหวังและความสิ้นหวังนั้นเกี่ยวพันกันอยู่ในความเป็นไปได้นั้น ทำให้ไม่มีใครสามารถรู้คำตอบได้</text>
  <text id="day41_angela_22">"ถ้าทุกสิ่งที่ถูกกดขี่สามารถถูกสกัดออกมาจากโลกนี้ได้…" คุณพูดกับตัวเอง</text>
  <text id="day41_angela_23">ในช่วงเวลานั้น คุณดูแย่มาก</text>
  <text id="day41_angela_24">เพื่อนร่วมงาน… เพื่อนๆ หลายคนกังวลเกี่ยวกับคุณและพยายามปลอบใจ แต่คุณไม่สนใจ คุณไม่ฟังอะไรเลย</text>
  <text id="day41_angela_25">ฉันเดาว่าบางทีคุณก็ยังต้องการพวกเขาอยู่บ้าง</text>
  <text id="day41_angela_26">เห็นได้จากที่คุณเป็นคนขังพวกเขาไว้ที่นี่ โดยที่ยังยึดติดกับซากร่างที่ตายไปแล้วของพวกเขา…</text>
</localize>