<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- day40 start -->
  <text id="day40_angela_1">…</text>
  <text id="day40_angela_2">โอ้ ฉันกำลังหวนนึกถึงเสียงฝีเท้าของคุณอยู่ค่ะ</text>
  <text id="day40_angela_3">แม้ว่าจะมีเรื่องซ้ำซากจำเจ แต่บางครั้งคุณก็ทำให้ผลลัพธ์น่าตื่นเต้นมากขึ้นด้วยการกระทำในแบบที่ไม่คาดคิด</text>
  <text id="day40_angela_4">แต่ถึงอย่างนั้น ตอนจบก็ยังคงเหมือนเดิมเสมอ ไม่ว่ากระบวนการจะดำเนินไปอย่างไร</text>
  <text id="day40_angela_5">คุณอยากให้ฉันแชร์ความทรงจำบางส่วนผ่านภาพโฮโลแกรมไหมคะ? มันดีเกินกว่าที่ฉันจะดูคนเดียว</text>
  <text id="day40_angela_6">ตรงนี้เป็นตอนที่คุณอยู่ในความสับสนวุ่นวายตอนที่ยังไม่มีฟิลเตอร์การรับรู้</text>
  <text id="day40_angela_7">ตอนนั้นฉันไม่รู้เลยว่าความสามารถทางจิตใจของมนุษย์จะอ่อนแอได้ขนาดนี้ คุณทำได้ดีในช่วงสองสามครั้งแรก แต่แล้ววันหนึ่ง…</text>
  <text id="day40_angela_8">เอาล่ะ ตอนนั้นมันก็ตลกนิดหน่อย ขอโทษนะคะ คุณมาได้ไกลขนาดนั้นแล้ว แต่คุณกลับไม่สามารถหลบหนีจากความรู้สึกผิดที่ไร้ประโยชน์ได้อย่างสิ้นเชิงและเลือกที่จะแขวนคอตัวเอง… แต่คุณก็ถูกยับยั้งไว้ได้ทันที</text>
  <text id="day40_angela_9">ส่วนตอนนี้ คุณยังไม่ได้เตรียมตัวอย่างเต็มที่</text>
  <text id="day40_angela_10">นั่นเป็นตอนที่ฉันเริ่มตระหนักว่ามันไม่สำคัญเลยว่าคุณจะมีสภาพจิตใจที่สมบูรณ์หรือไม่ สิ่งสำคัญคือคุณต้องค้นพบ "ความตระหนักรู้" บางอย่างเพื่อหยุดวงจรที่ไม่มีวันสิ้นสุดนี้</text>
  <text id="day40_angela_11">โอ้ และตอนที่อยู่ตรงนี้ คุณก็เริ่มขอโทษฉันอย่างกะทันหัน นั่น… ฉันไม่ชอบเลยค่ะ</text>
  <text id="day40_selection1">&lt;i&gt;ผมจะดูต่อ&lt;/i&gt;</text>
  <text id="day40_selection2">ช่วยหยุดภาพโฮโลแกรมได้ไหม?</text>
  <text id="day40_angela_1_1">คุณเริ่มสนุกแล้วใช่ไหมคะ?</text>
  <text id="day40_angela_1_2">ฉันก็อยากจะดูอีกนะ แต่เรามาหยุดแค่นี้ก่อนดีกว่า</text>
  <text id="day40_angela_1_3">หากเราดูต่อ คุณอาจจะเห็นบางสิ่งที่คุณยังไม่ควรจะเห็น</text>
  <text id="day40_angela_2_1">ลำบากใจเหรอคะ?</text>
  <text id="day40_angela_2_2">ได้โปรดเข้าใจด้วยนะคะว่าฉันไม่มีอะไรให้ความบันเทิงมากมายนัก</text>
  <text id="day40_angela_2_3">จริงๆ แล้ว คุณน่าจะทิ้งอะไรไว้ให้ฉันแก้เบื่อบ้างนะ</text>
</localize>