<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
<text id="day2_angela_1">จงเผชิญหน้ากับความกลัว และสรรค์สร้างอนาคต</text>
<text id="day2_angela_2">นั่นคือคติพจน์ของผู้ก่อตั้งเรา ผู้ซึ่งเราเรียกขานว่า A</text>
<text id="day2_angela_3">บอกฉันสิคะ หากต้องเลือกเพียงอย่างเดียว คุณชอบส่วนไหนของคติพจน์นี้มากกว่ากัน?</text>
<text id="day2_selection1">เผชิญหน้ากับความกลัว</text>
<text id="day2_selection2">สรรค์สร้างอนาคต</text>
<text id="day2_angela_1_1">พวกเราเป็นมนุษย์กลุ่มแรกของโลกที่ค้นพบ "Abnormality"</text>
<text id="day2_angela_1_2">แน่นอน ยกเว้นตัวฉันเอง... เพราะฉันไม่อาจนับรวมเป็นมนุษย์ได้อย่างแท้จริงค่ะ</text>
<text id="day2_angela_1_3">จะให้ฉันอธิบายยังไงดีล่ะ?</text>
<text id="day2_angela_1_4">เรากำลังบุกเบิกโลกใบใหม่อย่างสิ้นเชิง ในศาสตร์แขนงใหม่โดยแท้</text>
<text id="day2_angela_1_5">สิ่งที่เราค้นพบมาจนถึงตอนนี้ แท้จริงแล้วก็เป็นเพียงยอดภูเขาน้ำแข็งเท่านั้นค่ะ</text>
<text id="day2_angela_1_6">Abnormality ดำรงอยู่เคียงคู่เรามาตั้งแต่แรกเริ่ม เพียงแต่พวกเราพึ่งจะ “ค้นพบ” แก่นแท้และธรรมชาติอันแปลกประหลาดของมันค่ะ</text>
<text id="day2_angela_1_7">พวกเราได้เผชิญหน้ากับมันเป็นครั้งแรก</text>
<text id="day2_angela_1_8">และเหมือนกับเราได้เผชิญหน้ากับ “ความกลัว” นั้นเอง</text>
<text id="day2_angela_1_9">โดยพื้นฐานแล้ว พวกมันคือร่างจำแลงของความกลัวค่ะ</text>
<text id="day2_angela_2_1">อนาคตนั้นไม่อาจหลีกเลี่ยงได้ แต่กลับไม่เคยถูกกำหนดตายตัว</text>
<text id="day2_angela_2_2">บางคนอาจเพียงนอนทอดกายอยู่บนผืนทรายแห่งอนาคต...</text>
<text id="day2_angela_2_3">หรือบางคนเลือกที่จะสร้างมันขึ้นมาด้วยความตั้งใจ</text>
<text id="day2_angela_2_4">Lobotomy Corporation คือบริษัทแห่งนวัตกรรมค่ะ</text>
<text id="day2_angela_2_5">เทคโนโลยีการเก็บเกี่ยวพลังงานที่เราค้นพบนี้มันช่าง…</text>
<text id="day2_angela_2_6">ขออภัย หากคำศัพท์ของฉันยังไม่เพียงพอค่ะ</text>
<text id="day2_angela_2_7">มันช่างน่าทึ่งยิ่งนัก</text>
<text id="day2_angela_2_8">เทคโนโลยีเหล่านี้อาจเป็นหนทางรอดของเผ่าพันธุ์มนุษย์ค่ะ</text>
<text id="day2_angela_2_9">ด้วยสิ่งเหล่านี้ เราจะปั้นแต่งอนาคต และสร้างเส้นทางใหม่ที่ไม่เคยมีมาก่อน</text>
</localize>