<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day48_abram_1">………………</text>
  <text id="day48_abram_2">คุณจำได้ไหมว่าตอนนั้นเรายังคงรู้จักความอบอุ่นของดวงอาทิตย์?</text>
  <text id="day48_abram_3">เรากลายเป็นคนเย็นชาเกินกว่าที่จะชื่นชมสิ่งเหล่านั้นต่อไปแล้ว</text>
  <text id="day48_abram_4">ไม่สิ อันที่จริงแล้ว เราไม่ได้ถูกสร้างมาให้ได้รับความอบอุ่นแบบนั้นตั้งแต่แรก</text>
  <text id="day48_abram_5">คุณเองก็รู้สึกใช่ไหม?</text>
  <text id="day48_abram_6">ผมเห็นได้ว่าคุณกำลังรู้สึกถึงความคิดถึงในอากาศทันทีที่ก้าวเข้ามาในห้องนี้</text>
  <text id="day48_abram_7">……</text>
  <text id="day48_abram_8">มีนิทานเรื่องประตูสองบาน</text>
  <text id="day48_abram_9">ประตูสองบานที่ไม่เคยอยากถูกเปิดออก แต่ก็ต้องถูกเปิด</text>
  <text id="day48_carmen_1">เฮ้ A ฉันเอง อยู่ไหม?</text>
  <text id="day48_carmen_2">ฉันเข้าไปได้ไหม?</text>
  <text id="day48_abram_12">ผมไม่อยากฟังสิ่งที่จะตามมา</text>
  <text id="day48_abram_13">ผมอยากจะแสร้งทำเป็นว่าผมไม่ได้อยู่ในห้อง…</text>
  <text id="day48_abram_14">เพราะผมรู้ว่าเธอกำลังจะบอกอะไรกับผม</text>
  <text id="day48_abram_15">บางครั้งความคิดของเธอก็ไร้ความยั้งคิดอย่างยิ่ง</text>
  <text id="day48_abram_16">มันทำให้ผมกลัวจริงๆ ทุกครั้งที่เธอทำแบบนั้น…</text>
  <text id="day48_selection1">&lt;i&gt;เปิดประตูบานแรก&lt;/i&gt;</text>
  <text id="day48_abram_17">ผมเห็นดวงตาของเธอทันทีที่เปิดประตูบานนั้น</text>
  <text id="day48_abram_18">ดวงตาที่เปื้อนด้วยสีแดง เพราะเธอต้องทนกับความจริงที่โหดร้าย</text>
  <text id="day48_abram_21">เธอเดินเข้ามาในห้องแล็บของคุณและเริ่มอธิบายสมมติฐานของเธออย่างระมัดระวัง แต่ก็เด็ดเดี่ยว</text>
  <text id="day48_abram_22">คุณอยากจะบอกเธอว่ามันไร้สาระ แต่เหมือนอย่างเคย เธอก็โน้มน้าวให้คุณเชื่อได้</text>
  <text id="day48_abram_23">คุณไม่มีทางเลือกอื่นนอกจากต้องยอมรับว่านี่เป็นหนทางเดียว</text>
  <text id="day48_abram_23_1">สิ่งที่ทำให้ผม… พวกเรา… อารมณ์เสียมาก…</text>
  <text id="day48_abram_24">คือมันเจ็บปวดแค่ไหนที่ต้องฟังเธอพูดเรื่องนั้นอย่างใจเย็น ราวกับว่ามันไม่ใช่เรื่องของเรา</text>
  <text id="day48_abram_25">และเราเกลียดตัวเองมากแค่ไหนที่ต้องทนกับมัน</text>
  <text id="day48_people_1">ดูเหมือนว่าเราจะไปต่อจากนี้ไม่ได้</text>
  <text id="day48_people_2">อย่างไรก็ตาม เราจะฝ่าฟันไปให้ได้ไม่ว่าจะด้วยวิธีใดก็ตาม</text>
  <text id="day48_people_3">เรามี Carmen อยู่กับเราแล้วนี่นา!</text>
  <text id="day48_people_4">ไม่ต้องห่วง ผมคิดว่าทุกอย่างจะผ่านไปได้ด้วยดี</text>
  <text id="day48_people_5">การสแกนทางชีวภาพแสดงว่า Carmen เป็นผู้สมัครที่เหมาะสมที่สุด… แต่เรายังไม่ได้ทำการทดสอบความแม่นยำเลย… ถ้าเราอยากหาผู้สมัครคนอื่น เราก็สามารถ…</text>
  <text id="day48_people_6">Carmen สามารถ…</text>
  <text id="day48_people_7">Carmen คือ…</text>
  <text id="day48_people_8">Carmen จะ…</text>
  <text id="day48_people_9">Carmen….</text>
  <text id="day48_tipheretha_1">เธอควรจะเป็นคนตาย…</text>
  <text id="day48_abram_26">การวิจัยไม่ได้ผล ผู้คนเริ่มเหนื่อยล้า แต่ดวงตาของพวกเขาก็ยังคงเปล่งประกายด้วยความคาดหวัง…</text>
  <text id="day48_abram_27">เธออยู่บนปากเหว อีกก้าวเดียวก็จะทำให้เธอร่วงหล่น</text>
  <text id="day48_abram_28">แล้ววันนั้น วันที่ Enoch หยุดหายใจ เธอก็ได้ตระหนักในที่สุด…</text>
  <text id="day48_abram_28_1">ว่าเส้นทางของเธออยู่ตรงหน้ามาตลอด</text>
  <text id="day48_abram_28_2">แค่เหลือบมองลงไปข้างล่าง…</text>
  <text id="day48_abram_28_3">และเธอก็จะไม่มีวันเงยหน้าขึ้นมาอีกเลย</text>
  <text id="day48_abram_29">เธอไม่ตอบสนอง ไม่ว่าจะผมจะตะโกนเรียกกี่ครั้งก็ตาม</text>
  <text id="day48_abram_30">มีเพียงเสียงน้ำที่ไหลอยู่เต็มอากาศ…</text>
  <text id="day48_abram_31">ผมก็แค่ดึงลูกบิดประตูซ้ำๆ เหมือนคนบ้า</text>
  <text id="day48_abram_32">แต่ผมก็หวังว่ามันจะไม่มีวันเปิด…</text>
  <text id="day48_abram_33">ผมหวังและภาวนาซ้ำแล้วซ้ำเล่า…</text>
  <text id="day48_selection2">&lt;i&gt;เปิดประตูบานที่สอง&lt;/i&gt;</text>
  <text id="day48_abram_33_1">สิ่งแรกที่ผมเห็นเมื่อเปิดประตูบานนั้นคือดวงตาที่ปิดสนิทคู่หนึ่ง</text>
  <text id="day48_abram_33_2">ดวงตาของผมเริ่มเปื้อนไปด้วยสีแดงเมื่อผมตระหนักว่าดวงตาของเธอจะไม่มีวันเปิดขึ้นอีกแล้ว</text>
  <text id="day48_abram_34">เธอเดินเข้าไปในอ่างอาบน้ำด้วยตัวเอง…</text>
  <text id="day48_abram_35">เพื่อไม่ให้เศษเสี้ยวของอารมณ์ที่ไม่จำเป็น เช่น ความรู้สึกผิด กองทับถมบนตัวเรา</text>
  <text id="day48_abram_36">ผม… พวกเราเห็นด้วยตาของเราเองอย่างชัดเจน</text>
  <text id="day48_abram_37">เธอมีเลือดออกและคลุ้มคลั่ง แต่เธอก็ยังยึดติดกับชีวิตไว้</text>
  <text id="day48_abram_38">เราทำร้ายร่างกายของเธอด้วยมือของเราเอง และฝังเธอไว้ใต้ดิน</text>
  <text id="day48_abram_39">……</text>
  <text id="day48_abram_40">ทำไมเธอถึงได้โหดร้ายนัก และทำไมเราถึงต้องกลายเป็นคนโหดร้ายไปด้วย?</text>
  <text id="day48_abram_41">เราถามคำถามนี้โดยไม่มีคำตอบ ในขณะที่แก้วไวน์ที่ฉลองความสำเร็จของเราเบ่งบานด้วยความตาย</text>
  <text id="day48_abram_42">อย่างไรก็ตาม…</text>
  <text id="day48_abram_43">ในที่สุดผมก็ได้พบหนทางที่จะไถ่บาปให้เรา…</text>
  <text id="day48_abram_44">คุณมาถูกที่แล้ว</text>
  <text id="day48_abram_45">นี่คือห้องที่เธอหลับอยู่</text>
  <text id="day48_abram_46">ไม่ต้องห่วง เธอจะไม่ตื่นขึ้นมาด้วยเสียงดังขนาดนี้หรอก</text>
  <text id="day48_abram_47">คุณจะได้พบกับเธออีกครั้งไหม?</text>
  <text id="day48_abram_48">มาทำแบบนี้กันเถอะ</text>
  <text id="day48_abram_49">ลองถามเธอสิ เธอผู้ที่คอยเฝ้ามองคุณมาตั้งแต่แรก</text>
  <text id="day48_carmen_3">………</text>
  <text id="day48_carmen_4">ฉันมีบางอย่างที่ควรจะสารภาพ ฉันเป็นคนที่มีจิตใจอ่อนแอกว่าที่ทุกคนคิดไว้มาก</text>
  <text id="day48_carmen_5">ฉันมักจะพูดว่า "ไว้ใจฉัน" และ "แค่ตามฉันมา" ต่อหน้าทุกคน…</text>
  <text id="day48_carmen_6">แต่ฉันไม่เคยแน่ใจในสิ่งที่ฉันทำเลย</text>
  <text id="day48_carmen_7">ถ้าใครต้องเจ็บปวดหรือมีปัญหาเพราะสิ่งที่ฉันทำ…</text>
  <text id="day48_carmen_8">ฉันจะต้องรู้สึกสั่นคลอนและสุดท้ายก็เกลียดตัวเอง ฉันรู้ดี</text>
  <text id="day48_carmen_9">นั่นคือเหตุผลที่ฉันต้องขอร้องให้คุณทำอะไรบางอย่าง</text>
  <text id="day48_carmen_10">ไม่ว่าฉันจะกลายเป็นอะไร ได้โปรดทำสิ่งที่ฉันเริ่มต้นไว้ให้เสร็จสมบูรณ์</text>
  <text id="day48_carmen_11">พวกเรามนุษย์มีจิตใจที่อ่อนแอ แค่รอยร้าวเดียวมันก็จะพังทลายลงได้ง่ายๆ ฉันเองก็ไม่มีข้อยกเว้นในเรื่องนี้ แต่คุณ…</text>
  <text id="day48_carmen_11_1">คุณไม่เหมือนกับพวกเราที่เหลือใช่ไหม?</text>
  <text id="day48_carmen_11_2">ไม่ว่าโลกนี้จะโหดร้ายแค่ไหน…</text>
  <text id="day48_carmen_12">คุณจะอดทนผ่านมันไปได้</text>
  <text id="day48_carmen_13">มีทางออกเพียงทางเดียว และมันจะไม่มีวันเปลี่ยนแปลง</text>
  <text id="day48_carmen_15">คุณรู้ว่าฉันพยายามจะสื่ออะไรใช่ไหม?</text>
  <text id="day48_carmen_16">……</text>
  <text id="day48_carmen_17">คุณไม่แน่ใจเหรอ?</text>
  <text id="day48_carmen_18">ฉันมีกิจวัตรประจำวันที่ทำทุกครั้งที่ฉันกลัวเส้นทางที่ฉันเลือก</text>
  <text id="day48_carmen_19">มันเหมือนกับการเป็นต้นไม้ที่สังเคราะห์แสง</text>
  <text id="day48_carmen_20">คลายความตึงเครียดของคุณลง และแค่หลับตา… ใช่ แบบนั้นแหละ</text>
  <text id="day48_carmen_21">ทำให้ตัวเองสบายที่สุดเท่าที่จะทำได้ เพื่อที่จิตใจของคุณจะได้รู้สึกสบายไปด้วย</text>
  <text id="day48_carmen_22">มันรู้สึกจั๊กจี้ใช่ไหม? แต่แค่รอสักครู่</text>
  <text id="day48_carmen_23">ตอนนี้…</text>
  <text id="day48_carmen_24">จางหายไปโดยไม่ทิ้งร่องรอย…</text>
  <text id="day48_abram_50">…………</text>
  <text id="day48_abram_51">ใช่ ผมเป็นคนเดียว</text>
  <text id="day48_abram_52">ผมเป็นคนเดียวที่สามารถทำให้ความฝันของเธอเป็นจริงได้</text>
  <text id="day48_abram_53">ผมเป็นคนเดียวที่จะทำมันให้เสร็จสิ้นได้…</text>
  <text id="day48_abram_54">มีแค่ผม…</text>
  <text id="day48_abram_55">แต่เธอไม่เคยบอกผมเลยว่าเส้นทางของเธอจะเต็มไปด้วยหนามและขวากหนามที่โหดเหี้ยมขนาดนี้…</text>
  <text id="day48_abram_56">…</text>
  <text id="day48_abram_57">นี่คือ "ถัง" (Bucket) ที่ถูกสร้างขึ้นจากการเสียสละของ Carmen</text>
  <text id="day48_abram_58">ถังนี้คือจุดเริ่มต้นและจุดสิ้นสุดของสถานที่แห่งนี้</text>
  <text id="day48_abram_59">ค็อกนิโต้ (Cogito) ถูกผลิตอย่างไม่สิ้นสุดที่นี่ พ่นชีวิตและความตายออกมา</text>
  <text id="day48_abram_60">เมื่อเราเห็นว่าอ่างอาบน้ำกำลังล้น เราคิดว่าทุกอย่างจบลงแล้ว</text>
  <text id="day48_abram_61">อย่างไรก็ตาม…</text>
  <text id="day48_abram_62">เราคิดผิดอย่างที่สุด</text>
  <text id="day48_abram_63">ตอนนี้เธอ "มีชีวิต" อยู่ในฐานะสิ่งนี้</text>
  <text id="day48_abram_64">เธอเห็นทุกเส้นทางที่เราเดิน</text>
  <text id="day48_abram_65">ในความเป็นจริงแล้ว อุดมคติของเธอยิ่งใหญ่เกินไปตั้งแต่แรก และพลังของเราน้อยนิดเกินไปที่จะทำให้มันเป็นจริงได้</text>
  <text id="day48_abram_66">เธอเสียสละทุกอย่างของเธอโดยไม่เหลือร่องรอยไว้ แต่ผม…</text>
  <text id="day48_abram_67">คุณและผม เราจำสิ่งที่เราทำได้เพื่อที่จะเป็น Wing และเพื่อที่จะยังคงเป็น Wing</text>
  <text id="day48_abram_67_1">ตอนแรกมันน่ารังเกียจ</text>
  <text id="day48_abram_67_2">แต่คุณเห็นไหมว่าเราปรับตัวเข้ากับมันได้อย่างไรหลังจากผ่านไปสองสามครั้ง?</text>
  <text id="day48_abram_67_3">เราตระหนักถึงการกระทำที่น่ารังเกียจของเราได้อย่างไร้ที่ติเหมือนกับ Wings อื่นๆ ทุกบริษัท</text>
  <text id="day48_abram_67_4">ไม่สิ ไม่ใช่แค่นั้น เรายังพัฒนาความโหดร้ายที่เป็นเอกลักษณ์ของเราเองที่ไม่สามารถหาได้จาก Wing อื่นๆ</text>
  <text id="day48_abram_67_5">เรื่องราวที่ว่าจำเป็นต้องมีการเสียสละของมนุษย์เพื่อทำให้อุดมคติของเราเป็นจริงนั้นจะต้องดำเนินต่อไป</text>
  <text id="day48_abram_67_6">ดังนั้นเราจึงต้องแสร้งทำเป็นว่าเราคลั่งไคล้การผลิตพลังงานเท่านั้น</text>
  <text id="day48_abram_67_7">ถึงแม้ว่าเราจะรู้ความจริงดีเกินไปก็ตาม</text>
  <text id="day48_abram_67_8">เราแค่แสร้งทำหรือเปล่า ในขณะที่เราเฉยเมยต่อการตายมากมายนับไม่ถ้วน?</text>
  <text id="day48_abram_67_9">การเจาะและค้นสมองของผู้หญิงเพื่อเข้ากับโลก เพื่อหลบหนีจาก the Head และ the Eye?</text>
  <text id="day48_abram_67_9_1">การโยนคนลงไปในปากของสัตว์ประหลาดเพียงเพื่อจะได้รับพลังงานมาบ้าง?</text>
  <text id="day48_abram_67_9_2">การทำให้เพื่อนร่วมงานของคุณกลับมาเกิดใหม่เพียงเพื่อจะให้พวกเขาต้องทนทุกข์กับความเจ็บปวดเดิมซ้ำอีกครั้ง?</text>
  <text id="day48_abram_67_10">คุณคิดจริงๆ เหรอว่านั่นคือสิ่งที่คนปกติจะทำกัน…?</text>
  <text id="day48_abram_67_11">แต่เรากลับปิดตาและหูของเรา และทำให้ตัวเองชาชิน เราในที่สุดก็ไม่รู้สึกอะไรกับการกระทำของเรา</text>
  <text id="day48_abram_67_12">ผมตั้งชื่อตัวเองว่า Abram เพื่อจดจำบาปของคุณและของเรา: การเสียสละผู้บริสุทธิ์</text>
  <text id="day48_abram_68">ผมคาดหวังจะทำอะไรสำเร็จจากการทำทั้งหมดนี้ การก่อตั้งบริษัทที่ดูน่าอวด… ผมไม่รู้แล้ว</text>
  <text id="day48_abram_69">มันยังสำคัญอยู่อีกเหรอในจุดนี้?</text>
  <text id="day48_abram_70">ไม่ มันไม่สำคัญแล้ว</text>
  <text id="day48_abram_71">เราผิดตั้งแต่แรก การมีอยู่ของเราผิดตั้งแต่ต้น</text>
  <text id="day48_abram_72">คุณและผม สิ่งที่เราเหลืออยู่คือการไถ่บาป</text>
  <text id="day48_tipheretha_2">คุณรู้อยู่แล้ว</text>
  <text id="day48_tipheretha_3">คุณรู้ว่าเราไม่ได้ยอมรับความเจ็บปวดนี้อย่างไร้ความหมาย</text>
  <text id="day48_tipheretha_4">Tiphereth รู้เรื่องนั้นมานานแล้ว</text>
  <text id="day48_tipheretha_5">ฉันเดาว่านั่นคือเหตุผลที่เขาเดินนำหน้าฉันเสมอ</text>
  <text id="day48_tipheretha_6">วันหนึ่ง ฉันก็รู้ว่าคุณเองก็มองไปยังที่ใดที่หนึ่งด้วยวิสัยทัศน์ที่ชัดเจนเหมือนกับที่เขาทำ</text>
  <text id="day48_tipheretha_7">ฉันแค่ไม่อยากยอมรับว่าฉันตามหลังอยู่ ฉันคิดว่านั่นคือเหตุผลที่ฉันหงุดหงิดอยู่เสมอ</text>
  <text id="day48_tipheretha_8">ฉันเป็น Sephirah ของชั้นกลาง หัวหน้าทีมบัญชาการกลาง ฉันไม่มีสิทธิ์ที่จะตามหลังแบบนั้นได้ใช่ไหมล่ะ?</text>
  <text id="day48_tipheretha_9">นั่นคือเหตุผลที่ฉันบอกว่าจะไว้ใจคุณ และมีความคาดหวัง</text>
  <text id="day48_tipheretha_10">สัญญานะว่าจะแสดงให้ฉันเห็นในสักวันหนึ่ง…</text>
  <text id="day48_tipheretha_11">และแสดงให้โลกเห็นถึงผลของความเจ็บปวดและความพยายามของเรา</text>
  <text id="day48_selection3">ความคาดหวังถึงความหมายของการมีอยู่</text>
  <text id="day48_selection6">………………</text>
  <text id="day48_abram_77">คุณจะล้มลงไปบนพื้นไม่ว่าคุณจะมีความคาดหวังและความหวังมากแค่ไหนก็ตาม</text>
  <text id="day48_abram_78">รู้ไหม การสังเคราะห์แสงมันสำหรับพืชต่างหาก สิ่งที่ได้รับแสงอาทิตย์จริงๆ</text>
  <text id="day48_abram_79">มันไม่เคยสำหรับสิ่งมีชีวิตอย่างคุณและผม</text>
  <text id="day48_abram_80">คุณยังไม่รู้เรื่องนี้อีกเหรอ? เราทำให้ Carmen ต้องตาย เราเพิ่งเห็นเรื่องนั้นไป…</text>
  <text id="day48_gebura_1">ฉันโกรธอยู่เสมอโดยไม่มีเหตุผลที่แท้จริง</text>
  <text id="day48_gebura_2">ฉันรู้สึกเหมือนขาดอะไรบางอย่างไปเสมอ แต่ฉันไม่เคยรู้เลยว่าสิ่งนั้นคืออะไร</text>
  <text id="day48_gebura_3">ฉันระบายความโกรธของฉันออกมาในทางที่ค่อนข้างแย่ อย่างที่คุณเห็น</text>
  <text id="day48_gebura_4">ความบ้าคลั่งที่ไร้จุดมุ่งหมายนี้จะไม่มีวันหายไป</text>
  <text id="day48_gebura_5">ถ้าคุณไม่หยุดฉัน มันก็จะเติบโตขึ้นเรื่อยๆ และในที่สุดมันก็จะกลืนกินฉัน</text>
  <text id="day48_gebura_6">ดูสิ เราจะไม่มีวันกลับไปเป็นเหมือนเดิมได้อีกแล้ว</text>
  <text id="day48_gebura_7">สถานการณ์เปลี่ยนไปมากเกินไป</text>
  <text id="day48_gebura_8">แต่ฉันก็สามารถรักษาสัญญาที่ให้ไว้กับเธอได้ เพราะอย่างน้อยคุณก็หยุดฉันไว้</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day48_gebura_9">คุณต้องจำเรื่องนี้ไว้ด้วย</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day48_gebura_10">เธอคงอยากให้คุณปกป้องสิ่งที่เราเหลืออยู่ มากกว่าที่จะจมอยู่กับความรู้สึกผิด</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day48_selection4">ความกล้าที่จะปกป้อง</text>
  <text id="day48_abram_81">…</text>
  <text id="day48_abram_82">ใช่ เธอฝากสิ่งที่เหลือไว้กับเรา</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day48_abram_83">แต่เราไม่ใช่คนที่ Carmen คิดว่าเราเป็น ไม่เลย</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day48_abram_84">คนเดียวที่เชื่อในตัวเราจากไปแล้ว</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day48_abram_85">ไม่มีใครเหลืออยู่รอบตัวเราอีกแล้ว</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day48_chesed_1">ผู้จัดการครับ คุณรู้ไหมว่าทำไมผมถึงเลือกที่จะเข้าร่วมบริษัทเล็กๆ ของคุณแทนที่จะเป็นปีก (Wings) ที่ยิ่งใหญ่กว่าบริษัทอื่นๆ?</text>
  <text id="day48_chesed_2">แน่นอนว่าสุนทรพจน์ที่กินใจของ Carmen ก็ทำให้ผมสนใจอยู่บ้างครับ ผมยอมรับ</text>
  <text id="day48_chesed_3">แต่ปัจจัยที่ตัดสินใจสำหรับผม…</text>
  <text id="day48_chesed_4">ก็เพราะว่าผมชอบที่ทุกคนที่นี่ไว้ใจ Carmen</text>
  <text id="day48_chesed_5">คุณก็รู้ใช่ไหมว่าคำว่า “ความไว้ใจ” มันไร้ความหมายแค่ไหนในยุคนี้?</text>
  <text id="day48_chesed_6">…นั่นยังไม่ใช่ทั้งหมดครับ ผู้จัดการ</text>
  <text id="day48_chesed_7">Carmen เชื่อมั่นในตัวคุณอย่างเต็มที่จนกระทั่งเธอเสียชีวิต</text>
  <text id="day48_chesed_8">ทุกคนที่เหลืออยู่ก็เชื่อในตัวคุณเช่นกัน</text>
  <text id="day48_chesed_9">ทำไมคุณถึงคิดว่าผมตัดสินใจอยู่กับคุณจนถึงที่สุด?</text>
  <text id="day48_chesed_10">แค่ลองมองไปรอบๆ ตัวคุณตอนนี้สิครับ</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day48_chesed_11">ทุกคนมารวมตัวกันที่นี่เพื่อคุณ และพวกเขากำลังรอคอยอย่างมีความหวัง</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day48_selection5">ผู้ที่มีความศรัทธาและไว้ใจได้</text>
  <text id="day48_abram_92">คุณแน่ใจได้อย่างไร?</text>
  <text id="day48_abram_93">Carmen อยู่ที่นี่ ไม่ได้มีชีวิตอยู่และก็ไม่ได้ตายแล้ว</text>
  <text id="day48_abram_94">คุณจะเดินไปสู่อนาคตที่ไม่อาจคาดเดาได้ได้อย่างไร ในเมื่อคุณทิ้งเธอไว้ที่นี่?</text>
  <text id="day48_abram_95">เรามีภาระผูกพันที่จะต้องติดอยู่ในวงจรของการลงโทษอันเป็นนิรันดร์นี้</text>
  <text id="day48_abram_96">แต่คุณก็ยังต้องการไขว่คว้าวันพรุ่งนี้? คุณอยากจะหนีจากความเสียใจและการไถ่บาปที่ไม่มีวันสิ้นสุดนี้งั้นหรือ?</text>
  <text id="day48_abram_97">มีประตูบานสุดท้ายที่อยู่เลยจากนี้ไป ซึ่งไม่ได้ถูกเขียนไว้ในเรื่องราว</text>
  <text id="day48_abram_98">มันเป็นประตูที่ผมเปิดไม่ได้</text>
  <text id="day48_abram_99">มันจะเปิดให้เฉพาะผู้ที่ไม่ได้จมอยู่กับความเสียใจเท่านั้น</text>
  <text id="day48_abram_100">คุณคิดว่าคุณจะเปิดมันได้ไหม?</text>
  <text id="day48_selection7">&lt;i&gt;เปิดประตูบานสุดท้าย&lt;/i&gt;</text>
  <text id="day48_angela_1">……</text>
  <text id="day48_angela_2">ทำไมฉันถึงเห็นแต่ความมืด?</text>
  <text id="day48_angela_3">ทำไมเสียงของฉันถึงไปไม่ถึงคุณในตอนจบ?</text>
  <text id="day48_angela_4"></text>
  <text id="day48_abramFail_1">…… ก็สมควรแล้วที่คุณจะให้คำตอบผมไม่ได้</text>
  <text id="day48_abramFail_2">ดูเหมือนว่าในที่สุดคุณก็ยอมรับมันแล้ว</text>
  <text id="day48_abramFail_3">คุณและผม เราเป็นคนล้มเหลว</text>
  <text id="day48_abramFail_4">แต่ลองมองในแง่ดีสิ</text>
  <text id="day48_abramFail_5">ถึงแม้ว่าเราจะเป็นคนล้มเหลว แต่เราก็สามารถทำสิ่งหนึ่งสำเร็จได้</text>
  <text id="day48_abramFail_6">เราจะได้เห็น…</text>
  <text id="day48_abramFail_7">Carmen อีกครั้งแบบนี้</text>
  <text id="day48_abramFail_8">ถึงแม้ว่าเราจะไม่สามารถงีบหลับกลางทุ่งหญ้าใต้แสงอาทิตย์อันอบอุ่นได้เหมือนเมื่อก่อน…</text>
  <text id="day48_abramFail_9">เธอยังมีชีวิตอยู่ เธอกำลังเฝ้ามองเราอยู่</text>
  <text id="day48_abramFail_10">ไม่ต้องห่วง เธอจะเข้าใจ</text>
  <text id="day48_abramFail_11">เธอจะบอกคุณว่าถึงแม้คุณจะไปไม่ถึงตอนจบ แต่คุณก็ทำได้ดีแล้วที่มาถึงที่นี่ คุณจะได้พักผ่อนชั่วนิรันดร์กับเธอ</text>
  <text id="day48_abramFail_12">เราน่าจะฟัง Benjamin ตั้งแต่แรกแล้ว…</text>
  <text id="day48_abramFail_13">ความเสียใจครั้งใหญ่ที่สุด บาปใหญ่ที่สุดของผมคือการที่ผมไม่หยุดเมื่อถึงเวลาที่ควรจะหยุด</text>
  <text id="day48_abramFail_15">……</text>
  <text id="day48_abramFail_16">Carmen คือดวงอาทิตย์ของเรา ดังนั้นมันไม่สำคัญหรอกว่าเราจะอยู่ใต้ดินตลอดไปหรือไม่</text>
  <text id="day48_abramFail_17">เรียนพนักงานทุกท่าน เราขอแสดงความยินดีกับการเริ่มต้นการเกษียณอายุอันทรงเกียรติของท่าน การออกอากาศนี้เป็นแบบบันทึกล่วงหน้า</text>
  <text id="day48_abramFail_18">มาจมลงไปกันเถอะนะ Carmen</text>
  <text id="day48_abramFail_19">ผมรู้ว่าคุณไม่ได้ยินเสียงผม…</text>
  <text id="day48_abramFail_20">แต่ผมไม่สนหรอก</text>
  <text id="day48_abramFail_21">ผมจะไม่พยายามเปิดประตูบานใดอีกแล้ว…</text>
  <text id="day48_abramFail_22">ผมหวังว่าผมจะอยู่กับคุณเมื่อผมลืมตาขึ้นอีกครั้งในสักวันหนึ่ง</text>
  <text id="day48_abramFail_23">เราขอขอบคุณสำหรับการทำงานอย่างหนักและจริงจังของท่าน และขอแสดงความซาบซึ้งและเคารพอย่างยิ่งสำหรับความพยายามและความภักดีของท่าน…</text>
  <text id="day48_selection8">&lt;i&gt;ปิดประตู…&lt;/i&gt;</text>
  <text id="day48_abramFail_24">…… ราตรีสวัสดิ์</text>
</localize>