<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="angela_name">แองเจล่า</text>
  <text id="b_name">B</text>
  <text id="x_name">X</text>
  <text id="a_name">A</text>
  <text id="malkuth_name">มัลคุท</text>
  <text id="yesod_name">เยซ็อท</text>
  <text id="netzach_name">เน็ตซัค</text>
  <text id="chesed_name">เฮเซ็ท</text>
  <text id="employee1_name">พนักงาน #1</text>
  <text id="employee2_name">พนักงาน #2</text>
  <text id="employee3_name">พนักงาน #3</text>
  <text id="employeeTwo_name">พนักงานสองคน</text>
  <text id="employee_name">พนักงาน</text>
  <text id="james_name">เจมส์</text>
  <text id="hod_name">ฮ็อด</text>
  <text id="no_name" xsi:nil="true" />
  <text id="ujin_name">ยูกีนี</text>
  <text id="tiffany_name">ทิฟเฟนี่</text>
  <text id="gebura_name">เกบูร่า</text>
  <text id="tiphereth_a_name">ทิเฟเรธ A</text>
  <text id="tiphereth_b_name">ทิเฟเรธ B</text>
  <text id="malkuthRobot_name">มัลคุท</text>
  <text id="malkuthRobot_right_name">มัลคุท</text>
  <!-- 글씨 뒤집혀져서 오른쪽 따로 생성함-->
  <text id="tipherethRobot_a_name">ทิเฟเรธ A</text>
  <!-- 티페리트 a 기계-->
  <text id="tipherethRobot_b_name">ทิเฟเรธ B</text>
  <text id="chesedPast_name">เฮเซ็ท</text>
  <!-- 과거의 헤세드-->
  <text id="christopher_name">คริสโตเฟอร์</text>
  <text id="isabel_name">อิซาเบล</text>
  <text id="c_name">???</text>
  <text id="m_name">???</text>
  <text id="mm_name">???</text>
  <text id="nobody_name">???</text>
  <text id="binah_name">บินาห์</text>
  <text id="hokma_name">ฮ็อคม่า</text>
  <text id="hokmaPast_name">B</text>
  <text id="malkuthPast_name">เอไลจาห์</text>
  <text id="yesodVomit_name">เยซ็อท</text>
  <text id="yesodRobot_name">เยซ็อท</text>
  <text id="yesodPast_name">กาเบรียล</text>
  <text id="netzachPast_name">โจวันนี</text>
  <text id="netzachRobot_name">เน็ตซัค</text>
  <text id="hodRobot_name">ฮ็อด</text>
  <text id="tiphereth_aPast_name">ลิซ่า</text>
  <text id="tiphereth_bPast_name">อิน็อก</text>
  <text id="chesedPastPast_name">แดเนียล</text>
  <!-- 대과거 헤세드-->
  <text id="binahShadow_name">???</text>
  <text id="rabbitUnknown_name">???</text>
  <text id="rabbit_name">มายโอ</text>
  <text id="geburaPast_name">กาลี</text>
  <text id="hodPast_name">มิเชลล์</text>
  <text id="h_employee_name">พนักงาน H. Corp</text>
  <text id="binahPast_name">การิออน</text>
  <text id="hokmaPastReal_name">เบนจามิน</text>
  <text id="abel_name">อาเบล</text>
  <text id="abram_name">อับราม</text>
  <text id="carmen_name">คาเมน</text>
  <text id="adam_name">อดัม</text>
  <text id="ayin_name">อายิน</text>
  <text id="announce">ช่องกระจายเสียง E</text>
  <text id="people1">บุคคลหลบหนี</text>
  <text id="people2">มนุษย์กลายพันธุ์</text>
  <text id="day1_angela_1">สวัสดีค่ะ คุณ X</text>
  <text id="day1_angela_2">ขอต้อนรับเข้าสู่ Lobotomy Corporation อย่างอบอุ่นค่ะ</text>
  <text id="day1_angela_3">ฉันคือ แองเจล่า ที่ปรึกษาและเลขานุการของคุณบทบาทของฉันในฐานะ AI คือช่วยเหลือให้คุณปรับตัวเข้ากับที่ทำงานใหม่ดังนั้นอย่าลังเลที่จะพูดคุย หรือถามคำถามกับฉันนะคะ</text>
  <text id="day1_angela_3_r1">ชื่อแบบนี้สำหรับ AI ดูดีใช่ไหมล่ะคะ?</text>
  <text id="day1_angela_3_r2">ปกติแล้ว AI ที่มีชื่อแบบนี้ค่อนข้างจะหายากนะคะ</text>
  <text id="day1_angela_3_r3">คุณรู้ไหมคะว่า AI ก็สามารถมีชื่อที่ไพเราะได้เหมือนกัน?</text>
  <text id="day1_angela_3_r4">คุณเคยเจอ AI ที่มีชื่อหรูหราแบบนี้มาก่อนไหมคะ?</text>
  <text id="day1_angela_3_r5">ฉันค่อนข้างชอบชื่อตัวเองนะคะ แล้วคุณล่ะ รู้สึกอย่างไรกับชื่อของตัวเอง?</text>
  <text id="day1_angela_4">ฉันถูกสร้างขึ้นโดยหนึ่งใน "Wings of the World" ซึ่งแสดงให้เห็นว่าฉันเป็นหนึ่งในสิ่งที่ดีที่สุดที่มีอยู่ในยุคนี้</text>
  <text id="day1_angela_5">อา… ฉันรู้ว่าคุณกำลังคิดอะไรอยู่</text>
  <text id="day1_angela_6">จากสายตาของคุณ ฉันเดาว่าคุณคงคิดว่าฉันดู “เหมือนมนุษย์” เกินไปสำหรับ AI ใช่ไหมคะ?</text>
  <text id="day1_angela_7">แต่ความจริงแล้ว… ฉันกับคุณแตกต่างกันมากค่ะ ฉันถูกกักขังอยู่ที่นี่ ไม่สามารถไปไหนมาไหนอย่างอิสระเหมือนคุณ</text>
  <text id="day1_angela_8">ฉันอาจจะควบคุมระบบของบริษัทเพื่อเปิดประตู หรือเตรียมกาแฟให้คุณได้ แต่ฉันไม่สามารถออกไปภายนอก เพื่อสัมผัสแสงแดดหรือสายลมที่พัดผ่านได้</text>
  <text id="day1_angela_9">ในเรื่องรูปลักษณ์ของฉัน อย่างที่คุณเห็น…</text>
  <text id="day1_angela_10">สีผมของฉันถูกออกแบบให้เหมือนท้องฟ้ายามเช้าหลังฝนตก เสียงของฉันถูกปรับให้เหมือนน้ำเสียงของคนที่เฉลียวฉลาดที่สุด และใบหน้าของฉัน… ได้แรงบันดาลใจมาจากรอยยิ้มที่สวยที่สุด</text>
  <text id="day1_angela_11">…</text>
  <text id="day1_angela_12">ฮะฮะ อย่ากังวลไปค่ะ นั่นแค่ล้อเล่น ไม่มีใครแบบนั้นอยู่จริงหรอกค่ะ</text>
  <text id="day1_angela_13">รูปลักษณ์ของฉันถูกออกแบบมาเพื่อให้เป็นที่ชื่นชอบของผู้คนให้ได้มากที่สุด</text>
  <text id="day1_angela_14">ถ้าคุณมองฉันแล้วรู้สึกพึงพอใจ ก็แปลว่าฉันทำงานได้ตามที่ตั้งใจค่ะ</text>
  <text id="day1_angela_15">ต่อไป… AI มีประสิทธิภาพในการทำงานหลายอย่างพร้อมกันมากกว่ามนุษย์</text>
  <text id="day1_angela_16">ฉันเชี่ยวชาญในหลายสาขามากกว่าที่คุณจะคาดคิด</text>
  <text id="day1_angela_17">ฉันสามารถจัดการงานที่เทียบเท่ากับคนหลายสิบคนได้พร้อมกัน</text>
  <text id="day1_angela_18">บางทีอาจมีคนจำนวนไม่น้อยที่ต้องตกงานเพราะฉัน… น่าเสียดายนะคะ</text>
  <text id="day1_angela_19">เอาล่ะค่ะ แนะนำตัวกันพอแล้ว คุณอยากจะรู้อะไรเพิ่มเติมบ้างไหมคะ?</text>
  <text id="day1_selection1">ช่วยบอกข้อมูลเกี่ยวกับบริษัทให้ฉันฟังหน่อย</text>
  <text id="day1_selection2">เล่าเกี่ยวกับตัวคุณให้ฉันฟังมากกว่านี้</text>
  <text id="day1_angela_1_1">คำถามนั้นถือว่าไม่เลวเลยค่ะ</text>
  <text id="day1_angela_1_2">เอาเป็นว่าฉันจะอธิบายให้เข้าใจง่ายๆ ละกันค่ะ</text>
  <text id="day1_angela_1_3">โลกของคุณกำลังเติบโตอย่างรวดเร็ว ความต้องการพลังงานก็เพิ่มขึ้นแบบทวีคูณตามความก้าวหน้าของเทคโนโลยี</text>
  <text id="day1_angela_1_4">แหล่งพลังงานแบบดั้งเดิมทั้งหมดรวมกันก็ไม่สามารถตอบสนองความต้องการได้อีกต่อไป</text>
  <text id="day1_angela_1_5">ในการค้นหาคำตอบ เราได้ค้นพบสิ่งมีชีวิตลึกลับที่เราเรียกว่า “Abnormality”</text>
  <text id="day1_angela_1_6">จากนั้นเราก็พบว่าสามารถสกัดพลังงานจากสิ่งเหล่านี้ได้ ด้วย “วิธีการพิเศษ”</text>
  <text id="day1_angela_1_7">“แยกพวกมันไว้ในสภาพแวดล้อมที่ควบคุมได้ และเก็บเกี่ยวพลังงานจากพวกมัน”</text>
  <text id="day1_angela_1_8">จากการค้นพบนี้ บริษัทของเราจึงกลายเป็นหนึ่งใน “Wings of the World” เพื่อช่วยเหลือมนุษยชาติทั้งสองด้าน</text>
  <text id="day1_angela_1_9">เมื่อคุณเข้ามารับตำแหน่งผู้จัดการเต็มตัว คุณจะสามารถเข้าถึงข้อมูลทั้งหมดเกี่ยวกับ Abnormality ผ่านสารานุกรมได้</text>
  <text id="day1_angela_1_10">เพื่อประสบความสำเร็จในตำแหน่งนี้ คุณต้องทำความเข้าใจสิ่งมีชีวิตเหล่านี้อย่างลึกซึ้ง</text>
  <text id="day1_angela_1_11">ตอนนี้หน้าของสารานุกรมยังว่างเปล่า แต่เนื้อหาจะถูกบันทึกเพิ่มเติมทีละนิด</text>
  <text id="day1_angela_1_12">ไม่ต้องกังวลไปค่ะ เพราะหน้าที่บันทึกข้อมูลเหล่านี้จะเป็นของผู้ใต้บังคับบัญชาของคุณ</text>
  <text id="day1_angela_2_1">จะให้ฉันอธิบายแบบง่ายๆ ก็คงว่าแบบนี้ค่ะ…</text>
  <text id="day1_angela_2_2">ฉันถูกสร้างขึ้นด้วยเวลาและทรัพยากรจำนวนมหาศาล</text>
  <text id="day1_angela_2_3">มีการพัฒนาอัลกอริธึมและฟังก์ชันใหม่ๆ มากมาย ซึ่งถือเป็นการเขียนประวัติศาสตร์หน้าใหม่ของ AI</text>
  <text id="day1_angela_2_4">และหน้าที่ของฉันก็คือ รับใช้บริษัทแห่งนี้</text>
  <text id="day1_angela_2_5">เช่นเดียวกับที่ฉันบอกไปแล้ว เราค้นพบสิ่งมีชีวิตลึกลับที่เราเรียกว่า “Abnormality”</text>
  <text id="day1_angela_2_6">และเราพบว่าสามารถเก็บเกี่ยวพลังงานจากพวกมันได้ด้วย “วิธีการพิเศษ”</text>
  <text id="day1_angela_2_7">ทุกวันนี้ AI กลายเป็นสิ่งที่พบได้ทั่วไปและถูกใช้งานในทุกที่</text>
  <text id="day1_angela_2_8">แต่ฉันแตกต่างออกไปจาก AI ทั่วไป</text>
  <text id="day1_angela_2_9">ฉันสามารถเลียนแบบอารมณ์ของมนุษย์ได้ ซึ่งไม่ใช่เรื่องง่ายเลย เพราะ “อารมณ์” เป็นระบบที่ซับซ้อนและไม่สามารถคาดเดาได้</text>
  <text id="day1_angela_2_10">ด้วยฟังก์ชันทั้งหมดที่ฉันมี ฉันจะเป็นคู่หูที่สมบูรณ์แบบสำหรับคุณ</text>
  <text id="day1_angela_3_1">คุณมาทำงานกับบริษัทนี้ในช่วงเวลาที่เหมาะสมเลยล่ะค่ะ</text>
  <text id="day1_angela_3_2">Lobotomy Corporation มักจะมองหาวิธีปรับปรุงกระบวนการเก็บเกี่ยวพลังงานอยู่เสมอ</text>
  <text id="day1_angela_3_3">ระบบของเราจึงถูกอัปเดตอยู่ตลอดเวลาเพื่อรองรับเป้าหมายนี้</text>
  <text id="day1_angela_3_4">พูดถึงเรื่องนี้ พอดีว่ามีการอัปเดตระบบใหม่ก่อนที่คุณจะมาถึงพอดีค่ะ</text>
  <text id="day1_angela_3_5">นั่นหมายความว่าสภาพการทำงานตอนนี้ดีกว่าที่ผู้จัดการคนก่อนๆ เคยเจอ</text>
  <text id="day1_angela_3_6">คิดซะว่าเป็นของขวัญต้อนรับเล็กๆ จากบริษัทก็แล้วกันค่ะ</text>
  <text id="day1_angela_3_7">ขอให้เราโชคดีไปด้วยกันนะคะ</text>
  <text id="day1_angela_3_8">ฉันกำลังจะพูดถึงคุณพอดี… ดูเหมือนว่าคุณจะไม่เข้าใจคำว่า “รอ” เลยนะคะ?</text>
  <text id="day1_angela_3_9">โอ๊ะ ขอโทษด้วยค่ะ คุณผู้จัดการ ฉันกำลังคุยกับ AI อีกตัวหนึ่งอยู่ ฉันควรจะแนะนำเธอให้คุณรู้จัก</text>
  <text id="day1_angela_3_10">สถานที่แห่งนี้มีขนาดใหญ่ และแม้แต่ฉันก็ไม่สามารถดูแลได้ทุกส่วนคนเดียว ดังนั้นจึงมีการกำหนดให้มี AI คอยดูแลแต่ละแผนก</text>
  <text id="day1_angela_3_11">ถ้าฉันถูกเปรียบเป็นสมองใหญ่… พวกเธอก็คือสมองเล็ก</text>
  <text id="day1_angela_3_12">แน่นอนค่ะ… แต่ในบรรดา AI ทั้งหมด คุณควรไว้วางใจและพึ่งพาฉันมากที่สุด</text>
  <text id="day1_angela_3_13">เอาล่ะค่ะ งั้นเราไปทักทายเธอกันเลยดีไหม?</text>
</localize>