<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- day46start -->
  <text id="day46_abel_1">ช่วงเวลาที่ยาวนานได้ผ่านไปนับตั้งแต่คนที่ผมรักจากไปด้วยร่างกายและหัวใจที่แตกสลาย</text>
  <text id="day46_abel_2">ในที่สุดเราก็ได้พบกัน หลังจากต้องอ้อมมาไกลขนาดนี้…</text>
  <text id="day46_abel_3">วันหนึ่ง ผมได้ส่งจดหมายฉบับหนึ่งให้คุณ</text>
  <text id="day46_abel_4">จดหมายเก่าๆ ที่แปลกประหลาดฉบับนั้น ที่มีชื่อผู้ส่งและผู้รับเป็นชื่อเดียวกัน</text>
  <text id="day46_abel_5">มันบอกคุณว่าเราจะได้พบกันในไม่ช้า</text>
  <text id="day46_abel_6">……</text>
  <text id="day46_abel_7">ทำไมถึงลังเลล่ะ? ได้โปรดเถอะ เข้ามาด้วยใจที่สงบ</text>
  <text id="day46_abel_8">ผมหวังว่าสภาพแวดล้อมนี้จะทำให้คุณพอใจ ผมพยายามอย่างเต็มที่ที่จะสร้างห้องทำงานของเราขึ้นมาใหม่</text>
  <text id="day46_abel_9">คุณต้องการสถานที่อย่างน้อยหนึ่งแห่งในชีวิตที่จะรู้สึกสบายใจไม่ใช่หรือ?</text>
  <text id="day46_abel_10">อย่างไรก็ตาม ผมคาดว่าคุณรู้สึกว่าสถานที่แห่งนี้… เงียบสงบกว่าที่คุณอาจจะจำได้</text>
  <text id="day46_abel_11">มีหลายเหตุผลสำหรับเรื่องนั้น</text>
  <text id="day46_abel_12">นี่คือภาพสะท้อนของหัวใจคุณ ในท้ายที่สุด ความว่างเปล่าในจิตใจของคุณต้องเป็นสิ่งที่ทำให้สถานที่แห่งนี้ว่างเปล่าขนาดนี้</text>
  <text id="day46_abel_13">เราไม่ได้ชอบความไม่เรียบร้อยเป็นพิเศษ แต่เธอก็อยู่ที่นั่นเสมอ ทำให้ห้องที่จัดเป็นระเบียบดูยุ่งเหยิงไปหมด</text>
  <text id="day46_abel_14">มีบางครั้งที่เราชินกับความยุ่งเหยิงแบบนั้น จนยอมแพ้กับการทำความสะอาดห้อง…</text>
  <text id="day46_abel_15">น่าเศร้าที่หัวใจของเราไม่สามารถทนที่จะสร้างช่วงเวลาแบบนั้นขึ้นมาใหม่ได้</text>
  <text id="day46_abel_16">ผมมั่นใจว่าตอนนี้คุณรู้แล้วว่า…</text>
  <text id="day46_abel_17">พื้นที่แห่งนี้เปลี่ยนแปลงไปตามจังหวะของหัวใจคุณ</text>
  <text id="day46_abel_18">ห้องทำงานนี้ถือกำเนิดขึ้นจากหัวใจของคุณ ถูกสูบขึ้นมาจากจิตใต้สำนึกที่ลึกที่สุดของคุณ</text>
  <text id="day46_abel_19">ใช่แล้ว หลายส่วนของสถานที่แห่งนี้ถูกสกัดและสร้างขึ้นจากจิตใจของเรา</text>
  <text id="day46_abel_20">คุณคิดว่าการสร้างโครงสร้างใต้ดินขนาดมหึมาในระยะเวลาอันสั้นจะเป็นไปได้อย่างไร?</text>
  <text id="day46_abel_21">เราต้องสกัดมันหลายครั้งจนกว่าเราจะสามารถทำให้ภาพที่ไม่มีรูปร่างกลายเป็นสิ่งที่จับต้องได้ในที่สุด</text>
  <text id="day46_abel_22">เราทำซ้ำมันหลายครั้งมาก จนความทรงจำเลือนลางและอารมณ์ทื่อชา ถึงขั้นที่แม้แต่บาปดั้งเดิมก็ยังถูกลืม…</text>
  <text id="day46_abel_23">ใช่แล้ว มีการทำซ้ำนับไม่ถ้วนจริงๆ</text>
  <text id="day46_abel_24">ข้างนอกน่าจะผ่านไปประมาณสิบปีแล้ว ในขณะที่สถานที่ทั้งหมดนี้ติดอยู่ในวงจรมาเป็นเวลาหมื่นปี</text>
  <text id="day46_abel_25">ความเป็นนิรันดร์นี้ช่างน่าทึ่ง</text>
  <text id="day46_abel_26">มนุษย์ทุกคนได้รับชีวิตให้ใช้เพียงแค่ชีวิตเดียว</text>
  <text id="day46_abel_27">อนาคตเข้ามาหาเราเหมือนคลื่นทะเลที่ไม่หยุดยั้ง</text>
  <text id="day46_abel_28">เราไม่สามารถต้านทานมันได้ เราแค่ถูกผลักกลับไป</text>
  <text id="day46_abel_29">เทคโนโลยีของ TimeTrack สามารถย้อนเวลาได้ในพื้นที่ที่จำกัดมากเท่านั้น</text>
  <text id="day46_abel_30">เทคโนโลยีนี้ถูกใช้เพื่อสิ่งเล็กน้อย เช่น การมอบช่วงเวลาแห่งความตายอันเป็นนิรันดร์ให้กับนักโทษประหาร</text>
  <text id="day46_abel_31">หรือเพื่อแสดงช่วงเวลาที่มีความสุขที่สุดให้กับผู้ที่กำลังจะหมดลมหายใจ</text>
  <text id="day46_abel_32">อย่างไรก็ตาม เมื่อรวมกับเทคโนโลยีพลังงานของเรา เทคโนโลยีเล็กๆ นี้ก็สามารถเติบโตเป็นสิ่งที่ยิ่งใหญ่ขึ้นได้</text>
  <text id="day46_abel_33">เราลงทุนไปกับมันโดยไม่ลังเล แม้ว่ามันจะต้องการเงินทุนและพลังงานจำนวนมหาศาลก็ตาม</text>
  <text id="day46_abel_34">นั่นคือวิธีที่สิ่งประดิษฐ์ชิ้นที่สองของ TimeTrack ถือกำเนิดขึ้น</text>
  <text id="day46_abel_35">ถ้าเวลาสามารถย้อนกลับได้อย่างไม่สิ้นสุด เราก็จะสามารถไปถึงท้องฟ้าที่ดูเหมือนจะเอื้อมไม่ถึงได้</text>
  <text id="day46_abel_36">น่าเสียดายที่การทำลายกฎธรรมชาติที่แน่นอนนั้นทำให้เราต้องจ่ายอย่างหนัก</text>
  <text id="day46_abel_37">แม้ว่าเราจะสามารถย้อนเวลาได้อย่างไม่สิ้นสุด แต่มันก็มักจะทิ้งร่องรอยความบิดเบือนบางอย่างไว้เสมอ อาจเป็นเพราะเทคโนโลยีนี้ยังไม่สมบูรณ์</text>
  <text id="day46_abel_38">ไม่มีใครสามารถรักษาสติไว้ได้ในสถานที่แห่งนี้</text>
  <text id="day46_abel_39">แต่คุณก็อยู่ที่นี่ คุณมาถึงจุดนี้ได้ แม้ว่าระหว่างทางคุณจะเดินสะดุดและคลานมาก็ตาม</text>
  <text id="day46_abel_40">แน่นอนว่ามันคงเป็นไปไม่ได้เลยถ้าไม่มี Angela แต่มันก็เป็นความสำเร็จอันยิ่งใหญ่ที่คุณผ่านการเดินทางนั้นมาได้</text>
  <text id="day46_abel_41">ได้โปรดให้ร่างกายและจิตใจของคุณได้พักผ่อนบ้าง เพียงแค่ชั่วครู่ก็ยังดี คุณคงเหนื่อยมากแล้ว</text>
  <text id="day46_abel_42">เส้นทางหลังจากนี้จะโหดร้าย</text>
  <text id="day46_abel_43">โหดร้ายอย่างที่สุด</text>
  <text id="day46_abel_44">ผม… หรือ "พวกเรา" ที่คุณจะได้พบอีกครั้งก็จะโหดร้ายเหมือนกัน</text>
  <text id="day46_abel_45">พวกเขาจะไม่ปล่อยให้คุณผ่านไปง่ายๆ เหมือนที่ผมทำ</text>
  <text id="day46_abel_46">หากคุณรู้สึกว่ายังไม่พร้อม ก็ไม่เป็นไรที่จะกลับไปเริ่มต้นใหม่</text>
  <text id="day46_abel_47">ถ้าคุณเคยมาที่นี่ได้แล้วครั้งหนึ่งหลังจากใช้เวลานานและยากลำบากขนาดนี้…</text>
  <text id="day46_abel_48">คุณจะต้องกลับมาที่นี่อีกครั้งอย่างแน่นอน ไม่ว่าจะใช้เวลานานแค่ไหนก็ตาม</text>
  <text id="day46_abel_49">เรามีเวลาในโลกนี้อย่างแท้จริง ไม่จำเป็นต้องรีบร้อน</text>
  <text id="day46_abel_50">แค่จำไว้ว่าสถานการณ์จะแตกต่างกันมากถ้าคุณก้าวไปข้างหน้าจากจุดนี้</text>
  <text id="day46_abel_51">คุณจะได้รับบททดสอบที่โหดร้าย และคำถามที่เลือนลางและซ้ำซากที่เราไม่สามารถตอบได้</text>
  <text id="day46_abel_52">และผมมั่นใจว่าคุณรู้อยู่แล้ว:</text>
  <text id="day46_abel_53">คุณสามารถย้อนเวลาได้…</text>
  <text id="day46_abel_54">แต่คุณไม่สามารถย้อนเรื่องราวได้</text>
</localize>