<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- day8 start -->
<text id="day8_angela_1">ขอถามคำถามคุณสักหน่อย</text>
<text id="day8_angela_2">ถ้าสมมติว่ามีลูกน้องของคุณคนหนึ่ง…</text>
<text id="day8_angela_3">ที่กำลังเก็บพลังงานจาก Abnormality เพื่อให้ถึงโควต้าที่กำหนด…</text>
<text id="day8_angela_4">แล้วต้องเผชิญกับความตายอย่างหลีกเลี่ยงไม่ได้… คุณจะทำอย่างไร?</text>
<text id="day8_angela_5">นี่เป็นคำถามพื้นฐานมาก ดังนั้นฉันมั่นใจว่าคุณคงรู้คำตอบที่ถูกต้อง</text>
<text id="day8_selection1">เราต้องเดินหน้าผลิตพลังงานต่อไป</text>
<text id="day8_selection2">ฉันจะช่วยพนักงานคนนั้น</text>
<text id="day8_angela_1_1">นี่ไม่ใช่คำตอบที่สมบูรณ์แบบตามที่ฉันคาดไว้…</text>
<text id="day8_angela_1_2">แต่ก็ถือว่าใกล้เคียงทีเดียว</text>
<text id="day8_angela_1_3">คำตอบที่ถูกต้องที่สุดก็คือ “ต้องผลิตพลังงานให้เพียงพอ ก่อนที่สถานการณ์แบบนั้นจะเกิดขึ้นเสียอีก”</text>
<text id="day8_angela_1_4">Lobotomy Corporation เป็นองค์กรขนาดใหญ่ และพันธกิจสูงสุดของเราคือการผลิตพลังงาน</text>
<text id="day8_angela_1_5">ดูเหมือนคุณจะใส่ใจกับสิ่งที่ฉันพูด</text>
<text id="day8_angela_1_6">ฉันคาดหวังว่าคุณจะบริหารจัดการลูกน้องด้วยทัศนคติแบบนั้นค่ะ</text>
<text id="day8_angela_2_1">เฮ้อ…มันเป็นคำตอบที่ง่ายขนาดนี้ ฉันยังไม่อยากเชื่อเลยว่าต้องย้ำกับคุณ</text>
<text id="day8_angela_2_2">หน้าที่ของผู้จัดการคือดูแลกระบวนการผลิตพลังงาน… แค่นั้น</text>
<text id="day8_angela_2_3">คุณไม่ได้ถูกจ้างมาเพื่อดูแลพนักงานค่ะ</text>
<text id="day8_angela_2_4">ถึงแม้ฉันจะยังไม่รู้จักคุณดีนัก แต่ฉันก็ไม่คิดว่าคุณจะเป็นพวกมนุษยธรรมขนาดนี้</text>
<text id="day8_angela_2_5">Lobotomy Corporation เป็นองค์กรขนาดใหญ่ และพันธกิจสูงสุดของเราคือการผลิตพลังงานค่ะ</text>
<text id="day8_angela_2_6">คำถามนี้มันง่ายมากสำหรับฉัน แต่ดูเหมือนสำหรับคุณ…อาจไม่เป็นเช่นนั้น</text>
<text id="day8_angela_2_7">ถ้าฉันเป็นมนุษย์ล่ะก็…</text>
<text id="day8_angela_2_8">“ช่างน่าผิดหวังจริงๆ…”</text>
<text id="day8_angela_2_9">คงเป็นสิ่งที่ฉันพูดออกมาค่ะ</text>
<text id="day8_angela_2_10">แต่ไม่ต้องห่วงค่ะ ฉันจะไม่พูดอะไรแบบนั้น</text>
<text id="day8_angela_2_11">ยังไงซะ…ฉันก็เป็นแค่ AI</text>
</localize>