<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- day22 start -->
	<text id="day22_a">&lt;b&gt;ถึงผู้จัดการคนใหม่:&lt;/b&gt;&#13;&#10;เราได้รับฟังมาว่าท่านเป็นทรัพยากรอันล้ำค่าของบริษัท ผู้ที่มีส่วนช่วยอย่างยิ่งต่อความรุ่งเรืองขององค์กรแห่งนี้ เราขอให้ท่านจงทำงานอย่างต่อเนื่องร่วมกับผู้ช่วยอันทรงความสามารถของท่าน คือ Angela ท่านจะไม่พบเราในสถานที่แห่งนี้ ณ ตอนนี้ แต่เราเชื่อว่าในไม่ช้าเราจะได้พบกันต่อหน้า Lobotomy Corporation จะไม่มีวันลืมเลือนถึงความทุ่มเทและความพยายามของท่าน&#13;&#10;&#13;&#10;&lt;i&gt;เราหวังว่าจะได้พบกับท่านด้วยตนเอง ด้วยความเคารพ&#13;&#10;A CEO แห่ง Lobotomy Corporation&lt;/i&gt;</text>

	<text id="day22_a_1">ถึงผู้จัดการคนใหม่:</text>
	<text id="day22_a_2">เราได้รับฟังมาว่าท่านเป็นทรัพยากรอันล้ำค่าของบริษัท ผู้ที่มีส่วนช่วยอย่างมากต่อความรุ่งเรืองขององค์กรแห่งนี้</text>
	<text id="day22_a_3">เราขอให้ท่านโปรดทำงานร่วมกับผู้ช่วยที่ทรงความสามารถของท่าน นั่นคือ Angela ต่อไป</text>
	<text id="day22_a_4">ท่านจะไม่พบเราในสถานที่นี้ ณ ตอนนี้ แต่เราเชื่อว่าในไม่ช้าพวกเราจะได้พบกันต่อหน้า</text>
	<text id="day22_a_5">Lobotomy Corporation จะไม่มีวันลืมถึงความทุ่มเทและความพยายามอันจริงใจของท่าน</text>
	<text id="day22_a_6">เราหวังว่าจะได้พบกับท่าน ด้วยความเคารพ A CEO แห่ง Lobotomy Corporation</text>
	<text id="day22_angela_1">คุณได้รับเอกสารที่ A เขียนขึ้นด้วยตัวเองหรือยัง?</text>
	<text id="day22_angela_2">บางทีคุณกำลังได้รับการยอมรับอยู่ก็เป็นได้</text>
	<text id="day22_angela_3">A กำลังอยู่บนเส้นทางการเดินทางที่ยาวไกลในตอนนี้</text>
	<text id="day22_angela_4">และเช่นเดียวกับการเดินทางทั้งปวง จุดหมายสุดท้ายย่อมหวนคืนกลับสู่บ้าน…ที่แห่งนี้</text>
	<text id="day22_angela_5_r1">บางครั้ง ฉันก็เผลอจินตนาการว่าตัวเองได้ออกเดินทางเช่นกัน</text>
	<text id="day22_angela_5_r2">คุณเองเคยออกเดินทางไปที่ไหนสักแห่งบ้างรึเปล่า?</text>
	<text id="day22_angela_5_r3">หากวันหนึ่งฉันได้ออกไปจากที่แห่งนี้ การเดินทางคือสิ่งแรกที่ฉันอยากทำ</text>
	<text id="day22_angela_5_r4">และบางทีชีวิตของมนุษย์เองก็คือการเดินทางที่ยาวนานหนึ่งครั้ง?</text>
	<text id="day22_angela_6_r1">การได้เก็บเกี่ยวความทรงจำใหม่ๆ ขณะมองโลกที่ฉันไม่เคยได้เห็นมาก่อน</text>
	<text id="day22_angela_6_r2">แต่แท้จริงแล้ว พวกเขาบอกว่าการได้ท่องเที่ยวนั้นเป็นเรื่องหรูหราที่หาได้ยากในยุคนี้</text>
	<text id="day22_angela_6_r3">ฉันคงได้เดินไปทั่วเท่าที่ทำได้ ชื่นชมทิวทัศน์ราวกับกำลังเก็บภาพนับล้านไว้ในใจ</text>
	<text id="day22_angela_6_r4">หรือบางที ช่วงเวลานี้อาจเป็นส่วนหนึ่งของการเดินทางของคุณเช่นกัน?</text>
	<text id="day22_angela_7">วันเวลายังคงเย็นเยือกและหนาวเหน็บ แต่เราต่างรู้กันว่าหิมะแห่งฤดูหนาวใกล้จะละลายสิ้นแล้ว</text>
	<text id="day22_angela_8_r1">คุณเห็นดอกไม้ที่กำลังผลิขึ้นมาจากหิมะบ้างไหม?</text>
	<text id="day22_angela_8_r2">ฤดูหนาวครั้งนี้หนาวเหน็บกว่าที่เคย</text>
	<text id="day22_angela_8_r3">ทว่า จุดสิ้นสุดของฤดูหนาวก็หาได้หมายความว่าฤดูใบไม้ผลิกำลังจะมาถึงเสมอไป</text>
</localize>