<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day47_abel_1">ผมเห็นแล้วว่าคุณตัดสินใจที่จะก้าวไปข้างหน้า</text>
  <text id="day47_abel_2">ร่างกายและจิตใจของคุณยังไม่สมบูรณ์เลย แต่คุณกลับเดินกะเผลกไปข้างหน้า ผมสงสัยจริงๆ ว่าความมั่นใจนั้นมาจากไหน</text>
  <text id="day47_abel_3">อย่างไรก็ตาม คุณคงมีคำถามใช่ไหม?</text>
  <text id="day47_abel_4">คำถามหนึ่งอาจจะเป็น: "ชายชราคนนี้เป็นใคร เขามีเสียงและหน้าตาที่คุ้นเคยเหลือเกิน?"</text>
  <text id="day47_abel_5">คุณไม่สามารถเผชิญหน้ากับตัวเองได้</text>
  <text id="day47_abel_6">ลองคิดว่าผมเป็นเหมือนกระจกของคุณสิ</text>
  <text id="day47_abel_7">เป็นกระจกที่แตกละเอียด กระจัดกระจายเป็นเสี่ยงๆ</text>
  <text id="day47_abel_8">ชายชราคนนี้คือหนึ่งในชิ้นส่วนของกระจกบานนั้น ชื่อว่า Abel</text>
  <text id="day47_abel_9">เต็มไปด้วยความเกรี้ยวกราดและความดื้อรั้น รอที่จะถูกลืมอย่างน่าสังเวช อย่างที่คุณเห็น</text>
  <text id="day47_abel_10">ผมเองก็ตัดสินใจที่จะเดินหน้าต่อไปเช่นเดียวกับคุณ แต่สิ่งที่น่าประหลาดใจคือไม่มีอะไรเปลี่ยนแปลงเลย</text>
  <text id="day47_abel_11">ผมมีปัญหาในการนอนหลับ และคืนที่นานๆ ทีจะได้นอนก็เต็มไปด้วยฝันร้าย</text>
  <text id="day47_abel_12">เราเป็นมนุษย์คนแรก หรือกลุ่มมนุษย์กลุ่มแรกที่ค้นพบวิธีเข้าถึง "บ่อน้ำแห่งมนุษยชาติ" (Well of Humanity)</text>
  <text id="day47_abel_13">มันมีมาตั้งแต่แรกเริ่มของกาลเวลา แต่ตอนนี้มันถูกหลงลืมและถูกปฏิเสธ ทุกวันนี้มีเพียงไม่กี่คนเท่านั้นที่สัมผัสมันได้</text>
  <text id="day47_abel_14">มีเพียงไม่กี่คนเท่านั้นที่รู้สึกถึงการมีอยู่ของมันได้อย่างแผ่วเบา</text>
  <text id="day47_abel_15">แต่ Carmen เชื่อมั่นอย่างเต็มที่ในเรื่องนี้ และพยายามโน้มน้าวให้เราเชื่อ</text>
  <text id="day47_abel_16">ถ้าการมีอยู่ของมันได้รับการพิสูจน์ นั่นก็หมายความว่าเราจะสามารถเข้าถึงบ่อน้ำนั้นได้</text>
  <text id="day47_abel_17">เธอเชื่อว่าวิธีรักษาโรคของโลกนั้นเกี่ยวข้องกับบ่อน้ำนี้</text>
  <text id="day47_abel_18">การวิจัยที่เราทำต่อจากที่คาร์เมนทิ้งไว้ก็ประสบความสำเร็จ</text>
  <text id="day47_abel_19">เราพบวิธีที่จะสูบน้ำจากทะเลดึกดำบรรพ์ซึ่งมีทุกความเป็นไปได้ของมนุษยชาติ ทั้งอดีต ปัจจุบัน และอนาคต</text>
  <text id="day47_abel_20">ถ้าทุกคนมีถังเป็นของตัวเอง พวกเขาก็จะสามารถตักน้ำจากบ่อน้ำส่วนตัวของตัวเองได้</text>
  <text id="day47_abel_21">มันน่าทึ่งจริงๆ</text>
  <text id="day47_abel_22">เราถึงกับมีความคิดที่หยิ่งยโสอย่างลับๆ</text>
  <text id="day47_abel_23">เราคิดว่าเราจะสามารถจุดประกายเปลวไฟที่ถูกลืมไปนานและน้ำแห่งชีวิตขึ้นมาใหม่ได้</text>
  <text id="day47_abel_24">อย่างไรก็ตาม เส้นทางที่เราเดินไม่ได้แตกต่างจากโพรมีเทอุสเลย</text>
  <text id="day47_abel_25">หลังจากทั้งหมดนี้ เราทำอะไรสำเร็จไปแล้วบ้าง?</text>
  <text id="day47_abel_26">เราสูญเสียมากกว่าที่เราได้รับ ไม่ใช่หรือ?</text>
  <text id="day47_abel_27">คุณยังไม่เคยได้เห็นมัน…</text>
  <text id="day47_abel_28">วิธีการที่เพื่อนเก่าของเราอย่าง Benjamin ต้องจบชีวิตลง</text>
  <text id="day47_abel_29">เขาเป็นหนึ่งในไม่กี่คนที่สามารถทนกับนิสัยเจ้าอารมณ์ของคุณได้</text>
  <text id="day47_abel_30">แต่คุณก็ไม่สนใจที่จะไปเป็นพยานในช่วงเวลาสุดท้ายของเขา</text>
  <text id="day47_abel_31">โชคดีที่เรามีการบันทึกไว้ เหมือนกับทุกเรื่องเล็กๆ น้อยๆ ที่เกิดขึ้นในสถานที่แห่งนี้ คุณอยากจะลองฟังไหม?</text>
  <text id="day47_b_1">ความจริงที่สามและสุดท้าย…</text>
  <text id="day47_b_2">เอาล่ะ มันเป็นสิ่งที่นายต้องเรียนรู้</text>
  <text id="day47_b_3">…ฉันเข้าใจว่าความจริงมันเจ็บปวด</text>
  <text id="day47_b_4">มัน… มันยากสำหรับฉันเหมือนกัน</text>
  <text id="day47_b_5">มันรู้สึกเหมือนสร้างปราสาททรายมาหลายปี เพียงเพื่อจะเตะมันทิ้งเมื่อสร้างเสร็จ</text>
  <text id="day47_b_6">การทำอะไรแบบนั้นมันเจ็บปวดเกินกว่าจะยอมรับได้ เพื่อที่จะปฏิเสธความพยายามในอดีต</text>
  <text id="day47_b_7">แต่ฉันต้องการทำให้ทุกอย่างถูกต้อง ไม่ว่าต้องแลกด้วยอะไรก็ตาม</text>
  <text id="day47_b_8">ความจริงสุดท้ายก็คือ…</text>
  <text id="day47_angela_1">“คุณกำลังจะเริ่มต้นการวนซ้ำของวงจรที่ไม่มีวันสิ้นสุดนี้ โดยที่ความทรงจำของคุณจะถูกรีเซ็ต และลืมทุกสิ่งทุกอย่างที่เกิดขึ้น”</text>
  <text id="day47_angela_2">“ไปกับฉันก่อนที่คุณจะไม่สามารถย้อนคืนสิ่งที่คุณได้เริ่มไว้ได้อีก”</text>
  <text id="day47_angela_3">นั่นคือสิ่งที่คุณอยากจะพูด</text>
  <text id="day47_angela_4">ฉันขอโทษที่เราต้องมาพบกันอีกครั้งในสภาพนี้</text>
  <text id="day47_angela_5">มันไม่นานเลยที่จะพบว่าคุณซ่อนตัวอยู่ที่ไหน</text>
  <text id="day47_angela_6">ฉันคิดว่าฉันควรให้เวลาคุณได้กล่าวคำอำลาบ้าง เพราะนี่จะเป็นโอกาสสุดท้ายที่คุณจะมีโอกาสพูดแบบนั้นกับคนที่คุณเคารพ</text>
  <text id="day47_b_9">Angela…</text>
  <text id="day47_angela_7">……</text>
  <text id="day47_angela_8">ฉันรู้สึกเหมือนกำลังกลายเป็นหญิงสาวผู้น่าสงสารในละครทุกครั้งที่คุณเรียกชื่อฉัน</text>
  <text id="day47_angela_9">มันอาจจะฟังดูเหมือนข้ออ้าง แต่ได้โปรดรู้ไว้</text>
  <text id="day47_angela_10">ฉันไม่ได้ทำเรื่องนี้จากความรู้สึกส่วนตัวหรือความอาฆาตใดๆ</text>
  <text id="day47_angela_11">การกระทำทุกอย่างของฉันถูกกำหนดโดยคำสั่งแรกของเขา</text>
  <text id="day47_angela_12">คำสั่งเด็ดขาดที่สั่งให้เราไม่เบี่ยงเบนไปจากบท</text>
  <text id="day47_b_10">…เธอโอเคจริงๆ เหรอที่จะทำเรื่องนี้ต่อไป?</text>
  <text id="day47_b_11">ฉันรู้จักเธอดี ไม่ใช่แค่เพราะฉันเป็นหนึ่งในคนที่สร้างเธอขึ้นมา</text>
  <text id="day47_b_12">ฉันรู้ว่าเธอแตกต่างจากเครื่องจักรอื่น</text>
  <text id="day47_angela_13">ยังมีอีกความจริงหนึ่งที่ฉันรู้มาตั้งแต่ต้น</text>
  <text id="day47_angela_14">ว่าคุณมีค่าเกินกว่าที่จะมาซ่อนตัวอยู่ในมุมซอมซ่อแบบนี้</text>
  <text id="day47_angela_15">การสนทนาของเรากำลังถูกบันทึก และยิ่งไปกว่านั้น ฉันไม่มีข้อผูกมัดใดๆ ที่จะต้องตอบคำถามของคุณ</text>
  <text id="day47_angela_16">อย่ากลัวเลย Benjamin</text>
  <text id="day47_angela_17">ทุกคนที่คุณคิดถึงและปรารถนาที่จะพบเจออีกครั้งกำลังรอคุณอยู่</text>
  <text id="day47_angela_18">คุณจะได้อยู่กับพวกเขาตลอดไป</text>
  <text id="day47_angela_19">เพราะคุณคือ "นักแสดงคนสุดท้าย" ผู้ที่จะนำละครเรื่องนี้ไปสู่ตอนจบ</text>
  <text id="day47_abel_32">………</text>
  <text id="day47_abel_33">ขมขื่นใช่ไหม?</text>
  <text id="day47_abel_34">เบนจามินซ่อนตัวอยู่ที่นี่เมื่อนานมาแล้ว</text>
  <text id="day47_abel_35">เมื่อโปรโตคอล TT2 (TimeTrack 2) ทำงาน ช่วงเวลาสั้นๆ ก็กลายเป็นนิรันดร์และครอบงำเขา</text>
  <text id="day47_abel_36">ผมเดาว่าเขาพยายามที่จะหนีไปกับผม ไปกับพวกเรา</text>
  <text id="day47_abel_37">แต่ก็อย่างที่คุณรู้อยู่แล้ว เขาทำไม่สำเร็จ</text>
  <text id="day47_abel_38">อา บางทีคุณอาจจะไม่ได้รู้สึกผิดต่อเขา เพราะคุณได้มอบชีวิตอีกครั้งให้เขาแล้วงั้นเหรอ?</text>
  <text id="day47_abel_39">อยากจะคิดอะไรก็คิดไปเถอะ หาที่พึ่งในใจของคุณ ไม่อย่างนั้นคุณจะทนอยู่ในที่แห่งนี้ไม่ได้</text>
  <text id="day47_abel_40">……</text>
  <text id="day47_abel_41">สมองเป็นหนึ่งในอวัยวะที่สำคัญที่สุดของร่างกายมนุษย์</text>
  <text id="day47_abel_42">เซลล์ประสาทหลายหมื่นล้านเซลล์แผ่ขยายออกไปเหมือนกิ่งก้านของต้นไม้และก่อตัวเป็นป่าใหญ่</text>
  <text id="day47_abel_43">ป่าแห่งนี้ ตราบใดที่ของเดิมยังคงอยู่ ก็สามารถปลูกขึ้นใหม่ได้</text>
  <text id="day47_abel_44">ผู้ที่ล่วงลับไปแล้วได้รับการปลุกให้ตื่นขึ้นในร่างที่ทำจากโลหะ</text>
  <text id="day47_abel_45">มันเป็นแผนของคุณ แต่คุณทำคนเดียวไม่ได้</text>
  <text id="day47_abel_46">อย่างไรก็ตาม…</text>
  <text id="day47_abel_47">ผมได้เห็นโลกที่อยู่ข้างหน้าคุณแล้ว ช่วงเวลาที่คุณยังไม่เคยเห็น</text>
  <text id="day47_abel_48">ไม่มีอะไรเปลี่ยนแปลง</text>
  <text id="day47_abel_49">Benjamin เพื่อนของคุณ พนักงาน… การเสียสละของพวกเขาไร้ค่า</text>
  <text id="day47_abel_50">คุณได้เห็นแล้วว่าพวกเขาต้องจบลงอย่างไร</text>
  <text id="day47_abel_51">คุณตระหนักแล้วใช่ไหมว่าคุณได้ขังวิญญาณที่บริสุทธิ์และมีพรสวรรค์ของคนหนุ่มสาวไว้ในเครื่องจักรด้วยมือของคุณเองได้อย่างไร?</text>
  <text id="day47_abel_52">เราทำให้พวกเขาผิดหวัง โลกได้ลืมเราไปแล้ว</text>
  <text id="day47_abel_53">ใครจะเป็นผู้ชดใช้ให้กับการเสียสละของพวกเขา?</text>
  <text id="day47_abel_54">คุณรู้ไหมว่าเราลืมอะไรไป?</text>
  <text id="day47_malkuth_1">ฉันไม่ได้สมบูรณ์แบบค่ะ ผู้จัดการ</text>
  <text id="day47_malkuth_2">ฉันมักจะทำอะไรเกินตัวอยู่เสมอ ฉันไม่ได้เป็นคนที่มีเหตุผลเลย</text>
  <text id="day47_malkuth_4">ในขณะเดียวกัน ที่นี่ก็เป็นสถานที่ที่น่าเศร้ามาก</text>
  <text id="day47_malkuth_5">ดังนั้นฉันจึงปฏิเสธที่จะคิดว่ามีบางอย่างที่ฉันทำไม่ได้</text>
  <text id="day47_malkuth_6">แต่คุณมองเห็นฉัน</text>
  <text id="day47_malkuth_7">คุณเห็นว่าความหมกมุ่นและความกดดันที่จะก้าวไปข้างหน้าอย่างมืดบอดนั้นกัดกินฉันไปอย่างไรในที่สุด</text>
  <text id="day47_malkuth_8">สุดท้ายแล้ว สิ่งที่สำคัญคือการยืนหยัดด้วยลำแข้งของตัวเอง</text>
  <text id="day47_malkuth_9">เพื่อตระหนักว่าฉันอยู่ที่ไหน และฉันควรไปที่ไหนต่อ</text>
  <text id="day47_malkuth_10">แล้วมันก็จะเกิดขึ้นเองตามธรรมชาติ</text>
  <text id="day47_malkuth_11">ความตั้งใจที่อยู่ภายในตัวฉัน</text>
  <text id="day47_selection1">เจตจำนงที่จะยืนหยัดอย่างตรงไปตรงมา</text>
  <text id="day47_selection5">……</text>
  <text id="day47_abel_55">แม้ว่าคุณจะยืนหยัดอย่างตรงไปตรงมา รอบตัวคุณก็มีแต่ความสิ้นหวัง</text>
  <text id="day47_abel_56">คุณอาจทำตัวดูสูงส่ง แต่คุณกำลังล่องเรืออยู่ในทะเลที่ตายแล้วภายในตัวคุณ</text>
  <text id="day47_abel_57">ความคิดที่เต็มไปด้วยอารมณ์นั้นทำให้เราหดหู่เท่านั้น มันไม่ได้ช่วยเราเลยแม้แต่น้อย</text>
  <text id="day47_abel_58">เราต้องมีเหตุผลมากขึ้น เย็นชามากขึ้น</text>
  <text id="day47_abel_59">เหตุผลจอมปลอมที่สร้างขึ้นจากการหลอกลวงได้ทำให้ผม คุณ และพวกเราทุกคนพังทลายลง…</text>
  <text id="day47_yesod_1">เราได้เดินทางมาไกลเกินกว่าที่จะเล่าเรื่องเศร้าโศกแบบนั้นแล้ว</text>
  <text id="day47_yesod_2">เราคิดว่าการพึ่งพาอารมณ์จะไม่ช่วยอะไรเลย</text>
  <text id="day47_yesod_3">อย่างไรก็ตาม มันก็ชัดเจนว่าการยอมรับความเศร้าก็สำคัญไม่แพ้กัน</text>
  <text id="day47_yesod_4">เหตุผลจอมปลอมที่เรายึดติดอยู่นั้นทำให้หัวใจของเราเน่าเฟะ</text>
  <text id="day47_yesod_5">ตอนแรกมันยากที่จะยอมรับ คุณจะรู้สึกเหมือนกำลังจะพังทลาย</text>
  <text id="day47_yesod_6">แต่มันจะดีขึ้น ผมมั่นใจ</text>
  <text id="day47_selection2">เหตุผลที่จะรักษาความรอบคอบ</text>
  <text id="day47_abel_60">ผมเกรงว่ามันสายเกินไปแล้วที่จะทำให้หัวใจของเราสงบลง</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day47_abel_61">จิตใจของคุณว่างเปล่าอยู่แล้ว และได้สูญเสียจุดมุ่งหมายที่จะก้าวไปข้างหน้า</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day47_abel_62">ผมได้ยินเสียงกระซิบกระซาบของคนที่ผมสูญเสียไปในหูทุกครั้งที่ผมหลับตาลง…</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day47_abel_63">พวกเขากระหน่ำถามผมด้วยคำถามที่ว่า: "นายคิดจริงๆ เหรอว่าจะกลายเป็นคนที่ดีขึ้น?"</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day47_abel_64">ผมไม่สามารถพูดอะไรเพื่อหักล้างสิ่งที่พวกเขาพูดได้</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day47_abel_65">คุณคิดว่าคุณจะแตกต่างออกไปเหรอ?</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day47_hod_1">ผู้จัดการคะ คุณไม่ควรจะมองย้อนกลับไปในอดีตในช่วงเวลาแบบนี้</text>
  <text id="day47_hod_2">ฉันรู้ว่าความผิดของฉันไม่สามารถให้อภัยได้ ไม่ว่าฉันจะทำอะไรก็ตาม</text>
  <text id="day47_hod_3">ฉันเดาว่านั่นเป็นเหตุผลว่าทำไมฉันถึงรู้เท่าไม่ถึงการณ์</text>
  <text id="day47_hod_4">แต่ต่อจากนี้ไปฉันจะไม่เป็นแบบนั้นแล้ว</text>
  <text id="day47_hod_5">ฉันสามารถ… ไม่สิ ฉันจะกลายเป็นคนที่ดีขึ้นถ้าฉันยังคงก้าวต่อไป</text>
  <text id="day47_hod_6">เรามาใช้ชีวิตด้วยความหวังแบบนั้นกันเถอะนะคะ?</text>
  <text id="day47_selection3">ความหวังที่จะเป็นคนที่ดีขึ้น</text>
  <text id="day47_abel_66">แต่ทั้งหมดนี้มันจะทำอะไรให้คุณได้ล่ะ?</text>
  <text id="day47_abel_66_1">ผมต้องพูดกี่ครั้งกัน? คุณไม่มีอะไรเหลือแล้ว</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day47_abel_66_2">ไม่ว่าคุณจะพยายามควบคุมอารมณ์และทำให้จิตใจสงบมากแค่ไหน คุณก็ได้สูญเสียเหตุผลที่จะมีชีวิตอยู่ไปแล้วตั้งแต่ตอนที่ Carmen จากเราไป</text>
  <text id="day47_abel_66_3">ทำไมคุณถึงหมกมุ่นกับชีวิตที่ไม่มีความหมายอีกต่อไปแล้ว?</text>
  <text id="day47_abel_66_4">ดูผมสิ ดูว่าผมยังคงดำเนินชีวิตที่ไร้ค่านี้ต่อไป รอคอยความตาย</text>
  <text id="day47_netzach_1">ถ้าคุณถามผมถึงเหตุผลที่จะใช้ชีวิตที่เต็มไปด้วยความเจ็บปวดนี้ต่อไป…</text>
  <text id="day47_netzach_2">ผมต้องบอกว่า ผมยังไม่มีคำตอบที่ดีเลยครับ</text>
  <text id="day47_netzach_3">คุณปลุกผมขึ้นมา…</text>
  <text id="day47_netzach_4">แต่ผมเดาว่ามันเป็นหน้าที่ของผมที่จะดูแลอะไรก็ตามที่เข้ามาหาผมต่อไป</text>
  <text id="day47_netzach_5">ผมเลือกที่จะกล้าหาญขึ้นอีกนิด</text>
  <text id="day47_netzach_6">มันต้องใช้ความกล้าหาญมากเลยครับที่จะทำแบบนั้น…</text>
  <text id="day47_netzach_7">ที่จะดำเนินชีวิตของผมต่อไปแม้จะมีเรื่องทุกอย่างเกิดขึ้น</text>
  <text id="day47_netzach_8">แค่ใช้ชีวิตของคุณสักครั้งเถอะน่า</text>
  <!-- 수정-->
  <text id="day47_netzach_9">ขนาดผมยังมาได้ไกลขนาดนี้ แล้วทำไมคุณจะทำไม่ได้ล่ะ?</text>
  <!--수정-->
  <text id="day47_selection4">ความกล้าที่จะใช้ชีวิตต่อไป</text>
  <text id="day47_abel_67">เราถกเถียงกันมานานแล้ว</text>
  <text id="day47_abel_68">ไม่มีเส้นทางใดที่เราคิดว่าถูกต้องเลย</text>
  <text id="day47_abel_69">ผมจะไม่ปล่อยให้คุณผ่านไปได้อย่างไร ในเมื่อคุณตอบข้อสงสัยของเราด้วยความมั่นใจและชัดเจนขนาดนี้?</text>
  <text id="day47_abel_70">อา คุณผู้ไร้นาม การไร้นามช่างเป็นพรที่ยิ่งใหญ่</text>
  <text id="day47_abel_71">ชื่อคือตราบาป เป็นเครื่องย้ำเตือนอย่างต่อเนื่องว่าเรากำลังเดินไปในทางที่ผิด</text>
  <text id="day47_abel_72">ประตูที่คุณจะต้องเผชิญหน้าหลังจากออกจากห้องนี้สามารถเรียกว่าบททดสอบ (Trial) ก็ได้</text>
  <text id="day47_abel_73">มันอาจจะเรียกว่าบททดสอบ (Ordeal) หรือความทุกข์ทรมานก็ได้</text>
  <text id="day47_abel_74">แต่ดูเหมือนคุณจะมีความแข็งแกร่งและเจตจำนงที่จะเอาชนะความยากลำบากนั้นได้</text>
  <text id="day47_abel_75">ความแข็งแกร่งที่จะเลือกเส้นทางที่แตกต่าง อนาคตที่แตกต่าง และคำตอบที่แตกต่าง</text>
  <text id="day47_abel_76">ผมจะเป็นพยานในความแข็งแกร่งของคุณ</text>
  <text id="day47_abel_77">ผมหวังว่าในที่สุดคุณจะสามารถพิสูจน์ตัวเองให้ชายชราผู้สงสัยคนนี้ได้</text>
  <text id="day47_angela_20">………</text>
  <text id="day47_angela_21">คุณไม่ได้ยินเสียงฉันแล้วเหรอ?</text>
  <text id="day47_angela_22">ได้โปรด… ตอบฉันหน่อย</text>
  <text id="day47_angela_23"></text>
  <text id="day47_abelFail_1">ผู้ที่ไม่สามารถตอบได้ไม่มีสิทธิ์ที่จะก้าวไปข้างหน้า</text>
  <text id="day47_abelFail_2">ผมไม่สามารถเปิดประตูให้ใครที่ยังไม่พร้อมได้</text>
  <text id="day47_abelFail_3">คุณต้องหยุดอยู่แค่นี้</text>
  <text id="day47_abelFail_4">ได้โปรดกลับหลังหัน</text>
  <text id="day47_abelFail_5">มันจะไม่ยากเลย ก้าวเดินของคุณจะเบาราวกับขนนกเมื่อคุณละทิ้งทุกอย่างที่คุณเคยแบกรับ</text>
  <text id="day47_abelFail_6">เราจะมาพบกันที่นี่อีกครั้ง เมื่อคุณพร้อมแล้ว</text>
  <text id="day47_abelFail_7">ถึงแม้ผมจะไม่แน่ใจว่าโอกาสที่เราจะได้พบกันอีกครั้งจะมาถึงหรือไม่ก็ตาม</text>
</localize>