<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day25_angela_1">จิตใจของมนุษย์เป็นเสมือนหม้อหลอมรวมแห่งอารมณ์</text>
  <text id="day25_angela_2">ความทรงจำ ความหมกมุ่น ความปรารถนา ความเจ็บปวด ทั้งความสุขและความเศร้า</text>
  <text id="day25_angela_3">อารมณ์ที่เข้มข้นกว่าย่อมมีแรงผลักดันที่รุนแรงกว่า</text>
  <text id="day25_angela_4">ผลรวมสิ่งเหล่านั้นของผู้คนนับไม่ถ้วนคือสิ่งที่นำพาให้ Lobotomy Corporation มาถึงจุดนี้</text>
  <text id="day25_angela_5">เราจำเป็นต้องดำเนินการทดลองนับไม่ถ้วน</text>
  <text id="day25_angela_6">เช่นเดียวกับที่เรารับสมัครพนักงานใหม่ในตอนนี้ เราเคยคัดเลือกผู้คนนับมากมายเพื่อใช้ในการทดลอง</text>
  <text id="day25_angela_7">ในตอนแรก มันยังไม่มีรูปร่างที่แน่นอน</text>
  <text id="day25_angela_8">กระทั่งมันค่อยๆ ก่อตัวขึ้นเป็นรูปเป็นร่าง</text>
  <text id="day25_angela_9">ท้ายที่สุด A ก็เข้าใจในระหว่างที่เขากำลังศึกษาการเปลี่ยนแปลงเหล่านั้น…</text>
  <text id="day25_angela_10">ความสามารถของพวกเขา สถานที่ที่พวกเขาอาศัย อาชีพ หรือแม้แต่จุดแข็งของพวกเขา กลับไม่ใช่สิ่งสำคัญ</text>
  <text id="day25_angela_11">สิ่งที่จำเป็นแท้จริงคือพลังงานปริมาณมหาศาล</text>
  <text id="day25_angela_12">นั่นหมายความว่าเรามีสิ่งเพียงหนึ่งเดียวที่ต้องจดจ่อ</text>
  <text id="day25_angela_13">มันล่องลอยอยู่เสมอ มันถูกทิ้งให้เน่าเปื่อยอยู่เบื้องหลังความคิดของทุกคน</text>
  <text id="day25_angela_14">มันบิดเบือนจิตใจคุณ จนเหลือไว้เพียงความเกลียดชังต่อตนเอง</text>
  <text id="day25_angela_15">จิตใต้สำนึก</text>
  <text id="day25_angela_16">จะว่าไปแล้ว ฉันยังไม่เคยถามความเห็นของคุณอย่างจริงจังเลย</text>
  <text id="day25_angela_17">คุณต้องการที่จะพบกับ A จริงๆ หรือไม่?</text>
  <text id="day25_selection1">แน่นอน</text>
  <text id="day25_selection2">ไม่ค่อยแน่ใจ</text>
  <text id="day25_angela_1_1">งั้นก็ดี</text>
  <text id="day25_angela_1_2">ฉันจะบอกความคิดของคุณให้ A รับรู้เมื่อเขากลับมา</text>
  <text id="day25_angela_1_3">แต่อย่าคาดหวังว่าเขาจะต้อนรับคุณอย่างอบอุ่น</text>
  <text id="day25_angela_1_4">A เป็นคนที่ปิดบังความคิดของตนเองไว้</text>
  <text id="day25_angela_1_5">บางทีอาจจะมากเสียยิ่งกว่าฉัน</text>
  <text id="day25_angela_2_1">บางทีคุณอาจคิดว่าตอนนี้ยังไม่ใช่เวลาที่เหมาะสม</text>
  <text id="day25_angela_2_2">จริงๆ แล้ว ฉันเองก็ไม่แน่ใจเหมือนกันว่าฉันอยากพบเขาในตอนนี้หรือไม่</text>
  <text id="day25_angela_2_3">สิ่งที่ฉันเพิ่งพูดไปนี้ แน่นอนว่าจะยังคงเป็นความลับจาก A</text>
  <text id="day25_angela_2_4">เมื่อการเดินทางอันยาวนานของเขาสิ้นสุดลงและเขากลับมาในที่สุด…</text>
  <text id="day25_angela_2_5">อย่างน้อย ฉันก็น่าจะเป็นคนแรกที่ควรออกไปต้อนรับเขา จริงไหม?</text>
</localize>