<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day49_adam_1">ยินดีต้อนรับ</text>
  <text id="day49_adam_2">คุณคงไม่เชื่อว่าจะผมรอคอยคุณอย่างทรมานมานานแค่ไหนแล้ว</text>
  <text id="day49_adam_3">อา…</text>
  <text id="day49_adam_4">การรอมันน่าเบื่อมาก</text>
  <text id="day49_adam_5">คุณรู้ไหม โลกที่ประกอบด้วยจุดไม่น่าสนใจอีกต่อไปสำหรับผู้ที่ตระหนักถึงการมีอยู่ของเส้นแล้ว</text>
  <text id="day49_adam_6">ลองคิดถึงโลกที่คุณเคยอยู่ดูสิ</text>
  <text id="day49_adam_7">Singularities ปรากฏขึ้นวันแล้ววันเล่า ทุกอย่างเปลี่ยนไปในชั่วพริบตา</text>
  <text id="day49_adam_8">เหล่า The Wings และ The Head ควบคุมโลกนี้ และตอนนี้มนุษย์ไม่สามารถมีชีวิตอยู่ได้หากปราศจากข้อจำกัดของพวกมัน</text>
  <text id="day49_adam_9">ทุกคนต่างนิ่งเงียบ แม้ว่าแต่ละคนจะรู้ดีว่าเหล่า The Wings กำลังทำข้อตกลงที่ผิดศีลธรรมมากมายแค่ไหนก็ตาม</text>
  <text id="day49_adam_10">ส่วนคนที่ไม่ตกอยู่ภายใต้เวทมนตร์ของการควบคุมก็ตายในฐานะคนเหงาและคนล้มเหลว นั่นคือจุดที่เรามาถึง</text>
  <text id="day49_adam_11">"ฉันเป็นใครในอดีต ฉันเป็นใครในปัจจุบัน และฉันควรจะเป็นใครในอนาคต?"</text>
  <text id="day49_adam_12">คำถามเหล่านี้เป็นสิ่งที่นำมาซึ่งการเติบโต แต่ผู้คนเลิกถามคำถามนี้ไปนานแล้ว สิ่งที่ทุกคนเหลืออยู่ในทุกวันนี้คือการตายอย่างช้าๆ</text>
  <text id="day49_adam_12_1">ไม่มีอะไรน่าเบื่อเท่ากับการเฝ้าดูความตกต่ำที่ถูกกำหนดไว้ล่วงหน้า</text>
  <text id="day49_adam_13">ดังนั้น…</text>
  <text id="day49_adam_14">เราก็หาเจอมัน</text>
  <text id="day49_adam_15">เราพบแสงสว่างที่สถิตอยู่ในทุกคน</text>
  <text id="day49_adam_16">น่าเสียดายที่มนุษย์ส่วนใหญ่ไม่สามารถหาแสงสว่างของตัวเองได้ตลอดทั้งชีวิต</text>
  <!---text id="day49_adam_17">그러니 사람들은 매일 곤경의 눈물을 흘리고 닿지 않는 희망을 바라보며 살아가야 해.</text> -->
  <text id="day49_adam_18">เราจะต้องไม่มีความสุขตราบใดที่เรายังไล่ตามภาพลวงตาโดยไม่ได้ตระหนักถึงความจริง</text>
  <text id="day49_adam_19">ผู้คนเริ่มซ่อนแสงสว่างของตัวเองไว้ในส่วนลึกที่สุดของหัวใจ</text>
  <text id="day49_adam_20">Carmen เชื่อว่าเธอควรจะดึงแสงสว่างนั้นออกมา ต้นแบบที่เคยหลับใหลอยู่</text>
  <text id="day49_adam_21">ใช่ เรามองเห็นความจริง</text>
  <text id="day49_adam_21_1">Abnormality  ไม่ได้ผิดปกติอีกต่อไปแล้ว พวกมันไม่ใช่แค่จินตนาการอีกต่อไปแล้ว</text>
  <text id="day49_adam_21_2">พวกมันคือตัวตนที่แท้จริงของเรา</text>
  <text id="day49_adam_22">กลับคืนสู่การมีอยู่โดยการดึงเศษเสี้ยวเล็กๆ ของแสงสว่างจากหัวใจของเรา</text>
  <text id="day49_adam_23">Abnormality  คือมนุษย์ที่แท้จริงของยุคนี้ พวกมันคือรูปแบบที่บริสุทธิ์ซึ่งระเบิดออกมาจากดักแด้ที่เป็นเพียงผิวหนังที่ว่างเปล่าของเรา</text>
  <text id="day49_adam_24">พวกเขาหวาดกลัวและพยายามกักขัง Abnormality  เอาไว้</text>
  <text id="day49_adam_24_1">อย่าโทษความไม่รู้ของพวกเขาเลย</text>
  <text id="day49_adam_24_2">มันเป็นเรื่องธรรมชาติที่คนเราจะกลัวการเปลือยกายต่อหน้าโลก</text>
  <text id="day49_adam_25">อย่างน้อยคุณกับผมก็รู้สิ่งหนึ่ง</text>
  <text id="day49_adam_26">Carmen จะเป็นผลไม้ต้องห้ามของเราสำหรับมนุษยชาติใหม่</text>
  <text id="day49_adam_27">ตอนนี้ จงพูดชื่อของผม</text>
  <text id="day49_adam_28">ผมคือ Adam ผู้ที่กำลังจะกลายเป็นรากฐานของมนุษยชาติใหม่นี้</text>
  <text id="day49_adam_29">ผมจะรอให้ผลไม้สุกและมีชีวิตขึ้นมาหลังจากที่ผมเพาะเมล็ดป่าอันกว้างใหญ่นี้แล้ว</text>
  <text id="day49_adam_30">ผลไม้ต้องห้ามจะให้ความกระจ่างแก่พวกเราทุกคนด้วยความรู้ที่ถูกลืมไปนานแล้วซึ่งประทับอยู่ในหัวใจของเรา</text>
  <text id="day49_adam_31">แค่กัดเพียงครั้งเดียวก็จะเปิดตาและมอบสติปัญญาให้พวกเขา</text>
  <text id="day49_adam_31_1">พวกเขาจะหลุดพ้นจากบาปแห่งการหลงลืมว่าเราคือใครกันแน่…</text>
  <text id="day49_adam_32">และพวกเขาจะเข้าใจว่าควรรู้สึกละอายที่ปิดบังมันไว้ในเปลือกหอยของตัวเอง</text>
  <text id="day49_adam_33">ถ้าเราดึงจากบ่อของทุกคนด้วยถังแล้ว อัตตา (Ego) ของพวกเขาก็ไม่จำเป็นต้องถูกขังไว้อีกต่อไป</text>
  <text id="day49_adam_34">แค่ลองจินตนาการดูสิ ทุกอย่างที่ถูกกดทับไว้จะระเบิดออกมาในทุกรูปแบบที่เป็นไปได้</text>
  <text id="day49_adam_35">มันไม่ทำให้คุณตัวสั่นด้วยความตื่นเต้นเหรอ?</text>
  <text id="day49_adam_36">เราเคยถามคำถามนี้มาตลอด…</text>
  <text id="day49_adam_37">มนุษย์ควรมีชีวิตอย่างไร?</text>
  <text id="day49_adam_38">ไม่มีใครสามารถตอบคำถามนั้นได้…</text>
  <text id="day49_adam_39">แต่ผมพบคำตอบแล้ว</text>
  <text id="day49_adam_40">ผมจะแสดงให้คุณดู เพราะฉะนั้นจงเข้าร่วมกับผม</text>
  <text id="day49_binah_1">คุณอยากรู้ไหมว่าทำไมฉันถึงโหดร้ายได้ขนาดนี้?</text>
  <text id="day49_binah_2">ผู้คนใช้ชีวิตอยู่กับความวิตกกังวลของตัวเอง</text>
  <text id="day49_binah_3">มันเป็นราคาตามธรรมชาติที่คนเราต้องจ่ายเพื่อเผชิญหน้ากับสิ่งที่ไม่รู้</text>
  <text id="day49_binah_4">อย่างไรก็ตาม ฉันไม่ยอมรับความวิตกกังวล ความกลัวนั้น ฉันกลืนกินพวกมันเพื่อที่จะมีชีวิตรอดในโลกนี้</text>
  <text id="day49_binah_5">นั่นคือบาปแรกและบาปสุดท้ายที่ฉันได้กระทำลงไป</text>
  <text id="day49_binah_6">ฉันไม่เสียใจเลย มันก็เพื่อความอยู่รอด</text>
  <text id="day49_binah_7">คุณเองก็เป็นเหมือนกันใช่ไหม?</text>
  <text id="day49_binah_8">ฉันรู้ดี เมื่อได้เห็นใบหน้าของคุณตอนที่คุณทำลายสมองของฉันในตอนนั้น</text>
  <text id="day49_binah_9">คุณอาจจะพูดว่ามันเป็นกระบวนการที่หลีกเลี่ยงไม่ได้</text>
  <text id="day49_binah_10">อย่างไรก็ตาม ถึงเวลาแล้วที่คุณต้องเผชิญหน้ากับความกลัวที่คุณลืมไปแล้ว และฉันกล้าแนะนำว่า…</text>
  <text id="day49_binah_11">จงเผชิญหน้ากับความกลัวนั้นถ้าคุณต้องการจะหยุดวัฏจักร</text>
  <text id="day49_selection1">ดวงตาที่เผชิญหน้ากับความกลัว; การทำลายวัฏจักร</text>
  <text id="day49_adam_41">คุณเชื่อจริงๆ หรือว่าคุณจะมองเห็นสิ่งต่างๆ ได้อย่างชัดเจน ในเมื่อคุณไม่สามารถเผชิญหน้ากับพวกมันได้ตลอดเวลานี้?</text>
  <text id="day49_adam_42">คุณแค่พูดแบบนี้เพราะคุณกลัวใช่ไหม?</text>
  <text id="day49_adam_43">ถ้าคุณคิดจริงๆ ว่ามันเป็นการกระทำที่ผิดที่จะกีดกันพวกเขาจากการเผชิญหน้ากับความกลัวของตัวเอง…</text>
  <text id="day49_adam_44">ถ้าอย่างนั้นจงฟังให้ดี</text>
  <text id="day49_adam_45">ถ้าเราสามารถทำความดีได้หลายร้อย ไม่สิ หลายพันครั้ง การกระทำบาปเพียงครั้งเดียวนั้นก็เป็นที่ยอมรับได้</text>
  <text id="day49_adam_46">การช่วยให้ทุกคนหลุดพ้นจากผิวหนังที่ว่างเปล่าของพวกเขา คุณไม่เห็นหรอกหรอว่านั่นคือความดีที่ยิ่งใหญ่ที่สุดแล้ว?</text>
  <text id="day49_adam_47">ผู้คนต้องการใครสักคนอย่างเรา</text>
  <text id="day49_adam_48">ลองคิดถึงคลื่นแห่งการไถ่บาปที่จะตามมาสิ</text>
  <text id="day49_hokma_1">มันเป็นสัญชาตญาณของทุกคนที่จะแสวงหาอิสรภาพ</text>
  <text id="day49_hokma_2">ได้โปรดจำเหตุผลที่ฉันปล่อยให้คุณผ่านไปอย่างมีความสุขด้วย</text>
  <text id="day49_hokma_3">ฉันทำแบบนั้นก็เพราะฉันอยากจะเห็นคุณบินด้วยพลังของตัวเอง ถึงแม้จะถูกทิ้งไว้ในโลกที่โหดร้ายนี้ด้วยผิวหนังที่เปราะบางอย่างของคุณก็ตาม</text>
  <text id="day49_hokma_4">บางทีถ้าเราได้คุยกันอย่างจริงใจมากขึ้นในอดีต…</text>
  <text id="day49_hokma_5">บางที… มันอาจจะนำไปสู่สถานการณ์ที่ดีกว่านี้</text>
  <text id="day49_hokma_6">อย่างไรก็ตาม เราได้ทิ้งอดีตไว้ข้างหลังไปไกลแล้ว ไม่มีทางหวนกลับ</text>
  <text id="day49_hokma_7">เราใช้ชีวิตอยู่ในความขัดแย้งและความเสียใจที่ไม่มีวันสิ้นสุด ตั้งแต่เกิดจนกระทั่งตาย</text>
  <text id="day49_hokma_8">เราเติบโตด้วยการยอมรับความขัดแย้งนั้น ความเสียใจนั้น และเราเดินไปสู่อนาคต</text>
  <text id="day49_selection2">ดวงตาที่ยอมรับอดีต; สรรค์สร้างอนาคต</text>
  <text id="day49_adam_49">ถ้าอย่างนั้นคุณปฏิเสธที่จะเข้าร่วมกับผมและเลือกที่จะเดินไปสู่อนาคตที่คาดเดาไม่ได้แทนงั้นหรือ?</text>
  <text id="day49_adam_50">วันเวลาของเราจะเต็มไปด้วยความมหัศจรรย์และสิ่งน่าพิศวงที่คุณไม่อาจจินตนาการได้เลยถ้าคุณเข้าร่วมกับผม</text>
  <text id="day49_adam_51">คุณกำลังคลานไปอย่างเจ็บปวดในแต่ละวัน และคุณก็ยังไม่แน่ใจด้วยซ้ำว่าคุณกำลังอยู่ในเส้นทางที่ถูกต้อง</text>
  <text id="day49_adam_52">ความลับอันศักดิ์สิทธิ์ของเราจะสูญเปล่าแบบนี้ไม่ได้ ไม่เลย</text>
  <text id="day49_adam_53">ผมเสียเวลาไปมากกว่านี้ไม่ได้แล้ว ถ้าคุณไม่พร้อม ผมจะไปก่อน</text>
  <text id="day49_adam_54">…คุณ…?</text>
  <text id="day49_adam_55">ฮ่าๆ คุณไม่ต้องการที่จะหยุดอยู่ตรงนี้ แต่กลับต้องการหยุดผมไม่ให้ก้าวต่อไปข้างหน้า</text>
  <text id="day49_angela_1">……………</text>
  <text id="day49_angela_2">ถ้าอย่างนั้นคุณก็ไม่ต้องการให้ฉันอยู่เคียงข้างคุณ แม้กระทั่งในตอนจบของการแสดงนี้</text>
  <text id="day49_angela_3">ผู้ที่จะเผชิญหน้ากับจุดจบพร้อมกับคุณ…</text>
  <text id="day49_angela_4">ดูเหมือนว่าฉันจะไม่ได้เป็นหนึ่งในนั้น…</text>
  <text id="day49_angela_5"></text>
  <text id="day49_adamFail_1">เนื้อที่อยู่ข้างในย่อมจะเน่าเปื่อยเมื่อถูกปกคลุมด้วยผิวหนังที่ไม่เหมาะสม</text>
  <text id="day49_adamFail_2">ไม่ต้องห่วง ผมจะแสดงให้ดู เพราะผมรู้ทุกอย่าง</text>
  <text id="day49_adamFail_3">คุณคือผม และผมคือคุณ</text>
  <text id="day49_adamFail_4">ผมเป็นคนเดียวในหมู่พวกเราที่ตระหนักถึงความจริงเพียงหนึ่งเดียว และยืนอยู่บนจุดสูงสุดของโลก</text>
  <text id="day49_adamFail_5">ผมคือคุณที่จะละทิ้งเส้นทางที่เคยเดินไปครั้งหนึ่ง และเลือกที่จะเข้าร่วมโลกที่เธอต้องการสร้างอย่างแท้จริง</text>
  <text id="day49_adamFail_6">และคุณกับผม พวกเราจะเป็นพวกเราที่สามารถทำอะไรก็ได้ที่เราจินตนาการตั้งแต่นี้ไป</text>
  <text id="day49_selection3">……</text>
  <text id="day49_adamFail_6_1">ส…สัตว์ประหลาด! ช่วยผมด้วย!</text>
  <text id="day49_adamFail_6_2">มีอะไรแปลกๆ งอกออกมาจากตัวผม ด…ดูนี่สิ ฮ่าๆๆๆๆ!</text>
  <text id="day49_adamFail_7">จงดูเอาไว้</text>
  <text id="day49_adamFail_8">จงเป็นพยานว่าโลกที่เต็มไปด้วยความสูญเสียนี้ถูกทำให้สมบูรณ์โดยพวกเราได้อย่างไร</text>
  <text id="day49_adamFail_9">เทพเจ้าที่โง่เขลาที่ชื่อว่าตรรกะเคยปกครองโลกนี้จนถึงตอนนี้</text>
  <text id="day49_adamFail_10">ไม่สิ การจะเรียกมันว่าเทพเจ้าเป็นการพูดเกินจริง มันเป็นเพียงภาพลวงตาที่น่าเศร้า</text>
  <text id="day49_adamFail_11">เราจะลากมันลงมาจากสรวงสวรรค์ด้วยมือของเราเอง และเปิดตาของทุกคนสู่ความจริง</text>
  <text id="day49_adamFail_12">ใช่ โลกที่ Carmen ปรารถนาจะปรากฏต่อหน้าคุณในไม่ช้า</text>
  <text id="day49_adamFail_13">ให้พวกเราสร้างสรวงสวรรค์นี้เถอะ คุณและผม</text>
  <text id="day49_adamFail_13_1">แม้แต่ the Head และ the Eye ก็เป็นเพียงมนุษย์ พวกมันไม่สามารถหยุดพวกเราที่ยอมรับความจริงได้</text>
  <text id="day49_adamFail_14">คุณรู้ว่าทุกสิ่งที่เราเห็นในดินแดนนี้เป็นเพียงเงา และคุณไม่เคยเห็นความจริงจนถึงตอนนี้</text>
  <text id="day49_adamFail_15">ด้วยสิ่งนี้ ผลไม้แห่งการไถ่บาปที่อวบอิ่มจะเข้าถึงหัวใจของทุกคน</text>
  <text id="day49_adamFail_16">ผู้ที่ถูกทอดทิ้ง ผู้ที่มีอำนาจ ผู้ที่มีความมั่งคั่ง ผู้ที่ยังคงมีความหวัง ทั้งหมดนี้</text>
  <text id="day49_adamFail_17">ต้นไม้แห่งมนุษยชาติจะไปถึงรากของโลกนี้</text>
  <text id="day49_adamFail_18">อีกครั้ง จงดูเอาไว้</text>
  <text id="day49_adamFail_19">ผมไม่ได้ประกาศไว้หรอกหรือว่าในท้ายที่สุดทุกคนจะต้องเป็นอิสระ?</text>
</localize>