<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<text id="day50_ayin_1">ถ้าอย่างนั้น คุณก็ได้พบกับเงาสะท้อนของคุณแล้ว ชิ้นส่วนของกระจกงั้นหรือ?</text>
	<text id="day50_ayin_2">พวกเขาคงพยายามหยุดคุณเพราะวันพรุ่งนี้ของพวกเขาไม่ได้อยู่บนเส้นขอบฟ้า</text>
	<text id="day50_ayin_3">แต่คุณก็ยอมละทิ้งเส้นทางเพื่อที่จะอยู่กับพวกเขาในวันวานเหล่านั้น</text>
	<text id="day50_ayin_4">และในที่สุด วันนี้เราก็ได้มาเจอกันที่นี่</text>
	<text id="day50_ayin_5">คุณคงตระหนักเรื่องนั้นแล้วเช่นกัน ในเมื่อคุณมาถึงจุดนี้ได้โดยไม่ลังเลเลย</text>
	<text id="day50_ayin_6">ผมรู้มาโดยตลอด…</text>
	<text id="day50_ayin_6_1">เป็นเวลานานมาก…</text>
	<text id="day50_ayin_7">ว่าพวกเราทุกคนต่างสูญเสียหัวใจไป</text>
	<text id="day50_ayin_8">ผมรู้ แต่ผมไม่ได้ทำอะไรเกี่ยวกับเรื่องนั้นเลย ผมแน่ใจว่าคนอื่นๆ ก็เป็นเหมือนกัน</text>
	<text id="day50_ayin_9">…นั่นคือสิ่งที่ทำให้ Carmen แตกต่างจากเรา</text>
	<text id="day50_ayin_10">แทนที่จะหันหลังหนี เธออยากจะช่วยพวกเขาและนำทางจิตวิญญาณของพวกเขากลับคืนมา</text>
	<text id="day50_ayin_11">เธอเป็นคนที่ตัดสินใจอันสูงส่งที่จะอุทิศตัวเองเพื่อช่วยมนุษยชาติ</text>
	<text id="day50_ayin_12">แต่ผม ผู้ที่ไม่มีความทะเยอทะยานเช่นนั้น ต้องสานต่อมรดกของเธอ</text>
	<text id="day50_ayin_13">มันน่าขันใช่ไหม?</text>
	<text id="day50_ayin_14">บางทีผมอาจจะไม่ใช่คนที่เหมาะสมกับงานนี้</text>
	<text id="day50_ayin_15">อย่างที่คุณเห็น เรากลายเป็นเหมือน Wings อื่นๆ ทำเรื่องเลวร้ายเหมือนกับพวกเขา</text>
	<text id="day50_ayin_16">พนักงานที่นี่ต้องพบกับการตายซ้ำแล้วซ้ำเล่าเป็นร้อยเป็นพันครั้ง…</text>
	<text id="day50_ayin_17">เพื่อนๆ ของผมถูกปล้นชีวิตไปและติดอยู่ในวัฏจักรแห่งความทุกข์ทรมานนี้…</text>
	<text id="day50_ayin_18">ในขณะที่ผมแค่นั่งดูและหาเหตุผลให้กับมันทั้งหมดว่ามันเป็นหนทางที่จะทำให้ความปรารถนาของเธอเป็นจริง</text>
	<text id="day50_ayin_19">บาปนี้จะไม่มีวันได้รับการอภัย</text>
	<text id="day50_ayin_20">ถึงกระนั้นก็ตาม…</text>
	<text id="day50_ayin_21">เราต้องทำให้มันจบลง</text>
	<text id="day50_ayin_22">ถ้าความผิดเหล่านี้สามารถตัดวัฏจักรที่เลวร้ายนี้ให้ขาดสะบั้นได้ในที่สุด…</text>
	<text id="day50_ayin_23">ผมยินดีที่จะรับภาระนี้ไว้กับตัวเอง</text>
	<text id="day50_ayin_24">ภารกิจของเราคือการเพาะเมล็ดพันธุ์ในหัวใจของผู้คน</text>
	<text id="day50_ayin_25">ทุกคนต่างก็มีแสงสว่างเป็นของตัวเอง</text>
	<text id="day50_ayin_26">ในแสงสว่างนั้น พวกเขาสร้างเรื่องราวของตัวเองขึ้นมา และวางรากฐานการดำรงอยู่ของพวกเขาลงไปในนั้น</text>
	<text id="day50_ayin_27">เราเป็นเพียงผู้หว่านเมล็ดพันธุ์เท่านั้น มันขึ้นอยู่กับผู้คนที่จะทำให้มันผลิบานในแบบของพวกเขาเอง</text>
	<text id="day50_ayin_28">แล้วเราล่ะ คุณถาม?</text>
	<text id="day50_ayin_29">น่าเสียดายที่เราจะไม่สามารถเห็นได้ว่าป่าแบบไหนจะเติบโตขึ้นมา</text>
	<text id="day50_ayin_30">นอกจากนี้ เรายังมีสิ่งสุดท้ายที่ต้องทำ…</text>
	<text id="day50_ayin_30_1">มันคือสิ่งที่เราทำมานับครั้งไม่ถ้วน</text>
	<text id="day50_ayin_30_2">…ได้เวลาจัดการกับสิ่งผิดปกติ Abnormality แล้ว</text>
	<text id="day50_ayin_30_3">คุณจะทำสำเร็จ ผมรู้ว่าคุณจะทำได้</text>
	<text id="day50_ayin_30_4">มาเถอะ</text>
	<text id="day50_ayin_30_5">นี่จะเป็นวันทำงานสุดท้ายของเราในฐานะผู้จัดการ</text>
	<text id="day50_ayin_31">ต้นกล้าผุดขึ้นมาจากดินและเติบโตเป็นต้นไม้สูงใหญ่ แผ่กิ่งก้านสาขาออกไปทั่วโลก</text>
	<text id="day50_ayin_32">ต้นไม้ที่ได้รับการเพาะปลูกจากกระบวนการของความเป็นไปได้ที่ไม่มีที่สิ้นสุดนั้นใกล้กับท้องฟ้ามากขึ้น มันดุร้ายยิ่งกว่าสิ่งอื่นใด</text>
	<text id="day50_ayin_33">เส้นแบ่งระหว่างอดีตและอนาคต ความจริงและภาพลวงตา ร่างกายและจิตใจ อวกาศและเวลา… ทั้งหมดกำลังเลือนหายไปอย่างช้าๆ</text>
	<text id="day50_ayin_34">ว่ากันว่าความว่างเปล่ารออยู่ที่ปลายทาง…</text>
	<text id="day50_ayin_35">แต่ผมรู้ว่ามันไม่ใช่แค่ความว่างเปล่าเท่านั้น</text>
	<text id="day50_ayin_36">คุณจะเป็นแสงสว่างอันไร้ที่สิ้นสุด</text>
	<text id="day50_ayin_37">ชื่อของคุณคือ Ayin</text>
	<text id="day50_ayin_38">จงจำชื่อของเรานี้ไว้</text>
	<text id="day50_ayin_39">ตอนนี้…</text>
	<text id="day50_ayin_40">จงเลือนหายไปโดยไม่มีร่องรอย</text>
</localize>