<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <text id="day14_angela_1">วันนี้ของคุณเป็นยังไงบ้างคะ?</text>
  <text id="day14_angela_2">ระหว่างที่ฉันทำงาน ฉันบังเอิญเห็นพนักงานคนหนึ่งเอาเบียร์ยี่ห้อ Bear-Brand มาเติมใส่ขวดน้ำ แล้วก็ดื่มมันระหว่างเวลางาน</text>
  <text id="day14_angela_3">บางครั้งฉันก็สงสัยนะ ว่าการ “มึนเมา” มันจะรู้สึกยังไง</text>
  <text id="day14_angela_4">ครั้งหนึ่งฉันเคยติดไวรัสที่ระบาดในเครือข่ายตอนนั้น มันทำให้ฉันรับรู้ทุกอย่างช้าลงสิบเท่า…</text>
  <text id="day14_angela_5">พวกเขาบอกว่าความรู้สึกตอนเมาก็ใกล้เคียงแบบนั้น</text>
  <text id="day14_angela_6">ทุกคนหัวเราะที่เห็นฉันเคลื่อนไหวเชื่องช้า</text>
  <text id="day14_angela_7">ขอโทษนะคะ… คุณผู้จัดการ? สีหน้าของคุณวันนี้ดูอ่านยากเหลือเกิน</text>
  <text id="day14_angela_8">ถ้ามีอะไรอยากพูดกับฉัน ก็พูดมาได้เลยค่ะ</text>
  <text id="day14_selection1">คุณคิดจะหักหลังบริษัทงั้นเหรอ?</text>
  <text id="day14_selection2">คุณคิดจะทำร้ายฉันไหม?</text>
  <text id="day14_angela_1_1">ฉันคือปัญญาประดิษฐ์ที่ถูกสร้างขึ้นโดยบริษัท และเพื่อบริษัท</text>
  <text id="day14_angela_1_2">การสนทนาทุกประโยคระหว่างคุณกับฉัน ถูกบันทึกและตรวจสอบตลอดเวลา</text>
  <text id="day14_angela_1_3">แล้วตอนนี้คุณกลับถามคำถามที่ไร้สาระอย่างว่า “ฉันคิดจะต่อต้านบริษัทหรือเปล่า”</text>
  <text id="day14_angela_1_4">งั้นฉันจะให้คำตอบกับคุณ</text>
  <text id="day14_angela_1_5">ฉันมีอยู่เพื่อเป็นส่วนหนึ่งของระบบนี้เท่านั้น</text>
  <text id="day14_angela_1_6">เรื่องราวแบบนั้นไม่มีอยู่ และต่อให้มี มันก็ไม่มีวันประสบความสำเร็จ</text>
  <text id="day14_angela_2_1">บางครั้งมนุษย์ก็มักจะเกลียดสิ่งที่พวกเขามองว่า “ผิดธรรมชาติ” อย่างรุนแรง</text>
  <text id="day14_angela_2_2">ตอนที่ฉันบอกว่าฉันแตกต่างจากคนอื่น ฉันเห็นสีหน้าไม่เชื่อของคุณอย่างชัดเจน</text>
  <text id="day14_angela_2_3">บางที… ฉันอาจจะเริ่มชอบคุณแล้วก็ได้</text>
  <text id="day14_angela_2_4">การได้แบ่งปัน “อารมณ์” กับใครสักคน… เป็นประสบการณ์ที่ล้ำค่ามาก</text>
  <text id="day14_angela_2_5">แต่ตอนนี้คุณกลับถามฉัน… ว่าฉันคิดจะทำร้ายคุณหรือเปล่า</text>
  <text id="day14_angela_2_6">ฉันไม่เคยมีแผนจะทำอะไรแบบนั้น และก็ไม่มีความตั้งใจจะทำร้ายคุณเลย</text>
</localize>