<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day4_angela_1">คุณภูมิใจกับงานที่ทำอยู่ที่นี่หรือเปล่า?</text>
  <text id="day4_angela_2">ถ้าไม่ล่ะก็ ข่าวล่าสุดนี้อาจทำให้คุณเปลี่ยนความคิด</text>
  <text id="day4_angela_3">ตั้งแต่คุณมาที่นี่ อัตราการผลิตพลังงานเพิ่มขึ้นถึง 13%</text>
  <text id="day4_angela_4">ถ้าตัวเลขนี้ยังดูไม่สำคัญพอให้คุณรู้สึกอะไร งั้นฉันจะบอกเพิ่มให้นะ… มันเป็นสถิติใหม่ที่ไม่เคยมีมาก่อน</text>
  <text id="day4_angela_5">คุณรู้สึกยังไงบ้างล่ะ?</text>
  <text id="day4_selection1">ฉันภูมิใจกับมัน</text>
  <text id="day4_selection2">ฉันไม่แน่ใจ…</text>
  <text id="day4_angela_1_1">ตั้งแต่คุณเริ่มทำงานที่นี่ บริษัทก็พัฒนาไปอย่างต่อเนื่อง</text>
  <text id="day4_angela_1_2">ซึ่งมันหมายความว่าคุณกำลังทำหน้าที่ของตัวเองได้ดี</text>
  <text id="day4_angela_1_3">และมันก็แสดงให้เห็นว่าข่าวดีจะยังคงตามมาอีก</text>
  <text id="day4_angela_1_4">เครื่องจักรอย่างฉันไม่ใช่ประเภทที่จะพูดชมใครง่ายๆ หรอกนะ</text>
  <text id="day4_angela_1_5">แต่ก็ดีใจที่เห็นว่าคุณมีความสุขกับงานของคุณ</text>
  <text id="day4_angela_1_6">ฉันยังจำสีหน้าของคุณในวันแรกที่มาที่นี่ได้</text>
  <text id="day4_angela_1_7">คุณดูปิดกั้นตัวเองมาก…</text>
  <text id="day4_angela_1_8">ใบหน้าที่ดูหม่นหมองเต็มไปด้วยความกังวล</text>
  <text id="day4_angela_1_9">และยังดูประหม่าเมื่ออยู่ต่อหน้าฉันด้วย</text>
  <text id="day4_angela_1_10">ไม่เป็นไรหรอกนะคะ ตอนนี้คุณควรยอมให้ตัวเองรู้สึกดีบ้าง</text>
  <text id="day4_angela_2_1">ทำไมถึงพูดแบบนั้นล่ะ?</text>
  <text id="day4_angela_2_2">การดีใจกับเรื่องแบบนี้มันไม่ใช่เรื่องปกติหรือ?</text>
  <text id="day4_angela_2_3">บอกตามตรงนะ ฉันแทบจะวิ่งมาหาคุณเลย</text>
  <text id="day4_angela_2_4">เพื่อรีบนำข่าวดีนี้มาบอกกับคุณ</text>
  <text id="day4_angela_2_5">แน่นอน มันเป็นแค่คำเปรียบเปรย แต่ฉันก็ไม่คิดว่าคุณจะตอบสนองแบบนี้</text>
  <text id="day4_angela_2_6">ถ้าคุณดีใจให้เห็นสักนิดก็คงจะดี</text>
  <text id="day4_angela_3_1">วันนี้เป็นวันที่พิเศษนะ</text>
  <text id="day4_angela_3_2">คุณเห็นขวดแชมเปญที่อยู่บนโต๊ะนั่นไหม? ให้ฉันรินให้คุณสักแก้ว แล้วเรามาชนแก้วกันดีไหมคะ?</text>
  <text id="day4_angela_3_3">อ้อ… วันนี้ไม่ได้เป็นวันสำคัญอะไรเท่ากับวันเกิดหรือวันก่อตั้งบริษัทหรอกค่ะ</text>
  <text id="day4_angela_3_4">เมื่อวานนี้ คุณสูญเสียพนักงานไปเป็นครั้งแรก</text>
  <text id="day4_angela_3_5">และจริงๆแล้ว ต่อจากนี้ก็จะมีอีกหลายคนที่ต้องตามไป ฉันบอกไว้เผื่อว่าคุณจะไม่ช็อกเกินไป</text>
  <text id="day4_angela_3_6">พวกเขารู้ถึงความเสี่ยงตั้งแต่ต้นอยู่แล้ว บริษัทเติบโตขึ้นเพราะการเสียสละของพวกเขา มันก็แค่นั้น</text>
  <text id="day4_angela_3_7">ฉันมั่นใจว่าพวกเขาคงรู้สึกภูมิใจในวินาทีสุดท้ายของชีวิต</text>
  <text id="day4_angela_3_8">การยอมรับความตายของพวกเขาอย่างสงบ นั่นคือสิ่งที่คุณจะมอบเป็นเกียรติสูงสุดให้กับพวกเขาได้</text>
  <text id="day4_angela_3_9">นั่นแหละคือเหตุผลที่ฉันเปิดแชมเปญขวดนี้ ขวดที่ฉันเก็บไว้มาเนิ่นนาน</text>
  <text id="day4_angela_3_10">ยกแก้วขึ้นเถอะค่ะ เพื่อผู้ล่วงลับ เพื่อระลึกถึงการเสียสละอันทรงเกียรติ ของพวกเขา!</text>
  <text id="day4_selection3">&lt;i&gt;ฉันจะดื่มแชมเปญ&lt;/i&gt;</text>
  <text id="day4_selection4">ฉันไม่อยากดื่มตอนนี้</text>
  <text id="day4_angela_4_1">งั้นให้ฉันแนะนำอะไรเล็กน้อย</text>
  <text id="day4_angela_4_2">ถ้าจะดื่มแชมเปญอย่างถูกวิธี คุณควรถือแก้วตรงก้านด้านล่างอย่างเบามือ แล้วจิบช้าๆ ซึมซับรสชาติของฟองที่พริ้วไหว</text>
  <text id="day4_angela_4_3">ถูกต้องเลย แบบนั้นแหละค่ะ</text>
  <text id="day4_angela_5_1">อ้อ… หรือว่าคุณอยากเก็บไว้ดื่มทีหลัง?</text>
  <text id="day4_angela_5_2">ไม่เป็นไรค่ะ ยังมีอีกหลายโอกาสที่จะได้ยกแก้วชนกัน</text>
  <text id="day4_angela_5_3">แต่อย่างหนึ่งนะคะ คุณผู้จัดการ กรุณาอย่าดื่มคนเดียวตอนที่ฉันไม่อยู่</text>
  <text id="day4_angela_5_4">การชนแก้วเพื่อฉลองมันมีค่าก็ต่อเมื่อมีใครสักคนอยู่ตรงนั้น เพื่อดื่มไปพร้อมกับคุณ</text>
</localize>