<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day9_angela_1">คุณผู้จัดการคะ ระหว่างตัวอักษรสามตัวนี้: A B หรือ C คุณจะเลือกตัวไหนคะ?</text>
  <text id="day9_selection1">ฉันเลือก A</text>
  <text id="day9_selection2">ทำไมจะไม่เลือก B ล่ะ?</text>
  <text id="day9_selection3">C ฟังดูดีนะ</text>
  <text id="day9_angela_1_1">เลือกแล้วสินะ? ดีค่ะ งั้นโปรดฟังให้ดี</text>
  <text id="day9_angela_1_2">ตัวอักษร A เป็นตัวอักษรที่น่าสนใจนะคะ ชื่อของฉันเองก็ขึ้นต้นด้วยมันเหมือนกัน</text>
  <text id="day9_angela_1_3">คนที่เลือก A มักจะอ่อนไหวต่อสายตาและความคิดเห็นของคนรอบข้าง และเป็นคนที่มุ่งเน้นผลลัพธ์ ทำให้พวกเขาเป็นผู้ฟังที่ดี และเป็นที่รักของผู้คน หลายคนจะเข้าหาพวกเขาโดยธรรมชาติ</text>
  <text id="day9_angela_2_1">เลือกแล้วสินะ? ดีค่ะ งั้นโปรดฟังให้ดี</text>
  <text id="day9_angela_2_2">คนที่เลือก B มักจะเป็นคนที่ใส่ใจรายละเอียด มีเหตุผล มองโลกตามความจริง และซื่อตรงต่อความต้องการของตัวเอง ถึงขั้นที่บางครั้งคนอื่นอาจมองว่า พวกเขาหยิ่งแต่เพราะความมุ่งมั่นที่เป็นจริงและการหลีกเลี่ยงความสูญเสีย ทำให้พวกเขาก้าวไปสู่ความสำเร็จได้</text>
  <text id="day9_angela_2_3">ส่วนตัวแล้ว ฉันไม่ค่อยชอบตัวอักษร B เท่าไรค่ะ</text>
  <text id="day9_angela_3_1">เลือกแล้วสินะคะ? ดีค่ะ งั้นโปรดฟังให้ดี</text>
  <text id="day9_angela_3_2">ตัวอักษร C หรอ… ไม่เลวเลยนะคะ</text>
  <text id="day9_angela_3_3">คนที่เลือก C มักมองว่ากระบวนการสำคัญกว่าผลลัพธ์ พวกเขาจึงเป็นนักวางแผนที่ดี และมักจะชื่นชอบการเปลี่ยนแปลง พวกเขาสามารถค้นพบมุมมองใหม่ๆ และเติบโตภายใน โดยไม่ถูกกรอบของกฎเกณฑ์จำกัดไว้</text>
  <text id="day9_angela_2">นี่เป็นกิจกรรมใหม่ที่พนักงานกำลังนิยมกัน แต่สำหรับฉันแล้วมันดูไม่น่าสนใจเท่าไร</text>
  <text id="day9_angela_3">ไม่มีหลักฐานทางวิทยาศาสตร์รองรับการทำนายพวกนี้หรอกค่ะ แต่ก็ยอมรับนะคะ ว่ามันก็เป็นการเสียเวลาที่เพลิดเพลินอยู่นิดหน่อย</text>
  <text id="day9_angela_4">บางครั้งฉันก็อดคิดไม่ได้ว่า…</text>
  <text id="day9_angela_5">ถ้าฉันเป็นมนุษย์ ฉันจะเป็นคนแบบไหนกันนะ</text>
  <text id="day9_angela_6">การคิดแบบนั้น… มันดูแปลกไปไหมคะ?</text>
</localize>