<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day3_angela_1">สวัสดีค่ะ คุณผู้จัดการ</text>
  <text id="day3_angela_2">นี่เป็นวันที่สามแล้วที่คุณทำงานที่นี่</text>
  <text id="day3_angela_3">เลขสามเป็นเลขที่เต็มไปด้วยปริศนา</text>
  <text id="day3_angela_4">ในนิทานโบราณ มักจะมีสิ่งลึกลับปรากฏตัวและมอบสิทธิให้ตัวเอกขอพรได้สามข้อ</text>
  <text id="day3_angela_5">น่าเสียดายที่ฉันไม่ใช่พ่อมดหรือเศรษฐีที่จะทำให้พรของคุณเป็นจริงได้</text>
  <text id="day3_angela_6">แต่ฉันบังเอิญรู้ว่าผู้จัดการคนก่อนๆ เคยขอพรอะไรไว้</text>
  <text id="day3_angela_7">พวกเขามีความปรารถนาหลากหลาย แต่สิ่งที่พบบ่อยที่สุดคือ “การเติบโต” ในบางด้าน</text>
  <text id="day3_angela_8">บางคนต้องการพาบริษัทไปสู่ความรุ่งเรือง บางคนอยากพัฒนาจิตวิญญาณให้สูงขึ้น แต่ละคนต่างก็อยากเบ่งบานในแบบของตนเอง</text>
  <text id="day3_angela_9">แล้วคุณล่ะ อยากได้สิ่งไหน?</text>
  <text id="day3_selection1">ฉันอยากให้บริษัทเติบโตและรุ่งเรือง</text>
  <text id="day3_selection2">ฉันอยากเติบโตทางจิตวิญญาณ</text>
  <text id="day3_angela_1_1">อนาคตของคุณขึ้นอยู่กับสิ่งที่คุณทำในตอนนี้</text>
  <text id="day3_angela_1_2">ตอนนี้คุณทำงานให้กับ Lobotomy Corporation</text>
  <text id="day3_angela_1_3">ในบริษัทนี้ คุณจะได้เห็นสิ่งที่ไม่เคยมีใครเห็น และสัมผัสสิ่งที่ไม่อาจสัมผัสได้ คุณจะได้ทำสิ่งที่ดูเหมือนเป็นไปไม่ได้</text>
  <text id="day3_angela_1_4">ขอให้พรของคุณเป็นจริง</text>
  <text id="day3_angela_1_5">บางที… คุณอาจจะกลายเป็นผู้จัดการที่ดีที่สุดเท่าที่ฉันเคยเจอมา</text>
  <text id="day3_angela_2_1">…</text>
  <text id="day3_angela_2_2">พูดถึงเรื่องนี้ ทำให้ฉันนึกถึงผู้จัดการอีกคนหนึ่งที่เคยตอบแบบเดียวกัน</text>
  <text id="day3_angela_2_3">อย่างที่คุณรู้ คำว่า “จิตวิญญาณ” มันค่อนข้างล้าสมัยในยุคปัจจุบัน</text>
  <text id="day3_angela_2_4">ฉันเลยถามพวกเขากลับไปว่า สำหรับพวกเขาแล้ว “จิตวิญญาณ” หมายถึงอะไร</text>
  <text id="day3_angela_2_5">แล้วผู้จัดการคนนั้นก็ตอบฉันว่า…</text>
  <text id="day3_angela_2_6">แต่น่าเสียดายที่ฉันจำรายละเอียดการสนทนานั้นไม่ได้แล้ว</text>
  <text id="day3_angela_2_7">ถึงแม้จะเป็น AI แต่ฉันก็ไม่สามารถเก็บข้อมูลได้ทุกอย่าง ข้อมูลที่ไม่จำเป็นต้องถูกลบเพื่อให้ระบบทำงานได้อย่างราบรื่น</text>
  <text id="day3_angela_3_1">บางทีคุณคงอยากรู้ ว่าผู้จัดการก่อนๆ สามารถทำให้ความปรารถนาของพวกเขาเป็นจริงได้หรือไม่</text>
  <text id="day3_angela_3_2">แต่เมื่อคิดดูดีๆ สิ่งที่เกิดขึ้นกับพวกเขา… มันก็ไม่สำคัญอีกต่อไปแล้ว</text>
  <text id="day3_angela_3_3">แต่อย่างน้อย ฉันก็สัญญาว่าจะคอยให้กำลังใจคุณ… ตลอดเส้นทางไปจนถึงเป้าหมายสุดท้ายของคุณ</text>
</localize>