<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day49_adamGameOver_1">คุณอยากรู้ไหมว่าทำไมมันถึงกลายเป็นแบบนี้?</text>
  <text id="day49_adamGameOver_1_1">เป็นเพราะคุณขาดความเชื่อมั่นในตัวเอง</text>
  <text id="day49_adamGameOver_1_2">การกระทำที่ไร้ศรัทธามีแต่จะนำไปสู่ความตายที่น่ากลัวเท่านั้น</text>
  <text id="day49_adamGameOver_2">ไม่ต้องห่วง ผมจะแสดงให้ดู เพราะผมรู้ทุกอย่าง</text>
  <text id="day49_adamGameOver_3">คุณคือผม และผมคือคุณ</text>
  <text id="day49_adamGameOver_4">ผมเป็นคนเดียวในหมู่พวกเราที่ตระหนักถึงความจริงเพียงหนึ่งเดียว และยืนอยู่บนจุดสูงสุดของโลก</text>
  <text id="day49_adamGameOver_5">ผมคือคุณที่จะละทิ้งเส้นทางที่เคยเดินไปครั้งหนึ่ง และเลือกที่จะเข้าร่วมโลกที่เธอต้องการสร้างอย่างแท้จริง</text>
  <text id="day49_adamGameOver_6">และคุณกับผม พวกเราจะเป็นพวกเราที่สามารถทำอะไรก็ได้ที่เราจินตนาการตั้งแต่นี้ไป</text>
  <text id="day49_adamGameOver_6_1">ส…สัตว์ประหลาด! ช่วยผมด้วย!</text>
  <text id="day49_adamGameOver_6_2">มีอะไรแปลกๆ งอกออกมาจากตัวผม ด…ดูนี่สิ ฮ่าๆๆๆๆ!</text>
  <text id="day49_adamGameOver_7">จงดูเอาไว้</text>
  <text id="day49_adamGameOver_8">จงเป็นพยานว่าโลกที่เต็มไปด้วยความสูญเสียนี้ถูกทำให้สมบูรณ์โดยพวกเราได้อย่างไร</text>
  <text id="day49_adamGameOver_9">เทพเจ้าที่โง่เขลาที่ชื่อว่าตรรกะเคยปกครองโลกนี้จนถึงตอนนี้</text>
  <text id="day49_adamGameOver_10">ไม่สิ การจะเรียกมันว่าเทพเจ้าเป็นการพูดเกินจริง มันเป็นเพียงภาพลวงตาที่น่าเศร้า</text>
  <text id="day49_adamGameOver_11">เราจะลากมันลงมาจากสรวงสวรรค์ด้วยมือของเราเอง และเปิดตาของทุกคนสู่ความจริง</text>
  <text id="day49_adamGameOver_12">ใช่ โลกที่ Carmen ปรารถนาจะปรากฏต่อหน้าคุณในไม่ช้า</text>
  <text id="day49_adamGameOver_13">ให้พวกเราสร้างสรวงสวรรค์นี้เถอะ คุณและผม</text>
  <text id="day49_adamGameOver_13_1">แม้แต่ the Head และ the Eye ก็เป็นเพียงมนุษย์ พวกมันไม่สามารถหยุดพวกเราที่ยอมรับความจริงได้</text>
  <text id="day49_adamGameOver_14">คุณรู้ว่าทุกสิ่งที่เราเห็นในดินแดนนี้เป็นเพียงเงา และคุณไม่เคยเห็นความจริงจนถึงตอนนี้</text>
  <text id="day49_adamGameOver_15">ด้วยสิ่งนี้ ผลไม้แห่งการไถ่บาปที่อวบอิ่มจะเข้าถึงหัวใจของทุกคน</text>
  <text id="day49_adamGameOver_16">ผู้ที่ถูกทอดทิ้ง ผู้ที่มีอำนาจ ผู้ที่มีความมั่งคั่ง ผู้ที่ยังคงมีความหวัง ทั้งหมดนี้</text>
  <text id="day49_adamGameOver_17">ต้นไม้แห่งมนุษยชาติจะไปถึงรากของโลกนี้</text>
  <text id="day49_adamGameOver_18">อีกครั้ง จงดูเอาไว้</text>
  <text id="day49_adamGameOver_19">ผมไม่ได้ประกาศไว้หรอกหรือว่าในท้ายที่สุดทุกคนจะต้องเป็นอิสระ?</text>
</localize>