<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- day42 start -->
  <text id="day42_angela_1">ค่อนข้างนานแล้วนับตั้งแต่ที่คุณได้พบกับ Abnormality ครั้งแรก</text>
  <text id="day42_angela_2">ฉันคิดว่าตอนนี้คุณคงจะคุ้นเคยกับพวกมันมากขึ้นแล้ว</text>
  <text id="day42_angela_3">ฉันขอถามคำถามนี้กับคุณอีกครั้ง: คุณคิดว่า Abnormality คืออะไร?</text>
  <text id="day42_angela_4">โอ้ ได้โปรดเถอะ คุณคงไม่ได้ยังเชื่อว่า Abnormality เป็นแค่สิ่งมีชีวิตต่างดาวประหลาดๆ ที่ปรากฏขึ้นมาอย่างกะทันหัน และเราจำเป็นต้องกักเก็บมันไว้หรอกนะ?</text>
  <text id="day42_angela_5">Abnormality ไม่ใช่ปีศาจร้ายที่คุณอ่านในนิทานเก่าๆ</text>
  <text id="day42_angela_6">พวกมันก็ไม่ใช่เทพเจ้าเหนือธรรมชาติที่ลงมาตัดสินบาปของเราด้วย</text>
  <text id="day42_angela_7">มีแม่น้ำเก่าแก่สายหนึ่งที่ไหลอยู่ใต้ก้นบึ้งของโลกมานานหลายยุคสมัย</text>
  <text id="day42_angela_8">มันคือแหล่งกำเนิดของทุกสิ่ง แต่ถูกมนุษยชาติหลงลืมไปแล้ว</text>
  <text id="day42_angela_9">ไม่มีใครรู้ถึงการมีอยู่ของมัน แต่ในที่ใดที่หนึ่งบนโลกมีช่องว่างหรือหลุมเล็กๆ อยู่มากมาย ซึ่งเป็นช่องทางให้แม่น้ำสายนี้ค่อยๆ ไหลไปเป็นสายธาร</text>
  <text id="day42_angela_10">ตัวอย่างเช่น บางครั้งสิ่งมีชีวิตประหลาดก็คลานออกมาจากช่องว่างดังกล่าวในที่ใดที่หนึ่งใน "ป่าดำ" ซึ่งตั้งอยู่นอกเมือง</text>
  <text id="day42_angela_11">แน่นอนว่าปริมาณนั้นไม่เพียงพอต่อความต้องการพลังงานของบริษัท Lobotomy Corporation อย่างแน่นอน</text>
  <text id="day42_angela_12">Singularity ของเราไม่ได้อยู่ที่ว่าเราผลิตพลังงานจาก Abnormality</text>
  <text id="day42_angela_13">แต่เป็นการสร้าง Abnormality ขึ้นมาด้วยตัวเองต่างหาก</text>
  <text id="day42_angela_14">รูปลักษณ์ของพวกมันไม่สมบูรณ์เพราะพวกมันมาจากสถานที่ที่ถูกลืม เรากลัวพวกมันเพราะพวกมันไม่สมบูรณ์ และเป็นเพราะความหวาดกลัวนั้นเองที่พวกมันถูกผนึกไว้ใต้ดิน</text>
  <text id="day42_angela_15">อย่างไรก็ตาม Abnormality เป็นส่วนหนึ่งของเมล็ดพันธุ์ นั่นคือสิ่งที่ฉันหมายถึงด้วยคำว่า "ความเป็นไปได้"</text>
  <text id="day42_angela_16">เมล็ดพันธุ์ไม่ใช่สิ่งที่สามารถสร้างได้ในแค่วันเดียว หรือสร้างขึ้นมาได้เอง</text>
  <text id="day42_angela_17">เราตระหนักว่าถ้าเราต้องการแก้ไขระบบที่พังทลาย เราไม่สามารถแค่นั่งเฉยๆ อยู่ในที่ที่มีแดดออก แล้วรอให้เมฆเปิดออกได้</text>
  <text id="day42_angela_18">คุณถามว่าหลังจากปลูกเมล็ดพันธุ์แล้วเราควรทำอย่างไรต่อ?</text>
  <text id="day42_angela_19">เราไม่สามารถควบคุมกระบวนการทั้งหมดได้ เราต้องปล่อยให้พวกมันงอกเงยขึ้นมาเอง</text>
  <text id="day42_angela_20">เราไม่ควรได้รับความหวังมากขนาดนั้นเลยเหรอ?</text>
</localize>