<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="day5_angela_1">ผู้ก่อตั้งของเรา A เคยพูดประโยคนี้กับฉันอยู่หลายครั้ง</text>
  <text id="day5_angela_2">“ทุกการทดลองที่ประสบความสำเร็จ จะทำให้เธอกลายเป็นคนที่ดียิ่งขึ้น”</text>
  <text id="day5_angela_3">ความยิ่งใหญ่ของบริษัทแห่งนี้ถูกสร้างขึ้นมาจากการทดลองมากมายและ บททดสอบอันแสนสาหัส</text>
  <text id="day5_angela_4">ดังนั้นคุณเองก็จะก้าวสู่ความยิ่งใหญ่ได้เช่นกัน</text>
  <text id="day5_angela_5">ทุกๆ วันในบริษัทนี้ เปรียบเหมือนการทดลองเล็กๆ ที่จะค่อยๆ หล่อหลอมชีวิตของคุณให้ดียิ่งขึ้น</text>
  <text id="day5_angela_6">วันนี้ของคุณเป็นยังไงบ้าง?</text>
  <text id="day5_angela_7">อืม… แน่นอนว่าคงไม่แย่นัก งั้นเราไม่ต้องเสียเวลากับคำทักทายพอเป็นพิธีเหล่านี้ก็แล้วกันค่ะ</text>
  <text id="day5_angela_8">คุณผู้จัดการ… ชีวิตของคุณที่ผ่านมาเป็นยังไงบ้างล่ะคะ?</text>
  <text id="day5_selection1">มันแย่สุดๆ เลย</text>
  <text id="day5_selection2">ก็ปกติ ไม่มีอะไรพิเศษ</text>
  <text id="day5_selection3">มันน่าจะดีกว่านี้</text>
  <text id="day5_angela_1_1">…</text>
  <text id="day5_angela_1_2">อ่า… ขออภัยค่ะ คำตอบของคุณทำให้ฉันประหลาดใจ</text>
  <text id="day5_angela_1_3">ฉันไม่รู้เลยว่าการมีชีวิตที่แย่เป็นยังไง</text>
  <text id="day5_angela_1_4">กลัวว่าจะไม่สามารถปลอบคุณได้อย่างจริงใจค่ะ</text>
  <text id="day5_angela_1_5">แต่ลองเงยหน้าขึ้นมาสักนิด หลายสิ่งหลายอย่างกำลังจะเปลี่ยนไป ถ้าคุณยังอยู่ที่นี่ต่อไปค่ะ</text>
  <text id="day5_angela_2_1">ในยุคนี้ การมีชีวิตที่ปกติก็นับว่าเป็นความสำเร็จแล้วค่ะ</text>
  <text id="day5_angela_2_2">ถึงอย่างนั้น มนุษย์ก็ยังคงพยายามทำให้ชีวิตตัวเองดีขึ้นอยู่เสมอ</text>
  <text id="day5_angela_3_1">ฉันไม่อาจมองเห็น “สีสัน” ของชีวิตคุณได้เหมือนที่คุณมอง</text>
  <text id="day5_angela_3_2">และฉันก็ไม่สามารถปลอบคุณด้วยคำพูดว่างเปล่า อย่างเช่น “ไม่จริงหรอก” ได้ค่ะ</text>
  <text id="day5_angela_3_3">แต่สิ่งหนึ่งที่ฉันบอกได้อย่างชัดเจน คือหลายสิ่งหลายอย่างจะเปลี่ยนไปตราบใดที่คุณยังอยู่ที่นี่ค่ะ</text>
  <text id="day5_angela_4_1">นี่อาจเป็นเพียงคำเปรียบเทียบที่ง่ายดาย แต่…</text>
  <text id="day5_angela_4_2">เมล็ดพันธุ์ของต้นไม้ไม่อาจจะเติบโตได้ทุกที่</text>
  <text id="day5_angela_4_3">มันต้องการดินที่อุดมสมบูรณ์ อุณหภูมิที่เหมาะสม และน้ำที่เพียงพอ</text>
  <text id="day5_angela_4_4">แต่ทว่ามีเมล็ดมากมายที่ร่วงหล่นลงบนผืนดินที่แห้งแล้ง</text>
  <text id="day5_angela_4_5">สำหรับเมล็ดพวกนั้น การแผ่รากลงไปในดิน หรือแม้แต่การผลิใบเล็กๆ สักใบ เป็นเรื่องที่เต็มไปด้วยความเจ็บปวด</text>
  <text id="day5_angela_4_6">ฉันอาจจะไม่สามารถมอบน้ำหรือแสงแดดให้คุณได้…</text>
  <text id="day5_angela_4_7">แต่ฉันจะทำให้ดีที่สุด เพื่อดูแลผืนดินที่คุณยืนอยู่ให้ดีที่สุด</text>
</localize>