<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="chesed1_intro_c1">แล้ว… คุณคิดอะไรอยู่เหรอ?</text>
  <text id="chesed1_intro_c2">อากาศมันหอมหวานกว่าปกติใช่ไหม?</text>
  <text id="chesed1_intro_c3">ถ้าไม่ว่าอะไร ขอเวลาให้ผมได้ดื่มกาแฟสักครู่ได้ไหมครับ คุณผู้จัดการ?</text>
  <text id="chesed1_intro_c4">…</text>
  <text id="chesed1_intro_c5">อา… ดีขึ้นเยอะเลย… ผมขาดกาแฟร้อนๆ สักแก้วในตอนเช้าไม่ได้เลยจริงๆ~</text>
  <text id="chesed1_intro_c6">หวังว่าคุณคงไม่ถือสาเรื่องที่ผมคุยกับคุณแบบนี้ใช่ไหม?</text>
  <text id="chesed1_intro_c7">ผมชื่อ Chesed เป็นหัวหน้าฝ่ายสวัสดิการ</text>
  <text id="chesed1_intro_c8">ทีมสวัสดิการนี่ค่อนข้างโดดเด่นเลยทีเดียว ผมภูมิใจที่จะบอกว่าทีมของผมมีระดับความพึงพอใจสูงที่สุดในบริษัทเลยล่ะครับ</text>
  <text id="chesed1_intro_c9">คุณ Angela บอกให้ผมร่วมมือกับคุณไปก่อน</text>
  <text id="chesed1_intro_c10">เอาล่ะ ผมก็เป็นคนประเภทที่สามารถเข้ากับใครก็ได้ แต่การต้องมาเล่นเกมตลกๆ กับคุณผู้จัดการนี่มันก็เป็นแรงกดดันมากเกินไปสำหรับผมนะ</text>
  <text id="chesed1_intro_c11">แต่คำสั่งก็คือคำสั่ง ผมก็ไม่มีทางเลือกนี่นา ใช่ไหมล่ะ?</text>
  <text id="chesed1_intro_c12">เอาล่ะ ผมจะไปแล้วล่ะ กาแฟของผมกำลังเย็นแล้วนะ~</text>
  <text id="chesed1_intro_e1">เอ่อ คุณ Chesed ครับ ผมมีเรื่องสำคัญจะบอกคุณครับ</text>
  <text id="chesed1_intro_c13">เชิญเลยครับ</text>
  <text id="chesed1_intro_e2">คือ… ผมขัด E.G.O. ไม่ละเอียดพอ ดังนั้นบางส่วนจึงดูเหมือนจะทำงานผิดปกติอยู่ในตอนนี้ครับ ผมคิดว่าเราคงต้องทำการวินิจฉัยเพิ่มเติม ผมขอโทษจริงๆ ครับ คุณ Chesed</text>
  <text id="chesed1_intro_c14">ไม่ต้องเป็นห่วงครับ~ ไม่เป็นไรเลยครับ คงจะเหนื่อยน่าดูเลยนะ ที่ต้องดูแลรักษา E.G.O. นอกเหนือจากงานทั้งหมดที่คุณมีอยู่แล้ว ใช่ไหมล่ะ?</text>
  <text id="chesed1_intro_e3">คุณ Chesed ครับ…</text>
  <text id="chesed1_intro_c15">เดี๋ยวผมจะไปตรวจสอบเอง คุณทำได้ดีมากแล้วที่ค้นพบปัญหาในตอนนี้</text>
  <text id="chesed1_intro_c16">ที่นี่มีอะไรให้สนใจเยอะแยะเลย มันคงจะทำให้คนหมดแรงถ้าต้องคอยใส่ใจกับรายละเอียดเล็กๆ น้อยๆ แบบนั้นตลอดเวลา</text>
  <text id="chesed1_intro_e4">โอ้! ขอบคุณมากครับ!</text>
  <text id="chesed1_intro_c17">แน่นอนครับ มาทำให้วันนี้เป็นวันที่ดีที่สุดเหมือนเดิมนะครับ~</text>
  <text id="chesed1_intro_c18">……</text>
  <text id="chesed1_intro_c19">วิธีที่ผมจัดการเรื่องนั้นมันต่างจากที่คุณเคยเห็นจากคนอื่นใช่ไหมล่ะ?</text>
  <text id="chesed1_intro_c20">ใช่แล้ว คุณ Angela คงไม่ปล่อยไปง่ายๆ แบบที่ผมทำหรอก</text>
  <text id="chesed1_intro_c21">พนักงานพวกนี้จะตายในไม่ช้าอยู่แล้ว แล้วจะไปทุ่มเทความพยายามมากขนาดนั้นไปทำไม แล้วการดุด่าว่ากล่าวพวกเขาเพียงเพราะความผิดพลาดเล็กๆน้อยๆล่ะ?</text>
  <text id="chesed1_intro_c22">…โธ่เอ๊ย กาแฟผมเย็นหมดแล้ว</text>
  <text id="chesed1_intro_c23">แย่จัง กาแฟอุ่นๆ มันไม่คุ้มค่าเลย</text>
  <text id="chesed1_intro_c24">เอาไปเททิ้งดีกว่า ไม่ต้องลังเล</text>
  <!--에피소드 2-->
  <text id="chesed2_intro_c1">เอาล่ะ ดูเหมือนคุณจะทำได้ดี ดูเหมือนคุณไม่ได้ไร้ประโยชน์อย่างที่พวกเขาพูดกัน</text>
  <text id="chesed2_intro_c2">แต่พยายามอย่าทำอะไรเกินตัวนะ ตกลงไหม?</text>
  <text id="chesed2_intro_c3">คุณผู้จัดการ คุณได้ทำหลายสิ่งหลายอย่างสำเร็จแล้วนะ</text>
  <text id="chesed2_intro_c4">สิ่งที่คุณได้ผ่านพ้นมาแล้วจะทำให้ชีวิตของพนักงานของเรายืนยาวขึ้นได้อย่างน้อยก็ในระดับหนึ่ง</text>
  <text id="chesed2_intro_c5">ดังนั้น… คุณควรจะพอใจแล้วนะ</text>
  <text id="chesed2_intro_c6">ไม่ใช่ว่าผมจะมองไม่เห็นจากมุมมองของคุณนะ</text>
  <text id="chesed2_intro_c7">คุณมาที่ Lobotomy Corporation และคุณอาจต้องการทุ่มเทความพยายามอย่างเต็มที่เพื่อปั้นสถานที่นี้ให้ดีขึ้น</text>
  <text id="chesed2_intro_c8">แต่สถานที่แห่งนี้ก็เหมือนกับกาแฟที่เย็นชืดไปนานแล้ว</text>
  <text id="chesed2_intro_c9">ผมรู้ว่ามันเป็นการเปรียบเทียบที่แปลก แต่สำหรับผมมันเป็นแบบนั้น</text>
  <text id="chesed2_intro_c10">ในท้ายที่สุดแล้ว มันจะดีกว่าสำหรับพวกเราทุกคน ถ้าผมจะแสร้งทำเป็นว่าเรามีท่าทีที่สูงส่งและมีน้ำใจ ใช่ไหมล่ะ?</text>
  <text id="chesed2_intro_c11">และมันก็ใช้ได้กับคุณด้วยนะ คุณผู้จัดการ</text>
  <text id="chesed2_intro_c12">ผมเคยพูดไปแล้ว ไม่จำเป็นต้องทุ่มเทอารมณ์และความพยายามของคุณลงไปในเรื่องไร้สาระแบบนี้</text>
  <text id="chesed2_selection1">&lt;i&gt;ผมจะเมินเฉยต่อสิ่งนั้น&lt;/i&gt;</text>
  <text id="chesed2_selection2">ผมต้องตำหนิคุณตรงนี้</text>
  <text id="chesed2_intro_c13">…เอาล่ะ เอาล่ะ ตามใจเลยครับ คุณคนขี้กระหาย</text>
  <text id="chesed2_intro_c14">ผมจะบอกว่า ผมอยากรู้จังว่าไฟในใจของคุณจะอยู่ได้นานแค่ไหน</text>
  <text id="chesed2_intro_c15">ผมจะไปแล้วนะ จริงๆแล้วผมยุ่งมากเลยนะ ถึงแม้จะดูผ่อนคลายก็เถอะ</text>
  <!-- 과거 회상 1-->
  <text id="chesed2_intro_c16">คุณ Angela ครับ ได้โปรดดูนี่สิครับ ผมใช้เวลาตลอดทั้งคืนเพื่อวิจัยวิธีที่มีประสิทธิภาพในการปรับปรุงสวัสดิการของพนักงานของเรา</text>
  <!-- 과거 회상 1 끝-->
  <text id="chesed2_intro_c17">…ฮ่าๆ มันตลกดีนะ</text>
  <text id="chesed2_intro_c18">ดูสิว่าใครกำลังพูดอยู่</text>
  <!--에피소드 3-->
  <text id="chesed3_intro_c1">คุณทำได้อีกครั้งแล้ว</text>
  <text id="chesed3_intro_c2">คุณ Angela คงจะชื่นชมในงานของคุณมากเลยใช่ไหมล่ะ?</text>
  <text id="chesed3_intro_c3">“ความพยายามของคุณจะช่วยให้สถานที่แห่งนี้ดีขึ้น…” (เขาพูดด้วยน้ำเสียงที่ประชดประชัน)</text>
  <text id="chesed3_intro_c4">…ช่างเป็นคำพูดที่ยิ่งใหญ่ แต่ก็โคตรน่าเบื่อเลย</text>
  <text id="chesed3_intro_c5">ในอดีตผมเองก็เคยมีความกระตือรือร้นที่ร้อนแรง การเป็นผู้รับผิดชอบแผนกทั้งหมด มันช่างน่าหลงใหลอะไรเช่นนี้?</text>
  <text id="chesed3_intro_c6">ตอนนั้นผมยังไม่เคยชิมกาแฟเลยด้วยซ้ำ</text>
  <text id="chesed3_intro_c7">ผมควรจะพูดว่าผมพัฒนาความชอบนั้นหลังจากได้เรียนรู้ความขมขื่นของชีวิตดีไหม?</text>
  <text id="chesed3_intro_c8">หรือพูดอีกอย่างก็คือ ผมไม่อยากนอนอีกต่อไปแล้ว แน่นอนว่า Sephirot ทุกคนไม่จำเป็นต้องนอนเลย แต่ก็ทำไปตามอารมณ์น่ะนะ คุณก็รู้</text>
  <text id="chesed3_intro_c9">ครั้งหนึ่งผมถึงกับยืนกรานที่จะจัดการพวก Abnormality ด้วยตัวเองเลยนะ</text>
  <text id="chesed3_intro_c10">ผมคิดว่าการอนุญาตให้พนักงานลงสนามเท่านั้นมันเป็นเรื่องที่ไร้สาระอย่างสิ้นเชิง</text>
  <text id="chesed3_intro_c11">ตอนนี้ย้อนกลับไปมองมันดูไร้สาระมากเลยนะ</text>
  <text id="chesed3_intro_c12">คุณคงกำลังถามตัวเองว่า ทำไมผมถึงกลายเป็นแบบนี้ไปได้</text>
  <text id="chesed3_intro_c13">ผมก็เดาเอาเหมือนกับคุณนั่นแหละ</text>
  <!-- 과거 회상 2-->
  <text id="chesed3_intro_c14">คุณ Angela ครับ ได้โปรดดูนี่สิครับ ผมใช้เวลาตลอดทั้งคืนเพื่อวิจัยวิธีที่มีประสิทธิภาพในการปรับปรุงสวัสดิการของพนักงานของเรา</text>
  <text id="chesed3_intro_a1">Chesed คุณเขียนอะไรมาอีกแล้ว? ฉันบอกคุณแล้วว่าเรื่องนี้จะไม่เปลี่ยนแปลงอะไร</text>
  <text id="chesed3_intro_c15">แต่ได้โปรดดูมันหน่อยสิครับ มันมีผลกระทบที่ได้รับการพิสูจน์ทางสถิติแล้ว และยังมีค่าใช้จ่ายน้อยกว่าด้วย มันจะเป็นประโยชน์ต่อทุกคน</text>
  <text id="chesed3_intro_a2">ฟังนะ Chesed ไม่ว่าคุณจะยืนกรานแค่ไหน การใช้เครื่องจักรแทนพนักงานที่เป็นมนุษย์จะไม่มีวันเกิดขึ้น</text>
  <text id="chesed3_intro_c16">แล้วทำไมล่ะครับ? ผมเคยอธิบายให้คุณฟังแล้ว มันจะไม่ทดแทนมนุษย์ทั้งหมด แค่คนที่ทำงานอันตรายเท่านั้น</text>
  <text id="chesed3_intro_c17">มันชัดเจนว่ามันจะเป็นประโยชน์กับทุกคน อัตราการสูญเสียที่เกิดจากพวก Abnormality ก็จะลดลงด้วย</text>
  <text id="chesed3_intro_a3">ฉันต้องพูดซ้ำอีกกี่ครั้ง? ไม่ใช่ครั้งแรก และไม่ใช่ครั้งนี้อีกครั้ง กลับไปที่ตำแหน่งของคุณและทำงานให้เสร็จ</text>
  <text id="chesed3_intro_c18">ผมจะไม่มีวันยอมแพ้เรื่องนี้ ผมสาบานกับคุณว่าในที่สุดคุณจะชอบแผนนี้ ผมจะพัฒนาและทำมันให้ก้าวหน้าต่อไป และผมจะแสดงให้คุณเห็นซ้ำแล้วซ้ำอีก ไม่ว่าผมจะต้องทำกี่ครั้งก็ตาม</text>
  <!-- 과거 회상 2 끝-->
  <text id="chesed3_intro_ta1">Chesed เกี่ยวกับเหตุการณ์ที่ Abnormality ที่หนีออกมาได้กวาดล้างทีมของคุณทั้งแปดคน</text>
  <text id="chesed3_intro_ta2">พนักงานบางคนของเราได้เสนอให้ปิดส่วนนั้นของทางเดินไว้ชั่วคราว มีชิ้นส่วนศพที่ยังไม่ได้ถูกกำจัด</text>
  <text id="chesed3_intro_c19">เอาล่ะครับ ผมจะสั่งให้ปิดกั้นมันและให้พวกเขาอ้อมไป</text>
  <text id="chesed3_intro_c20">ผู้จัดการ คุณได้ยินที่เธอพูดใช่ไหม? ผมต้องไปแล้ว บอกแล้วว่าผมยุ่ง</text>
  <text id="chesed3_selection1">มันจะดีขึ้นเอง</text>
  <text id="chesed3_selection2">&lt;i&gt;ไม่พูดอะไรเลยจะดีที่สุด&lt;/i&gt;</text>
  <text id="chesed3_intro_c21">เฮ้ อย่าทำหน้าแบบนั้นสิ มันก็ต้องเกิดขึ้นไม่ช้าก็เร็วอยู่แล้ว</text>
  <text id="chesed3_intro_c22">แน่นอนว่า Abnormality นั้นคงจะทำให้พวกเขาหมดสติก่อนที่จะสลายไป…</text>
  <text id="chesed3_intro_c23">ผม… ใช่ ผมแน่ใจว่ามันเป็นการตายที่ไม่เจ็บปวด</text>
  <!-- 에피소드 4-->
  <text id="chesed4_intro_c1">ดูเหมือนคุณจะยังโอเคอยู่</text>
  <text id="chesed4_intro_c2">วันนี้ไม่ใช่เป็นวันที่ดีที่สุดเลย เหตุการณ์เกิดขึ้นต่อเนื่องกัน ผมรู้สึกเหนื่อยหน่อยๆ</text>
  <text id="chesed4_intro_c3">เป็นเรื่องดีที่ทุกคนมีบทบาทที่ได้รับมอบหมายอย่างชัดเจน</text>
  <text id="chesed4_intro_c4">มันทำให้พวกเขาสามารถซื่อสัตย์ต่องานของตัวเองได้อย่างง่ายดายโดยไม่ต้องมีการไตร่ตรองหรือเสียสมาธิที่ไม่จำเป็น</text>
  <text id="chesed4_intro_c5">คุณ Angela ทำได้ดีมากในการควบคุมทุกคนในเกมของเธอ</text>
  <text id="chesed4_intro_c6">เมื่อไหร่ก็ตามที่มีคนพยายามที่จะหลุดพ้นจากบทบาทที่ได้รับมอบหมาย…</text>
  <text id="chesed4_intro_c7">เธอก็จะกลายเป็นคนที่ไม่ปรานีอย่างสิ้นเชิง</text>
  <text id="chesed4_intro_c8">ตัวผมเองก็ได้เรียนรู้เป็นอย่างดีแล้วว่าผมมีบทบาทที่กำหนดไว้ล่วงหน้าให้เล่น</text>
  <text id="chesed4_intro_c9">ไม่ว่าใครจะชอบหรือไม่ พวกเขาก็ได้ถูกคัดเลือกให้มาเล่นแล้ว</text>
  <text id="chesed4_intro_c10">เมื่อเป็นเช่นนั้น ผมจึงตัดสินใจที่จะแค่รอ</text>
  <text id="chesed4_intro_c11">รออะไรน่ะเหรอ คุณอาจจะถาม</text>
  <text id="chesed4_intro_c12">ทุกสิ่งต้องมีวันสิ้นสุด</text>
  <text id="chesed4_intro_c13">ดังนั้นผมจะรอให้แผนของเธอจบลงในที่สุด</text>
  <!-- 과거 회상 3-->
  <text id="chesed4_intro_c14">คุณ Angela ครับ ผมเจออะไรแปลกๆ ในเอกสาร</text>
  <text id="chesed4_intro_c15">บันทึกนี้แสดงว่าความล้มเหลวของตัวล็อกหน่วยกักกัน คือสิ่งที่ทำให้ Abnormality หลบหนีออกมาได้…</text>
  <text id="chesed4_intro_a1">…</text>
  <text id="chesed4_intro_c16">แต่เท่าที่ผมรู้ ประตูนั้นก็ปกติดีตลอดทั้งวัน และไม่มีสัญญาณของการทำงานผิดปกติเลย</text>
  <text id="chesed4_intro_a2">…</text>
  <text id="chesed4_intro_c17">และคนที่ได้รับอำนาจเหนือกลไกการล็อกประตูของหน่วยกักกันคือคุณ คุณ Angela</text>
  <text id="chesed4_intro_c18">…</text>
  <text id="chesed4_intro_c19">Angela ได้โปรดบอกผม ทำไมคุณถึงทำมัน? คุณต้องรู้ว่ามีพนักงานในแผนกของผมกี่คนที่ตายในวันนั้น</text>
  <text id="chesed4_intro_a3">เป็นคนฉลาดจริงๆเลยนะ Chesed ฉันรู้ว่าคุณจะค้นพบมัน แต่เร็วกว่าที่ฉันคาดไว้เล็กน้อยนะเนี่ย</text>
  <text id="chesed4_intro_c20">คุณหมายความว่ายังไง?</text>
  <text id="chesed4_intro_a4">ต้องขอบคุณความพยายาม “ที่ยอดเยี่ยม” ของคุณ อัตราการหลบหนีของแผนกคุณจึงต่ำมากในทุกวันนี้ คุณเป็น Sephirah ที่มีความสามารถ ฉันจะยอมรับในเรื่องนั้น</text>
  <text id="chesed4_intro_a5">ฉันไม่เคยพูดเรื่องนี้กับใคร และฉันก็ไม่จำเป็นต้องพูดด้วย แต่…</text>
  <text id="chesed4_intro_a6">Abnormality สร้างพลังงานได้มากขึ้นจากการฆ่าคน</text>
  <text id="chesed4_intro_c21">เป็นไปได้ยังไง…</text>
  <text id="chesed4_intro_a7">คุณเคยเขียนรายงานและเอกสารหลายฉบับเกี่ยวกับการนำเข้าเครื่องจักรเพื่อมาทดแทนแรงงานมนุษย์ที่ต้องทำงานอันตรายใช่ไหม?</text>
  <text id="chesed4_intro_a8">ถ้าเครื่องจักรไร้วิญญาณราคาถูกมาแทนที่พนักงานเหล่านั้น ใช่ อัตราการสูญเสียจะลดลงอย่างมาก อย่างไรก็ตาม นั่นก็จะลดอัตราการผลิตพลังงานของเราลงอย่างมากเช่นกัน</text>
  <text id="chesed4_intro_a9">Lobotomy Corporation ดำเนินธุรกิจขนาดใหญ่ งานต่างๆ รวมถึงการทำตามโควตาการจัดหาพลังงาน การผลิตกระแสไฟฟ้าให้กับ the City และความสัมพันธ์ทางธุรกิจกับผู้มีส่วนได้ส่วนเสียต่างๆ ของเรา เช่น กลุ่ม Wings กลุ่มอื่นๆ</text>
  <text id="chesed4_intro_a10">เรากลั่นพลังงานผ่านวิธีที่มีประสิทธิภาพที่สุดเท่าที่จะเป็นไปได้และทำกำไร นั่นคือสิ่งเดียวที่เราต้องคำนึงถึง</text>
  <text id="chesed4_intro_c22">นั่นมัน… คุณใจร้ายขนาดนี้ได้ยังไง…</text>
  <text id="chesed4_intro_a11">Chesed พนักงานคนใดก็ตามที่ทำงานที่นี่ถือว่าโชคดีอย่างยิ่งที่ได้รับการว่าจ้างให้ทำงานในกลุ่ม The Wings ผู้คนมากมายต่อสู้กันเพื่อหางานที่นี่ทุกวัน</text>
  <text id="chesed4_intro_a12">จะมีคนมาแทนที่คนตายเสมอ</text>
  <text id="chesed4_intro_a13">คุณมีสิทธิ์อะไรที่จะแย่งชิงโชคลาภของพวกเขาไป?</text>
  <text id="chesed4_intro_c23">…</text>
  <text id="chesed4_intro_a14">ฉันเข้าใจว่าคุณเป็นคนฉลาดนะ Chesed อย่างไรก็ตาม ทำไมคุณถึงไม่ใช้ความฉลาดนั้นเพื่อสิ่งที่มีความหมายมากกว่านี้?</text>
  <text id="chesed4_intro_c24">…</text>
  <text id="chesed4_intro_a15">ดูเหมือนคุณจะตกใจกับเรื่องนี้มากนะ แต่ฉันเคยเตือนคุณแล้วว่าไม่มีอะไรจะเปลี่ยนแปลงจากที่เป็นอยู่ตอนนี้ คุณคิดว่าฉันล้อเล่นหรือไงที่ปฏิเสธคุณ?</text>
  <text id="chesed4_intro_c25">…</text>
  <text id="chesed4_intro_a16">ลองดื่มกาแฟอุ่นๆ แทนที่จะเสียเวลาไปแบบนี้ดีกว่าไหม คุณควรจะชื่นชมกับตำแหน่งที่ค่อนข้างสูงของคุณนะ ซึ่งดีกว่าสิ่งที่พนักงานต้องเผชิญ</text>
  <text id="chesed4_intro_a17">อย่าลืมว่าเรามีเป้าหมายเดียวเท่านั้น</text>
  <text id="chesed4_intro_a18">โอ้ และก็…?</text>
  <text id="chesed4_intro_a19">Chesed… ดิฉันเป็นปัญญาประดิษฐ์ (Artificial Intelligence) ที่ดีที่สุดที่สถานที่แห่งนี้มี ฉันไม่เคยทิ้งร่องรอยหรือหลักฐานที่ซุ่มซ่ามไว้ข้างหลัง</text>
  <text id="chesed4_intro_a20">ดังนั้น คุณสนุกกับเกมนักสืบตัวน้อยๆ ของคุณหรือเปล่า?</text>
  <!-- 과거 회상 3 끝-->
  <text id="chesed4_intro_c26">คุณรู้ไหมว่าเราไม่ได้มีตัวตนเหมือนกับที่เราปรากฏให้เห็นหรอก?</text>
  <text id="chesed4_intro_c27">ผมสงสัยว่าในมุมมองของคุณ ผมดูเป็นยังไง</text>
  <text id="chesed4_intro_c28">ผมพนันได้เลยว่ามันเป็นบางสิ่งที่น่ารังเกียจและไร้ความสามารถ บางสิ่งที่ในอดีตผมคงจะเกลียด</text>
  <!-- 에피소드 5-->
  <text id="chesed5_intro_c1">………</text>
  <text id="chesed5_intro_c2">มันเงียบสงบดีใช่ไหม?</text>
  <text id="chesed5_intro_c3">ลองมองความเงียบนี้ให้ดีๆ สิ</text>
  <text id="chesed5_intro_c4">คุณผู้จัดการ คุณเคยตื่นเช้าเพื่อเดินไปตามถนนตอนรุ่งสางไหม?</text>
  <text id="chesed5_intro_c5">ผมคิดว่าช่วงเวลานี้มันก็เทียบเท่ากับรุ่งสางในโลกภายนอกนั่นแหละครับ</text>
  <text id="chesed5_intro_c6">พวก Abnormality กำลังอยู่ในภาวะสงบนิ่งเนื่องจากระดับการยับยั้ง Qliphoth เพิ่มขึ้นในช่วงนอกเวลาทำการ</text>
  <text id="chesed5_intro_c7">ในขณะเดียวกัน พนักงานก็กำลังเตรียมใจสำหรับชะตากรรมที่รอคอยพวกเขาอยู่</text>
  <text id="chesed5_intro_c8">เมื่อระดับการยับยั้งอ่อนแอลง พลังจากต้นกำเนิดที่ถูกกดขี่จะปลุกพวกมันขึ้นมาในไม่ช้า</text>
  <text id="chesed5_intro_c9">มันยากที่จะเชื่อเสมอว่าสถานที่ที่เงียบสงบขนาดนี้จะถูกกลืนกินด้วยความโกลาหลในไม่ช้า</text>
  <text id="chesed5_intro_c10">โอ้ มันจะดีแค่ไหนถ้าเราจะรักษาความสงบนี้ไว้ได้…</text>
  <text id="chesed5_intro_c11">เราต้องล้มเหลวกี่ครั้ง? เราต้องคุ้นเคยกับความมืดอีกแค่ไหน ถึงจะเจอแสงสว่างในที่สุด?</text>
  <text id="chesed5_intro_e1">อรุณสวัสดิ์ครับ คุณ Chesed</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_c12">อ่า ครับ~ อรุณสวัสดิ์นะพวก~ ขอให้โชคดีกับหน้าที่ของคุณเหมือนเดิมนะ~</text>
  <text id="chesed5_intro_e2">คุณ Chesed ครับ ผมคิดมาตลอดว่าผมโชคดีจริงๆ ที่ได้มาประจำการที่ทีมสวัสดิการ</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_e3">แค่การได้เข้ามาใน Lobotomy Corporation ก็มีการแข่งขันสูงมากแล้ว แต่การได้มาประจำการในทีมนี้มันเหมือนกับปาฏิหาริย์เลยครับ</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_c13">……คุณรู้ใช่ไหมว่าการประจบประแจงมันไม่ได้อะไรหรอก</text>
  <text id="chesed5_intro_e4">แค่คิดว่ามันเป็นการสรรเสริญเถอะครับ</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_e5">ไม่มีใครที่ใส่ใจพนักงานมากไปกว่าคุณแล้วจริงๆ ครับ คุณ Chesed ผมหมายถึง แค่ดูแผนกที่อยู่อีกด้านของชั้นเราสิ</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_c14">…ไม่หรอก มันไม่จำเป็นต้องเป็นอย่างนั้น</text>
  <text id="chesed5_intro_e6">ผมแค่อยากจะบอกว่าผมซาบซึ้งในตัวคุณและหลายสิ่งหลายอย่างที่คุณทำครับ ขอโทษที่รบกวนนานนะครับ ผมจะไปแล้วครับ คุณ Chesed</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="chesed5_intro_c15">อ่าครับๆ ไปเตรียมตัวสำหรับวันนี้นะ~</text>
  <text id="chesed5_intro_c16">………</text>
  <text id="chesed5_intro_c17">เป็นเวลาหลายวันแล้วที่ผมปลอบใจตัวเองว่าผมไม่ได้แย่สำหรับ Sephirah คนหนึ่ง</text>
  <text id="chesed5_intro_c18">ผมไม่เคยทำให้พนักงานของผมใกล้จะตายเหมือนอย่างที่ใครบางคนในชุดแดงเคยทำ และผมก็สามารถยืดหยุ่นกับสถานการณ์ต่างๆ ได้เกือบตลอดเวลา</text>
  <text id="chesed5_intro_c19">การโกรธใครบางคนเพราะทำผิดกฎข้อสองข้อ หรือการเห็นด้วยกับคนที่อ้างว่าทำให้สถานที่นี้ดีขึ้น…</text>
  <text id="chesed5_intro_c20">เมื่อผมถอยออกมาหนึ่งก้าวและมองดูทั้งหมด ผมก็อดไม่ได้ที่จะคิดว่า…</text>
  <text id="chesed5_intro_c21">ทั้งหมดนี้มันมีประโยชน์อะไร?</text>
  <text id="chesed5_intro_c22">แน่นอน ผมหวังว่าจะส่งพวกเขาไปอย่างสงบ เพราะอย่างไรพวกเขาก็ต้องตายอยู่แล้ว</text>
  <text id="chesed5_intro_c23">ในขณะเดียวกัน ผมก็ซ่อนคำโกหกที่ยิ่งใหญ่ที่สุดไว้ข้างใน</text>
  <text id="chesed5_intro_c24">แต่ผมก็ยังสวมบทบาทผู้นำที่ดี ทั้งที่รู้ว่ามันเป็นเรื่องโกหกทั้งหมด</text>
  <text id="chesed5_intro_c25">คุณ Angela ก็รู้เรื่องนี้เหมือนกัน</text>
  <text id="chesed5_intro_c26">เธอรู้ว่าผมจะไม่มีวันเป็นคนยิ่งใหญ่ที่จะเปิดเผยความลับเล็กๆน้อยๆ ทุกอย่างของสถานที่นี้ให้พนักงานรู้ และพยายามโค่นล้มระบบและแผนการ</text>
  <text id="chesed5_intro_c27">อืม… ผมหมายถึง…</text>
  <text id="chesed5_intro_c28">ผมแค่อยากจะหลีกเลี่ยงการทำให้เธอไม่พอใจ</text>
  <text id="chesed5_intro_c29">ในฐานะหัวหน้าฝ่ายสวัสดิการ จริงๆแล้วผมไม่เคยใส่ใจเรื่องสวัสดิการของพนักงานเลย</text>
  <text id="chesed5_intro_c30">ผมกลัวมาก</text>
  <text id="chesed5_intro_c31">Angela หยุดยั้งความสงสัยหรือคำถามใดๆ เกี่ยวกับธรรมชาติของสถานที่นี้ด้วยการฆ่าพนักงานทางอ้อม</text>
  <text id="chesed5_intro_c32">แล้วในที่สุดผมก็ตัดสินใจที่จะปิดตาและหูของผม…</text>
  <text id="chesed5_intro_c33">และช่วยคุณ Angela โดยไม่ตั้งคำถามใดๆ…</text>
  <!-- 게부라 등장-->
  <text id="chesed5_intro_g1">นี่ Chesed เรามีเหตุฉุกเฉิน นายได้ยินรายงานสถานะแล้วใช่ไหม? กับพวก Abnormality ที่ควบคุมไม่ได้อีกแล้ว</text>
  <text id="chesed5_intro_g2">ฉันไม่รู้ว่าเกิดอะไรขึ้น แต่เราต้องกลับมาควบคุมสถานการณ์นี้เดี๋ยวนี้</text>
  <text id="chesed5_intro_c34">…ผมคิดว่าคุณไม่อยากคุยกับผมนะ เกิดอะไรขึ้นกับคุณหรอ คุณ Gebura?</text>
  <text id="chesed5_intro_g3">……นายสามารถควบคุมการยับยั้งได้ใช่ไหม?</text>
  <text id="chesed5_intro_g4">เราต้องเพิ่มระดับการยับยั้ง Qliphoth เดี๋ยวนี้</text>
  <text id="chesed5_intro_g5">Angela จะเรียกหาหน่วยแรบบิทส์ถ้าพวก Abnormality ที่เหลือไม่ถูกปราบปราม</text>
  <text id="chesed5_intro_g6">ฉันอยากจะจบเรื่องทางฝั่งของฉันของสถานที่นี้</text>
  <text id="chesed5_intro_c35">…แต่ คุณ Gebura ไม่มีใครได้รับอนุญาตให้แตะต้องตัวควบคุมการยับยั้ง Qliphoth โดยไม่ได้รับการอนุมัติอย่างชัดเจนจากคุณ Angela นะคุณก็รู้เรื่องนั้น</text>
  <text id="chesed5_intro_g7">งั้นแกก็ไม่อยากทำ</text>
  <text id="chesed5_intro_g8">แกมันไอ้ขี้ขลาด แกคิดจริงๆ เหรอว่าแกจะผ่านทุกสถานการณ์ไปได้แค่ทำไปตามขั้นตอน?</text>
  <text id="chesed5_intro_g9">ฉันหวังว่าแกจะเน่าเปื่อยต่อไปจนกว่าจะถึงวันที่แกตาย ยอมจำนนต่อความกลัวของแกเหมือนกับไอ้สารเลวที่รับใช้แบบที่แกเป็น</text>
  <text id="chesed5_intro_g10">สำลักกับคำพูดที่เคลือบน้ำตาลที่พนักงานของแกป้อนให้สิ</text>
  <!-- 화자 : 게부라-->
  <!-- 게부라 퇴장-->
  <text id="chesed5_intro_c36">…มันนานมากแล้วที่ผมถูกกระชากคอเสื้อ</text>
  <!-- 앤젤라 등장-->
  <text id="chesed5_intro_a1">Chesed</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="chesed5_intro_c37">…………</text>
  <text id="chesed5_intro_a2">คุณรู้ว่าฉันกำลังจะมาใช่ไหม? ดูเหมือนคุณจะรู้จักฉันดีเกินไปแล้ว</text>
  <text id="chesed5_intro_a3">บางทีคุณอาจเป็นคนหนึ่งที่เข้าใจฉันมากที่สุดในบรรดา Sephirot ของเรา</text>
  <text id="chesed5_intro_a4">ลดระดับการยับยั้ง Qliphoth ซะ Chesed</text>
  <text id="chesed5_intro_c38">คุณมีแผนอะไรอยู่ในใจอีกครับ คุณผู้หญิง?</text>
  <text id="chesed5_intro_a5">คุณต้องการจะถามเหตุผลอีกครั้งเหรอ? หลังจากที่ผ่านมาทั้งหมดนี้?</text>
  <text id="chesed5_intro_c39">…คุณ Gebura และพนักงานคนอื่นๆ กำลังต่อสู้อยู่ตอนนี้ คุณรู้เรื่องนั้นใช่ไหม?</text>
  <text id="chesed5_intro_a6">แน่นอน Gebura กำลัง—</text>
  <text id="chesed5_intro_a7">ขอโทษที แต่มันค่อนข้างตลกสำหรับฉันนะ ฉันไม่รู้ว่าคุณจะพูดถึง Gebura</text>
  <text id="chesed5_intro_a8">คุณควรรู้สิ คุณก็ได้เห็นเธอด้วยตัวเองแล้ว</text>
  <text id="chesed5_intro_a9">Gebura ล้มเหลวในการควบคุมความเกียจชังของเธอ และตอนนี้เธอก็หลงทางแล้ว</text>
  <text id="chesed5_intro_a10">สิ่งที่ฉันกำลังจะพูดก็คือ เธอไม่ได้ต่อสู้เพื่ออุดมการณ์อันยิ่งใหญ่ใดๆ</text>
  <text id="chesed5_intro_c40">เธอควรจะรู้ดีที่สุดว่าเธอยืนอยู่จุดไหน</text>
  <text id="chesed5_intro_c41">ทุกคนมีการต่อสู้ของตัวเองในสถานที่แห่งนี้…</text>
  <text id="chesed5_intro_c42">แต่ผมก็ไม่สามารถสลัดความรู้สึกนี้ออกไปได้เลยว่า แต่แล้วผมละ ผมเป็นคนเดียวที่เพียงแค่สังเกตสถานการณ์นี้จากระยะไกล โดยไม่ได้ทำอะไรเลย</text>
  <text id="chesed5_intro_a11">ฉันคิดว่าคุณสนุกกับสิ่งเหล่านั้นนะ Chesed</text>
  <text id="chesed5_intro_a12">การจิบกาแฟสักแก้ว เพลิดเพลินกับวันที่เงียบสงบพร้อมฟังเพลงคลาสสิกของคุณ</text>
  <text id="chesed5_intro_a13">ฉันคิดว่าฉันกำลังจัดหาสภาพแวดล้อมที่เหมาะสมสำหรับคุณอยู่นะ ใช่ไหมล่ะ?</text>
  <text id="chesed5_intro_a14">ดูเหมือนว่าการสนทนาของเราจะดำเนินไปนานกว่าที่ฉันคาดไว้</text>
  <text id="chesed5_intro_a15">ให้ฉันบอกคุณเป็นครั้งสุดท้าย</text>
  <text id="chesed5_intro_a16">ลดการยับยั้งลงซะ</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <!-- 장면 전환 (과거 회상)-->
  <text id="chesed5_intro_c431">เอาล่ะทุกคน มาทำให้วันนี้เป็นวันที่ดีที่สุดเหมือนเดิมน—</text>
  <text id="chesed5_intro_b1">เปิดประตู</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="chesed5_intro_c43">คุณเป็นใครครับ คุณผู้หญิง?</text>
  <text id="chesed5_intro_b2">รสนิยมทางดนตรีของคุณค่อนข้างมีระดับ</text>
  <text id="chesed5_intro_b3">แต่ก็แตกต่างจากของฉันนะ</text>
  <text id="chesed5_intro_c44">นี่มันอะไรกัน………</text>
  <text id="chesed5_intro_b4">ขออภัย ฉันไม่คิดว่าคุณจะเปิดประตูให้ฉัน ดังนั้นฉันก็เลยเดินเข้ามาเลย</text>
  <text id="chesed5_intro_c45">คุณเข้ามาข้างในได้ยังไง? ผมรู้จักคุณไหม? …</text>
  <text id="chesed5_intro_b5">ฉันมาจากกลุ่ม The Head ฉันตามหาพวกคุณอย่างหมดหวังเลยละ</text>
  <text id="chesed5_intro_b6">เหตุผลที่ฉันมาที่นี่ก็คือ…</text>
  <text id="chesed5_intro_b7">เอาเป็นว่า ฉันมาเพื่อเล่นเพลงโปรดของฉัน</text>
  <text id="chesed5_intro_b8">ขอโทษนะ คุณที่ยืนอยู่นั่น ช่วยบอกชื่อสุภาพบุรุษคนนี้ให้ฉันหน่อยได้ไหม?</text>
  <text id="chesed5_intro_e7">D-Daniel… ชื่อของเขาคือ Daniel…</text>
  <!-- 화자 : 직원 -->
  <text id="chesed5_intro_b9">Daniel ใช่ไหม? ชื่อนั้นมีความหมายมากกว่าที่คุณควรได้รับนะ</text>
  <text id="chesed5_intro_b10">ฉันคิดว่าคุณคือคนที่รับผิดชอบสถานที่แห่งนี้</text>
  <text id="chesed5_intro_b11">เปิดส่วนที่พวกสัตว์ประหลาดของคุณถูกขังอยู่ซะ</text>
  <text id="chesed5_intro_b12">อย่างที่คุณเห็นเมื่อครู่ การเปิดประตูที่ล็อกไว้ด้วยพลังของฉันเองมันไม่ใช่เรื่องยากเลย</text>
  <text id="chesed5_intro_b13">ฉันแค่สุภาพเท่านั้นแหละ ที่ขอให้คุณเปิดประตู มันยุติธรรมดีนี่ ในเมื่อคุณเป็นคนดูแลที่นี่</text>
  <text id="chesed5_intro_b14">ฉันขอแนะนำให้คุณอย่าขัดขืน แค่ฟังฉันก็พอ</text>
  <text id="chesed5_intro_b15">ถ้าคุณทำตาม คนบางส่วนของพวกนี้อาจจะรอดชีวิตไปได้ใช่ไหม?</text>
  <text id="chesed5_intro_c46">มันง่ายที่จะชี้ไปที่คนทรยศ</text>
  <text id="chesed5_intro_c47">อย่างไรก็ตาม เราจะไม่มีวันรู้หรอกว่ามันรู้สึกอย่างไรที่ต้องเป็นเป้าหมายของสิ่งนั้น จนกว่าจะได้อยู่ในสถานการณ์นั้นจริงๆ</text>
  <text id="chesed5_intro_c48">ตอนนั้นความหนาวเหน็บเข้าปกคลุมร่างกายของผมทั้งหมด มันเป็นความกลัวที่ผมไม่เคยรู้สึกมาก่อน</text>
  <text id="chesed5_intro_c49">ผมเคยเผชิญหน้ากับพวกอับนอร์มอลลิตี้ Abnormality ที่ใช้ในการทดลองมานับไม่ถ้วน แต่ผมไม่เคยสัมผัสกับการที่ร่างกายเป็นอัมพาตและเลือดแข็งตัวในลักษณะนี้มาก่อนเลย</text>
  <text id="chesed5_intro_c50">นี่สินะ “กลุ่ม the Head”</text>
  <!-- 장면 전환 (현재, 관리자와의 대화)-->
  <text id="chesed5_intro_c51">บอส พอได้แล้วละครับกับคำสั่งของคุณ</text>
  <text id="chesed5_intro_c52">อย่าพยายามทำให้ผมต้องหาเหตุผลมาแก้ตัวในการกระทำที่ขี้ขลาดของผม</text>
  <text id="chesed5_intro_c53">ผมละอายใจที่ต้องปลอบใจตัวเอง บอกว่าไม่มีอะไรที่ทำได้แล้วหลังจากที่เดินผ่านอุโมงค์แห่งความพ่ายแพ้มาแล้ว</text>
  <text id="chesed5_intro_c54">ผมรู้สึกละอายและเสียใจจนทนไม่ไหวอีกต่อไปแล้ว…</text>
  <text id="chesed5_intro_c55">ร่างกายนี้ของผมก็เหมือนกับการลงโทษสำหรับผม ที่คอยเตือนถึงอดีตของผม ผมไม่สามารถแม้แต่จะเลือดออกได้จากร่างกายนี้</text>
  <text id="chesed5_intro_c56">ผมไม่ต้องการทำงานสกปรกให้กับการแสดงของ Angela หรือเป็นหุ่นเชิดที่ได้รับคำชมและเสียงปรบมือจากทุกคน</text>
  <text id="chesed5_intro_c57">และผมก็ไม่ต้องการเป็น “ผู้ช่วย” ของคุณที่ทำอะไรไม่ได้เลยแม้แต่สิ่งเดียว</text>
  <text id="chesed5_intro_c58">ทั้งหมดนี้เป็นเรื่องที่น่าละอายสำหรับผม</text>
  <text id="chesed5_intro_c59">คุณผู้จัดการ นี่จะเป็นการกบฏของผมต่อคุณและ Angela</text>
  <!-- 장면 전환 (과거)-->
  <text id="chesed5_intro_c60">“ผมเป็นคนเดียวที่รอดชีวิต…”</text>
  <text id="chesed5_intro_c61">“การพูดว่า ‘ไม่มีอะไรที่ผมทำได้’ หรือว่า ‘ผมกลัวเกินไป’ ที่จะรับมือกับมันคนเดียว หรือว่า ‘ผมอยากจะช่วย’ เพื่อนร่วมงานของผมอย่างน้อยก็แค่ไม่กี่คน…”</text>
  <text id="chesed5_intro_c62">“ทั้งหมดนั้นเป็นแค่ข้ออ้างที่ไม่มีความหมาย…”</text>
  <text id="chesed5_intro_c63">“ผมคิดว่าผมจะตายในไม่ช้าแล้ว…”</text>
  <text id="chesed5_intro_c64">“กลุ่ม The Head กำลังมาหาตัวคุณ…”</text>
  <text id="chesed5_intro_c65">“…………”</text>
  <text id="chesed5_intro_c66">“แล้วเจอกันในนรกนะ… คุณ A…”</text>
  <!-- 화자 계속 A-->
  <text id="chesed5_intro_A1">ความกลัวสามารถครอบงำจิตใจมนุษย์ได้อย่างไร?</text>
  <text id="chesed5_intro_A2">จะมีสักกี่คนที่ยังยึดมั่นในความเชื่อและศีลธรรมของพวกเขา ถ้าพวกเขาต้องเผชิญหน้ากับฝันร้ายที่แท้จริง?</text>
  <text id="chesed5_intro_A3">คำตอบสำหรับคำถามเหล่านั้นคือเหตุผลว่าทำไมไม่มีใครสามารถตำหนิพฤติกรรมของ Daniel ได้</text>
  <text id="chesed5_intro_A4">พูดตามตรงแล้ว ทุกสิ่งทุกอย่างร่วงหล่นลงจากหน้าผาในทันทีที่กลุ่ม The Head พบเรา</text>
  <text id="chesed5_selection1">วางสายอินเตอร์คอม</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="chesed5_selection2">วางสายอินเตอร์คอม</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="chesed5_selection3">วางสายอินเตอร์คอม</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="chesed5_intro_A5">การสนทนาสุดท้ายของเราจบลงด้วยความเงียบงันที่สิ้นหวัง</text>
  <text id="chesed5_intro_A6">Daniel เขาเป็นคนฉลาดและมีตำแหน่งทางสังคมสูง และแสดงความสามารถได้มากกว่าคนอื่นๆ ในห้องวิจัยของเรา</text>
  <text id="chesed5_intro_A7">เขาได้รับชื่อเสียงที่ดีเยี่ยมจากผู้คนรอบข้าง เขามีรอยยิ้มที่เจ้าเล่ห์แต่มีเสน่ห์และอารมณ์ขัน</text>
  <text id="chesed5_intro_A8">มันง่ายมากสำหรับเขาที่จะเข้าไปในกลุ่ม The Wings กลุ่มใดก็ได้ด้วยทักษะและบุคลิกของเขา</text>
  <text id="chesed5_intro_A9">แต่เขาเลือกพวกเรา ไม่ใช่กลุ่ม The Wings</text>
  <text id="chesed5_intro_A10">ถึงแม้เขาจะเคยเป็นคนที่น่าทึ่ง แต่ก็ไม่ต้องสงสัยเลยว่าเขาตายไปด้วยความสิ้นหวังและความเสียใจ สาปแช่งทางเลือกของเขาเอง</text>
  <text id="chesed5_intro_A11">เมื่อได้เห็นร่างของเพื่อนร่วมงานของเขากระจัดกระจายอยู่ตรงหน้า…</text>
  <text id="chesed5_intro_A12">แม้แต่ความสบายใจเพียงเล็กน้อยที่รู้ว่ามันไม่ใช่ความผิดของเขาก็ไม่มี</text>
  <text id="chesed5_intro_A13">ไม่สามารถพบความสงบสุขใดๆ ในการพักผ่อนครั้งสุดท้ายของเขา…</text>
  <!-- 에피소드 6-->
  <!-- 과거 모습-->
  <text id="chesed6_intro_c1">อะไรนะ? ล้อเล่นใช่ไหม!</text>
  <text id="chesed6_intro_c2">คนที่นี่ไม่ดื่มกาแฟตอนเช้าเหรอ?!</text>
  <text id="chesed6_intro_c3">ไม่มีวิธีไหนที่ดีไปกว่าการได้รับพลังงานจากการดื่มกาแฟร้อนๆ สักแก้วก่อนเริ่มวันทำงานหรอกนะ~!</text>
  <text id="chesed6_intro_c4">ทำไมมองหน้ากันแบบนั้นล่ะ?</text>
  <text id="chesed6_intro_c5">พวกคุณไม่ได้คาดหวังว่าผมจะมาแบบนี้ใช่ไหม?</text>
  <text id="chesed6_intro_c6">โธ่ มันไม่น่าอายไปหน่อยหรอ~ ผมไม่ได้คาดหวังว่าจะมีงานเลี้ยงต้อนรับใหญ่โตอะไร แต่ก็ไม่คิดว่าพวกคุณจะใจร้ายขนาดนี้</text>
  <text id="chesed6_intro_c7">เอาล่ะ แน่นอนว่าผมเข้าใจแล้ว</text>
  <text id="chesed6_intro_c8">พวกคุณทุกคนคงสงสัยว่าทำไมคนที่มีความสามารถอย่างผมถึงมาสมัครเข้าบริษัทที่ดูซอมซ่อแบบนี้ ใช่ไหม? มันน่าสงสัยและไร้สาระโดยสิ้นเชิง ผมเข้าใจคุณนะ</text>
  <text id="chesed6_intro_c9">เอาล่ะ ทุกคนก็มีเป้าหมายของตัวเอง…</text>
  <text id="chesed6_intro_c10">"…………"</text>
  <text id="chesed6_intro_c11">อา คุณคือ A ใช่ไหม?</text>
  <text id="chesed6_intro_c12">ผมคิดว่าผมได้ยินเกี่ยวกับคุณจาก Carmen</text>
  <text id="chesed6_intro_c13">…พูดถึงเรื่องนั้น คำพูดของ Carmen นั่นแหละที่ทำให้ผมมาที่นี่</text>
  <text id="chesed6_intro_c14">ตอนนี้เธออยู่ที่ไหน?</text>
  <text id="chesed6_intro_ca1">ในที่สุดคุณก็มาแล้วนะ คุณคนติดกาแฟ</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="chesed6_intro_c15">คุณผู้หญิง… ผมชื่อ Daniel…</text>
  <text id="chesed6_intro_ca2">คุณนั่งลงตรงนี้ได้เลย คนที่นั่งข้างคุณจะอธิบายรายละเอียดงานของคุณให้ฟัง</text>
  <text id="chesed6_intro_c16">อะไรนะ งั้นคุณก็รู้ว่าผมจะมาเหรอ?</text>
  <text id="chesed6_intro_ca3">ฉันบอกคุณแล้ว "ไม่ว่าคุณจะยิ่งใหญ่แค่ไหน คุณก็อยู่ในอุ้งมือของฉันเสมอ"</text>
  <text id="chesed6_intro_c17">ให้ตายเถอะ ผมคิดว่าคุณพูดประชดซะอีก</text>
  <text id="chesed6_intro_c18">ผมขออย่างหนึ่งก่อนที่จะเข้าร่วมกับคุณอย่างเป็นทางการได้ไหมครับ?</text>
  <text id="chesed6_intro_c19">เราเอาเครื่องชงกาแฟมาไว้ที่นี่ได้ไหม?</text>
  <text id="chesed6_intro_c20">ผมอยากให้ทุกคนรู้ว่ากาแฟที่ชงสดๆ มันดีขนาดไหน</text>
  <text id="chesed6_intro_A1">Daniel ดึงดูดความสนใจของทุกคนด้วยชุดสูทหรูหราที่ดูไม่เข้ากับที่นี่เลย</text>
  <text id="chesed6_intro_A2">ผมจำได้อย่างเลือนลางว่า Carmen เคยเล่าเรื่องของเขาให้ผมฟังเมื่อสองสามวันก่อน</text>
  <text id="chesed6_intro_A3">ว่าจะมีคนระดับหัวกะทิจะแวะมาสมัครงานกับบริษัทของเรา</text>
  <text id="chesed6_intro_A4">“เขาค่อนข้างหยิ่งนะ อย่าเชื่อทุกอย่างที่เขาพูด” เธอพูดกับผม</text>
  <text id="chesed6_intro_A5">ผมถามว่าเธอสามารถรับสมัครคนระดับหัวกะทิแบบนี้ได้อย่างไร Carmen ตอบอย่างไม่ใส่ใจ ราวกับว่าผมถามเรื่องเล็กน้อย</text>
  <text id="chesed6_intro_A6">“ฉันเป็นปรมาจารย์ในการทำให้ผู้คนประหลาดใจ”</text>
  <text id="chesed6_intro_A7">“ตอนนี้คุณยังไม่รู้เรื่องนั้นอีกเหรอ?”</text>
  <!-- 화자 : A-->
  <!-- 장면 전환 (현재, 관자와의 대화)-->
  <text id="chesed6_intro_c21">กลายเป็นว่าการปฏิวัติไม่ได้ต้องสำเร็จด้วยการนองเลือดหรือการถือธงเสมอไปหรอกนะ คุณผู้จัดการ</text>
  <text id="chesed6_intro_c22">ผมรอคอยผู้กอบกู้มานานแล้ว</text>
  <text id="chesed6_intro_c23">คนที่สามารถปลดปล่อยผมจากความเฉื่อยชาและปลุกผมจากภายใน</text>
  <text id="chesed6_intro_c24">ทำไมผมไม่เคยตระหนักเลยว่าผมเองก็เป็นผู้กอบกู้ของตัวเองได้?</text>
  <text id="chesed6_intro_c25">คุณจะช่วยจดจำความผิดพลาดของผมได้ไหม?</text>
  <text id="chesed6_intro_c26">มันมีค่ามากสำหรับผม</text>
  <text id="chesed6_intro_a1">ฉันหวังว่า “การกบฏ” ที่น่าสมเพชของคุณจะสอนบางสิ่งบางอย่างให้คุณได้นะ</text>
  <text id="chesed6_intro_a2">คุณยังไม่เข้าใจเหตุผลที่ฉันไม่หยุดคุณใช่ไหม?</text>
  <text id="chesed6_intro_a3">ฉันหมายถึงเหตุผลที่แท้จริงที่ฉันเฝ้ามองคุณโดยไม่นำคุณเข้าสู่กระบวนการแทนที่เหมือนกับ Tiphereth ทันที</text>
  <text id="chesed6_intro_a4">ฉันอยากให้คุณสลักบทเรียนของคุณลงบนร่างกายที่เป็นโลหะนี้ ว่าการต่อต้านเล็กๆน้อยๆ ของคุณต้องแลกมาด้วยชีวิตของพนักงานที่น่าสงสารของคุณที่เชื่อมั่นในตัวคุณจนถึงที่สุด</text>
  <text id="chesed6_intro_a5">ฉันรู้ว่าคำว่า “ความตาย” ไม่มีค่าสำหรับคุณแล้วในตอนนี้ แต่สำหรับพวกเขา มันมีความหมาย</text>
  <text id="chesed6_intro_c27">มันแปลกนะครับ คุณ Angela</text>
  <text id="chesed6_intro_c28">ตั้งแต่เมื่อไหร่ที่คุณเริ่มสนใจความตายของพนักงานของเรา?</text>
  <text id="chesed6_intro_c29">มันช่างเป็นคำพูดที่น่าขันจริงๆ ที่มาจากคนที่ยินดีจะบังคับเปิดประตูหน่วยกักกัน แค่เพื่อจะเก็บเกี่ยวพลังงานเพิ่มขึ้นเล็กน้อยใช่ไหม?</text>
  <text id="chesed6_intro_c30">แต่ผมก็ยังซุ่มซ่ามทำตามที่คุณต้องการในขณะที่ช่วยเหลือคุณ…</text>
  <text id="chesed6_intro_c31">อย่างไรก็ตาม อย่าคิดว่านี่เป็นความสูญเสียทั้งหมดของผม</text>
  <text id="chesed6_intro_c32">ตอนนี้ผมรู้แล้วว่าคุณไม่ได้สนใจสภาพของเราจริงๆ</text>
  <text id="chesed6_intro_c33">ตอนนี้ผมรู้แล้วว่าคุณไม่ใช่คนเดียวที่ผมควรจะเชื่อฟัง</text>
  <text id="chesed6_intro_a6">มันชัดเจนอยู่แล้วว่าคุณควรจะเชื่อฟังผู้จัดการของเรา ไม่ใช่ฉัน Chesed ไม่จำเป็นต้องพูดมันออกมาดังๆ</text>
  <text id="chesed6_intro_c34">คุณรู้ชัดเจนว่าผมหมายถึงอะไร ผมจะไม่ยอมให้คุณทำอะไรตามใจชอบอีกแล้ว</text>
  <text id="chesed6_intro_a7">คุณนี่มันเป็นผู้แพ้จริงๆ ทั้งในอดีตและแม้กระทั่งตอนนี้</text>
  <text id="chesed6_intro_c35">ใช่ครับ ผมเป็นคนล้มเหลว คุณไม่จำเป็นต้องชี้ให้ผมเห็นหรอก แต่ก็ขอบคุณ ยังไงก็เถอะ</text>
  <text id="chesed6_intro_c36">อย่างไรก็ตาม ถึงแม้คุณจะอยากเชื่อว่าไม่มีอะไรเปลี่ยนแปลงเลย…</text>
  <text id="chesed6_intro_c37">ความจริงแล้วมีหลายสิ่งหลายอย่างกำลังเปลี่ยนแปลง</text>
  <text id="chesed6_intro_a8">ตอนนี้มันขึ้นอยู่กับคุณแล้วที่จะแก้ไขความยุ่งเหยิงที่คุณสร้างขึ้น Chesed</text>
  <text id="chesed6_intro_a9">มาทำตามที่พวกเขาพูดกันเถอะ ฝังเรื่องราวบาดหมางระหว่างเรา</text>
  <text id="chesed6_intro_a10">แต่มีสิ่งหนึ่งที่ฉันอยากให้คุณรู้</text>
  <text id="chesed6_intro_a11">"ไม่ว่าคุณจะยิ่งใหญ่แค่ไหน คุณก็อยู่ในอุ้งมือของฉันเสมอ"</text>
  <text id="chesed6_intro_c38">ผมยังกลัวอยู่ครับ คุณผู้จัดการ</text>
  <text id="chesed6_intro_c39">ผมยังไม่แน่ใจว่าผมจะสามารถต่อสู้กับความกลัวที่ผมอาจต้องเผชิญในอนาคตได้จริงหรือไม่</text>
  <text id="chesed6_intro_c40">แต่อย่างน้อย ผมก็ตัดสินใจแล้วว่าจะไม่หนี</text>
  <text id="chesed6_intro_c41">แล้ว คุณผู้จัดการครับ คำสั่งของผมคืออะไร?</text>
</localize>