<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="hod1_intro_h1">โอ้ อืม… สวัสดีค่ะ…</text>
  <text id="hod1_intro_h2">……</text>
  <text id="hod1_intro_h3">คุณไม่ได้โกรธอยู่ใช่ไหม…?</text>
  <text id="hod1_intro_h4">ฉันชื่อ Hod ค่ะ ฉันรับผิดชอบทีมฝึกอบรมค่ะ</text>
  <text id="hod1_intro_h5">พวกเรา… อืม… สิ่งที่เราทำก็คือ… คุณก็รู้ว่ามีอุบัติเหตุเกิดขึ้นในบริษัท</text>
  <text id="hod1_intro_h6">แต่คุณ Angela บอกว่าประมาณครึ่งหนึ่งของอุบัติเหตุเหล่านั้น สามารถป้องกันได้ง่ายๆถ้าพนักงานมีความคิดริเริ่ม… มากขึ้น</text>
  <text id="hod1_intro_h7">ดังนั้นทีมฝึกอบรมจึงจัดเตรียมคู่มือการทำงานและการฝึกอบรมที่เพียงพอให้ กับพนักงานค่ะ เพื่อที่จะพยายามลดจำนวนอุบัติเหตุและเรายังช่วยพนักงานที่ กำลังจะย้ายไปแผนกอื่นในการปรับตัวเข้ากับสถานที่ทำงานใหม่ด้วยค่ะ…</text>
  <text id="hod1_intro_h8">อืม ฉันไม่ได้มีทักษะมากนักในหลายๆ ด้าน แต่อย่างน้อยก็ฉันจะพยายามไม่เป็นอุปสรรคค่ะ…!</text>
  <text id="hod1_intro_h9">อันที่จริง ตอนนี้ฉันกำลังทดลองโปรแกรมใหม่สำหรับพนักงาน…</text>
  <text id="hod1_intro_h10">ฉันไม่รู้ว่ามันจะได้ผลไหม แต่… อืม…</text>
  <text id="hod1_intro_h11">โอ้ คุณอยากรู้เพิ่มเติมเกี่ยวกับโปรแกรมเหรอคะ?</text>
  <text id="hod1_intro_h12">อย่างที่คุณทราบ บริษัทนี้… ค่อนข้างจะเรียกร้องสูงค่ะ แม้ว่าเราจะมีการตรวจสอบอย่างสม่ำเสมอ แต่พนักงานของเราหลายคนก็เสียสติเป็นประจำ…</text>
  <text id="hod1_intro_h13">ฉันรู้ดีว่ามันเป็นยังไง</text>
  <text id="hod1_intro_h14">คือ… ฉันไม่ได้มีปฏิสัมพันธ์โดยตรงกับ Abnormality แต่ฉันรู้ว่าการสูญเสียความเป็นตัวเองเป็นอย่างไร…</text>
  <text id="hod1_intro_h15">ฉันไม่แน่ใจว่าพนักงานจะชอบโปรแกรมใหม่ของฉันไหม หรือมันจะพิสูจน์ได้ว่ามีประโยชน์… ฉันทำได้แค่หวัง…</text>
  <text id="hod1_intro_no">(คุณกับ Hod ได้ยินเสียงเคาะประตู)</text>
  <text id="hod1_intro_t1">ทั้งหมดเป็นเพราะคุณค่ะ คุณ Hod ฉันรู้สึกดีขึ้นมากหลังจากได้คุยกับคุณตามที่คุณแนะนำ ในที่สุดฉันก็เป็นอิสระจากความคิดแย่ๆ เหล่านั้นที่เคยตามหลอกหลอนฉันทุกเช้า</text>  
  <!-- 화자 : 티파니 직원-->
  <text id="hod1_intro_h16">ไม่หรอกค่ะ ไม่ใช่เลย ความกล้าหาญของคุณที่กล้าเปิดใจให้ฉันต่างหากที่แก้ไขปัญหาได้จริงๆ ฉันแค่ชี้ให้คุณเห็นว่าจะเริ่มตรงไหน</text>
  <text id="hod1_intro_t2">ฉันพูดจริงๆ นะคะ ฉันคงแขวนคอตายไปแล้วถ้าไม่ใช่เพราะคุณ</text>
  <!-- 화자 : 티파니 직원-->
  <text id="hod1_intro_t3">ยังไงก็ตาม คุณ Hod คุณช่วยชีวิตฉันไว้จริงๆ ค่ะ ฉันโชคดีมากที่มีคุณเป็น Sephirah ของฉัน</text>
  <!-- 화자 : 티파니 직원-->
  <text id="hod1_intro_t4">คุณเป็นคนที่ดีมากจริงๆ ค่ะ</text>
  <!-- 화자 : 티파니 직원-->
  <text id="hod1_intro_h17">…! ขอบคุณมากนะ Tiffany! ฉันดีใจมากที่เห็นคุณดีขึ้น ฉันได้ยินมาว่าคุณกำลังจะย้ายไปทีมอื่นเร็วๆ นี้ ฉันหวังว่าคุณจะทำได้ดีที่นั่นนะคะ อย่าลืมบทสนทนาที่เราเคยคุยกันนะคะ</text>
  <text id="hod1_intro_t5">แน่นอนค่ะ ฉันจะไม่ลืม</text>
  <!-- 화자 : 티파니 직원-->
  <text id="hod1_intro_h18">คุณเห็นไหมคะ คุณผู้จัดการ? โปรแกรมของฉันได้ผลจริงๆ!</text>
  <text id="hod1_intro_h19">ฉันอยากเป็นคนที่ช่วยเหลือได้มากที่สุดเท่าที่จะทำได้ที่นี่</text>
  <text id="hod1_intro_h20">เพราะยิ่งฉันพยายามมากเท่าไหร่ ฉันก็ยิ่งช่วยชีวิตได้มากขึ้นเท่านั้น…</text>
  <!--에피소드 2-->
  <text id="hod2_intro_h1">ขอบคุณมากนะคะที่ช่วยทำตามคำขอของฉัน คุณผู้จัดการ!</text>
  <text id="hod2_intro_h2">ช่วงนี้ฉันรู้สึกมั่นใจมากเลยค่ะ!</text>
  <text id="hod2_intro_a1">Hod ฉันได้ยินมาว่าคุณมีเรื่องทำให้ไขว้เขว</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_h3">อ๊ะ คุณ Angela! คุณกำลังพูดถึงโปรแกรมให้คำปรึกษาของฉันเหรอคะ? ขอบคุณค่ะ!</text>
  <text id="hod2_intro_a2">ใช่ เลิกทำมันซะทันที</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_h4">แต่ทำไมล่ะคะ? โปรแกรมของฉันกำลังช่วยพนักงาน…</text>
  <text id="hod2_intro_a3">อย่าหลอกตัวเองเลย Hod คุณไม่ได้เชื่ออย่างจริงใจหรอกว่าการให้คำปรึกษาจะช่วยอะไรได้ในสถานที่แห่งนี้ ใช่ไหม?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_h5">แต่… แต่ฉันอยากทำมันต่อไป… ตราบใดที่ยังมีพนักงานที่ต้องการฉัน… แล้ว Tiffany ล่ะ? เธอ… เธอพูดว่าโปรแกรมของฉันช่วยให้เธอรับมือกับความเครียดได้…</text>
  <text id="hod2_intro_a4">Tiffany? Tiffany Brown ที่เพิ่งย้ายไปทีมความปลอดภัยเหรอ? เธอป่วยเป็นโรคไบโพลาร์และติดสาร Enkephalin และเราลบประวัติของเธอเมื่อเช้านี้แล้ว</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_h6">เธอ… อะไรนะ?</text>
  <text id="hod2_intro_a5">เธอได้ยกเลิกสัญญากับบริษัทอย่างถาวรแล้ว ความเสียหายทางจิตใจของเธอพุ่งสูงกว่า 90% ตอนที่เธอฆ่าตัวตาย</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_a6">ฉันพนันได้เลยว่าเธอพูดแบบนี้ทุกครั้งที่มาหาคุณ</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_a7">"คุณ Hod คุณช่วยฉันได้มากเลย! แต่ฉันคิดว่าฉันต้องการ Enkephalin เพิ่มอีกหน่อยนอกเหนือจากการให้คำปรึกษาจากคุณเพื่อบรรเทาความเศร้า ของฉัน! มันแค่เพิ่มเติมนิดหน่อยเท่านั้นเอง…"</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_a8">คุณสั่งจ่ายสารเสพติดร้ายแรงราวกับว่าคุณกำลังแจกขนมให้เด็กๆ</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_h7">…</text>
  <text id="hod2_intro_a9">แล้ว Netzach ล่ะ? คุณก็ให้สารนั้นกับเขาด้วยเหมือนกัน</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_a10">ฉันให้คุณเข้าถึง Enkephalin เป็นการชั่วคราวเพราะฉันเห็นแล้วว่าคุณสามารถใช้มันสำหรับ "โปรแกรมให้คำปรึกษา" ของคุณเพื่อลดระดับความเครียดของพนักงาน แต่คุณกลับสร้างแต่คนติดยา</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_h8">Netzach… เขาบอกฉันว่าเขาอยากแนะนำโปรแกรมให้กับทีมของเขา…</text>
  <text id="hod2_intro_a11">แล้วคุณก็หลงกลมันเหรอ? คุณควรจะสังเกตได้ทันที ว่าเขากำลังโกหกตั้งแต่เห็นแววตาที่พร่ามัวของเขาแล้ว</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_h9">…</text>
  <text id="hod2_intro_a12">Hod ความเห็นอกเห็นใจที่ใสซื่อของคุณกำลังทำให้ทุกอย่างแย่ลงที่นี่ โปรแกรมของคุณจะถูกยกเลิกนับตั้งแต่นี้เป็นต้นไป</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_a13">และอย่างที่ฉันได้บอกคุณและ Sephirot คนอื่นๆ นับครั้งไม่ถ้วนแล้วว่า: ไม่มีอะไรที่ไร้ประโยชน์และไร้จุดหมายเท่ากับการสร้างความคุ้นเคยกับ พนักงานที่นี่ โดยเฉพาะอย่างยิ่งสำหรับ Sephirah อย่างคุณ</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="hod2_intro_a14">พนักงานจะทำทุกวิถีทางเพื่อหลอกล่อสิ่งใดก็ตามที่พวกเขาต้องการจากคุณ พวกเขาไม่มีอะไรจะเสียแล้ว พวกเขาจะไม่รู้สึกผิดเลยกับสิ่งนั้น</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <!--에피소드 3-->
  <text id="hod3_intro_n1">Hod ทำอะไรให้ฉันหน่อยได้ไหม… Angela รู้ว่าฉันมีของอยู่</text>
  <!-- 화자 : 네짜흐-->
  <text id="hod3_intro_n2">ฉันรับรองเลยว่ามันแค่เพื่อการให้คำปรึกษาเท่านั้น</text>
  <!-- 화자 : 네짜흐-->
  <text id="hod3_intro_h1">Netzach จริงๆ แล้ว…</text>
  <text id="hod3_intro_e2_1">ฉันได้ยินมาว่า Eugene ถูกบังคับให้เข้าโปรแกรมให้คำปรึกษานั้น</text>
  <!-- 화자 : 지나가는 직원 2-->
  <text id="hod3_intro_e1_2">นี่มันบ้าชัดๆ! หมอนั่นก็มีงานล้นมืออยู่แล้ว แล้วตอนนี้เขายังต้องเข้ารับการให้คำปรึกษาที่งี่เง่าของเธออีกเหรอ?</text>
  <!-- 화자 : 지나가는 직원 1-->
  <text id="hod3_intro_e2_2">Eugene น่าสงสารจัง แล้วพนักงานจะทำอะไรได้กับคำสั่งของ Sephirah ได้ล่ะ?</text>
  <!-- 화자 : 지나가는 직원 2-->
  <text id="hod3_intro_e1_3">ฉันสงสัยว่าเธอจะใส่ใจพวกเราจริงๆ หรือเปล่า หรือเธอแค่ทำแบบนี้เพื่อทำให้ตัวเองรู้สึกเหนือกว่าเท่านั้น!</text>
  <!-- 화자 : 지나가는 직원 1-->
  <text id="hod3_intro_e2_3">ฉันคิดว่า มันช่วยเพิ่มงานขึ้นสำหรับพวกเรานะสิ</text>
  <!-- 화자 : 지나가는 직원 2-->
  <text id="hod3_intro_n3">อย่าไปสนใจพวกเขาเลย Hod พวกเขาคิดลบตลอด</text>
  <!-- 화자 : 네짜흐-->
  <text id="hod3_intro_h2">…</text>
  <text id="hod3_intro_h3">ฉันขอของพวกนั้นหน่อยได้ไหม Netzach?</text>
  <text id="hod3_intro_h4">โอ้ สวัสดีค่ะ คุณผู้จัดการ ยินดีด้วยกับความสำเร็จของคุณนะคะ</text>
  <text id="hod3_intro_h5">เอ่อ… นี่ก็แค่เพื่อการให้คำปรึกษาค่ะ ใช่</text>
  <text id="hod3_intro_h6">…</text>
  <text id="hod3_intro_h7">ทำไมทุกคนถึงเกลียดฉัน?</text>
  <text id="hod3_intro_h8">ทำไมพวกเขาถึงไม่ชื่นชมความเมตตาของฉัน?</text>
  <text id="hod3_intro_h9">ฉันคิดว่าฉันเป็น Sephirah ที่ดีที่สุดและใส่ใจพนักงานมากที่สุดแล้ว</text>
  <text id="hod3_intro_h10">Sephirot คนอื่นยุ่งอยู่กับงานของตัวเองจนพวกเขาไม่สนใจเลย ว่าลูกน้องของพวกเขาจะเป็นตายร้ายดีอย่างไร</text>
  <text id="hod3_intro_h11">บริษัทปฏิบัติต่อพวกเขาเหมือนกับว่าเป็นทรัพยากรที่ใช้แล้วทิ้ง</text>
  <text id="hod3_intro_h12">ฉันไม่เหมือนใคร! ฉันใส่ใจพวกเขาจริงๆ!</text>
  <text id="hod3_intro_h13">ฉันไม่ใช่ "เครื่องจักรไร้หัวใจ" อย่าง Yesod</text>
  <text id="hod3_intro_h14">ฉันไม่ได้สะเพร่าเหมือน Malkuth</text>
  <text id="hod3_intro_h15">และฉันก็ไม่ใช่คนประเภท "โอ้ มันช่วยไม่ได้" อย่าง Netzach อย่างแน่นอน</text>
  <text id="hod3_intro_h16">ทำไมกันนะ…</text>
  <text id="hod3_intro_x1">(Hod ดูเหมือนจะจมอยู่ในความคิดของตัวเอง)</text>
  <!--에피소드 4-->
  <text id="hod4_intro_h1">มันเป็นเรื่องจริงเหรอ Tiffany…? ทั้งหมดที่คุณต้องการจากฉันคือแค่ Enkephalin เหรอ?</text>
  <text id="hod4_intro_no1">"แต่คุณโกหก"</text>
  <!-- 화자 : 환청-->
  <text id="hod4_intro_h2">โกหกเรื่องอะไร? ฉันไม่เคยโกหกคุณ…</text>
  <text id="hod4_intro_no2">"คุณโกหกพวกเราเสมอเมื่อพวกเราอยู่ในสภาวะที่เปราะบาง"</text>
  <!-- 화자 : 환청-->
  <text id="hod4_intro_no3">"(การให้คำปรึกษา) ของคุณมีประโยชน์อะไร? คนเดียวที่คุณพยายามปลอบใจด้วยคำพูดหวานๆ คือตัวคุณเอง"</text>
  <!-- 화자 : 환청-->
  <text id="hod4_intro_no4">"คุณคิดว่าความพึงพอใจชั่วขณะจะทำให้คุณเป็นคนที่ดีขึ้นได้เหรอ?"</text>
  <!-- 화자 : 환청-->
  <text id="hod4_intro_no5">"นั่นไม่จริงเลย ไม่จริงเลย"</text>
  <!-- 화자 : 환청-->
  <text id="hod4_intro_no6">"ไม่ว่าคุณจะทำอะไร คุณจะไม่มีทางกลายเป็นคนดีได้ และในที่สุดพวกเราทุกคนก็จะตาย"</text>
  <!-- 화자 : 환청-->
  <text id="hod4_intro_no7">"การเติมเต็มความต้องการของตัวเองผ่านการกระทำที่ "ดี" ทำให้คุณเป็นคนดีขึ้นงั้นเหรอ?"</text>
  <!-- 화자 : 환청-->
  <text id="hod4_intro_no8">"คุณคงจะหลงผิดอย่างสิ้นหวัง ที่คิดแบบนั้น"</text>
  <!-- 화자 : 환청-->
  <text id="hod4_intro_h3">ไม่นะ…</text>
  <text id="hod4_intro_no9">"พวกเราทุกคนจะต้องตาย"</text>
  <!-- 화자 : 환청-->
  <text id="hod4_intro_h4">ฉันอยากเป็นคนดี…</text>
  <text id="hod4_intro_no10">"เพื่ออะไร?"</text>
  <!-- 화자 : 환청-->
  <!-- 에피소드 5-->
  <text id="hod5_intro_n1">ไม่ต้องห่วง Hod นั่นเป็นผลข้างเคียงที่พบบ่อยมากเมื่อคุณใช้ Enkephalin ครั้งแรก</text>
  <text id="hod5_intro_n2">มันก็แค่ภาพหลอนเล็กน้อย</text>
  <text id="hod5_intro_n3">มันจะหายไปหลังจากใช้ไปสองหรือสามครั้ง ไม่ต้องกังวลกับมันมากนักหรอก</text>
  <text id="hod5_intro_n4">สำหรับฉันแล้ว มันเป็นพนักงานที่ใบหน้าละลายไปครึ่งหนึ่ง "คลานมาที่เท้าของฉันแล้วจับไหล่ฉันไว้ ถามฉันว่าทำไมฉันถึงปล่อยให้เขาตาย"</text>
  <text id="hod5_intro_h1">นั่นไม่ใช่ภาพหลอนหรืออะไรเลย…</text>
  <text id="hod5_intro_n5">แล้วอะไรล่ะ? คุณกำลังจะบอกว่าพนักงานที่ตายไปแล้วกำลังจะกลับมามีชีวิตอีกครั้งเหรอ?</text>
  <text id="hod5_intro_h2">คุณก็รู้ว่ามีเรื่องเหลือเชื่อเกิดขึ้นที่นี่ ดังนั้นมันก็เป็นไปได้ที่พนักงานที่ตายไปแล้วจะกลับมาเหมือนไม่มีอะไรเกิดขึ้นเลย ใช่ไหม?</text>
  <text id="hod5_intro_n6">…ฉันไม่มีสิทธิ์จะพูดเรื่องนี้ได้หรอกนะ แต่คุณดูไม่ดีเลย ทำไมวันนี้ไม่ลองหยุดพักจากการประชุมล่ะ?</text>
  <text id="hod5_intro_h3">ฉันทำไม่ได้ค่ะ วันนี้เรามีการฝึกอบรมการรับมือกับ Abnormality… พวกเขาต้องการให้ฉันดำเนินการซ้อมให้ถูกต้อง…</text>
  <text id="hod5_intro_n7">คุณนี่มันจริงๆ เลยนะ ฉันไม่คิดว่าจะมี Sephirah คนอื่นที่นี่ที่ใส่ใจพนักงานของพวกเขามากเท่าคุณแล้ว</text>
  <text id="hod5_intro_h4">…จริงเหรอ?</text>
  <text id="hod5_intro_h5">เห็นไหม Tiffany… ฉันพูดถูก…</text>
  <text id="hod5_intro_h6">ฉันเป็นคนดี… ฉันเป็น Sephirah ที่ดี…</text>
  <text id="hod5_intro_h7">สวัสดีทุกคน วันนี้เราจะ—</text>
  <text id="hod5_intro_no1">("คุณยังพยายามจะแสดงเป็น Sephirah ที่ดี อีกเหรอ?")</text>
  <text id="hod5_intro_h8">—มุ่งเน้นไปที่การฝึกอบรมการรับมือกับ Abnormality</text>
  <text id="hod5_intro_no2">("ฉันต้องบอกคุณอีกกี่ครั้ง? คุณเป็นแค่เศษโลหะขึ้นสนิมที่น่าเศร้าที่กำลังแสดงเป็นคนดีเท่านั้นแหละ")</text>
  <text id="hod5_intro_h9">ตอนนี้ ฉันอยากให้ทุกคนตั้งใจฟังให้ดี Abnormality ที่เราจะปราบในวันนี้จำเป็นต้องได้รับการจัดการที่แตกต่างจากตัวอื่นเล็กน้อย</text>
  <text id="hod5_intro_no3">("ถ้าคุณหวังว่าการใช้ชีวิตที่หลอกลวงแบบนี้จะช่วยให้จิตสำนึกของคุณสบายขึ้น นั่นมันเห็นแก่ตัวจริงๆ")</text>
  <text id="hod5_intro_h10">ตั้งแต่นี้ไป ฉันจะอธิบายวิธีการที่ฉันคิดขึ้นมา โปรดตั้งใจฟังให้ดีนะคะ</text>
  <text id="hod5_intro_no4">("อย่างน้อย Sephirot คนอื่นๆ ก็ถ่อมตัวพอที่จะยอมรับว่าพวกเขาไม่ได้สมบูรณ์แบบ")</text>
  <text id="hod5_intro_h11">เงียบ!</text>
  <text id="hod5_intro_h12">………</text>
  <text id="hod5_intro_h13">โอ้… ขอโทษค่ะ… เราพูดถึงไหนแล้วนะ…</text>
  <text id="hod5_intro_e1_1">ขอโทษนะครับคุณ Hod ผมมีคำถาม</text>
  <text id="hod5_intro_h14">ใช่ มีอะไรคะ?</text>
  <text id="hod5_intro_e1_2">คุณคิดว่าการฝึกอบรมนี้จะสร้างความแตกต่างได้จริงๆ เหรอครับ? ผมหมายถึง เมื่อเทียบกับ Long Bird มันรู้สึกเหมือนกับว่าใครจะตายหรือจะมีชีวิตอยู่ได้ถูกกำหนดไว้แล้ว และไม่มีอะไรที่เราจะทำได้เพื่อเปลี่ยนแปลงมันเลย</text>
  <text id="hod5_intro_h15">…อืม มันน่าจะให้ผลลัพธ์ที่ดีกว่าแค่ไม่ทำอะไรเลย อย่างน้อยที่สุด เราก็สามารถเตรียมมาตรการป้องกันได้แทนที่จะแค่รออย่างสิ้นหวังเพื่อ…</text>
  <text id="hod5_intro_e1_3">มันเป็นเรื่องของโชคล้วนๆ ครับ มันจะดีกว่าและสบายใจกว่าถ้าแค่ยอมรับว่าเราสามารถตายได้ทุกเมื่อในขณะที่ทำงาน</text>
  <text id="hod5_intro_e1_4">เศษเหล็กอย่างคุณไม่มีวันเข้าใจหรอก ในสถานการณ์ที่วิกฤต ไม่มีอะไรช่วยได้จริงๆ</text>
  <text id="hod5_intro_no5">("จงรู้ไว้แค่นี้")</text>
  <text id="hod5_intro_no6">("คุณจะไม่มีวันไปถึงสวรรค์นั้นได้ไม่ว่าคุณจะทำอะไรก็ตาม")</text>
  <text id="hod5_intro_h16">ฉันทำทั้งหมดนี้เพื่อพวกคุณนะ แม้แต่แคมเปญให้คำปรึกษา…</text>
  <text id="hod5_intro_e2_1">ตอนที่คุณพูดถึงมันแล้ว แคมเปญให้คำปรึกษาบังคับนั่นมันน่าเบื่อมากเลยครับ ให้เรามีเวลาพักแทนจะดีกว่า</text>
  <text id="hod5_intro_e3_1">ทำไมแผนกของเราถึงเป็นแผนกเดียวที่ต้องมารับมือกับโปรแกรมพวกนี้ด้วย?</text>
  <text id="hod5_intro_no7">("มันจะเกิดขึ้นซ้ำแล้วซ้ำเล่า จงอยู่กับความเศร้าและความสำนึกผิดชั่วนิรันดร์ในร่างเหล็กนั้นซะ")</text>
  <text id="hod5_intro_h17">ฉัน—! …</text>
  <text id="hod5_intro_h18">พวกคุณทุกคนคงตายไปแล้วถ้าฉันไม่ช่วยพวกคุณ!</text>
  <text id="hod5_intro_h19">ทำไมพวกคุณถึงไม่ขอบคุณฉันเลย?</text>
  <text id="hod5_intro_h20">พวกคุณอยากให้ฉันกำจัดพวกคุณเหมือนที่ Malkuth ทำ ก่อนที่คุณจะบ่นแม้แต่นิดเดียวหรือไง?!</text>
  <text id="hod5_intro_h21">อย่ามาพูดว่าฉันเป็นคนเลวที่นี่นะ!</text>
  <text id="hod5_intro_no8">("ในที่สุดคุณก็ยอมรับธรรมชาติอันเลวร้ายของคุณแล้วเหรอ?")</text>
  <text id="hod5_intro_h22">…Tiffany ทำไมคุณถึงทำแบบนี้กับฉัน?</text>
  <text id="hod5_intro_no9">"ฉันไม่ใช่ Tiffany มองดูฉันสิ"</text>
  <text id="hod5_intro_no10">คุณแยกเสียงของตัวเองไม่ออกแล้วเหรอ?</text>
  <text id="hod5_intro_h23">……</text>
  <text id="hod5_intro_h24">ใช่ คุณยังคงฝันร้ายที่แสนหวานนั้นอยู่เหรอ?</text>
  <text id="hod5_intro_A1">ตอนที่ฉันอ่านบทความที่เล่ารายละเอียดการฆ่าตัวตายของ Michelle มันเป็นช่วงที่การทดลองของเราเริ่มแสดงความคืบหน้า</text>
  <text id="hod5_intro_A2">Michelle เป็นน้องสุดในพวกเรา เธอเป็นพนักงานที่ขี้อายและไร้เดียงสา</text>
  <text id="hod5_intro_A3">นั่นทำให้เธอกลายเป็นเป้าหมายที่ง่าย บางทีมันอาจเป็นชะตากรรมของเธอที่จะถูกใช้เป็นหมากเบี้ยของ Wings ที่คอยเฝ้าระวังเรา หรือของ The Head ที่คอยจับตาดูเราตลอดเวลา</text>
  <text id="hod5_intro_A4">คุณคงไม่รู้ว่าสิ่งต่างๆ จะเป็นไปในทางนั้น คุณไม่มีทางคิดเลยว่าเด็กตัวเล็กๆ อย่างคุณจะนำมาซึ่งการล่มสลายของเรา คุณจะไม่มีทางเชื่อว่าสถานการณ์จะเลวร้ายกว่าที่คุณตั้งใจไว้มากขนาดนี้</text>
  <text id="hod5_intro_A5">คุณอาจจะพยายามปลอบใจตัวเองในท้ายที่สุด บอกตัวเองว่าคุณทำดีที่สุดแล้ว ในโลกนี้ ในขณะนั้น ไม่มีทางเลือกอื่นสำหรับคุณอีกแล้ว</text>
  <text id="hod5_intro_A6">แต่ Carmen คือคนที่พยายามจะเปลี่ยนโลกนี้ โลกที่คุณยอมจำนนให้กับมัน</text>
  <text id="hod5_intro_A7">ถ้าเราได้พบกันอีกครั้งในนรก ท้ายที่สุดฉันจะสามารถให้อภัยคุณได้ไหม?</text>
  <text id="hod5_selection1">ขยำหนังสือพิมพ์</text>
  <text id="hod5_selection2">ขยำหนังสือพิมพ์</text>
  <text id="hod5_selection3">ขยำหนังสือพิมพ์</text>
  <!-- 에피소드 6-->
  <text id="hod6_intro_a1">คุณเชื่อไหมว่ามีการกระทำที่อภัยให้ไม่ได้จริงๆ?</text>
  <text id="hod6_intro_a2">ไม่มีใครที่สมบูรณ์แบบ</text>
  <text id="hod6_intro_a3">ถ้าเราตระหนักได้ว่า "การให้อภัยผู้อื่นนั้นไม่ได้มีไว้เพื่อศัตรูที่สมควรได้รับ แต่มีไว้เพื่อตัวเราเองที่จะได้พบกับความสงบสุขในจิตใจ" แล้วสิ่งต่างๆ จะดีขึ้นไหม?</text>
  <text id="hod6_intro_A1">คุณแน่ใจเหรอว่าคุณจะสามารถเข้าร่วมการทดลองของเราในสถานการณ์ที่ไม่มั่นคงแบบนี้ได้?</text>
  <text id="hod6_intro_A2">Michelle ฉันจะพูดตรงๆ เลยนะ: เรากำลังทำการทดลองที่ขัดแย้งโดยตรงกับอุดมคติของ The Head</text>
  <text id="hod6_intro_A3">ถ้าพ่อแม่ที่คุณรัก หรือเพื่อนที่คุณหวงแหนพยายามหลอกล่อคุณ คุณมั่นใจไหมว่าจะสามารถปฏิเสธพวกเขาได้?</text>
  <text id="hod6_intro_A4">……</text>
  <text id="hod6_intro_A5">เธอไม่สามารถพูดอะไรได้กับการข่มขู่ของฉัน Carmen จะเป็นคนทำลายความเงียบนั้นแทน</text>
  <text id="hod6_intro_c1">อย่าใจร้ายกับเธอเลย เธอเก่งมากที่มาถึงที่นี่ได้ตั้งแต่อายุยังน้อย!</text>
  <text id="hod6_intro_A6">เช่นเดียวกับคนอื่นๆ Michelle ชอบ Carmen นั่นไม่ใช่การหลอกลวงหรือการแสดง เธอไม่ใช่คนประเภทที่เสแสร้งแบบนั้น</text>
  <text id="hod6_intro_A7">ฉันควรจะบังคับให้เธอพูดคำตอบที่เธอหลีกเลี่ยงที่จะพูดไม่ว่าจะเกิดอะไรขึ้น</text>
  <text id="hod6_intro_A8">Michelle ได้รับสิ่งที่เธอต้องการแล้วหรือยัง?</text>
  <text id="hod6_intro_A9">ฉันไม่รู้</text>
  <text id="hod6_intro_A10">เธอทำตามจุดประสงค์ของเธอโดยการเหยียบย่ำพวกเราและ Carmen หรือเปล่า?</text>
  <text id="hod6_intro_A11">เรื่องนั้นฉันจะไม่มีวันรู้</text>
  <text id="hod6_intro_A12">ฉันมีสิทธิ์ที่จะเกลียดเธอไหม?</text>
  <text id="hod6_intro_A13">คำตอบคือ "ไม่" ฉันก็ไม่ต่างจากเธอ</text>
  <text id="hod6_intro_A14">พูดตามตรง ฉันไม่เคยอยากให้คุณตายอย่างน่าสมเพชเหมือนที่หนังสือพิมพ์ซุบซิบสกปรกๆ นั้นเขียนเลย</text>
  <text id="hod6_intro_h1">คุณสามารถเผชิญหน้ากับตัวเองได้สำเร็จแล้วใช่ไหมคะ คุณผู้จัดการ?</text>
  <text id="hod6_intro_h2">ตอนที่ฉันตื่นขึ้นมาแล้วพบว่าตัวเองอยู่ที่นี่ ฉันคิดว่านี่อาจเป็นโอกาสครั้งที่สองของฉัน</text>
  <text id="hod6_intro_h3">ฉันคิดว่าฉันสามารถไถ่บาปตัวเองและปลดปล่อยตัวเองจากความผิดพลาดของฉันได้</text>
  <text id="hod6_intro_h4">สิ่งที่ฉันทำลงไปนั้นไม่สามารถย้อนคืนได้ ก้อนกรวดที่จมลงไปแล้วไม่มีวันลอยขึ้นสู่ผิวน้ำได้อีก</text>
  <text id="hod6_intro_h5">ฉันอยากเป็นคนดี ฉันอยากแสดงให้ทุกคนเห็นว่าฉันอาจจะโอเคที่นี่ไม่ทางใดก็ทางหนึ่ง</text>
  <text id="hod6_intro_h6">ฉันคิดถึงคนอื่นจริงๆ หรือเปล่า? ฉันมันโง่จริงๆ ที่นี่ไม่มีที่ว่างสำหรับอะไรแบบนั้นเลย</text>
  <text id="hod6_intro_h7">ฉันเป็นคนหน้าซื่อใจคด การกระทำที่ "ดี" ทั้งหมดนั้นทำเพื่อตัวเอง</text>
  <text id="hod6_intro_h8">ฉันจะพยายามเป็นคนที่ดีขึ้นต่อไป แม้แต่ตอนนี้</text>
  <text id="hod6_intro_h9">มันอาจจะดูเหมือนหลอกลวง และบางคนอาจจะเกลียดฉันเพราะเหตุนั้น แต่ตราบใดที่ความพยายามของฉันสามารถช่วยชีวิตคนๆ หนึ่งได้ หรือให้ความปลอบใจที่พวกเขาต้องการได้…</text>
  <text id="hod6_intro_h10">ฉันจะใช้ชีวิตต่อไป โดยมีความภาคภูมิใจนั้นเป็นรากฐาน</text>
  <text id="hod6_intro_h11">ดังนั้น ผู้จัดการ…</text>
  <text id="hod6_intro_h12">มาพยายามไปด้วยกันเถอะ ในนรกที่ไม่มีวันสิ้นสุดนี้</text>
</localize>