<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="netzach1_intro_x1">(ดูเหมือนว่า Netzach จะยังไม่มา)</text>
  <text id="netzach1_intro_n1">เฮ้อ ทำไมห้องประชุมมันถึงได้อยู่ไกลขนาดนี้นะ…</text>
  <text id="netzach1_intro_n2">เอ่อ… คุณรู้จักชื่อผมแล้วใช่ไหมครับ?</text>
  <text id="netzach1_intro_n3">……</text>
  <text id="netzach1_intro_n4">มีอะไรจะพูดอีกไหม?</text>
  <text id="netzach1_selection1">มี</text>
  <!-- 선택지 1-->
  <text id="netzach1_selection2">ไม่มี</text>
  <!-- 선택지 2-->
  <text id="netzach1_intro_n1_1">งั้นเราค่อยคุยกันทีหลังได้ไหม? ตอนนี้ผมไม่อยากถูกรบกวนน่ะ</text>
  <!-- 선택지 1을 고른 경우-->
  <text id="netzach1_intro_n2_1">เยี่ยม งั้นไว้เจอกันนะ</text>
  <!-- 선택지 2를 고른 경우-->
  <text id="netzach1_intro_n5">…</text>
  <text id="netzach1_intro_n6">คุณดูอึ้งๆ นะ</text>
  <text id="netzach1_intro_n7">คุณก็รู้ว่าที่นี่ไม่ใช่ที่ที่เราจะมาเทศนาว่ารู้สึกเป็นเกียรติแค่ไหน ที่มีคุณเป็นผู้จัดการหรืออะไรทำนองนั้น</text>
  <text id="netzach1_intro_n8">แต่คุณก็คงไม่ได้คาดหวังแบบนั้นอยู่แล้วสินะ</text>
  <text id="netzach1_intro_n9">ใช่แล้ว ผมจะพูดตรงๆ นะ ผมไม่ชอบงานของผม</text>
  <text id="netzach1_intro_n10">ถ้าลาออกได้ผมอยากจะลาออกจริงๆ</text>
  <text id="netzach1_intro_n11">แต่ผมทำไม่ได้ใช่ไหมล่ะ?</text>
  <text id="netzach1_intro_n12">ผมมาอยู่ที่นี่โดยไม่เต็มใจ</text>
  <text id="netzach1_intro_n13">ผมไม่รู้หรอกว่าความทะเยอทะยานหรือเป้าหมายอันยิ่งใหญ่แบบไหนที่ทำให้คุณมายืนอยู่ตรงนี้ และผมก็ไม่สนใจด้วย</text>
  <text id="netzach1_intro_n14">สำหรับผมแล้ว ผมจำไม่ได้ด้วยซ้ำว่ามาลงเอยที่นี่ได้ยังไง แต่ผมก็ต้องมาสวมบทบาทที่ผมไม่ต้องการ</text>
  <text id="netzach1_intro_n15">ผมไม่เคยอยากรับผิดชอบการดูแลชีวิตคนอื่นเลย</text>
  <text id="netzach1_intro_n16">ใครก็ตามที่มอบงานนี้ให้ผม พวกเขาคิดผิดมหันต์</text>
  <text id="netzach1_intro_n17">ผมรู้สึกสิ้นหนทาง</text>
  <text id="netzach1_intro_n18">พนักงานตายทุกวัน</text>
  <text id="netzach1_intro_n19">จะไม่มีใครจดจำพวกเขาได้</text>
  <text id="netzach1_intro_n20">ไม่มีใครที่จะให้เกียรติการเสียสละของพวกเขาเลย…</text>
  <!--에피소드 2-->
  <text id="netzach2_intro_x1">(Netzach หลับตาลง)</text>
  <text id="netzach2_intro_n1">…</text>
  <text id="netzach2_intro_n2">เมื่อผมหลับตาลง ผมรู้สึกเหมือนกำลังอยู่ในที่อื่นอย่างสิ้นเชิง</text>
  <text id="netzach2_intro_n3">ผมเห็นโลกที่แตกต่างออกไป โลกที่ผมเคยเป็นส่วนหนึ่งของมัน</text>
  <text id="netzach2_intro_n4">ผมคิดว่าผมจำได้ว่าเคยทำอะไรบางอย่างที่นั่น โดยหวังว่าจะช่วยชีวิตคนอื่นได้</text>
  <text id="netzach2_intro_n5">แต่ตอนนี้ผมอยู่ที่นี่</text>
  <text id="netzach2_intro_n6">จะมีประโยชน์อะไรกับการช่วยชีวิตพนักงานคนหนึ่ง ถ้าสุดท้ายแล้วคุณก็ต้องเฝ้ามองพวกเขาตายไปในวันรุ่งขึ้นอยู่ดี?</text>
  <text id="netzach2_intro_n7">จะมีประโยชน์อะไรกับการชะลอสิ่งที่หลีกเลี่ยงไม่ได้…</text>
  <text id="netzach2_intro_n8">คนที่ทำงานที่นี่ไม่มีอนาคต</text>
  <text id="netzach2_intro_n9">ไม่มีสิ่งเล็กๆ น้อยๆ ที่เรียกว่าแผนการและความฝัน</text>
  <text id="netzach2_intro_n10">ไม่มีการสำรวจตัวเอง ไม่มีหวังที่จะเป็นคนที่ดีขึ้นในวันพรุ่งนี้ ทั้งหมดนั้นเป็นสิ่งที่ฟุ่มเฟือยเกินกว่าที่พวกเขาจะเอื้อมถึง</text>
  <text id="netzach2_intro_n11">ทำไมผมถึงต้องตื่นขึ้นมาและทนกับมันอีกวันหนึ่งด้วย?</text>
  <text id="netzach2_intro_n12">ทำไมผมต้องแบกรับความเจ็บปวดและผ่านมันไปทั้งหมด ในเมื่อรู้ว่าพรุ่งนี้ก็จะน่ากลัวไม่ต่างกัน?</text>
  <text id="netzach2_intro_n13">"พวกเราก็เป็นแค่หนูเลมมิ่งที่วิ่งตรงไปที่ขอบหน้าผา……"</text>
  <text id="netzach2_intro_n14">พูดถึงเรื่องนั้น เรามีตู้ขายเบียร์ได้ไหม?</text>
  <text id="netzach2_intro_n15">ถ้าเราจะต้องตาย ก็ดื่มให้เมาไปเลยก่อนจะตายไปซะ</text>
  <text id="netzach2_selection1">เดี๋ยวฉันจะสั่งให้</text>
  <!-- 선택지 1-->
  <text id="netzach2_selection2">คุณก็รู้ว่าฉันทำแบบนั้นไม่ได้</text>
  <!-- 선택지 2-->
  <text id="netzach2_intro_1_a1">คุณผู้จัดการ! โปรดคิดก่อนพูดด้วยค่ะ คุณไม่ควรลดตัวลงไปอยู่ในระดับเดียวกับ Netzach ที่นี่</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라, 선택지 1을 고를 경우 등장-->
  <text id="netzach2_intro_1_n1">อะไรมันแย่ตรงไหน? ผมก็แค่พยายามปรับปรุงสวัสดิการพนักงาน</text>
  <text id="netzach2_intro_2_a1">อย่าทำนอกลู่นอกทาง Netzach ถือว่านี่เป็นคำเตือนด้วยความหวังดี คุณรู้ว่าจะเกิดอะไรขึ้นถ้าคุณพูดเรื่องไร้สาระแบบนั้นอีกครั้ง</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라, 선택지 2를 고를 경우 등장-->
  <text id="netzach2_intro_2_n1">โอ้ ผมอยากจะเห็นคุณทำให้มันเกิดขึ้นกับผมจริงๆ ครับ คุณผู้หญิง</text>
  <text id="netzach2_intro_n16">…</text>
  <text id="netzach2_intro_n17">ใช่เลย เมินผมต่อไปตามที่ต้องการเลย มันเป็นเรื่องปกติอยู่แล้วนิ</text>
  <!--에피소드 3-->
  <text id="netzach3_intro_m1">เอ่อ… คุณผู้จัดการคะ? วันนี้ Netzach ไม่ค่อยสบายค่ะ เขาเป็นหวัดและเป็นห่วงว่าคุณจะติดหวัดจากเขา เขาก็เลยบอกให้ฉันมาแทนค่ะ ก็เลย เอ่อ…</text>
  <!-- 화자 : 말쿠트-->
  <text id="netzach3_intro_y1">Malkuth ความเป็นเพื่อนไม่ควรเป็นข้ออ้างในการโกหกนะครับ คุณผู้จัดการครับ Netzach กำลังเมายา Enkephalin อยู่ครับ เขาเมาจนหลุดโลกไปแล้ว</text>
  <!-- 화자 : 예소드-->
  <text id="netzach3_intro_m2">คุณนี่มันน่ารังเกียจจริงๆ! ถ้า Netzach ถูกลงโทษล่ะคะ?</text>
  <!-- 화자 : 말쿠트-->
  <text id="netzach3_intro_y2">นั่นไม่ใช่เรื่องที่ผมต้องสนใจเลยสักนิด และคุณก็ไม่ควรสนใจด้วย</text>
  <!-- 화자 : 예소드-->
  <text id="netzach3_intro_m3">ได้โปรดอย่าลงโทษ Netzach เลยนะคะ คุณผู้จัดการ</text>
  <!-- 화자 : 말쿠트-->
  <text id="netzach3_intro_y3">Netzach กำลังละเลยหน้าที่อีกแล้ว และคุณก็เช่นกัน คุณไม่ควรจะเข้าร่วมการประชุมภายในของทีมตอนนี้หรอกหรอ?</text>
  <!-- 화자 : 예소드-->
  <text id="netzach3_intro_m4">โอ้ คุณพูดถูกค่ะ! ขอบคุณค่ะ Yesod!</text>
  <!-- 화자 : 말쿠트-->
  <text id="netzach3_intro_y4">ผมหวังว่าคุณจะไม่ถือสาถ้าผมจะพูดเรื่องนี้ แต่คุณควรทำอะไรบางอย่างกับ Netzach ก่อนที่ Angela จะเจอเขา ตอนนี้เขาเมามาพักใหญ่แล้ว</text>
  <!-- 화자 : 예소드-->
  <text id="netzach3_intro_x1">(คุณสามารถหา Netzach เจอ)</text>
  <text id="netzach3_intro_n1">ไง ผู้จัดการ? วันนี้คุณดูเจ๋งสุดๆ เลยนะ งั้นคุณ… เอ่อ… ทำบางอย่างสำเร็จแล้วใช่ไหม? สุดยอดไปเลยพวก</text>
  <text id="netzach3_intro_n2">เฮ้ย ทำไมพื้นมันสั่นแบบนั้น? Abnormality หลุดออกมาอีกแล้วเหรอ?</text>
  <text id="netzach3_intro_n3">ให้ผมเดาความคิดของคุณนะ</text>
  <text id="netzach3_intro_n4">“Netzach ก็แค่ไอ้ขี้ยาที่น่าสมเพช ไม่เหมือนคุณ Malkuth ที่ขยันขันแข็ง หรือคุณ Yesod ที่เข้มงวดเลย”</text>
  <text id="netzach3_intro_n5">ผมรู้ ผมอ่านใจคุณออก</text>
  <text id="netzach3_intro_n6">ผมถูก Sephirot คนอื่นมองแบบนี้บ่อย</text>
  <text id="netzach3_intro_n7">แต่ลองคิดดูสักครู่นะ</text>
  <text id="netzach3_intro_n8">ที่นี่มันคือนรก</text>
  <text id="netzach3_intro_n9">มันผิดด้วยเหรอที่จะพยายามหลบหนีจากความจริงนั้นแม้เพียงชั่วขณะ?</text>
  <text id="netzach3_intro_n10">ฟังนะ ผมคิดว่าเราควรจะฉลองให้กับความจริงที่เราเอาชีวิตรอดมาได้อีกวัน</text>
  <text id="netzach3_intro_n11">ผมไม่สนหรอกกับอนาคตของบริษัทหรืออะไรพวกนั้น</text>
  <text id="netzach3_intro_n12">ที่นี่ไม่มีวันพรุ่งนี้ ไม่มีหวัง</text>
  <text id="netzach3_intro_n13">แล้วผมทำอะไรผิดละ?</text>
  <text id="netzach3_intro_n14">ผมกำลังถูกลงโทษสำหรับบาปของผมเหรอ? ผมเคยทำอะไรที่เลวร้ายมากพอในอดีตจนสมควรได้รับ ความทรมานที่ไม่สิ้นสุดนี้หรอ?</text>
  <text id="netzach3_intro_n15">ถ้าเป็นอย่างนั้น ผมจะสำนึกผิด ดังนั้นได้โปรดบอกใครก็ตามที่ทำเรื่องทั้งหมดนี้ให้ยกโทษให้ผมเถอะ…</text>
  <text id="netzach3_intro_n16">…</text>
  <text id="netzach3_intro_n17">ช่างมันเถอะ ผมแค่… อยากเห็นที่นี่พังทลายเป็นชิ้นๆ…</text>
  <!-- 에피소드 4-->
  <text id="netzach4_intro_ta1">Netzach ทำอีกแล้วค่ะคุณ Angela!</text>
  <text id="netzach4_intro_a1">ครั้งนี้เขาทำอะไรอีก?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta2">ในที่สุดเขาก็ส่งรายงานการปฏิบัติงานร่วมกันให้ฉันแล้วค่ะ ทั้งที่มันต้องส่งเมื่อวานนี้!</text>
  <text id="netzach4_intro_ta3">ตอนนี้ฉันหาเขาไม่เจอเลยค่ะ ฉันมั่นใจว่าเขาคงไปนอนหลับอยู่ที่ไหนสักแห่ง แล้วเมาไม่รู้เรื่องแน่ๆ</text>
  <text id="netzach4_intro_a2">Sephirot ชั้นบนน่าจะรู้ว่าเขาอยู่ที่ไหน ลองไปถามพวกเขาดูสิ</text>
  <text id="netzach4_intro_ta4">ฉันไม่อยากคุยกับพวกเขา!</text>
  <text id="netzach4_intro_ta5">คุณ Angela ค่ะ คุณต้องเห็นด้วยกับฉันว่า Netzach ขาดคุณสมบัติหลายอย่างเกินไปที่จะเป็น Sephirah ที่ดีได้</text>
  <text id="netzach4_intro_a3">Tiphereth สิ่งที่คุณพยายามจะบอกคืออะไร?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta6">…ฉันกำลังเสนอว่าเราควรจะเปลี่ยนตัว Netzach ค่ะ</text>
  <text id="netzach4_intro_a4">Tiphereth</text>
  <text id="netzach4_intro_a5">กระบวนการเปลี่ยนตัวไม่ได้มีไว้ให้คุณใช้ในทางที่ผิด เพื่อกำจัด Sephirah ที่คุณไม่ชอบอย่างสะเปะสะปะ</text>
  <text id="netzach4_intro_ta7">ฉันไม่ได้ใช้ในทางที่ผิด! ถ้าฉันทำ ฉันคงเปลี่ยน Sephirot ส่วนใหญ่ไปแล้ว</text>
  <text id="netzach4_intro_a6">Sephirot จะถูกเปลี่ยนตัวได้ก็ต่อเมื่อพวกเขามีข้อบกพร่องร้ายแรง ตามที่เราพิจารณาแล้วและไม่สามารถปฏิบัติหน้าที่ของตนได้อีกต่อไป</text>
  <text id="netzach4_intro_ta8">งั้น Netzach ก็เข้าข่ายเงื่อนไขข้อบกพร่องใดๆ ที่ตั้งไว้ได้ง่ายๆ เลยสิคะ เขาทำอะไรไม่ถูกต้องเลยสักอย่าง…</text>
  <text id="netzach4_intro_a7">Netzach กำลังแสดงบทบาทของเขา การเมายา Enkephalin การเฉื่อยชา… ทั้งหมดนี้เป็นส่วนหนึ่งของการแสดง</text>
  <text id="netzach4_intro_a8">ขอเพิ่มอีกอย่างนะ Tiphereth ต่อให้เราเปลี่ยนตัว Netzach ไปแล้ว คุณคิดจริงๆ เหรอว่า Netzach คนใหม่จะเป็น Sephirah ที่ขยันและทำงานหนัก ซึ่งแตกต่างจากคนเดิมอย่างสิ้นเชิง?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta9">…………</text>
  <text id="netzach4_intro_a9">ได้โปรดงดพูดถึงกระบวนการเปลี่ยนตัวอย่างหุนหันพลันแล่นแบบนี้</text>
  <text id="netzach4_intro_ta10">…………</text>
  <text id="netzach4_intro_a10">ฉันรู้ว่าคุณรู้สึกยังไง แต่ Netzach เป็นอีกเรื่องหนึ่ง</text>
  <text id="netzach4_intro_ta11">…………</text>
  <text id="netzach4_intro_n1">Tiphereth ผมปวดหัวจี๊ดเลย เบาเสียงลงหน่อยได้ไหม?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta12">ฉันบอกคุณ Angela เรื่องกระบวนการเปลี่ยนตัวแล้ว!</text>
  <text id="netzach4_intro_ta13">วันเวลาที่คุณไร้ความรับผิดชอบกำลังจะหมดลงในไม่ช้า!</text>
  <text id="netzach4_intro_n2">คุณคิดว่าผมจะกลัวคำขู่อะไรแบบนั้นเหรอ? ผมไม่อยากทำให้คุณผิดหวังเลย…</text>
  <text id="netzach4_intro_n3">แต่นั่นคือสิ่งที่ผมต้องการเลย Tiphereth คุณไม่เข้าใจเหรอ?</text>
  <text id="netzach4_intro_ta14">…หวังว่าคุณจะพูดแบบนั้นได้อีกในตอนที่คุณถูกบดขยี้กลายเป็นเศษเหล็กนะ</text>
  <text id="netzach4_intro_n4">……คุณผู้จัดการครับ ผมไม่สนใจหรอกว่าคุณทำภารกิจสุดท้ายสำเร็จหรือไม่</text>
  <text id="netzach4_intro_n5">ผมพนันได้เลยว่าคุณ Angela เองก็รู้สึกผิดหวังเหมือนกัน</text>
  <text id="netzach4_intro_n6">คุณเห็นไหมว่าผมรู้สึกกับตัวเองไม่ต่างจากที่ Tiphereth ตัวน้อยๆ คนนั้นรู้สึกเลย</text>
  <text id="netzach4_intro_n7">ทำไมผมถึงยังไม่ถูกบดขยี้? คุณ Angela สามารถหาคนที่ดีกว่าผมมาแทนตำแหน่งของผมเมื่อไหร่ก็ได้ที่เธอต้องการ</text>
  <text id="netzach4_intro_n8">ถ้าผมเป็นเธอ ผมคงทำลาย AI อย่างผมตั้งแต่โอกาสแรกที่ทำได้แล้ว</text>
  <text id="netzach4_intro_n9">………</text>
  <text id="netzach4_intro_n10">อืม อึดอัดชะมัด</text>
  <text id="netzach4_intro_n11">ผมไม่ได้คาดหวังให้คุณพูดอะไรดีๆ กับผม ไม่ต้องกังวลหรอก</text>
  <!-- 에피소드 5-->
  <text id="netzach5_intro_n1">พูดตรงๆ กับผมนะพวก คุณไม่ได้มาประชุมกับผมเพื่อรับคำชมใช่ไหม?</text>
  <text id="netzach5_intro_n2">คุณไม่เบื่อสิ่งนี้บ้างเหรอ?</text>
  <text id="netzach5_intro_n3">พรุ่งนี้คุณก็จะทำอะไรที่ยอดเยี่ยมอีกครั้ง ถึงแม้ว่ามันจะไม่ได้ "ยอดเยี่ยม" ขนาดนั้นก็ตาม และคุณ Angela กับ Sephirot คนอื่นๆ ก็จะสาดคำชมใส่คุณ</text>
  <text id="netzach5_intro_n4">จะมีอุบัติเหตุในแผนกของผมอีก คนสองคนจะล้มลงแล้วก็ตาย บางคนจะบ้าคลั่ง และอีกกองหนึ่งก็จะได้รับบาดเจ็บที่ไม่มีวันหาย</text>
  <text id="netzach5_intro_n5">Hod จะพยายามให้กำลังใจผม Yesod จะบรรยายให้ฟังว่าผมไม่ได้ทำตาม "กฎระเบียบ" ข้อไหนบ้าง Malkuth จะพยายามให้กำลังใจผม สดใสเหมือนเดิม "พรุ่งนี้มาพยายามให้มากขึ้น!" …</text>
  <text id="netzach5_intro_n6">จะไม่มีใครพูดต่อหน้าผมว่ามันเป็นความผิดของผม แต่ก็ชัดเจนเหมือนกลางวันว่าผมต้องรับผิดชอบเรื่องทั้งหมดนี้อย่างแน่นอน</text>
  <text id="netzach5_intro_n7">วันของผมก็ซ้ำซากแบบนั้นเสมอ</text>
  <text id="netzach5_intro_n8">เริ่มต้นด้วยความตาย จบลงด้วยความตาย</text>
  <text id="netzach5_intro_n9">คุณรู้ไหมว่าพนักงานทุกคนที่นี่ได้รับยาบางชนิดในปริมาณเล็กน้อยเป็นประจำ?</text>
  <text id="netzach5_intro_n10">มันช่วยให้พวกเขาไม่รู้สึกอะไรกับทุกสิ่งทุกอย่าง</text>
  <text id="netzach5_intro_n11">ลองคิดดูสิ ถ้าเพื่อนร่วมกินข้าวเที่ยงของคุณถูกพบว่าตายแล้ว ถูกฉีกกระชากเป็นชิ้นๆ ใครบนโลกที่จะสามารถทำความสะอาดศพของเขาได้โดยไม่มีแม้แต่จะเสียน้ำตาหยดเดียว?</text>
  <text id="netzach5_intro_n12">คุณจะโทษพวกเขาได้ไหม? คุณจะเรียกพวกเขาว่าคนขี้ขลาดที่ต้องพึ่งพายาได้ไหม?</text>
  <text id="netzach5_intro_n13">ทุกคนแค่พยายามหลบหนีจากความจริงนี้ในแบบของตัวเอง</text>
  <text id="netzach5_intro_n14">พวกเขาอาจจะดูและแสร้งทำเป็นว่าสบายดี แต่ไม่มีใครสบายดีจริงๆ</text>
  <text id="netzach5_intro_n15">ผมเอาแต่คิดว่าจะฆ่าตัวตายได้ยังไง</text>
  <text id="netzach5_intro_n16">ผมรู้ มันก็แค่คำเปรียบเปรย ความตายสำหรับเราเป็นแค่แนวคิดสมมุติ</text>
  <text id="netzach5_intro_n17">ผมได้ยินมาว่าการฉีดสารอย่าง Enkephalin เข้าไปในเครื่องจักรจะทำให้มันค่อยๆ เป็นสนิมอย่างแน่นอน</text>
  <text id="netzach5_intro_n18">งั้น บางทีผมอาจจะกลืนมันเข้าไปทั้งขวดก็ได้</text>
  <text id="netzach5_intro_n19">ทำให้ตัวเองเสียหายอย่างถาวร</text>
  <text id="netzach5_intro_n20">…ตลกดี ผมเพิ่งฉีด Enkephalin เข้าตัวเองมากกว่าที่เคยทำตั้งเยอะ</text>
  <text id="netzach5_intro_n21">แต่ใจของผมกลับแจ่มใสกว่าที่เคย นรกเอ๊ย ตอนนี้ผมรู้สึกมีสติสัมปชัญญะอย่างสมบูรณ์เลย</text>
  <text id="netzach5_intro_n22">ถ้าผมลืมตาขึ้นมาอีกครั้ง บางทีมันอาจจะเป็นที่ที่ไม่มีคุณ ไม่มี Sephirot คนอื่นๆ หรือ Angela</text>
  <text id="netzach5_intro_n23">มันไม่สนุกเลยนะ เราอย่ามาเจอกันอีกเลย</text>
  <text id="netzach5_intro_A1">เราเริ่มต้นการวิจัย Cogito อย่างจริงจัง ปัญหาที่เร่งด่วนที่สุดในตอนนั้นคือปริมาณที่เหมาะสม</text>
  <text id="netzach5_intro_A2">ผมพยายามโน้มน้าวผู้คน ผมบอกพวกเขาว่าเราต้องดำเนินการทดลองต่อไปเพื่อช่วย Carmen และคนอื่นๆ</text>
  <text id="netzach5_intro_A3">ทุกคนเงียบกริบเมื่อผมถามหาอาสาสมัคร จากนั้น ชายคนหนึ่งก็ค่อยๆ ยกมือขึ้น</text>
  <text id="netzach5_intro_A4">เขาคือ Giovanni ผู้ซึ่งเก็บตัวอยู่คนเดียวเป็นส่วนใหญ่ในช่วงเวลาที่อยู่ที่นี่</text>
  <text id="netzach5_intro_A5">Giovanni เป็นหนึ่งในผู้ป่วยจากบริษัทของ Carmen ผมได้ยินมาว่าพวกเขารู้จักกันตั้งแต่เด็ก</text>
  <text id="netzach5_intro_A6">ไม่มีสิ่งที่เรียกว่าการเสียสละอันสูงส่ง จุดจบมักจะน่าสมเพชเสมอ ไม่ว่ามันจะเพื่ออุดมการณ์ที่ชอบธรรมแค่ไหนก็ตาม</text>
  <text id="netzach5_intro_A7">คำพูดของผมที่ว่าการทดลองนี้สามารถนำ Carmen กลับมาได้ คงเป็นแรงจูงใจที่แข็งแกร่งที่สุดที่ผลักดันให้เขาอาสา</text>
  <text id="netzach5_intro_A8">การทดลองเพื่อค้นหาปริมาณยาที่เหมาะสมไม่ใช่สิ่งที่สามารถทำได้แค่การลองครั้งสองครั้ง</text>
  <text id="netzach5_intro_A9">ผมไม่เคยคุยกับเขามากนัก เราไม่มีอะไรเหมือนกันเลยนอกจากรู้จักกับ Carmen</text>
  <text id="netzach5_intro_A10">Cogito ทำให้ขอบเขตของความเป็นมนุษย์เลือนลางลง</text>
  <text id="netzach5_intro_A11">และการทดลองซ้ำๆ จะทิ้งรอยประทับที่ไม่มีวันลบเลือน</text>
  <text id="netzach5_selection1">ฉีด Cogito</text>
  <text id="netzach5_selection2">ฉีด Cogito</text>
  <text id="netzach5_selection3">ฉีด Cogito</text>
  <!-- 에피소드 6-->
  <text id="netzach6_intro_n1">ถ้า Carmen อยู่ที่นี่ เธอคงจะหัวเราะเสียงดังมากที่เห็นเราสองคนคุยกันแบบนี้</text>
  <text id="netzach6_intro_n2">ก็คือ พวกเราไม่เคยคุยกันจริงๆ จังๆ เลย</text>
  <text id="netzach6_intro_n3">ยังไงซะ ผมก็มาอยู่ที่นี่เพราะผมเชื่อใจ Carmen ไม่ใช่คุณ</text>
  <text id="netzach6_intro_n4">ผมหวังว่าสิ่งนี้จะนำ Carmen กลับมามีชีวิตได้</text>
  <text id="netzach6_intro_A1">เราช่วยเธอไว้ไม่ได้</text>
  <text id="netzach6_intro_A2">มันเป็นผลลัพธ์ที่ผมคาดหวังไว้ตั้งแต่แรกแล้ว</text>
  <text id="netzach6_intro_A3">ผมไม่สามารถตอบคำพูดสุดท้ายของเขาได้ เพราะผมไม่ต้องการทำลายความหวังเดียวที่เขาเหลืออยู่</text>
  <text id="netzach6_intro_A4">นั่นคือความเห็นแก่ตัวของผม ที่เชื่อว่าเขาจะมีความสุขอย่างน้อยก็ในความฝันชั่วขณะที่เขาไม่สามารถตื่นขึ้นมาได้ ในการหลับใหลอย่างไม่สงบ</text>
  <text id="netzach6_intro_n5">สรุปว่าผมล้มเหลวโดยสิ้นเชิงกับการ "ทดลอง" Enkephalin ของผมนะ เห็นได้จากการที่ผมกำลังเผชิญหน้ากับคุณอยู่ตอนนี้</text>
  <text id="netzach6_intro_n6">ผมคงต้องหาวิธีอื่นในครั้งหน้า</text>
  <text id="netzach6_intro_n7">…ไม่ต้องห่วง ผมแค่ล้อเล่น อย่าไปบอกคุณ Angela หรือ Sephirot คนอื่นๆ นะ พวกเขาคงได้เฮกันยกใหญ่</text>
  <text id="netzach6_intro_n8">ผมได้ยินว่าต้องได้รับการรักษาอยู่พักหนึ่งเพราะชิ้นส่วนของผมเต็มไปด้วย Enkephalin</text>
  <text id="netzach6_intro_n9">มันคงจะลำบากหน่อย</text>
  <text id="netzach6_intro_n10">แล้วก็เจ็บปวดด้วย</text>
  <text id="netzach6_intro_n11">พูดตรงๆ นะ ผมไม่เคยอยากตื่นขึ้นมาอีกเลย มันนานแล้วที่ผมไม่ได้หลับยาวขนาดนี้</text>
  <text id="netzach6_intro_n12">แต่ที่ไหนสักแห่งลึกๆ ในจิตสำนึกที่ริบหรี่ของผม มีใครบางคนเรียกผม</text>
  <text id="netzach6_intro_n13">เสียงที่คุ้นเคยแต่ก็ไม่คุ้นเคยนั้นพูดว่า:</text>
  <text id="netzach6_intro_n14">“ไม่ได้! ที่นี่นายต้องขออนุญาตฉันทุกอย่าง แม้แต่ความตายก็ต้องขออนุญาตฉัน”</text>
  <text id="netzach6_intro_n15">แล้วคุณก็ช่วยผมไว้</text>
  <text id="netzach6_intro_n16">เปิดตาของผมอีกครั้งเพื่อมาที่ที่เรายืนอยู่ น่าเศร้าจริงๆ</text>
  <text id="netzach6_intro_n17">ที่นี่จะไม่มีวันปลอดภัย</text>
  <text id="netzach6_intro_n18">มันเป็นไปไม่ได้ ถึงแม้ทุกคนจะพยายามก็ตาม</text>
  <text id="netzach6_intro_n19">อืม มีบางอย่างที่จะได้จากเรื่องทั้งหมดนี้</text>
  <text id="netzach6_intro_n20">คือการพยายามมีชีวิตอยู่</text>
  <text id="netzach6_intro_n21">ถึงแม้ชีวิตจะเต็มไปด้วยความเจ็บปวด ถ้าผมต้องหาและยึดเหนี่ยวความเป็นไปได้แม้เพียงเล็กน้อย ถ้าเป็นสิ่งที่คุณและเสียงนั้นปรารถนา…</text>
  <text id="netzach6_intro_n22">ผมก็อดไม่ได้ที่จะลองใช้ชีวิตเพื่อตอบรับความหวังของคุณใช่ไหมล่ะ?</text>
  <text id="netzach6_intro_n23">ตั้งแต่แรกเริ่ม ผมไม่ได้เคารพคุณเลย คุณรู้ไหม?</text>
  <text id="netzach6_intro_n24">แต่เป็นครั้งแรกที่ผมคิดว่าบางทีอาจจะเป็นผมเองที่เรียกคุณ</text>
  <text id="netzach6_intro_n25">คุณมาเพื่อทำลายผม แต่ก็เพื่อช่วยผมด้วย</text>
  <text id="netzach6_intro_n26">ผมคิดว่าเราทั้งคู่กำลังอยู่ในสถานการณ์ที่คล้ายกัน</text>
  <text id="netzach6_intro_n27">เราทั้งคู่ต่างก็ติดอยู่ในกรงกรรมของอดีต</text>
  <text id="netzach6_intro_n28">ผมไม่ใช่คนที่มีการเปลี่ยนแปลง</text>
  <text id="netzach6_intro_n29">มันคือคุณ… คุณผู้จัดการ คุณคือคนสุดท้ายที่กำลังเริ่มมองเห็นอย่างชัดเจน</text>
</localize>