<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="malkuth1_intro_x1">(คุณได้ยินเสียงฝีเท้าเร่งรีบจากข้างหลัง)</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1">คุณผู้จัดการ คุณผู้จัดการ!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2">ฉันมาทันเวลาพอดีเลยใช่ไหมคะ? เวลา… ช้าไปแค่ประมาณนาทีเดียวเองค่ะ อืม… ฉันว่ามันก็ยังถือว่า "ตรงเวลา" อยู่นะ!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m3">ยินดีด้วยที่ได้เข้าร่วม Lobotomy Corporation นะคะ คุณผู้จัดการ!</text>
  <text id="malkuth1_intro_a1">ดิฉันไม่อยากขัดจังหวะช่วงเวลาที่น่าประทับใจนี้นะ Malkuth แต่ทุกวินาที มีความหมายใน Lobotomy Corp โปรดแนะนำตัวให้สั้นที่สุดเท่าที่จะทำได้ แล้วไปเตรียมตัวสำหรับการประชุมค่ะ</text>
  <text id="malkuth1_intro_m4">อืม… ดูเหมือนคุณ Angela จะอารมณ์ไม่ค่อยดีเลยวันนี้…</text>
  <text id="malkuth1_intro_m5">แต่เฮ้ อย่างน้อย Sephirot คนอื่นก็ตั้งตารอที่จะได้พบคุณนะคะ!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m6">อืม… อาจจะ… ไม่ใช่ทั้งหมด…</text>
  <text id="malkuth1_intro_m7">โอ้ ฉันนี่แย่จริงๆ! ฉันชื่อ Malkuth! ฉันรับผิดชอบทีมควบคุมค่ะ!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m8">ในเมื่อเราเป็นทีมควบคุม เราก็มีความรับผิดชอบที่ยิ่งใหญ่มาก!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m9">ฉันจะพยายามอย่างเต็มที่เพื่อช่วยคุณโดยการปรับปรุงฟังก์ชันพื้นฐานของ&#13;&#10;สถานที่แห่งนี้ค่ะ คุณผู้จัดการ!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m10">ฉันแน่ใจว่าตอนนี้คุณคงรู้สึกประหม่านิดหน่อย</text>
  <text id="malkuth1_intro_m11">มันต้องใช้เวลาสักพักกว่าจะคุ้นเคยกับสิ่งต่างๆ ที่นี่ ฉันรู้ดีจากประสบการณ์ค่ะ!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m12">แต่ไม่ต้องกังวลนะคะ ฉันจะคอยช่วยคุณเองค่ะ!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m13">ฉันก็… อืม… ไม่ได้เก่งที่สุดในทุกเรื่องหรอกค่ะ ฉันเคยเป็น Sephirah ที่มีปัญหามาก่อน คุณก็รู้</text>
  <text id="malkuth1_intro_m14">ฉันเคยเย็บกระดุมเสื้อในทิศทางที่ผิด หรือใส่เกลือแทนน้ำตาลในอาหาร…</text>
  <text id="malkuth1_intro_m15">แต่ถึงอย่างนั้น คุณก็ผ่านมันได้ค่ะ! เหมือนกับที่ฉันผ่านมันมาได้ค่ะ ฉันแน่ใจว่าคุณจะประสบความสำเร็จค่ะ คุณผู้จัดการ!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m16">ฉันจะให้งานง่ายๆ กับคุณเพราะนี่เป็นวันแรกของคุณที่นี่!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m17">ฉันขอให้คุณโชคดีที่สุดค่ะ!</text>
  <text id="malkuth1_intro_x2">ปัง ปัง ปัง ปัง</text>
  <text id="malkuth1_intro_e1">ผมไม่ไหวแล้ว! คุณผู้จัดการ คุณอยู่ข้างในใช่ไหมครับ?</text>
  <!-- 이 문단 수정함.-->
  <text id="malkuth1_intro_e2">ผมต้องออกไปจากที่นี่ ได้โปรด ผมรู้ว่าคุณทำได้ คุณคือผู้จัดการ! คุณไม่เหมือนพวกเราที่เหลือ! คุณทำได้ทุกอย่าง!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m18">ทำไมคุณถึงอยากเลิกทำงาน? คุณไม่ชอบการทำงานที่ทีมควบคุมเหรอคะ? ทุกๆ วันที่นี่เป็นความสุขสำหรับฉันเลยนะคะ!</text>
  <text id="malkuth1_intro_e3">มันแย่มาก ผมไม่ไหวแล้ว! ผมจะบ้าตาย! ไม่มีอะไรที่นี่ปกติเลย!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m19">คุณคิดจริงๆ เหรอว่าคุณรับมือกับมันไม่ได้?</text>
  <text id="malkuth1_intro_e4">ได้โปรด… ผมไม่อยากอยู่ที่นี่… ปล่อยผมออกไปเถอะครับ ได้โปรด…</text>
  <text id="malkuth1_intro_m20">ผู้จัดการคะ แม้ว่าคุณจะเป็นหัวหน้าของสถานที่แห่งนี้ แต่พนักงานคนนั้นเป็นคนในแผนกของฉัน ดังนั้นฉันเชื่อว่าฉันจะดูแลเรื่องนี้ได้ค่ะ ให้ฉันจัดการเองนะคะ ได้โปรด!</text>
  <text id="malkuth1_selection1">&lt;i&gt;ฉันจะให้เธอจัดการเอง&lt;/i&gt;</text>
  <text id="malkuth1_selection2">&lt;i&gt;ฉันควรเข้าแทรกแซง&lt;/i&gt;</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1_1">ขอบคุณที่ยอมรับตำแหน่งของฉันนะคะ!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1_2">โปรดอย่าตกใจไปเลยค่ะ! เรื่องแบบนี้เกิดขึ้นค่อนข้างบ่อย</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1_3">โอ้ จริงสิ นี่คงเป็นครั้งแรกที่คุณเห็นอะไรแบบนี้</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1_4">ปกติแล้วคุณ Angela หรือฉันจะเป็นคนจัดการเรื่องพวกนี้เองค่ะ</text>
  <text id="malkuth1_intro_m1_5">มันเป็นแค่ปัญหาเล็กน้อยเท่านั้นค่ะ ไม่มีอะไรที่คุณต้องกังวลเลย!</text>
  <text id="malkuth1_intro_e5">ไม่นะครับ ได้โปรด คุณผู้จัดการ! ได้โปรด…!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_1">…</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_2">งั้นโปรดจำเรื่องนี้ไว้ด้วยนะคะ คุณผู้จัดการ</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_3">เมื่อใดที่พวกเขาพูดว่าพวกเขา "รับมือไม่ได้" พวกเขาก็ไม่ใช่ส่วนหนึ่งของทีมควบคุมของฉันอีกต่อไปแล้ว</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_4">ทีมควบคุมอยู่บนสุดของ Sephirot ทั้งหมดค่ะ เหมือนกับระบบประสาทส่วนกลางของมนุษย์ ถ้าพวกเราล้มลง มันก็เป็นเพียงแค่เรื่องของเวลาก่อนที่คนอื่นจะล้มลงตามไปด้วย!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_5">ตอนแรกฉันก็ยากที่จะทำใจให้ชินเหมือนกันค่ะ</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_6">แต่ฉันก็ทำงานหนักมากจริงๆ นะคะ!</text>
  <text id="malkuth1_intro_m2_7">ดังนั้น ได้โปรดอย่าพูดอะไรที่ไร้ความหมายอย่างคำว่าคุณ "รับมือไม่ได้" เลยนะคะ</text>
  <!--에피소드 2-->
  <text id="malkuth2_intro_a1">ครั้งที่แล้วมีความสับสนเล็กน้อยใช่ไหมคะ?</text>
  <text id="malkuth2_intro_a2">ปกติแล้วฉันเป็นผู้รับผิดชอบด้านความปลอดภัยของสำนักงานของคุณค่ะ</text>
  <text id="malkuth2_intro_a3">แต่ดูเหมือนว่าฉันจะให้ความสนใจกับห้องประชุม Sephirah ไม่เพียงพอ</text>
  <text id="malkuth2_intro_a4">ฉันได้ยินมาว่าพนักงานทีมควบคุมคนหนึ่งได้ "ลาออก" จากบริษัทไปแล้วค่ะ</text>
  <text id="malkuth2_intro_a5">ทำได้ดีมากค่ะ</text>
  <text id="malkuth2_intro_a6">คุณรู้ความหมายของคำว่า "ลาออก" ที่นี่ในบริษัทใช่ไหมคะ?</text>
  <text id="malkuth2_intro_a7">…</text>
  <text id="malkuth2_intro_a8">ฉันจะถือว่าคุณไม่รู้</text>
  <text id="malkuth2_intro_a9">บางครั้งฉันก็คำนวณผิดพลาดว่าควรจะให้ข้อมูลอะไรกับคุณบ้างและอะไรที่ ไม่ควรให้</text>
  <text id="malkuth2_intro_a10">บางแง่มุมของบริษัทของเราที่ฉันคิดว่าเป็นเรื่องปกติ ซึ่งอาจทำให้คุณตกใจมากได้</text>
  <text id="malkuth2_intro_a11">เรามีบทบาทที่หลากหลายที่นี่</text>
  <text id="malkuth2_intro_a12">มันเหมือนกับการแสดงที่ถูกจัดโครงสร้างอย่างดี นักแสดงทุกคนมีบทบาทและพวกเขาต้องซื่อสัตย์ต่อบทบาทของตนโดย ไม่มีข้อผิดพลาดและทำงานร่วมกัน</text>
  <text id="malkuth2_intro_a13">ทีนี้ ลองนึกภาพว่ามีนักแสดงคนหนึ่งตัดสินใจออกจากเวที เพราะพวกเขาไม่ชอบบทบาทของตัวเอง</text>
  <text id="malkuth2_intro_a14">นักแสดงควรจะเล่นบทบาทที่ถูกกำหนดไว้ล่วงหน้าตามช่วงเวลาที่กำหนดไว้ ล่วงหน้าก่อนที่จะออกจากเวทีไปทางด้านซ้าย</text>
  <text id="malkuth2_intro_a15">แต่การออกจากเวทีโดยไม่ทำตามบทบาทให้สำเร็จหมายความว่าชีวิต ของบทบาทและนักแสดงคนนั้นจบลงแล้ว</text>
  <text id="malkuth2_intro_a16">นั่นคือความหมายของเราเมื่อเราพูดว่าใครบางคน "ลาออก"</text>
  <text id="malkuth2_intro_m1">ยอดเยี่ยมมากเลยค่ะ คุณผู้จัดการ! คุณทำในสิ่งที่ฉันขอให้คุณทำอย่างสมบูรณ์แบบเลยค่ะ!</text>
  <text id="malkuth2_intro_m2">ฉันรู้ว่าคุณทำได้!</text>
  <text id="malkuth2_intro_m3">คุณไม่มีทางเดาได้เลยว่าฉันเอาใจช่วยคุณมากแค่ไหน</text>
  <text id="malkuth2_intro_m4">ส่วนตัวฉัน วันนี้ก็โอเคค่ะ เราซ้อมแผนฉุกเฉินร่วมกันสำหรับทีมของฉัน!</text>
  <text id="malkuth2_intro_m5">ไม่มีใครต้องออกจากการซ้อมหรือบาดเจ็บเลยแม้แต่คนเดียวค่ะ!</text>
  <text id="malkuth2_intro_m6">ทุกคนทำได้ดีมากค่ะ!</text>
  <text id="malkuth2_intro_m7">ถึงแม้จะพูดไม่ได้ว่ามันสมบูรณ์แบบก็ตาม</text>
  <text id="malkuth2_intro_m8">ว่าแต่ คุณผู้จัดการคะ คุณเคยเห็นอะไรที่น่าขนลุกยิ่งกว่า Abnormality ไหม?</text>
  <text id="malkuth2_intro_m9">พวกตัวตนที่เดินเตร่ไปทั่วสถานที่ แต่ไม่สามารถกักกันได้ และบางครั้งพวกมันก็ปรากฏตัวในทางเดิน</text>
  <text id="malkuth2_intro_m10">การซ้อมไม่มีประโยชน์เลยเมื่อคุณเจอพวกมัน เพราะเราไม่มีข้อมูลเพียงพอเกี่ยวกับพวกมัน ดังนั้นเราจึงต้องตื่นตัวอยู่เสมอ!</text>
  <text id="malkuth2_intro_m11">ไม่ว่าแผนของเราจะละเอียดถี่ถ้วนแค่ไหน เราก็ไม่สามารถควบคุมสิ่งที่ไม่รู้จักได้</text>
  <text id="malkuth2_intro_m12">บางครั้งเมื่อฉันเจอพวกมัน ฉันก็จะรู้สึกแปลกๆ</text>
  <text id="malkuth2_intro_m13">มันไม่ใช่ความกลัวหรืออะไรนะคะ… มันเป็นความรู้สึกอื่นค่ะ</text>
  <text id="malkuth2_intro_m14">แปลกใช่ไหมคะ? ฉันรู้สึกคลื่นไส้เหมือนมีบางอย่างในตัวฉันเต้นรัวอย่างควบคุมไม่ได้ และมันรู้สึก… เหมือนฉันไม่ใช่ตัวเองอีกต่อไปแล้ว…</text>
  <text id="malkuth2_intro_m15">จะอธิบายยังไงดีนะ? เหมือนมีบางอย่างดิ้นไปมาในตัวฉัน…</text>
  <text id="malkuth2_intro_m16">ทีละ… นิด…</text>
  <!--에피소드 3-->
  <text id="malkuth3_intro_m1">คุณทำได้อีกแล้ว! และคุณก็ทำได้อย่างไร้ที่ติด้วย!</text>
  <text id="malkuth3_intro_m2">ฉันเองก็มีงานต้องทำมากมายเลยค่ะ</text>
  <text id="malkuth3_intro_m3">ถ้าคุณดูสมุดบันทึกของฉัน รายการสิ่งที่ต้องทำของฉันจะเต็มอยู่เสมอค่ะ</text>
  <text id="malkuth3_intro_m4">แต่ฉันรู้ว่าฉันจะผ่านมันไปได้ ฉันต้องทำหน้าที่ให้ดีที่สุด เหมือนที่ฉันทำมาตลอด!</text>
  <text id="malkuth3_intro_m5">ฉันรู้ดีว่าฉันช้ากว่าคนอื่นค่ะ</text>
  <text id="malkuth3_intro_m6">ฉันต้องตรวจสอบรายการของฉันตลอดเวลา ไม่อย่างนั้นฉันจะพลาดสิ่งสำคัญไป</text>
  <text id="malkuth3_intro_m7">นั่นเป็นเหตุผลว่าทำไมฉันถึงพกสมุดบันทึกนี้ไว้กับตัวตลอดเวลา จะได้ไม่มีข้อผิดพลาดไงคะ</text>
  <text id="malkuth3_intro_m8">ฉันพกมันมานานมากจนมันเกือบจะเปื่อยแล้ว</text>
  <text id="malkuth3_intro_m9">มันอยู่กับฉันมาตั้งแต่ฉันเริ่มทำงานที่นี่ในฐานะ Sephirah ของทีมควบคุมแล้วค่ะ</text>
  <text id="malkuth3_intro_m10">ฉันรู้ว่าคุณ Angela เป็นห่วงฉันเป็นครั้งคราว</text>
  <text id="malkuth3_intro_m11">แต่ฉันควบคุมทุกอย่างไว้ได้ค่ะ</text>
  <text id="malkuth3_intro_m12">ฉันรู้สึกว่านี่คือชีวิตที่ฉันใฝ่ฝันมานานแสนนาน อาจจะนานกว่าที่ฉันจะคิดได้ด้วยซ้ำค่ะ</text>
  <text id="malkuth3_intro_m13">แต่มันรู้สึกเหมือนกับว่าฉันเคยปรารถนาสิ่งเดียวกันนี้มาก่อน ในที่อื่นที่ไม่ใช่ทีมควบคุมค่ะ…</text>
  <text id="malkuth3_intro_a1">Malkuth โปรดทำรายงานที่ฉันขอให้เสร็จภายในวันนี้นะคะ</text>
  <text id="malkuth3_intro_m14">ได้เลยค่ะหัวหน้า! ฉันจดไว้ในรายการของฉันแล้วค่ะ ฉันจะส่งให้ภายในสิ้นวันนี้ค่ะ!</text>
  <text id="malkuth3_intro_m15">เอาล่ะ ฉันต้องไปแล้วค่ะ ยินดีที่ได้คุยกับคุณนะคะ คุณผู้จัดการ!</text>
  <text id="malkuth3_intro_a2">AI ที่นี่ พวกมันไม่เสถียรทั้งหมด… ยกเว้นฉันค่ะ</text>
  <text id="malkuth3_intro_a3">และมันแย่เป็นพิเศษสำหรับ Malkuth คุณสังเกตเห็นแล้วใช่ไหมคะ?</text>
  <text id="malkuth3_intro_a4">แต่ฉันก็บ่นไม่ได้หรอกค่ะ มันแค่ทำให้ฉันควบคุมเธอได้ง่ายขึ้นก็เท่านั้น</text>
  <!-- 에피소드 4-->
  <text id="malkuth4_intro_y1">เราต้องพูดกันตามตรง Malkuth คุณไม่สามารถปราบ Ordeals ได้ด้วยพนักงานที่คุณมีอยู่ตอนนี้</text>
  <text id="malkuth4_intro_y2">เชื่อฉันเถอะ ฉันคือหัวหน้าทีมข้อมูล แม้ว่าทีมของคุณจะปราบ Ordeals ได้ด้วยตัวเอง แต่ก็มีความเสี่ยงสูงที่จะเกิดความเสียหายทางจิตใจ อย่างรุนแรงต่อพนักงานของคุณ</text>
  <text id="malkuth4_intro_m1">แต่ Yesod เราแค่ต้องพิจารณาอัตราการเสียชีวิตของพนักงาน และความเป็นไปได้ที่ Abnormality จะหลุดออกมาเท่านั้น</text>
  <text id="malkuth4_intro_h1">แต่ Malkuth คุณ Angela บอกว่าพนักงานที่คลุ้มคลั่งหนึ่งคน จะฆ่าคนอื่นได้อีกสิบสิบคนนะ…</text>
  <text id="malkuth4_intro_m2">ฉันคือ Sephirah ของทีมควบคุมค่ะ</text>
  <text id="malkuth4_intro_m3">ฉันอาจจะทำผิดพลาดอย่างร้ายแรงในด้านอื่นๆ แต่บทบาทนี้ฉันรู้ดีกว่าใครๆค่ะ</text>
  <text id="malkuth4_intro_m4">ฉันรู้วิธีจัดการกับพนักงานที่จวนจะเสียสติ ฉันถึงกับเขียนระเบียบปฏิบัติสำหรับมันเลยนะคะ</text>
  <text id="malkuth4_intro_m5">เอาจริงนะ รู้สึกเหมือนฉันเป็นคนเดียวที่ทำตามระเบียบนี้เลยค่ะ ฉันเข้าใจอะไรผิดไปหรือเปล่าคะ?</text>
  <text id="malkuth4_intro_m6">โปรดบอกฉันด้วยนะคะถ้าคุณต้องการมันฉันสามารถแบ่งสำเนาให้คุณ ได้เสมอค่ะ</text>
  <text id="malkuth4_intro_h2">ฉัน… ฉันไม่เป็นไร แต่ระเบียบของคุณนั่น…</text>
  <text id="malkuth4_intro_m7">ฉันไม่ต้องการพนักงานที่อ่อนแอในแผนกของฉันค่ะ</text>
  <text id="malkuth4_intro_m8">ความอ่อนแอหมายถึงการถูกกำจัดและ สิ้นสุดสถานะหรือตำแหน่งในแผนกของฉัน</text>
  <text id="malkuth4_intro_m9">การทำงานให้กับทีมควบคุม แผนกที่เป็นผู้นำของบริษัท หมายความว่าคุณควรจะมีความสามารถมากกว่าคนอื่นๆค่ะ</text>
  <text id="malkuth4_intro_m10">ผู้จัดการคะ ได้โปรดพูดอะไรกับพวกเขาหน่อยสิ</text>
  <text id="malkuth4_intro_m11">คุณเฝ้าดูสิ่งที่เกิดขึ้นกับพนักงานที่จิตใจอ่อนแอเหล่านั้นจากในห้องทำงานที่ แสนสะดวกสบายของคุณใช่ไหมละคะ?</text>
  <text id="malkuth4_intro_m12">มีใครสักคนพูดอะไรหน่อยได้ไหมคะ?</text>
  <text id="malkuth4_intro_m13">……</text>
  <text id="malkuth4_intro_m14">เอาล่ะ ขอบคุณมากนะคะที่มาเยี่ยมฉัน! มันทำให้ฉันมีความสุขมากเลยค่ะ!</text>
  <text id="malkuth4_intro_m15">เราควรจะมาเจอกันอีกนะคะ พวกเรา เหล่า Sephirot ชั้นบนทั้งหมด!</text>
  <text id="malkuth4_intro_a1">ฉันมีประกาศถึง Sephirot ชั้นบน</text>
  <text id="malkuth4_intro_a2">ระดับความเสียหายทางจิตใจของพนักงานทีมควบคุมเกินขีดจำกัดแล้ว Sephirot คนอื่นๆ ทำอะไรในระหว่างนั้น? นั่งดูเฉยๆ อย่างนั้นเหรอ?</text>
  <text id="malkuth4_intro_a3">ทีมควบคุมล้มเหลวในการจัดการ Ordeals แล้ว</text>
  <text id="malkuth4_intro_a4">เสริมกำลังพนักงานทันทีและทำการปราบ Ordeals โดยทันที และฉันจะไปขอการสนับสนุนจากแผนกอื่นๆค่ะ</text>
  <!-- 에피소드 5-->
  <text id="malkuth5_intro_m1">โอ้ สวัสดีค่ะ คุณ ----!</text>
  <text id="malkuth5_intro_m2">ขอโทษนะคะ ตอนนี้ฉันค่อนข้างยุ่ง ฉันยังทำสิ่งที่เขียนลงในสมุดบันทึกไม่ถึงครึ่งเลย</text>
  <text id="malkuth5_intro_m3">…………</text>
  <text id="malkuth5_intro_m4">คือว่า… ฉันได้ยินมาว่ากำลังจะมีการทดลองสกัด</text>
  <text id="malkuth5_intro_m5">เมื่อฉันดูรายชื่อผู้เข้าร่วม ฉันไม่พบชื่อของฉันในนั้นเลย</text>
  <text id="malkuth5_intro_m6">ฉันหมายถึง คงมีเหตุผลเป็นร้อยเป็นพัน บางทีฉันอาจจะยังไม่ดีพอสำหรับการทดลอง…</text>
  <text id="malkuth5_intro_m7">แต่… ฉันขอเข้าร่วมการทดลองด้วยได้ไหมคะ?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m8">………</text>
  <text id="malkuth5_intro_m9">ฉันได้เรียนรู้มากมายที่นี่</text>
  <text id="malkuth5_intro_m10">ฉันแน่ใจว่าฉันสามารถช่วยคุณได้บ้าง</text>
  <text id="malkuth5_intro_m11">ฉันจะทำให้ดีที่สุดแน่นอนค่ะ!</text>
  <text id="malkuth5_intro_m12">สวัสดีค่ะ ผู้จัดการ!</text>
  <text id="malkuth5_intro_m13">……</text>
  <text id="malkuth5_intro_m14">มันน่าเศร้านะคะที่ไม่มีพรสวรรค์</text>
  <text id="malkuth5_intro_m15">ถ้าใครบางคนไม่หันกลับมามองคุณ นั่นหมายความว่าอะไรคะ?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m16">หมายความว่าพวกเขาไม่ยอมรับคุณ</text>
  <text id="malkuth5_intro_m17">หมายความว่าพวกเขาไม่แม้แต่จะสนใจว่าคุณกำลังทำหน้าแบบไหนอยู่</text>
  <text id="malkuth5_intro_m18">หมายความว่าพวกเขาไม่จำเป็นต้องดูว่าคุณกำลังทำอะไรอยู่ เพราะพวกเขาได้ข้อสรุปไปแล้ว</text>
  <text id="malkuth5_intro_m19">คุณเคยกรีดร้องและข่วนพื้น ดิ้นทุรนทุรายด้วยความเจ็บปวดบ้างไหมคะ?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m20">ฟังดูทรมานจริงๆ นะคะ</text>
  <text id="malkuth5_intro_m21">แต่ในความเป็นจริงแล้ว ทันทีที่ฉันสูญเสียเล็บไปทั้งหมด ฉันก็ไม่รู้สึกอะไรเลย</text>
  <text id="malkuth5_intro_m22">คุณจ้องมองเนื้อตรงที่เคยเป็นเล็บของคุณ และก่อนที่คุณจะหมดสติ…</text>
  <text id="malkuth5_intro_m23">เมื่อคุณรู้สึกว่าคุณไม่ใช่ตัวคุณเองอีกต่อไป คุณจะเริ่มหัวเราะอย่างบ้าคลั่ง</text>
  <text id="malkuth5_intro_m24">แม้ว่ามันจะไม่มีอะไรที่น่าตลกเลยก็ตาม</text>
  <text id="malkuth5_intro_m25">และบนพื้น คุณจะมองเห็นเงาของใครบางคน และเท้าของพวกเขาขณะที่พวกเขาก้มลงมองคุณ</text>
  <text id="malkuth5_intro_m26">ทายสิว่าเท้าของใคร</text>
  <text id="malkuth5_intro_m27">เมื่อคนที่ไม่ชอบหันหลังกลับมามอง หันมาในที่สุด ทุกอย่างก็จบลงแล้ว</text>
  <text id="malkuth5_intro_m28">คุณเห็นเศษเสี้ยวของความสิ้นหวังจากตรงนั้นไหมคะ?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m29">หรือคุณกำลังจ้องมองเศษเล็บของฉันที่กระจัดกระจายอยู่บนพื้น?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m30">นั่นเป็นช่วงเวลาที่ฉันได้รู้จักกับความไร้หนทางที่แท้จริง</text>
  <text id="malkuth5_intro_m31">ถ้าไม่มีคุณ ฉันก็คงไม่เคยรู้จักความรู้สึกนั้น ขอบคุณมากนะคะ!</text>
  <text id="malkuth5_intro_m32">แล้วคุณล่ะคะ คุณผู้จัดการ?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m33">คุณเคยรู้สึกไร้หนทางที่จะควบคุมอะไรเลยไหม?</text>
  <text id="malkuth5_intro_m34">เมื่อสิ่งที่ไม่สามารถทนได้ถาโถมลงมาจากที่ที่ไม่ใช่ร่างกายของคุณและครอบงำคุณ มันรู้สึกแย่มากที่ต้องไร้หนทาง ไร้การควบคุมตัวเอง</text>
  <text id="malkuth5_intro_m35">… …</text>
  <text id="malkuth5_intro_m36">เร็วเข้าสิ บอกฉันหน่อยสิ</text>
  <text id="malkuth5_intro_m37">เพื่อที่ฉันจะได้รู้สึกว่ามันคุ้มค่าบ้าง</text>
  <text id="malkuth5_intro_A1">Elijah เป็นคนใจร้อน และความใจร้อนของเธอทำให้เกิดข้อผิดพลาดมากมาย</text>
  <text id="malkuth5_intro_A2">เธอเคยพูดอย่างยาวเหยียดและวกวนถึงเหตุผลว่าทำไมเธอถึงต้องทำการทดลองให้เสร็จ แต่ฉันจำรายละเอียดไม่ได้</text>
  <text id="malkuth5_intro_A3">เมื่อใดก็ตามที่เธอถูกบอกว่าเธอยังไม่พร้อม ฉันจะเห็นความปรารถนาอันแรงกล้าในดวงตาของเธอ มันคือความกระหาย ความหมกมุ่นที่แปลกประหลาด</text>
  <text id="malkuth5_intro_A4">ถ้าเป็นคนอื่นที่อยู่ในตำแหน่งของฉัน พวกเขาอาจจะหันไปหาเสียงฝีเท้าที่รีบเร่งของเธอแล้ว</text>
  <text id="malkuth5_intro_A5">Cogito เป็นสิ่งที่เธอไม่สามารถเข้าถึงได้ในระดับอำนาจของเธอ</text>
  <text id="malkuth5_intro_A6">งานเดียวที่เธอได้รับคำสั่งให้ทำคือบันทึกการเปลี่ยนแปลงที่เกิดขึ้นในกลุ่มทดลอง</text>
  <text id="malkuth5_intro_A7">เธอตระหนักดีว่าในขณะนั้น Cogito ยังไม่พร้อมสำหรับการใช้งานกับมนุษย์อย่างแน่นอน</text>
  <text id="malkuth5_intro_A8">เมื่อในที่สุดฉันก็รู้ว่าเกิดอะไรขึ้น ฟันของเธอหลุดไปครึ่งหนึ่งแล้ว และ…</text>
  <text id="malkuth5_intro_m38">…ฆ่าฉัน… ได้โปรด… ข… ฆ่าฉันเถอะ…</text>
  <text id="malkuth5_selection1">เพิกเฉยต่อเธอ</text>
  <text id="malkuth5_selection2">เพิกเฉยต่อเธอ</text>
  <text id="malkuth5_selection3">เพิกเฉยต่อเธอ</text>
  <!-- 에피소드 6-->
  <text id="malkuth6_intro_m1">สวัสดีค่ะ คุณ A!</text>
  <text id="malkuth6_intro_m2">ฉันดีใจมากจริงๆ ค่ะที่ได้เข้าร่วมทีมนี้!</text>
  <text id="malkuth6_intro_m3">ฉันลืมแนะนำตัวเองเลย! ฉันชื่อ ------! ฉันจะพยายามอย่างเต็มที่เพื่อช่วยทีมให้เป็นประโยชน์ที่สุด!</text>
  <text id="malkuth6_intro_m4">โอ้ ฉันกำลังเขียนรายงานอยู่ มันหายไปไหนแล้วนะ?</text>
  <text id="malkuth6_intro_A1">ไม่มีอะไรที่สามารถทำสำเร็จได้ด้วยความหลงใหลเพียงอย่างเดียว</text>
  <text id="malkuth6_intro_A2">มันเป็นที่ชัดเจนว่าความใจร้อนสามารถทำให้เกิดข้อผิดพลาดอะไรได้บ้าง ดังนั้นเราจึงจำเป็นต้องใช้เวลาของเรา</text>
  <text id="malkuth6_intro_A3">สถานการณ์ไม่ได้สดใสพอที่ฉันจะจำชื่อของทุกคนได้ หรือตอบสนองต่อท่าทางที่ไร้ความหมายเป็นการส่วนตัวได้</text>
  <text id="malkuth6_intro_A4">เป็นเวลานานมากหลังจากนั้นที่ฉันตระหนักได้ว่าการให้คำชมเป็นครั้งคราวอาจเป็นความคิดที่ดี</text>
  <text id="malkuth6_intro_m5">… ……</text>
  <text id="malkuth6_selection1">ทุกอย่างเรียบร้อยดีไหม?</text>
  <text id="malkuth6_selection2">&lt;i&gt;ฉันจะลองทักทาย&lt;/i&gt;</text>
  <text id="malkuth6_intro_m6">คุณนี่ตลกจริงๆ</text>
  <text id="malkuth6_intro_m7">ฉันคิดว่าบางครั้งคุณก็สับสนพวกเรากับมนุษย์</text>
  <text id="malkuth6_intro_m8">ฉันรู้สึกเหมือนฉันได้ฝันจริงๆ เป็นครั้งแรกในรอบหลายปี</text>
  <text id="malkuth6_intro_m9">Sephirot คนอื่นบอกฉันว่าฉันสร้างความเสียหายให้กับสถานที่นี้มากมายเลย</text>
  <text id="malkuth6_intro_m10">……</text>
  <text id="malkuth6_intro_m11">คุณเคยรู้สึกแบบนี้ไหมคะ คุณผู้จัดการ?</text>
  <text id="malkuth6_intro_m12">ความรู้สึกของการแล่นเรือในมหาสมุทรที่ไม่มีแผนที่หรือคำแนะนำใดๆ</text>
  <text id="malkuth6_intro_m13">ความรู้สึกของการคลำทางไปในความมืดอันกว้างใหญ่</text>
  <text id="malkuth6_intro_m14">มันรู้สึกเหมือนฉันเป็นเกาะเล็กๆ บนมหาสมุทรอันกว้างใหญ่นั้น</text>
  <text id="malkuth6_intro_m15">ฉันทำงานในทีมควบคุม</text>
  <text id="malkuth6_intro_m16">ไม่มีใครรู้ว่าการอยู่ในตำแหน่งที่ต้องสั่งการคนอื่นนั้นมีความกดดันมากแค่ไหนจนกว่าพวกเขาจะได้ลองทำด้วยตัวเองจริงๆ</text>
  <text id="malkuth6_intro_m17">ฉันแน่ใจว่าคุณรู้ว่ามันรู้สึกอย่างไร คุณผู้จัดการ</text>
  <text id="malkuth6_intro_m18">ทุกอย่างจะเริ่มพังทลายลงมาทับตัวคุณเมื่อคุณเริ่มคิดว่าคุณอาจจะรับมือกับมันไม่ได้</text>
  <text id="malkuth6_intro_m19">คุณเคยสบตากับพนักงานที่กำลังจะตายบ้างไหม?</text>
  <text id="malkuth6_intro_m20">อย่าหลบสายตาจากพวกเขา แล้วบอกว่าคุณไม่สามารถทำอะไรให้พวกเขาได้</text>
  <text id="malkuth6_intro_m21">อย่าแค่รู้สึกเสียใจให้กับผู้ที่ต้องสละชีวิต</text>
  <text id="malkuth6_intro_m22">อย่าโทษตัวเอง คิดว่าคุณน่าจะทำได้ดีกว่านี้</text>
  <text id="malkuth6_intro_m23">ก็ต่อเมื่อคุณสามารถเผชิญหน้ากับช่วงเวลาเหล่านั้นอย่างที่มันเป็น…</text>
  <text id="malkuth6_intro_m24">คุณถึงจะสามารถมองเห็นสิ่งอื่นๆ ได้</text>
  <text id="malkuth6_intro_m25">ฉันเห็นคุณเอาชนะบททดสอบที่หลีกเลี่ยงไม่ได้ ซึ่งอาจจะมาจากฉัน</text>
  <text id="malkuth6_intro_m26">พูดตามตรง ฉันไม่แน่ใจว่าคุณจะผ่านมันไปได้ไหม</text>
  <text id="malkuth6_intro_m27">…ฉันพูดจาตรงไปตรงมาเกินไปหรือเปล่า?</text>
  <text id="malkuth6_intro_m28">เราไม่สามารถเปลี่ยนแปลงอดีตได้ ฉันรู้</text>
  <text id="malkuth6_intro_m29">ฉันไม่ได้คาดหวังให้คุณเป็นแสงสว่างที่ส่องประกายหรือประภาคารในมหาสมุทรอันกว้างใหญ่ หรือว่าสถานที่แห่งนี้จะสงบสุขและอบอุ่นขึ้นมาทันที</text>
  <text id="malkuth6_intro_m30">แต่…</text>
  <text id="malkuth6_intro_m31">บางทีเราแค่ลองพยายามและรอกันได้ไหมคะ?</text>
  <text id="malkuth6_intro_m32">เราจะรับเอาช่วงเวลาที่เลวร้ายเหล่านั้นทั้งหมด</text>
  <text id="malkuth6_intro_m33">แม้ว่าฉันอยากให้คุณเป็นคนแบกรับความทุกข์ทรมานนั้นไว้ คุณผู้จัดการ</text>
  <text id="malkuth6_intro_m34">…เหมือนกับที่เราเป็นอยู่ตอนนี้</text>
</localize>