<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="gebura1_intro_g1">…</text>
  <text id="gebura1_intro_g2">…หือ?</text>
  <text id="gebura1_intro_g3">อะไรนะ? นายเป็นใคร?</text>
  <text id="gebura1_selection1">ผมคือผู้จัดการ</text>
  <text id="gebura1_selection2"><i>นิ่งเงียบไว้</i></text>
  <text id="gebura1_intro_1_g1">อ่า คุณคือผู้จัดการคนใหม่เหรอ?</text>
  <text id="gebura1_intro_1_g2">ขอโทษนะ คุณไม่เหมือนผู้จัดการเลยสักนิด</text>
  <text id="gebura1_intro_2_g1">อ่า งั้นคุณก็คือผู้จัดการที่ Tiphereth พูดถึงสินะ?</text>
  <text id="gebura1_intro_2_g2">เคยได้ยินคำที่ว่า "ความเงียบคือการยอมรับ" ไหม? ยอมรับมากพอที่จะให้ตะกั่วร้อนๆ ฝังเข้าไปในกะโหลกศีรษะของคุณเลยนะ</text>
  <text id="gebura1_intro_2_g3">คุณควรระวังตัวเองไว้ให้ดี</text>
  <text id="gebura1_intro_g4">แผนกอื่นๆ อาจจะเอาใจคุณในขณะที่คุณเดินไปรอบๆ ด้วยท่าทีหยิ่งยโสในฐานะผู้จัดการ</text>
  <text id="gebura1_intro_g5">แต่ที่นี่ ทัศนคติที่โอหังนั้นจะกลายเป็นห่วงเชือกที่รัดคอคุณเอง</text>
  <text id="gebura1_intro_g6">เอาเถอะ ในเมื่อคุณมาถึงที่นี่ได้แล้ว อย่างน้อยคุณก็คงไม่ใช่ตัวถ่วงที่ไร้ประโยชน์ซะทีเดียว</text>
  <text id="gebura1_intro_g7">ฉันคือ Gebura หัวหน้าแผนกวินัย</text>
  <text id="gebura1_intro_g8">เราเป็นแผนกที่ดีที่สุดในด้านการต่อสู้เมื่อเทียบกับทุกทีม เราไม่ต้องการคนขี้ขลาด</text>
  <text id="gebura1_intro_g9">คุณอยากรู้ไหมว่าฉันเกลียดคนแบบไหนที่สุด?</text>
  <text id="gebura1_intro_g10">พวกขี้แยที่เอาแต่คร่ำครวญว่าพวก Abnormality หรือพนักงาน เป็นสิ่งมีชีวิตที่น่าสงสาร และไม่ต้องการเห็นใครตาย</text>
  <text id="gebura1_intro_g11">มันเหมือนกับทหารที่ปฏิเสธการฆ่าในช่วงที่การต่อสู้ดุเดือด</text>
  <text id="gebura1_intro_g12">ตราบใดที่คุณไม่ใช่พวกน่ารำคาญเหล่านั้น เราก็น่าจะเข้ากันได้ดี</text>
  <text id="gebura1_selection3">คุณดูเหมือนจะเกลียดคนขี้ขลาดจริงๆ</text>
  <text id="gebura1_selection4">Abnormality บางตัวก็น่าสงสารจริงๆไม่ใช่เหรอ?</text>
  <text id="gebura1_intro_3_g1">มันไม่ชัดเจนเหรอ? พวกมันเป็นตัวเกะกะขวางทาง</text>
  <text id="gebura1_intro_3_g2">ให้ฉันถามคุณหน่อย…</text>
  <text id="gebura1_intro_4_g1">นี่คุณคิดว่ามันเป็นอย่างงั้นจริงๆ เหรอ?</text>
  <text id="gebura1_intro_g13">คุณคิดว่า Abnormality คืออะไร?</text>
  <text id="gebura1_intro_g14">สิ่งศักดิ์สิทธิ์? สิ่งมีชีวิตที่ไร้ทางสู้ที่ถูกขังอยู่ใต้ดิน? สิ่งมีค่าที่สร้างพลังงานให้เรา?</text>
  <text id="gebura1_intro_g15">ผิดถนัด พวกมันไม่ใช่สิ่งเหล่านั้นเลย</text>
  <text id="gebura1_intro_g16">Abnormality สามารถถูกทำลายได้ แต่ไม่มีวันถูกทำลายได้อย่างสิ้นเชิง</text>
  <text id="gebura1_intro_g17">อย่างน้อยที่สุด พวกมันก็ดูเหมือนจะรู้สึกเจ็บปวด</text>
  <text id="gebura1_intro_g18">เราจะทำให้ชีวิตที่ไม่มีวันสิ้นสุดของพวกมันเจ็บปวดที่สุดเท่าที่จะทำได้</text>
  <!--에피소드 2-->
  <text id="gebura2_intro_g1">งานที่ฉันให้คุณไปง่ายพอสมควรเลยใช่ไหม?</text>
  <text id="gebura2_intro_g2">แต่บางครั้งคุณก็ลังเลและเฉื่อยชาเกินไป</text>
  <text id="gebura2_intro_g3">ครั้งหน้าคุณควรจะ…</text>
  <text id="gebura2_intro_c1">Gebura เกี่ยวกับแผนการปราบปรามที่คุณส่งมาให้ผม คุณไม่คิดว่ามันจะใหญ่ไปหน่อยเหรอ?</text>
  <text id="gebura2_intro_g4">เอาล่ะ ไปได้แล้วถ้านายพูดสิ่งที่ต้องการจะพูดจบแล้ว</text>
  <text id="gebura2_intro_c2">มาเถอะ คุณก็รู้ว่าเคยมีเหตุการณ์คล้ายๆกันเกิดขึ้นมาก่อน~ ผมเป็นหัวหน้าทีมสวัสดิการนี่นา ผมก็เลยรู้สึกว่าควรจะชี้ให้ดูหน่อย</text>
  <text id="gebura2_intro_g5">เออ เออ เข้าใจแล้ว งั้นกลับไปที่แผนกของนายแล้วไปดื่มกาแฟที่นายชอบซะเถอะ?</text>
  <text id="gebura2_intro_c3">แล้วก็อีกอย่าง E.G.O. บางส่วนในแผนกของผมดูเหมือนจะทำงานผิดปกติ ผมมั่นใจว่าคุณไม่ได้เกี่ยวข้องกับมันเลยใช่ไหม? ถึงแม้ว่าการปราบปรามล่าสุดของคุณจะ… รวดเร็วอย่างน่าประหลาดก็ตาม</text>
  <text id="gebura2_intro_g6">…เอาหนา ฉันจะชดเชยให้นายทีหลัง แต่ถ้านายยังก้าวร้าวกับเรื่อง E.G.O. อีก E.G.O. ที่คุณให้ค่ามากนักหนาอาจจะจ่ออยู่ที่หัวของนาย</text>
  <text id="gebura2_intro_c4">ครับผม เดี๋ยวผมจะไปแล้ว~ ให้ตายสิ ทำไมผมถึงต้องจับฉลากได้เพื่อนร่วมงานแบบนี้ด้วยนะ? เพื่อนร่วมงานของผมไม่ก็เป็นพวกหัวร้อนชอบสงคราม หรือไม่ก็เป็นเด็กแปลกๆ ที่อ่านใจไม่ออก</text>
  <text id="gebura2_intro_h1">ฉันไม่ได้ลงมาที่ชั้นกลางตั้งนานเลยค่ะ อ้ะ! ไม่ได้เจอกันนานเลยนะคะ คุณ Chesed</text>
  <text id="gebura2_intro_c5">โอ้โห คุณมาหา Gebura เหรอ? ระวังคำพูดของคุณนะ เดี๋ยวจะลงเอยด้วยการมีรูที่หัว เอาไว้เจอกันใหม่นะ~!</text>
  <text id="gebura2_intro_h2">ค…คุณ Chesed พูดจริงเหรอคะ คุณ Gebura?</text>
  <text id="gebura2_intro_g7">โอ๊ย ไปซะ Chesed แล้ว Hod คุณมาทำอะไรที่นี่?</text>
  <text id="gebura2_intro_h3">คือว่า อืม… เป็นเรื่องเกี่ยวกับข้อเสนอที่คุณให้ไว้เกี่ยวกับการฝึกซ้อมการหลบหนีของ Abnormality ฉันรู้สึกว่ามันต้องมีการปรับเปลี่ยนนิดหน่อยค่ะ</text>
  <text id="gebura2_intro_g8">ว่ามาสิ</text>
  <text id="gebura2_intro_h4">คือว่า ถ้าเราจะบุกโจมตีแบบเผชิญหน้าตามที่คุณเสนอ พนักงานของเราจะได้รับความเสียหายอย่างหนักรอบๆ ส่วนนี้ ฉันเชื่อว่าถ้าเราเปลี่ยนแผนการฝึกซ้อมไปเป็นการตั้งรับที่นี่แทน ความสูญเสียก็จะลดลงค่ะ</text>
  <text id="gebura2_intro_g9">…</text>
  <text id="gebura2_intro_h5">ดูเหมือนจะใช้ได้ไหมคะ?</text>
  <text id="gebura2_intro_g10">เดียวนะ…</text>
  <text id="gebura2_intro_h6">หืม?</text>
  <text id="gebura2_intro_g11">การรับมือแบบนี้ เรากำลังใจดีกับพวก Abnormality มากเกินไปหรือเปล่า?</text>
  <text id="gebura2_intro_h7">เอ่อ ฉันขอโทษค่ะ แต่ฉันไม่เข้าใจ</text>
  <text id="gebura2_intro_g12">…ช่างเถอะ ในเมื่อคุณเป็นหัวหน้าทีมฝึกอบรมความเห็นของคุณก็ถือเป็นที่สิ้นสุดใช่ไหม?</text>
  <text id="gebura2_intro_h8">ใช่ค่ะ คือ ตราบใดที่คุณยินดีที่จะ…</text>
  <text id="gebura2_intro_g13">ทำมันซะ</text>
  <text id="gebura2_intro_h9">โอ้ ขอบคุณมากค่ะ! แล้วเจอกันนะคะ!</text>
  <text id="gebura2_intro_g14">Hod!</text>
  <text id="gebura2_intro_h10">ห-หืม?! คะ!</text>
  <text id="gebura2_intro_g15">คุณลืมรายงาน</text>
  <text id="gebura2_intro_h11">อ-อ่า เกือบทำหายแล้ว ฉันนึกว่าคุณจะยิงหัวฉันเหมือนที่ คุณ Chesed พูดซะอีก ขอบคุณอีกครั้งนะคะ!</text>
  <text id="gebura2_intro_g16">…</text>
  <text id="gebura2_intro_g17">Hod เธออ่อนแอเกินไป</text>
  <text id="gebura2_intro_g18">ถ้าฉันเป็นหัวหน้าทีมฝึกอบรมฉันจะไม่มีวันทำตัวแบบเธอ</text>
  <!--에피소드 3-->
  <text id="gebura3_intro_c1">Gebura กำลังจะกลับมาในไม่ช้า</text>
  <text id="gebura3_intro_c2">…</text>
  <text id="gebura3_intro_c3">คุณผู้จัดการครับ ถ้าคุณไม่รังเกียจ ช่วยพูดสิ่งที่ผมจะบอกต่อไปนี้ให้หน่อยได้ไหมครับ?</text>
  <text id="gebura3_intro_c4">Gebura เธอ…</text>
  <text id="gebura3_intro_c5">เธอหมกมุ่นกับการปราบปรามอย่างน่าประหลาด คุณไม่คิดอย่างนั้นเหรอ?</text>
  <text id="gebura3_intro_c6">การบาดเจ็บล้มตายของพนักงานระหว่างกระบวนการปราบปราม… เธอไม่สนใจมันเลย</text>
  <text id="gebura3_intro_c7">คุณผู้หญิง Angela ก็รู้ดี แต่เธอก็ทำเป็นมองไม่เห็นมัน</text>
  <text id="gebura3_intro_c8">Gebura เก่งมากในการจัดการกับ Abnormality เมื่อพวกมันหลบหนี มันเหมือนกับว่าเธอเกิดมาเพื่องานนี้</text>
  <text id="gebura3_intro_c9">ดังนั้นผมคิดว่าพนักงานที่ตายเพิ่มอีกสองสามคนก็ถือเป็นการแลกเปลี่ยนที่สมเหตุสมผล</text>
  <text id="gebura3_intro_c10">แต่คุณเห็นไหม ในฐานะผู้จัดการ คุณควรรู้ว่าการสังหารหมู่ Abnormality ไม่ใช่สิ่งสำคัญอย่างเดียวของเรา</text>
  <text id="gebura3_intro_c11">เอาล่ะ ผมไม่รู้ว่าคุณ Gebura จะฟังคุณไหม แต่ผมจะขอบคุณมากถ้าคุณลองดูนะครับ~</text>
  <text id="gebura3_intro_g1">ฉันเห็น Chesed ออกไปเมื่อกี้ เขารำพันเรื่องไร้สาระอะไรอีกแล้วคราวนี้?</text>
  <text id="gebura3_intro_g2">พูดตามตรงกับฉันมา ฉันมองเห็นทุกอย่าง</text>
  <text id="gebura3_intro_g3">…</text>
  <text id="gebura3_intro_g4">ฉันจะเตือนคุณ</text>
  <text id="gebura3_intro_g5">อย่าทำเป็นว่าคุณรู้ทุกอย่าง</text>
  <text id="gebura3_intro_g6">ฉันอยู่ที่นี่มานานแล้ว ฉันเห็นมามากกว่าที่คุณเห็น</text>
  <!-- 과거 회상1-->
  <text id="gebura3_intro_g7">หมายเลขทดลอง 09-34 เราจะทำการทดสอบง่ายๆ ก่อนที่เราจะให้สารเคมี</text>
  <text id="gebura3_intro_Christopher1">อ่า Gebura เครื่องจักรที่มีวิญญาณ การสร้างสรรค์ที่ยอดเยี่ยมของบริษัท Lobotomy Corporation</text>
  <text id="gebura3_intro_g8">การมีวิญญาณมันหมายความว่าอะไร?</text>
  <text id="gebura3_intro_Christopher2">มันหมายความว่าเราจะมีคุณค่าอย่างแท้จริง มันคือแก่นของความศรัทธาที่ท่านลอร์ด A ที่เคารพของเราเชื่อ ผมเข้าร่วมการทดลองนี้เพราะผมเชื่อในตัวเขา</text>
  <text id="gebura3_intro_g9">ฉันไม่รู้ว่าฉันมีวิญญาณไหม… ถ้าฉันถูกถอดประกอบ มันจะมีวิญญาณอยู่ข้างในฉันรึเปล่า?</text>
  <text id="gebura3_intro_Christopher3">ก็สามารถพิสูจน์ได้ง่ายๆ เพียงแค่คุยกับคุณ วิญญาณนั้นมองไม่เห็น แต่มันสัมผัสได้</text>
  <text id="gebura3_intro_Christopher4">ผมจะเกิดใหม่เมื่อเผชิญหน้ากับวิญญาณของตัวเอง… มนุษยชาติและโลกจะเปลี่ยนไปในไม่ช้า เชื่อใน A เพราะเขาคือผู้กอบกู้ของเราที่จะนำทางพวกเราทุกคน</text>
  <!-- 과거 회상 2-->
  <text id="gebura3_intro_Isabel1">สวัสดีค่ะคุณ Gebura ฉันได้ยินเรื่องของคุณมากมายจาก Christopher พวกเขาบอกว่าคุณมีวิญญาณที่แท้จริง ท่าน A ของเราช่างน่าทึ่งจริงๆ อย่าไปสนใจพวกที่ไม่เคารพคุณเลยค่ะ พวกเขาไม่รู้ถึงคุณค่าที่แท้จริงของคุณ</text>
  <text id="gebura3_intro_Isabel2">โอ้ นี่ Gilly ลูกสาวของเรา เธอเป็นเด็กดีและน่ารักเหมือนคุณเลยค่ะ</text>
  <text id="gebura3_intro_g10">งั้นเด็กคนนี้ก็มีวิญญาณด้วยเหรอ?</text>
  <text id="gebura3_intro_Isabel3">แน่นอนค่ะ วิญญาณเป็นสิ่งที่สิ่งมีชีวิตทุกตัวมี มันคือแก่นแท้ของพวกเราทุกคน แต่คนส่วนใหญ่กลับไม่รู้</text>
  <text id="gebura3_intro_Isabel4">โลกนี้เชื่อในสิ่งที่สามารถมองเห็นได้ด้วยตาเท่านั้น มันเป็นความเชื่อที่น่าเศร้าที่จะนำทุกคนไปสู่ความพินาศในที่สุด</text>
  <!-- 과거 회상 3-->
  <text id="gebura3_intro_g11">คุณ Angela นั่นคือสัตว์ประหลาดหรือเปล่า?</text>
  <text id="gebura3_intro_a1">เราเรียกสิ่งนั้นว่า Abnormality ค่ะ คุณ Gebura</text>
  <text id="gebura3_intro_g12">มันแตกต่างจากสัตว์ประหลาดยังไงคะ?</text>
  <text id="gebura3_intro_a2">สัตว์ประหลาดนั้นน่ารังเกียจและเป็นสิ่งมีชีวิตที่น่ากลัวตั้งแต่แก่นและจุดเริ่มต้นของการมีอยู่ของมัน อย่างไรก็ตาม Abnormality มีต้นกำเนิดมาจากมนุษย์</text>
  <text id="gebura3_intro_g13">แล้วทำไม "Abnormality" ตัวนั้นถึงมีนาฬิกาของ Christopher และทำไมมันถึงส่งเสียงเหมือนกำลังเลียนแบบเสียงของ Christopher ล่ะ?</text>
  <text id="gebura3_intro_a3">คุณ Gebura คุณเห็นไหม นั่นเป็นเพราะ Abnormality มีต้นกำเนิดมาจาก "พวกเขา" ไม่ใช่ว่าพวกมันปรากฏตัวขึ้นมาทันทีหรือมีอยู่จากที่ไหนไม่รู้</text>
  <text id="gebura3_intro_g14">Abnormality กินมนุษย์เหรอ? หรือว่ามันกำลังเลียนแบบ Christopher แบบนั้นเพราะมันกินเขาเข้าไปเหรอ? ฉันไม่เข้าใจ</text>
  <text id="gebura3_intro_a4">นั่นเป็นเรื่องที่ซับซ้อนเกินกว่าจะอธิบายได้ค่ะ คุณ Gebura</text>
  <text id="gebura3_intro_a5">สิ่งที่แน่นอนคือสิ่งนี้ไม่ได้เกิดขึ้นจากความชั่วร้ายหรือเจตนาร้ายของใครบางคน และรูปร่างที่คุณมองว่ามันเป็นสัตว์ประหลาดนั้นแน่นอนว่ามันยังคงมีเจตจำนงของชายที่คุณเรียกว่า Christopher อยู่</text>
  <!-- 과거 회상 4-->
  <text id="gebura3_intro_g15">ขอโทษนะ Tiphereth ทำไมบันทึกการทดลองถึงมีขั้นตอนที่ Isabel ถูกส่งไปที่ห้อง DI-01 ด้วยล่ะ? ทำไมเราถึงควรวางเธอไว้ใกล้กับสัตว์ประหลาดที่น่าสะพรึงกลัวตัวนั้นด้วย?</text>
  <text id="gebura3_intro_ta1">ฉันไม่รู้ คุณ Gebura คุณก็รู้ว่าเธอไม่ได้อธิบายวัตถุประสงค์ของการทดลองทุกอย่างให้เราฟัง ฉันคิดว่าฉันได้ยินมาว่ามันเป็นเพื่อการระบุ "การสูญเสียความเป็นมนุษย์" อย่างเข้มงวด แต่ฉันก็ไม่เข้าใจว่ามันหมายถึงอะไรจริงๆ</text>
  <text id="gebura3_intro_g16">นั่นจะต้องทำร้าย Isabel แน่ๆ ฉันควรจะไปบอก Angela ให้หยุดมัน</text>
  <text id="gebura3_intro_ta2">คุณ Gebura บางทีคุณควรจะเงียบไว้ดีกว่านะ ฉันเคยเห็นเครื่องจักรตัวอื่นตั้งคำถามกับคำสั่งของเธอ และคุณ Angela จะรีเซ็ตเราถ้าเราไม่เชื่อฟังเธอ</text>
  <text id="gebura3_intro_g17">…</text>
  <text id="gebura3_intro_ta3">ได้โปรด ถ้าคุณกำลังรู้สึกโกรธ ฉันขอแนะนำให้คุณยอมรับความโกรธนั้นแล้วเดินหน้าต่อไปจะดีกว่า</text>
  <text id="gebura3_intro_ta4">มันจะไม่ดีกว่าการสูญเสียความทรงจำและมีชีวิตอยู่เหมือนหุ่นเชิดที่ไร้วิญญาณ เป็นความอัปยศต่อวิญญาณที่คุณได้รับมาเหรอ?</text>
  <!-- 과거 회상 4 끝-->
  <text id="gebura3_intro_g18">คุณคิดว่าเรื่องราวนี้จบลงยังไง?</text>
  <text id="gebura3_intro_g19">ภรรยาของ Christopher และลูกสาวของเขา Gilly หายไปไหน?</text>
  <text id="gebura3_intro_g20">ฉันเองก็ไม่มีทางรู้เช่นกัน ยากที่จะบอกว่าเป็นโชคดีหรือโชคร้าย แต่การทดลองนั้นไม่ได้อยู่ในความรับผิดชอบของฉัน</text>
  <text id="gebura3_intro_g21">สิ่งที่ฉันรู้ก็คือผ้าห่มเก่าๆ ที่ Gilly เคยมี เป็นสิ่งเดียวที่ออกมาจากห้องของสัตว์ประหลาด</text>
  <text id="gebura3_intro_g22">คนส่วนใหญ่ไม่แม้แต่จะคุยกับพวกเราเลย เพราะเครื่องจักรไม่มีค่าพอให้พวกเขาใส่ใจ</text>
  <text id="gebura3_intro_g23">แต่ Christopher และ Isabel พวกเขาบอกฉันว่าฉันมีคุณค่าบางอย่าง… พวกเขามองข้ามภายนอกของฉันและเห็นสิ่งที่อยู่ข้างในตัวฉัน สิ่งที่ฉันเองก็ไม่เคยรู้มาก่อน</text>
  <text id="gebura3_intro_g24">สัตว์ประหลาดที่เราถูกบังคับให้เรียกว่า Abnormality ได้ฆ่าคนไปมากมายตั้งแต่นั้นมา</text>
  <text id="gebura3_intro_g25">แต่สิ่งเหล่านั้นไม่เคยตาย</text>
  <text id="gebura3_intro_g26">มันไม่ยุติธรรมเลย</text>
  <text id="gebura3_intro_g27">ทำไมเราต้องทำดีกับพวกมันด้วย?</text>
  <text id="gebura3_intro_g28">ไม่ต้องสนใจพนักงานที่อยู่ข้างหน้าคุณ เมื่อ Abnormality ปรากฏตัวขึ้น ชีวิตของพวกเขาจะเป็นสิ่งที่คุณกังวลน้อยที่สุด</text>
  <text id="gebura3_intro_g29">ในเมื่อมันชัดเจนว่าสัตว์ประหลาดพวกนั้นรู้สึกเจ็บปวด…</text>
  <text id="gebura3_intro_g30">ฉันจะมอบความเจ็บปวดให้มากที่สุดเท่าที่จะทำได้</text>
  <text id="gebura3_intro_g31">นั่นเป็นเหตุผลเดียวที่ฉันยืนอยู่ตรงนี้</text>
  <text id="gebura3_intro_g32">…อย่ามาทำเป็นเห็นใจฉันอีก</text>
  <!-- 에피소드 4-->
  <!-- text id의 gebura_4_intro_r~은 용병 대장 (토끼대장) 을 의미하며 gebura_4_intro_a~는 앤젤라, gebura_4_intro_g~는 게부라를 의미합니다.-->
  <text id="gebura4_intro_r1">ฟังนะ ฉันรู้ว่าบริษัท Lobotomy Corporation เป็นลูกค้ารายสำคัญ แต่พวกคุณจะ "ต่อสัญญาใหม่" กันบ่อยเกินไปหน่อยเหรอ?</text>
  <!-- 화자 : 용병대장 (토끼대장)-->
  <text id="gebura4_intro_r2">ที่นี่มันดูสกปรกเหมือนคุกใต้ดินเลย รู้สึกไม่ดีเลย</text>
  <!-- 화자 : 용병대장 (토끼대장)-->
  <text id="gebura4_intro_a1">กรุณารอสักครู่ค่ะ หัวหน้าทีมแรบบิท (Rabbit) เราจำเป็นต้องอธิบายสิ่งที่เรากำลังทำอยู่ให้ผู้จัดการทราบ</text>
  <text id="gebura4_intro_r3">โอ้ เขายังไม่รู้ว่าฉันเป็นใครอีกเหรอ? งั้นก็อธิบายให้เร็วๆ หน่อยสิ</text>
  <text id="gebura4_intro_a2">……นี่คงเป็นครั้งแรกที่คุณจะได้เข้าร่วมการประชุมกับคนภายนอกนะคะ คุณผู้จัดการ</text>
  <text id="gebura4_intro_a3">อย่างที่เคยกล่าวไว้ก่อนหน้านี้ บริษัทของเราได้ริเริ่มสัญญากับ Wings อื่นๆ เพื่อการพัฒนาและโอกาสทางธุรกิจที่ยั่งยืน</text>
  <text id="gebura4_intro_a4">และเป็นหน้าที่ของฉันที่จะต่อสัญญาเหล่านั้นกับ Wings พันธมิตรของเราเมื่อถึงเวลา</text>
  <text id="gebura4_intro_a5">สิ่งที่คุณต้องทำคือทำหน้าที่เป็นผู้จัดการเชิงสัญลักษณ์และแสดงตัวเองในบทบาทนั้น ส่วนพิธีการและขั้นตอนที่เหลือฉันจะจัดการเอง</text>
  <text id="gebura4_intro_r4">ปัดโธ่ "Wing พันธมิตร" อะไรกัน แนะนำตัวน่าเบื่ออะไรอย่างนี้?</text>
  <text id="gebura4_intro_a6">คุณสามารถให้ข้อมูลรายละเอียดเพิ่มเติมได้ในภายหลังเป็นการส่วนตัวค่ะ Myo ตอนนี้เรามาเริ่มการประชุมกันเถอะ</text>
  <text id="gebura4_intro_a7">…ว่าแต่ คุณช่วยถอดหมวกกันน็อคได้ไหมคะ? อย่างน้อยก็ในช่วงการประชุม</text>
  <text id="gebura4_intro_r5">ล้อเล่นกันเล่นน่า! หมวกกันน็อคคือตัวตนทั้งหมดของพวกแรบบิท (Rabbits) นะ!</text>
  <text id="gebura4_intro_r6">เอาเถอะ ก็ได้</text>
  <text id="gebura4_intro_r7">ฉันแค่ต้องสรุปเนื้อหาของสัญญาจากฝั่งของฉันใช่ไหม?</text>
  <text id="gebura4_intro_r8">คือ…</text>
  <text id="gebura4_intro_r9">อ่า ฉันเบื่อที่จะอ่านมันซ้ำไปซ้ำมา… คุณก็แค่ดูสัญญาทั้งหมดก็ได้นี่ ฉันต้องพูดมันอีกครั้งจริงๆ เหรอ?</text>
  <text id="gebura4_intro_a8">อย่างที่ฉันแจ้งคุณก่อนหน้านี้ค่ะ มันเป็นส่วนหนึ่งของพิธีการอย่างเป็นทางการ</text>
  <text id="gebura4_intro_a9">ฉันเองก็ต้องระบุด้วยว่าคุณเห็นด้วยกับเงื่อนไขอีกครั้งหรือไม่</text>
  <text id="gebura4_intro_r10">ยังคงเข้มงวดเหมือนเดิมเลยนะ</text>
  <text id="gebura4_intro_r11">ให้ฉันอธิบายบริการของเราก่อนแล้วกัน</text>
  <text id="gebura4_intro_r12">บริษัท R จะให้การสนับสนุนทางทหารและการป้องกันจากภัยคุกคามภายนอกทั้งหมดแก่บริษัท L</text>
  <text id="gebura4_intro_r13">ทุกสาขาของบริษัท Lobotomy Corporation จะรวมอยู่ภายใต้คำว่า "บริษัท L" อย่างไรก็ตาม จะมีข้อยกเว้นบางประการที่บางสาขาอาจไม่ถือว่าอยู่ภายใต้การกำหนด</text>
  <text id="gebura4_intro_r14">คือฉันพูดว่า "ข้อยกเว้น" แต่เราก็เต็มใจที่จะละเว้นมัน เว้นแต่ว่ามันจะเกี่ยวข้องกับกลุ่ม The Head หรือ The Eye</text>
  <text id="gebura4_intro_r15">บริษัท L จะจัดหาพลังงานที่บริษัท R จำเป็นต้องใช้เพื่อรักษาการปฏิบัติงาน</text>
  <text id="gebura4_intro_r16">กระบวนการต่ออายุนี้ยังรวมถึงข้อกำหนดเบื้องต้นที่เรียกร้องข้อตกลงร่วมกันและต่อเนื่องระหว่างบริษัท W และบริษัท L</text>
  <text id="gebura4_intro_r17">และ… ให้ฉันดูหน่อย… บริษัท L จะจัดหากระสุนพิเศษทั้งหมดที่ใช้สำหรับการสังหารอับนอร์มอลลิตี้ Abnormality</text>
  <text id="gebura4_intro_r18">สมาชิกทีมแรบบิท (Rabbit Team) ทุกคนจะถูกลบความทรงจำหลังจากการทำภารกิจเสร็จสิ้น</text>
  <text id="gebura4_intro_r19">จะไม่มีคำถามหรือข้อกังวลใดๆ เกี่ยวกับความแปลกประหลาดของสถานที่หรือจุดประสงค์ของสถานที่แห่งนี้</text>
  <text id="gebura4_intro_r20">และสุดท้าย ฉันในฐานะหัวหน้าทีมแรบบิท จะจัดทีมของฉันตามแนวทางของบริษัท R และรับบทบาทเป็นผู้บัญชาการสำหรับการปฏิบัติงานที่เกิดขึ้นในสถานที่แห่งนี้</text>
  <text id="gebura4_intro_r21">น่าจะหมดแล้ว ดูรายละเอียดที่ละเอียดยิบย่อยในสัญญาฉบับเต็มเอาเองแล้วกัน</text>
  <text id="gebura4_intro_a10">ไม่มีการเปลี่ยนแปลงในข้อตกลงกับบริษัท W</text>
  <text id="gebura4_intro_a11">และระยะเวลาการต่ออายุจะเป็น 1 ปี เหมือนเดิม</text>
  <text id="gebura4_intro_r22">ค่ะ แน่นอน 1 ปีสำหรับคุณ แต่… โอเคค่ะ</text>
  <text id="gebura4_intro_r23">อีกอย่างหนึ่ง คุณช่วยทำอะไรกับเครื่องเทเลพอร์ตให้กระบวนการมันราบรื่นขึ้นหน่อยได้ไหม? มันรู้สึกเหมือนร่างกายของฉันกำลังถูกแยกส่วนทีละชิ้นแล้วโยนออกไปนอกหน้าต่างเลย</text>
  <text id="gebura4_intro_a12">ฉันเกรงว่าคุณจะต้องไปถามบริษัท W เกี่ยวกับเรื่องนั้นค่ะ มันอยู่นอกเหนือการควบคุมของเรา</text>
  <text id="gebura4_intro_a13">หืม คุณ Gebura ทำไมคุณถึงทำหน้าแบบนั้น?</text>
  <text id="gebura4_intro_g1">ทำไมถึงปล่อยให้กระต่ายน้อยๆ ออกจากกรงและถูกส่งมาที่นี่โดยเฉพาะ?</text>
  <text id="gebura4_intro_r24">คุณคงไม่รู้อะไรเลยจริงๆ ถ้าคุณดูถูกพวก Rabbits!</text>
  <text id="gebura4_intro_r25">เราได้ข้อสรุปไปแล้วว่าพวก Rabbits เหมาะสมที่สุดสำหรับภารกิจอันทรงเกียรติในการสังหารในที่แห่งนี้</text>
  <text id="gebura4_intro_r26">พวกแรด Rhinos คงจะทุบที่นี่จนเละจนไม่มีใครจำได้แน่</text>
  <text id="gebura4_intro_r27">และพวกกวางเรนเดียร์ Reindeer ยกเว้นเครื่องจักรที่ทำงานที่นี่แล้ว คงจะสร้างความเสียหายที่แก้ไขไม่ได้ให้กับผู้จัดการคนนั้น</text>
  <text id="gebura4_intro_r28">คุณ Angela บอกชัดเจนว่าอย่าทำร้ายหรือส่งผลกระทบต่อผู้จัดการ</text>
  <text id="gebura4_intro_r29">เราให้ความสำคัญกับคำขอของลูกค้าเป็นพิเศษเสมอ</text>
  <text id="gebura4_intro_g2">ฉันไม่ได้พูดถึงพวกแรดหรือกวางของพวกแก!</text>
  <text id="gebura4_intro_g3">ฉันกำลังบอกว่าเราจัดการปัญหาของเราเองได้! เราไม่ต้องการให้คนนอกมาแทรกแซง</text>
  <text id="gebura4_intro_r30">อะไรนะ? แล้วคุณจะทำอะไรได้ด้วยร่างกายเหล็กที่บอบบางของคุณกันล่ะ หืม?</text>
  <text id="gebura4_intro_r31">ตอนนี้คุณดูอ่อนแอกว่าพวกเรามาก คุณไม่เห็นเหรอ?</text>
  <text id="gebura4_intro_r32">ถ้าคุณเป็นเหมือนเมื่อก่อน เรื่องมันก็คงจะเป็นอีกแบบนึง</text>
  <text id="gebura4_intro_r33">แต่ดูคุณตอนนี้สิ! ทันทีที่คุณก้าวเท้าเข้าไปในเขต Backstreets คุณก็จะถูกพวกสวีปเปอร์ฉีกร่างเป็นชิ้นๆ</text>
  <text id="gebura4_intro_r34">วันเก่าๆ ที่คุณเคยฉีกทุกสิ่งทุกอย่างที่อยู่ข้างหน้าให้กลายเป็นหมอกสีแดงได้หายไปแล้ว</text>
  <text id="gebura4_intro_r35">สิ่งต่างๆ เปลี่ยนไปแล้ว คุณควรจะรู้ตัวได้แล้ว</text>
  <text id="gebura4_intro_g4">ถ้าฉันอยากจะทำ ฉันสามารถฉีกกระต่ายตัวเล็กๆ อย่างแกได้ในไม่กี่วินาที…</text>
  <text id="gebura4_intro_a14">ได้โปรด ทุกคนคะ เราต้องมุ่งเน้นที่หัวข้อที่กำลังคุยกันอยู่</text>
  <text id="gebura4_intro_a15">คุณ Gebura ข้อตกลงของเรากับทีมแรบบิทคือเพื่อช่วยเราเตรียมพร้อมสำหรับสถานการณ์ที่เลวร้ายที่สุดซึ่งจะอยู่นอกเหนือความสามารถของเราเอง</text>
  <text id="gebura4_intro_a16">ฉันมั่นใจว่าคุณได้เรียนรู้สิ่งนี้จากประสบการณ์ของคุณกับการปราบปรามครั้งก่อนๆ</text>
  <text id="gebura4_intro_a17">ทักษะการต่อสู้ของทหารรับจ้างที่บริษัท R ส่งมาให้เราเทียบเท่ากับของ Wings อื่นๆ</text>
  <text id="gebura4_intro_g5">เราสามารถจัดการปัญหาของเราเองได้อย่างดีเยี่ยม!</text>
  <text id="gebura4_intro_g6">ฉันพิสูจน์ให้เห็นที่นี่ได้เลย ถ้าเธอต้องการ…</text>
  <text id="gebura4_intro_a18">ฉันได้รวบรวมสถิติไว้แล้ว ปริมาณข้อมูลมีมากเกินกว่าที่ใครจะคำนวณได้ ยกเว้นฉันแน่นอน</text>
  <text id="gebura4_intro_a19">เหตุผลที่ฉันยังคงทำสัญญากับพวกแรบบิทก็คือความเสี่ยงของการให้คนนอกเข้ามานั้นน้อยกว่าศักยภาพของสถานการณ์ที่เลวร้ายที่สุดของเรา พวกเขาคุ้มค่ากับเงินทุกบาททุกสตางค์</text>
  <text id="gebura4_intro_a20">อย่างไรก็ตาม พวกแรบบิทจะไม่เข้ามาแทรกแซงในการปราบปรามทั่วไป</text>
  <text id="gebura4_intro_a21">ได้โปรดใจเย็นๆ และวิเคราะห์สถานการณ์อย่างสมเหตุสมผลค่ะ คุณ Gebura</text>
  <text id="gebura4_intro_g7">……</text>
  <text id="gebura4_intro_a22">นั่นน่าจะเป็นทั้งหมดสำหรับการต่อสัญญาของเรา</text>
  <text id="gebura4_intro_a23">คุณ Gebura จะเป็นผู้รับผิดชอบกระบวนการปราบปรามขั้นพื้นฐาน</text>
  <text id="gebura4_intro_a24">ดังนั้นถ้าคุณต้องการคำแนะนำหรือความช่วยเหลือเกี่ยวกับการต่อสู้ ก็แค่ถามเธอ</text>
  <!-- 앤젤라 퇴장-->
  <text id="gebura4_intro_r36">ฉันเกรงว่าฉันจะไม่มีคำถามแม้แต่นิดเดียวกับคุณ พวกแรบบิทมีวิธีการจัดการของตัวเอง</text>
  <text id="gebura4_intro_g8">…และฉันก็ไม่มีอะไรจะพูดกับพวกสัตว์สกปรกอย่างแกอีกแล้ว</text>
  <text id="gebura4_intro_g9">แกทำธุระเสร็จแล้ว ก็กระโดดหนีไปซะเถอะ</text>
  <text id="gebura4_intro_r37">แหม คุณนี่ใจร้ายกับคนบ้านเดียวกันจากเขต Backstreets จังเลยนะ</text>
  <text id="gebura4_intro_r38">คุณไม่ได้โกรธฉันเพราะฉันล้อคุณเมื่อกี้ใช่ไหม?</text>
  <text id="gebura4_intro_g10">อย่าทำเหมือนว่าแกรู้จักฉัน ฉันไม่มีอารมณ์มาเล่นเกมโง่ๆ ของแก เพราะฉะนั้นหุบปากไปซะ</text>
  <text id="gebura4_intro_r39">อ่าฮ่า! ฉันเข้าใจแล้ว</text>
  <text id="gebura4_intro_r40">คุณโกรธเพราะคุณรู้สึกว่าเราขัดจังหวะการต่อสู้ของคุณใช่ไหม?</text>
  <text id="gebura4_intro_g11">ใช่ ฉันไม่ต้องการความช่วยเหลือจากพวกแก</text>
  <text id="gebura4_intro_r41">ก็เราไม่ได้มาที่นี่เพื่ออุดมการณ์ที่ยิ่งใหญ่หรือมีเจตนาแอบแฝงอะไร</text>
  <text id="gebura4_intro_r42">เราแค่แวะมาเร็วๆ ตอนถูกเรียก และหายไปอย่างไร้ร่องรอยเมื่อถึงเวลา</text>
  <text id="gebura4_intro_r43">ฉันคิดว่าคุณก็เหมือนฉัน ที่พบความสุขในการสังหาร</text>
  <text id="gebura4_intro_r44">แต่กลายเป็นว่า คุณแค่บ้า</text>
  <text id="gebura4_intro_r45">เป็นคนบ้าที่ไร้สติ</text>
  <text id="gebura4_intro_g12">……</text>
  <text id="gebura4_intro_r46">พวกเราคือพวกกระต่ายที่กระโดดไปมาตามคำสั่งเพื่อหาหญ้าสดๆ แต่คุณแตกต่างออกไป</text>
  <text id="gebura4_intro_r47">เมื่อก่อนคุณเคยรู้ว่าคุณควรจะต่อสู้กับใคร ศัตรูของคุณคือใคร</text>
  <text id="gebura4_intro_r48">คุณคงไม่เชื่อหรอกว่าฉันตกใจแค่ไหนที่เจอคุณ ฉันไม่เคยคาดคิดว่าจะได้เห็นวีรบุรุษในตำนานแบบ… แบบนี้ และในห้องใต้ดินที่ซอมซ่อแบบนี้ด้วย</text>
  <text id="gebura4_intro_r49">วีรบุรุษที่ฉันจำได้คือคนที่กล้าหลั่งเลือดเพื่อปกป้องคนอื่นด้วยกำลังทั้งหมดของเธอ ได้โปรดอย่าทำให้ความทรงจำอันดีงามที่ฉันมีต่อคุณต้องมัวหมองเลย</text>
  <!-- 장면 전환 (과거 회상)-->
  <text id="gebura4_intro_e1">…Abnormality ทั้งหมดหลบหนีออกมาแล้ว ทุกคนที่นี่จะต้องตาย…</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="gebura4_intro_g13">…ตายเหรอ? ทั้งหมดเลยเหรอ?</text>
  <text id="gebura4_intro_e2">น่าจะนะ จะไม่มีใครรอดเลย…</text>
  <text id="gebura4_intro_e3">Abnormality มันไม่ใช่สิ่งที่เราจะจัดการเองได้…</text>
  <text id="gebura4_intro_e4">คุณเองก็ตกอยู่ในอันตรายนะ คุณผู้หญิง… คุณควรจะหนีไปตอนนี้…</text>
  <!-- 장면 전환 (과거 회상 2)-->
  <text id="gebura4_intro_Christopher1">คุณ Gebura ผมกำลังจะเข้าร่วมการทดลองในไม่ช้านี้</text>
  <!-- 화자 : 크리스토퍼-->
  <text id="gebura4_intro_Christopher2">เราคงจะได้เจอกันอีกครั้ง แต่เพื่อความไม่ประมาท ผมอยากจะพูดอะไรบางอย่าง…</text>
  <!-- 화자 : 크리스토퍼-->
  <text id="gebura4_intro_Christopher3">ได้โปรดดูแล Isabel กับ Gilly ตัวน้อยของผมให้ดีในขณะที่ผมไม่อยู่ด้วยนะครับ</text>
  <!-- 화자 : 크리스토퍼-->
  <!-- 장면 전환 (과거 회상 3)-->
  <text id="gebura4_intro_a25">Abnormality สามารถรู้สึกถึงอารมณ์ของมนุษย์ได้หรือไม่ เมื่อต้องเผชิญหน้ากับคนที่สนิทสนม?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_a26">พวกมันจะเลือกอะไรเมื่อต้องเผชิญหน้ากับสถานการณ์แบบนั้น?</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_a27">การทดลอง… ดูเหมือนว่าจะได้ผลลัพธ์ตามที่คาดหวังไว้</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_e5">ขอโทษนะคะ นายหญิง Angela ฉันควรทำยังไงกับสิ่งเหล่านี้ดี? มีผ้าห่มและขวดนมเหลืออยู่สองสามขวด</text>
  <!-- 화자 : 직원-->
  <text id="gebura4_intro_a28">ฉันได้ผลลัพธ์ทั้งหมดที่ฉันต้องการจากการทดลองนี้แล้ว</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_a29">เจ้าของพวกมันไม่อยู่แล้ว คุณสามารถทิ้งมันไปได้เลย</text>
  <!-- 화자 : 앤젤라-->
  <text id="gebura4_intro_r50">เฮ้…</text>
  <!-- 화자 : 용병 대장 (토끼 대장)-->
  <!-- 장면 전환 (현재)-->
  <text id="gebura4_intro_r51">เฮ้ เฮ้! นี้คุณ(หลับ)ปิดระบบไปแล้วเหรอไง?</text>
  <text id="gebura4_intro_r52">ช่างเถอะ ฉันควรจะไปได้แล้ว</text>
  <text id="gebura4_intro_r53">เอาเถอะ ฉันไม่คิดว่าครั้งหน้าที่เราเจอกันจะราบรื่นแบบนี้</text>
  <text id="gebura4_intro_r54">พวกแรบบิทฃจะไปแล้ว</text>
  <!-- 용병 대장 퇴장-->
  <text id="gebura4_intro_g14">……</text>
  <text id="gebura4_intro_g15">ฉันไม่ใช่ฮีโร่แน่นอน</text>
  <text id="gebura4_intro_g16">ไม่เคยเป็น และจะไม่มีวันเป็น…</text>
  <!-- 에피소드 5-->
  <text id="gebura5_intro_g1">พวกคุณคงจะสังเกตเห็นแล้ว และเราไม่เคยมีสถานการณ์แบบนี้มาก่อน</text>
  <text id="gebura5_intro_g2">สัตว์ประหลาดพวกนั้นควรจะหลับใหลอยู่ แต่ตอนนี้พวกมันกลับตื่นขึ้นมาอย่างกะทันหัน</text>
  <text id="gebura5_intro_g3">ไม่ต้องไปสนใจว่าอะไรเป็นสาเหตุของเรื่องนี้</text>
  <text id="gebura5_intro_g4">สิ่งสำคัญเพียงอย่างเดียวคือเราต้องแก้ปัญหาที่อยู่ตรงหน้า</text>
  <text id="gebura5_intro_g5">ขอฉันพูดอะไรบางอย่างก่อนที่เราจะกระโดดเข้าสู่การต่อสู้ในวันนี้</text>
  <text id="gebura5_intro_g6">ฉันไม่ต้องการคนขี้ขลาดในแผนกของฉัน</text>
  <text id="gebura5_intro_g7">คุณต้องไม่ปล่อยให้ความอิ่มเอิบใจมาทำให้จิตใจคุณสั่นคลอนเมื่อเผชิญหน้ากับสัตว์ประหลาด</text>
  <text id="gebura5_intro_g8">คุณต้องสวมความโกรธและความโกรธอย่างแท้จริงเท่านั้นเพื่อบดขยี้พวกสัตว์ประหลาดสารเลวพวกนั้น</text>
  <text id="gebura5_intro_g9">ถ้าคุณคัดค้านสิ่งใดก็ตามที่ฉันพูด ฉันแนะนำให้คุณย้ายแผนกทันที</text>
  <text id="gebura5_intro_g0">อย่าคาดหวังว่าฉันจะเหลือบมองแม้ว่าคุณจะถูกฉีกเป็นชิ้นๆ ต่อหน้าฉันก็ตาม เพราะสิ่งที่ฉันสนใจเพียงอย่างเดียวคือการพุ่งเข้าใส่สัตว์ประหลาดที่ยืนขวางทางฉันอยู่</text>
  <text id="gebura5_intro_g10">ฉันจะไม่บีบน้ำตาออกมาหรือร้องไห้เสียใจกับการที่ร่างกายคุณเน่าเปื่อยโดยไม่มีแม้แต่ชื่อของคุณเหลืออยู่</text>
  <text id="gebura5_intro_g11">ถ้าคุณต้องการให้ร่างกายและจิตใจของคุณสบาย ฉันจะลากตัวคุณไปที่ทีมสวัสดิการที่น่าสมเพช เพื่อที่คุณจะได้ขีดเขียนชื่ออันไร้เกียรติของคุณลงบนรายชื่อรอการย้ายแผนก</text>
  <text id="gebura5_intro_g12">มีเหตุผลที่ดีว่าทำไมแผนกของฉันถึงมีพนักงานน้อยกว่าแผนกอื่นมาก อย่างไรก็ตาม ฉันต้องการให้คุณจำไว้ว่านี่ก็หมายความว่ามีเพียงคนที่ดีที่สุดเท่านั้นที่มารวมตัวกันอยู่ที่นี่</text>
  <text id="gebura5_intro_g13">จบการประชุม เราจะคุยกันอีกครั้งเมื่อสถานการณ์คลี่คลายแล้ว</text>
  <text id="gebura5_intro_tb1">(เสียงซ่า)</text>
  <!-- 무전기 속 티페리트 b-->
  <text id="gebura5_intro_tb2">คุณ Gebura ครับ ผมคิดว่าร่างกายของคุณได้รับความเสียหายมากเกินไปแล้วนะครับ</text>
  <!-- 무전기 속 티페리트 b-->
  <text id="gebura5_intro_tb3">บางทีพวกเราควรจะระงับการปราบปรามไว้ก่อนไหมครับ?</text>
  <!-- 무전기 속 티페리트 b-->
  <text id="gebura5_intro_tb4">Tiphereth กำลังตรวจสอบสาเหตุของสถานการณ์นี้อยู่ ดังนั้นเราน่าจะรู้ได้ในไม่ช้านี้ครับ</text>
  <!-- 무전기 속 티페리트 b-->
  <text id="gebura5_intro_g14">ฉันไม่ต้องการการพัก… ฉันยังสู้ได้</text>
  <text id="gebura5_intro_tb5">แต่ในสภาพของคุณตอนนี้…</text>
  <text id="gebura5_intro_g15">หุบปาก! ฉันบอกว่าฉันยังสู้ได้!</text>
  <!-- 비나 등장-->
  <text id="gebura5_intro_b1">E.G.O. เสียหาย 31 ชิ้น พนักงานตายไป 17 คนและมีแนวโน้มเพิ่มขึ้น</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b2">และร่างกายของคุณต้องการการเปลี่ยนและซ่อมแซมชิ้นส่วนอีกห้าหรือหกชิ้น…</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b3">มันไม่น่าตื่นเต้นเลยที่จะต้องดูแลเครื่องจักรที่ทำตัวเหมือนเด็กกำลังอาละวาด</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b4">อย่างไรก็ตาม เห็นได้ชัดว่า Sephirot ของชั้นกลางไม่สามารถล่ามโซ่คุณไว้ได้ ดังนั้นฉันจึงมาอยู่ที่นี่</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_g16">…… แก…</text>
  <text id="gebura5_intro_b5">โอ้ ช่างน่าสงสารเหลือเกิน ดูตัวเองสิ</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b6">ครั้งหนึ่งฉันเคยชื่นชมไฟในตาคู่นั้นของคุณนิดหน่อยนะ…</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b7">แต่ตอนนี้แม้แต่สิ่งนั้นก็ถูกดับด้วยความโกรธและสติแตกไปแล้ว</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b8">มันช่างน่าอับอายเหลือเกินที่พวกเราทั้งคู่ถูกขังอยู่ในคุกใต้ดินแห่งนี้</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b9">อย่างไรก็ตาม ฉันไม่ยอมงอหรือหักหลังอย่างน้อยก็เท่าที่ฉันทำได้</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b10">ฉันคิดว่าเราคงไม่ต้องเผชิญหน้ากันโดยเอาชีวิตเป็นเดิมพันและไม่กัดกินกันเหมือนในอดีตอีกแล้ว แต่…</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b11">ฉันจะพูดสิ่งนี้ให้คุณฟังนะ เจ้าสิ่งที่น่าสงสาร</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b12">จ้องมองเข้าไปในเป้าหมายของความโกรธของคุณโดยตรง</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b13">คมของดาบที่หลงทางจะทื่อลงอย่างไม่น่าเชื่อ เพราะมันจะไม่มีอะไรให้ฟันนอกจากความว่างเปล่า ไม่ว่าดาบจะถูกลับคมมามากแค่ไหนก็ตาม</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <text id="gebura5_intro_b14">ฉันหวังว่าคุณคงไม่คิดว่าฉันได้รับความพึงพอใจจากแบบนี้ การได้เห็นคู่แข่งที่เคยเอาจริงเอาจังของฉันตอนนี้ดูน่าสมเพชเหมือนสุนัข คุณรู้ไหมฉันก็มีศักดิ์ศรีนะ</text>
  <!-- 화자 : 비나-->
  <!-- 장면 전환 (과거 회상)-->
  <text id="gebura5_intro_g17">การตัด การฟัน การบีบคอ การเหยียบย่ำ การทำลายล้าง…</text>
  <text id="gebura5_intro_g18">บางครั้งฉันก็จำใบหน้าของคนที่แสดงความเมตตาอย่างแท้จริงให้ฉันเห็นได้</text>
  <text id="gebura5_intro_g19">ถ้าฉันได้ลิ้มรสการแก้แค้นเพียงเล็กน้อยต่อพวกสัตว์ประหลาดที่ขโมยรอยยิ้ม ความสุข อนาคตของพวกเขาไปได้…</text>
  <text id="gebura5_intro_g20">ดาบและหอกของฉันจะไม่มีวันหยุดการร่ายรำที่รุนแรงของพวกมัน</text>
  <text id="gebura5_intro_g21">ฉันเห็นคนตายในภาพที่พร่ามัวของฉัน</text>
  <text id="gebura5_intro_g22">พวกเขามักจะถูกฉีกเป็นชิ้นๆ โดยสัตว์ประหลาด</text>
  <text id="gebura5_intro_g23">ใบหน้าที่กำลังจะตายเหล่านั้นแตกต่างกันไปในแต่ละครั้ง</text>
  <text id="gebura5_intro_g24">บางครั้งก็เป็นคนแปลกหน้า บางครั้งก็เป็นคนที่ฉันคิดถึงอย่างสุดซึ้ง และบางครั้ง… ฉันก็เห็น Christopher หรือ Isabel</text>
  <text id="gebura5_intro_g25">ไม่ว่าพวกเขาจะเป็นใคร ฉันก็เต็มไปด้วยความทุกข์ทรมานเพื่อพวกเขา</text>
  <text id="gebura5_intro_g26">เมื่อมองดูขาที่เป็นอัมพาตและแขนที่ถูกตัดขาด ฉันก็กรีดร้องและสาปร่างกายที่อ่อนแอของฉันด้วยความโกรธ</text>
  <text id="gebura5_intro_g27">แล้วฉันก็หมดสติไป</text>
  <text id="gebura5_intro_g28">ฉันเบื่อความมืดนี้เหลือเกิน…</text>
  <!-- 장면 전환 (과거 회상2)-->
  <text id="gebura5_intro_a1">เป็นไปไม่ได้ที่จะต่อสู้ด้วยจำนวนคนน้อยขนาดนี้ ฉันไม่อนุมัติข้อเสนอของคุณ</text>
  <text id="gebura5_intro_g29">…ได้โปรดพิจารณาอีกครั้ง…</text>
  <text id="gebura5_intro_a2">ทำไมฉันต้องอนุมัติการปฏิบัติงานที่จะลงเอยด้วยความล้มเหลวอย่างชัดเจนด้วย?</text>
  <text id="gebura5_intro_g30">ถ้าจำนวนคนเป็นปัญหา ฉันสามารถชดเชยมันได้ ถ้าพวกเขาอ่อนแอเกินไป ฉันจะชดเชยให้ด้วยเช่นกัน</text>
  <text id="gebura5_intro_a3">………</text>
  <text id="gebura5_intro_g31">ไม่มีอะไรในกฎที่ห้ามไม่ให้ Sephirah ใช้ E.G.O. ได้ด้วย</text>
  <text id="gebura5_intro_a4">ถ้าคุณต้องการอย่างนั้น ฉันก็จะไม่หยุดคุณ</text>
  <!-- 장면 전환 (과거 회상3)-->
  <text id="gebura5_intro_g32">การจับที่คุ้นเคย น้ำหนักที่พอดี และท่าทางที่ฝึกฝนมา</text>
  <text id="gebura5_intro_g33">ความรู้สึกนี้ชัดเจนมากจนมันดึงฉันกลับสู่เส้นทางที่ถูกต้อง จากการหลงทางไปเร่ร่อน เหมือนกับป้ายบอกทาง</text>
  <text id="gebura5_intro_g34">ฉันไม่รู้ตัวเลยเมื่อฉันถืออาวุธ</text>
  <text id="gebura5_intro_g35">มันค่อนข้างตลกที่ได้เห็น Tiphereth และ Chesed ทำหน้ามึนงงเมื่อพวกเขาเห็นฉันกลับมาจากการต่อสู้ที่เต็มไปด้วยเลือด</text>
  <text id="gebura5_intro_g36">ไม่ว่าฉันจะแทงและทำลายสัตว์ประหลาดพวกนั้นหนักแค่ไหน พวกมันก็จะฟื้นตัวไม่ช้าก็เร็ว</text>
  <text id="gebura5_intro_g37">บางตัวก็คร่ำครวญและบางตัวก็กรีดร้อง</text>
  <text id="gebura5_intro_g38">ในการต่อสู้ ฉันก็ทำร่างกายของตัวเองแตก และทำลายชิ้นส่วนบางส่วนของตัวเองเช่นกัน แต่สิ่งเหล่านั้นก็ถูกเปลี่ยนและซ่อมแซมในไม่ช้า</text>
  <text id="gebura5_intro_g39">ช่างเป็นนรกน้อยๆ ที่สมบูรณ์แบบสำหรับฉัน</text>
  <!-- 장면 전환 (과거 회상4)-->
  <text id="gebura5_intro_b15">แขนหายไปเหรอ?</text>
  <text id="gebura5_intro_b16">นี่ไง…</text>
  <text id="gebura5_intro_b17">คิดว่านี่เป็นท่าทีที่เคารพต่อเพื่อนนักรบหรอ ที่จะทิ้งแขนข้างหนึ่งของคุณคืนให้คุณ</text>
  <text id="gebura5_intro_b18">ฉันสงสัยเหลือเกินว่า เธอคนนั้นจะคาดคิดถึงเรื่องนี้หรือไม่ โศกนาฏกรรมที่เธอเป็นคนนำพามาที่นี่ เกิดจากอุดมการณ์ที่ยิ่งใหญ่ของเธอ</text>
  <text id="gebura5_intro_b19">ฉันไม่รู้ว่ามันจะบรรเทาความเจ็บปวดของคุณได้หรือไม่ แต่มันก็เกิดขึ้นบ่อยมาก บ่อยกว่าที่คุณคิดเสียอีก</text>
  <text id="gebura5_intro_b20">สิ่งนี้ไม่ได้แตกต่างจากการที่ต้นกล้าเล็กๆ ถูกเหยียบย่ำจนตาย</text>
  <text id="gebura5_intro_b21">ฉันต้องยอมรับว่าคุณเป็นหน่อไม้ที่แข็งแกร่งทีเดียวนะ</text>
  <text id="gebura5_intro_b22">คุณถึงขนาดจัดการขัดขวางแผนการของฉันได้เล็กน้อยด้วย</text>
  <text id="gebura5_intro_b23">ฉันไม่เคยคาดหวังว่าคุณจะฆ่า The Claws ได้สองตัว และหยุดสัตว์ประหลาดได้ทั้งหมด…</text>
  <text id="gebura5_intro_b24">และในที่สุดก็มาเผชิญหน้ากับฉันและให้การต่อสู้ที่ยุติธรรมกับฉัน</text>
  <text id="gebura5_intro_b25">ว่าแต่ เรื่องสัตว์ประหลาดพวกนั้นน่ะ</text>
  <text id="gebura5_intro_b26">ฉันไม่สามารถปฏิเสธได้ว่าพวกมันเป็นสิ่งที่น่าอัศจรรย์</text>
  <text id="gebura5_intro_b27">แม้หลังจากที่พวกมันวิ่งตะลุยผ่านโถงทางเดินที่เต็มไปด้วยเพื่อนของคุณ พวกมันก็ไม่เคยอ่อนข้อหรือเหน็ดเหนื่อยเลย</text>
  <text id="gebura5_intro_b28">พอมาคิดดูอีกที…… ดูเหมือนว่าคุณก็ไม่ต่างจากพวกมันนักหรอก</text>
  <text id="gebura5_intro_b29">เอาล่ะ</text>
  <text id="gebura5_intro_b30">ถ้าคุณยังสามารถถืออาวุธและยืนด้วยสองขาของคุณเองได้แล้วล่ะก็ มาเลย เข้ามาหาฉันเลย</text>
  <!-- 장면 전환 (현재, 관리자와의 대화)-->
  <text id="gebura5_intro_g40">ฉันจะไม่ยอมแตกสลาย</text>
  <text id="gebura5_intro_g41">…………</text>
  <text id="gebura5_intro_g42">ถ้าฉันไม่สามารถกำจัดพวกสัตว์ประหลาดบ้าๆ พวกนี้ได้…</text>
  <text id="gebura5_intro_g43">ฉันก็จะทำลายทั้งบริษัทด้วยตัวฉันเองแทน</text>
  <text id="gebura5_intro_g44">แล้วในที่สุดความโกรธที่ไร้จุดหมายของฉันก็จะสลายไปพร้อมกับมันและได้พักผ่อนใต้พื้นดินตลอดไป…</text>
  <!-- 장면 전환 (A 독백)-->
  <text id="gebura5_intro_A1">ในบรรดาพวกฟิกเซอร์จำนวนมากในเขต Backstreets เธอเป็นหนึ่งในไม่กี่คนที่สามารถต่อสู้กับกลุ่ม The Head และ The Claw ได้</text>
  <text id="gebura5_intro_A2">เธอถูกเรียกว่า “หมอกแดง (Red Mist)” ในหมู่ชาวเมืองของเขต Backstreets</text>
  <text id="gebura5_intro_A3">นั่นเป็นชื่อที่เธอได้รับจากการปกป้องเราจากภัยคุกคามและการเคลื่อนไหวทุกประเภทจากภายนอก</text>
  <text id="gebura5_intro_A4">การทรยศของ Michelle ทำให้กลุ่ม The Eye รับรู้ถึงถ้ำที่เราซ่อนตัวอยู่ จากนั้นกลุ่ม The Head ก็ส่งพวก The Claws ของพวกเขามาอย่างไร้ความปราณี</text>
  <text id="gebura5_intro_A5">แทนที่จะจัดการกับ Red Mist โดยตรง กลุ่ม The Head ที่ฉลาดแกมโกงก็ปล่อย Abnormality ที่ไม่เสถียรออกมาเพื่อสังหารหมู่พวกเรา</text>
  <text id="gebura5_intro_A6">พวก Abnormality หลุดจากการควบคุม ฉีกเพื่อนร่วมงานของเราที่กรีดร้องด้วยความเจ็บปวด</text>
  <text id="gebura5_intro_A7">ในขณะเดียวกัน พวก The Claws ก็ตามหาเหยื่อของพวกมันและฉกฉวยมันไป…</text>
  <text id="gebura5_intro_A8">สถานการณ์ทั้งหมดอยู่นอกเหนือสิ่งที่เธอจะสามารถรับมือได้ด้วยตัวเอง แต่เธอก็ทุ่มเททุกอย่างที่มีเพื่อปกป้องพวกเรา</text>
  <text id="gebura5_intro_A9">เธอเสียตาข้างหนึ่ง แขนข้างหนึ่งถูกตัดขาด และมีรอยแผลเป็นลึกจำนวนมากทั่วร่างกายที่เธอไม่สามารถรักษาได้อีกต่อไป</text>
  <text id="gebura5_intro_A10">แต่เธอก็ไม่ยอมแพ้…</text>
  <text id="gebura5_intro_A11">และในที่สุด ความพยายามของเธอก็ช่วยฉันและ B จากความตาย</text>
  <text id="gebura5_selection1">รวบรวมศพของเธอ</text>
  <text id="gebura5_selection2">รวบรวมศพของเธอ</text>
  <text id="gebura5_selection3">รวบรวมศพของเธอ</text>
  <text id="gebura5_intro_A12">ซากศพแสดงให้เห็นถึงสถานการณ์ที่น่าสะพรึงกลัวและทนไม่ได้ที่เธอต้องเผชิญ</text>
  <text id="gebura5_intro_A13">หลังจากนั้นไม่นาน ดวงตาของเธอก็เปิดขึ้นอีกครั้ง</text>
  <text id="gebura5_intro_A14">อย่างไรก็ตาม ความโกรธของเธอที่สูญเสียจุดสนใจได้ลากเธอลงไปสู่ก้นบึ้ง</text>
  <text id="gebura5_intro_A15">เราต้องรีบูตเธอหลายครั้งมากๆ</text>
  <!-- 에피소드 6-->
  <!-- 장면 : 과거-->
  <text id="gebura6_intro_g1">ทำไมคุณมองฉันแบบนั้น? คุณดูเหมือนกำลังมีโจรบุกเข้ามาที่ประตูบ้านเลย</text>
  <text id="gebura6_intro_ca1">ฉันไม่คาดคิดว่าจะได้เจอคุณที่นี่จริงๆ</text>
  <text id="gebura6_intro_ca2">หรือพูดให้ถูกคือ ฉันรู้ว่าในที่สุดคุณก็จะมาที่นี่ แต่ฉันไม่คิดว่ามันจะเร็วขนาดนี้</text>
  <text id="gebura6_intro_ca3">คุณทำหน้าบึ้งตึงมากตอนที่เราคุยกัน แต่จริงๆ แล้วคุณชอบฉันใช่ไหมล่ะ?</text>
  <text id="gebura6_intro_g2">อะไรกันวะเนี่ย…</text>
  <text id="gebura6_intro_ca4">คุณรู้ไหม ฉันไม่มีการติดต่อกับผู้คนจากเขต Backstreets อย่างจริงๆจังๆเลย หรือจะเป็นความเจ็บปวดที่พวกเขาต้องเผชิญ เอย</text>
  <text id="gebura6_intro_ca5">บางทีฉันอาจใช้ชีวิตที่ร่ำรวยกว่า แต่ขี้ขลาดกว่าเมื่อเทียบกับพวกเขา</text>
  <text id="gebura6_intro_ca6">จากสิ่งนั้นฉันจึงรู้สึกละอายใจกับทุกสิ่งเสมอ แม้แต่การได้รับแสงแดดเล็กๆ น้อยๆ</text>
  <text id="gebura6_intro_g3">……มันไม่ได้ลำบากเสมอไปหรอก</text>
  <text id="gebura6_intro_ca7"> …ฉันเข้าใจว่ามันคงเป็นการตัดสินใจที่ยากลำบากที่จะมาที่นี่ ดังนั้นขอบคุณนะ</text>
  <text id="gebura6_intro_ca8">ไม่ช้าก็เร็ว เราจะต้องเผชิญกับความยากลำบากที่ไม่คาดคิดที่นี่</text>
  <text id="gebura6_intro_ca9">มันมีปัญหามากเกินไปที่จะพยายามแก้ไขด้วยวิธีที่สันติ</text>
  <text id="gebura6_intro_ca10">เหตุผลที่แท้จริงที่ฉันเลือกที่จะพูดกับคุณ ในบรรดาแก๊งหรือฟิกเซอร์คนอื่นๆ ในวันนั้น จริงๆแล้วเป็นเพราะเรื่องเล็กน้อยมาก</text>
  <text id="gebura6_intro_g4">……ละมันคืออะไร?</text>
  <text id="gebura6_intro_ca11">ถ้าเราจะพูดกันตามตรง…</text>
  <text id="gebura6_intro_g5">ตรงๆ…?</text>
  <text id="gebura6_intro_ca12">ฉันคิดว่าฉันจะต่อรองราคาได้ถูกกว่ากับคุณได้…</text>
  <text id="gebura6_intro_g6">……ดูเหมือนว่าการมาที่นี่เป็นความผิดพลาด ฉันจะไปแล้ว</text>
  <text id="gebura6_intro_ca13">ได้โปรด ฟังฉันหน่อย</text>
  <text id="gebura6_intro_ca14">ฉันเห็นคุณจ่ายค่าทำศพให้หญิงชราที่คุณไม่รู้จักด้วยซ้ำ</text>
  <text id="gebura6_intro_ca15">ฉันชื่นชมความเมตตาของคุณจริงๆ และฉันก็เฝ้ารอที่จะได้เห็นมันด้วยตาตัวเองด้วย</text>
  <text id="gebura6_intro_g7">ศพสามารถทำให้ซอยทั้งซอยเต็มไปด้วยสัตว์รบกวนได้ถ้าไม่ถูกฝังอย่างถูกต้อง</text>
  <text id="gebura6_intro_g8">นอกจากนี้ ฉันแค่อยากจะตอบแทนเธอที่เคยเลี้ยงอาหารฉันสองสามครั้ง</text>
  <text id="gebura6_intro_g9">เข้าใจไหม? ฉันไม่เคยเป็นคนใจดีมาตลอดชีวิตของฉัน</text>
  <text id="gebura6_intro_ca16">…………</text>
  <text id="gebura6_intro_g10">ทำไมคุณถึงยิ้มอยู่ตลอดเวลาวะเนี่ย?!</text>
  <text id="gebura6_intro_ca17">แค่มีความสุขที่เก่งในการแยกแยะสิ่งที่ดีที่สุดออกจากสิ่งที่ดีที่สุด</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <!-- A 독백-->
  <text id="gebura6_intro_A1">Carmen สามารถทำในสิ่งที่เธอพูดได้ เธอมองคนได้เฉียบแหลมจริงๆ</text>
  <text id="gebura6_intro_A2">เรื่องราวว่าเธอสร้างชื่อเสียงได้อย่างไรสามารถเติมเต็มหนังสือประวัติศาสตร์ได้เลยและอีกมากมาย</text>
  <text id="gebura6_intro_A3">ปัญหาเดียวคือ Carmen หมกมุ่นอยู่กับการดูแลคนอื่นมากเกินไป เธอไม่มีเวลาดูแลตัวเองเลย</text>
  <text id="gebura6_intro_A4">ตอนนั้นพวกเราอยู่ในช่วงขาขึ้นที่น่ารื่นรมย์มาก มันเกือบจะโหดร้ายที่ต้องนำความทรงจำเหล่านั้นกลับมา</text>
  <text id="gebura6_intro_A5">เรากำลังบินไปสู่โลกที่ไร้ขีดจำกัดที่ดูเหมือนจะไม่มีวันสิ้นสุด</text>
  <!-- A 독백끝-->
  <text id="gebura6_intro_g11">ว่าแต่ ผู้ชายที่จ้องฉันอยู่คนนั้นคือใคร?</text>
  <text id="gebura6_intro_ca18">โอ้ นั่นคือ A เขาก็แค่ทำหน้าจริงจังแบบนี้เสมอแหละ</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca19">……</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca20">ฉันขอร้องคุณ ได้โปรดปกป้องผู้คนที่นี่ด้วย</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <text id="gebura6_intro_ca21">ฉันรู้ว่าฉันเชื่อใจคุณในเรื่องนี้ได้</text>
  <!-- 화자 : 카르멘-->
  <!-- 장면 전환 (현재, 관리자와의 대화)-->
  <text id="gebura6_intro_g12">จากอดีตจนถึงปัจจุบัน Abnormality ได้เดินเตร่ไปมาทั่วสถานที่ ฆ่าคนไปมากมาย</text>
  <text id="gebura6_intro_g13">แม้จะมีชื่อเสียงของฉัน แต่ก็มีหลายสิ่งหลายอย่างที่ฉันไม่สามารถช่วยไว้ได้</text>
  <text id="gebura6_intro_g14">เมื่อฉันคิดถึงมันแล้ว ชีวิตของฉันทั้งหมดก็ห่างไกลจากความยุติธรรม</text>
  <text id="gebura6_intro_g15">คุณอาจจะไม่ค่อยรู้เรื่องเขต Backstreets มากนักเพราะคุณอยู่ใน Nest มาตลอดชีวิต</text>
  <text id="gebura6_intro_g16">ถนนเหล่านั้นเป็นสถานที่ที่ไม่ต้องการความยุติธรรม ศีลธรรม หรือสิ่งดีงามใดๆ เช่นนั้น</text>
  <text id="gebura6_intro_g17">ถ้าคุณไม่เคยไปที่นั่นมาก่อน คุณจะไม่มีวันเข้าใจ</text>
  <text id="gebura6_intro_g18">เรื่องราวของผู้คนที่อาศัยอยู่ที่นั่นมันเจ็บปวดและน่าสังเวชแค่ไหน</text>
  <text id="gebura6_intro_g19">พวกเขาถูกปล้นโอกาสที่จะมีชีวิตที่ถูกต้องแค่ไหน ชีวิตที่นั่นไม่ยุติธรรมและไม่ชอบธรรมแค่ไหน</text>
  <text id="gebura6_intro_g20">ทั้งหมดที่ฉันเรียนรู้ที่นั่นคือวิธีที่จะเอาชีวิตรอดจากชีวิตที่น่าสังเวชนี้</text>
  <text id="gebura6_intro_g21">แต่ Carmen บอกฉันว่าเธอจะไม่ยอมแพ้ใครเลย แม้แต่คนอย่างพวกเรา</text>
  <text id="gebura6_intro_g22">เธอยังบอกเราด้วยว่าคนอ่อนแอที่มีจิตวิญญาณที่เต็มใจสักวันหนึ่งจะสามารถมีพลังมากพอที่จะตัดหัวกลุ่ม The Head ได้</text>
  <text id="gebura6_intro_g23">มันเป็นเรื่องที่ไร้สาระและน่าขัน ทำไมฉันถึงไม่สามารถใช้ชีวิตแบบเดิมได้?</text>
  <text id="gebura6_intro_g24">………</text>
  <text id="gebura6_intro_g25">ฉันไม่ฉลาดพอที่จะทำการคำนวณที่ซับซ้อนเหล่านั้น</text>
  <text id="gebura6_intro_g26">ฉันไม่สามารถแม้แต่จะเขียนรายงานที่มีเหตุผลหรือสอดคล้องกันได้</text>
  <text id="gebura6_intro_g27">สิ่งเดียวที่ฉันทำได้คือการชักดาบของฉันต่อสู้กับผู้ที่ต่อต้านเรา</text>
  <text id="gebura6_intro_g28">ตลอดชีวิตของฉัน ฉันใช้ทักษะของฉันเพื่อการเอาชีวิตรอดของตัวเองเท่านั้น</text>
  <text id="gebura6_intro_g29">แต่วันนั้น… ฉันไม่เคยรู้สึกภูมิใจที่จะได้ปกป้องคนอื่นได้เท่านี้มาก่อน</text>
  <text id="gebura6_intro_g30">อย่างไรก็ตาม ในท้ายที่สุดฉันก็ไม่สามารถปกป้องใครได้เลย นั่นทำให้ฉันเจ็บปวดอย่างมาก</text>
  <text id="gebura6_intro_g31">ฉันเต็มไปด้วยความโกรธและเสียสติไปเพราะมัน</text>
  <text id="gebura6_selection1">ในที่สุด คุณก็สามารถปกป้องใครบางคนได้</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="gebura6_selection2">คุณได้ช่วยชีวิต B และตัวฉัน</text>
  <!-- 선택지-->
  <text id="gebura6_intro_g32">จริง</text>
  <text id="gebura6_intro_g33">คุณและคนอีกคนรอดชีวิตมาได้ก็เพราะฉัน…</text>
  <text id="gebura6_intro_g34">ฉันคิดว่าฉันสูญเสียเจตจำนงของ Carmen ไปตลอดกาลแล้ว</text>
  <text id="gebura6_intro_g35">แต่เมื่อทุกอย่างจบลง ฉันคงต้องแบกรับเจตจำนงนั้นมาที่นี่ด้วยวิธีใดวิธีหนึ่งใช่ไหม?</text>
  <text id="gebura6_intro_g36">ฉันรู้สึกเหมือนหายใจได้บ้างแล้วตอนนี้</text>
  <text id="gebura6_intro_g37">เมื่อเราตื่นขึ้นมาในร่างกายที่เป็นโลหะครั้งแรก เราสามารถรู้สึกได้ถึงช่วงเวลาที่ลมหายใจสุดท้ายของเราหยุดลง ฝังอยู่ในตัวเราเหมือนเศษแก้ว</text>
  <text id="gebura6_intro_g38">อย่างโง่เขลา ฉันตื่นขึ้นมาพร้อมกับความโกรธที่เหลืออยู่ในหัวใจเพื่อพวก Abnormality เท่านั้น</text>
  <text id="gebura6_intro_g39">คุณคิดถึงเธอใช่ไหม?</text>
  <text id="gebura6_intro_g40">ฉันก็เช่นกัน</text>
  <text id="gebura6_intro_g41">ฉันไม่คิดว่าเธอจะกลับมาอีก</text>
  <text id="gebura6_intro_g42">เราจะไม่มีวันได้เห็นรอยยิ้มที่ไม่ละอายของเธออีกเลย รอยยิ้มที่ทำให้แม้แต่คนอย่างฉันก็ยังติดตามเธอ</text>
  <text id="gebura6_intro_g43">หรือแสงที่เปล่งออกมาจากเธอ ไหลออกมามากจนไม่สามารถเก็บไว้ได้ด้วยสองมือ</text>
  <text id="gebura6_intro_g44">แต่เจตจำนงและคำสัญญาของเธอจะยังคงเหมือนเดิมเสมอ แม้หลังจากผ่านไปชั่วนิรันดร์</text>
  <text id="gebura6_intro_g45">มันจะเป็นสถานที่ที่เธอสามารถมีชีวิตอยู่ต่อไปได้ แม้หลังความตาย</text>
  <text id="gebura6_intro_g46">ถ้าคุณบังเอิญจำมันได้ ได้โปรดบอกฉันด้วย</text>
  <text id="gebura6_intro_g47">บอกฉันถึงของขวัญที่เธอทิ้งไว้ให้พวกเรา</text>
</localize>