<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="binah1_intro_b1">คุณกลับมาแล้ว</text>
  <text id="binah1_intro_b2">แล้วคุณสนุกกับเรื่องเล็กๆ น้อยๆ ที่คุณไปทำมาในขณะที่ฉันถูกขังอยู่ที่นี่ไหม?</text>
  <text id="binah1_intro_b3">ไม่ต้องห่วง ฉันไม่ได้โกรธคุณหรอก</text>
  <text id="binah1_intro_b4">“โอ้ความเศร้าเอ๋ย ในที่สุดฉันก็ได้ยอมรับและเคารพเจ้าแล้ว เพราะฉันรู้ว่าเจ้าจะไม่มีวันจากไป”</text>
  <text id="binah1_intro_b5">มันยากที่จะรับรู้ถึงการไหลของเวลาที่นี่</text>
  <text id="binah1_intro_b6">ดังนั้นความเป็นนิรันดร์นี้จึงช่วยฉันเอาไว้</text>
  <text id="binah1_intro_b7">คุณเคยเห็นสายน้ำที่ขุ่นข้นของแม่น้ำขนาดมหึมาที่ไหลข้ามเมืองทั้งหมดไหม?</text>
  <text id="binah1_intro_b8">หากคุณมาถึงปลายน้ำ หลังจากเกรี้ยวกราดในกระแสน้ำเชี่ยวและกระแสที่คดเคี้ยว…</text>
  <text id="binah1_intro_b9">คุณจะเห็นทุ่งหญ้าที่กว้างใหญ่ไพศาล แต่ก็สงบนิ่ง</text>
  <text id="binah1_intro_b10">ดินแดนนั้นถูกอาบไปด้วยโคลน ทราย ขยะ และซากต่างๆ ที่มาจากต้นน้ำ</text>
  <text id="binah1_intro_b11">สิ่งเหล่านั้นที่ไม่ได้ติดอยู่ที่ต้นน้ำหรือกลางน้ำในที่สุดก็มาจบลงที่นี่ ปลายน้ำ…</text>
  <text id="binah1_intro_b12">เพื่อที่จะแบกรับซากทั้งหมดที่กองพะเนินได้นั้น ต้องมีหลังที่แข็งแรงที่ไม่หักง่าย</text>
  <text id="binah1_intro_b13">ฉันต้องเผชิญหน้ากับ Wells มากมายที่นี่</text>
  <text id="binah1_intro_b14">ฉันต้องตักน้ำทุกวัน แต่ดูเหมือนว่าระดับน้ำจะไม่ลดลงเลย</text>
  <text id="binah1_selection1">Well คืออะไร?</text>
  <text id="binah1_selection2">การตักน้ำหมายความว่าอย่างไร?</text>
  <text id="binah1_intro_b1_1">บ่อนั้นลึกมากจนการคาดคะเนความลึกของมันเป็นเรื่องเปล่าประโยชน์</text>
  <text id="binah1_intro_b1_2">และมันคือบ่อเกิดและมรดกของมนุษยชาติทั้งหมดที่มีมาตั้งแต่สมัยโบราณ</text>
  <text id="binah1_intro_b1_3">น้ำจากบ่อ Well ไม่เคยไหลออกไปข้างนอกเลย มีเพียงระลอกคลื่นเล็กๆ ที่ซึมออกมาจากใบไม้ที่ร่วงหล่นเพราะลม</text>
  <text id="binah1_intro_b2_1">การทำงานของเราคือการนำน้ำที่อยู่ลึกเข้าไปในบ่อ Well ออกมาข้างนอก</text>
  <text id="binah1_intro_b2_2">คุณไม่มีทางรู้ว่าในถังมีอะไรอยู่บ้างเมื่อมันขึ้นมาจากความมืดมิดชั่วนิรันดร์ แต่ฉันก็ยังตักน้ำด้วยรอก ไม่ว่าจะเกิดอะไรขึ้นก็ตาม</text>
  <text id="binah1_intro_b2_3">คุณต้องระมัดระวังเสมอ เพื่อที่คุณจะไม่ตกลงไปในบ่อ Well</text>
  <text id="binah1_intro_b15">บางทีมันอาจจะเป็นการกระทำที่ใจกว้างต่อผู้ที่กระหาย เพื่อที่พวกเขาจะได้ดับความกระหาย</text>
  <text id="binah1_intro_b16">เป็นคุณเองที่สร้างถังขึ้นมา</text>
  <text id="binah1_intro_b17">แต่คุณกลับทิ้งหน้าที่การตักน้ำด้วยถังให้กับคนอื่น</text>
  <text id="binah1_intro_b18">อย่าถามชื่อฉันเลย</text>
  <text id="binah1_intro_b19">"Binah" ไม่ใช่ชื่อของคน</text>
  <text id="binah1_intro_b20">มันเป็นชื่อที่น่าเศร้าของสถานที่ที่มีหลุมศพมากมาย</text>
  <text id="binah1_intro_b21">ฉันคือคนตักน้ำ</text>
  <text id="binah1_intro_b22">แล้วทำไมคุณถึงมาที่นี่ และคุณต้องการให้ฉันตักอะไร?</text>
  <!--에피소드 2-->
  <text id="binah2_intro_b1">กำลังมองดูป้ายหลุมศพในที่แห่งนี้อยู่หรือเปล่า?</text>
  <text id="binah2_intro_b2">มันเป็นเรื่องธรรมชาติที่จะมองว่าพวกมันเป็นภาพที่น่าดู มีบางครั้งที่ฉันใช้เวลาทั้งวันในการอ่านตัวอักษรที่ไร้ความหมายที่เขียนอยู่ที่นั่น</text>
  <text id="binah2_intro_b3">สิ่งเหล่านี้ก็เป็นโลงศพเช่นกัน พวกมันคือความตาย และในขณะเดียวกันก็แสดงถึงความเป็นไปได้ที่การกำเนิดสามารถนำมาได้</text>
  <text id="binah2_intro_b4">ฉันเฝ้าดูแลโลงศพของพวกเขามานานนับไม่ถ้วน ทำพิธีศักดิ์สิทธิ์ให้กับผู้ที่ไม่มีแม้แต่สิทธิ์ที่จะไปสู่ชีวิตหลังความตาย</text>
  <text id="binah2_intro_b5">นั่นเป็นหนึ่งในไม่กี่อย่างที่ฉันทำที่นี่</text>
  <text id="binah2_intro_b6">คุณรู้ไหมว่าถ้าใครใช้เวลาในสุสานนี้นานพอแล้ว…</text>
  <text id="binah2_intro_b7">พวกเขาจะได้ยินเสียงกระซิบของคนตาย</text>
  <text id="binah2_intro_b8">เสียงคำพูดของพวกเขาดำสนิท มันทำให้ฉันรู้สึกเหมือนกำลังถูกเติมเต็มด้วยน้ำที่ขุ่นมัว</text>
  <text id="binah2_intro_b9">คุณคงเริ่มเบื่อแล้วสินะ ในเมื่อสายตาของคุณกำลังเหม่อลอยไปทั่วที่แห่งนี้</text>
  <text id="binah2_intro_b10">ไม่บ่อยนักที่ฉันจะมีแขกที่นี่ และฉันจะรู้สึกแย่ถ้าได้แค่แสดงป้ายหลุมศพเหล่านี้ให้คุณดูเท่านั้น</text>
  <text id="binah2_intro_e1">คุณเรียกผมหรอครับ ท่านหญิงบิน่าห์?</text>
  <text id="binah2_intro_b11">พนักงานคนนี้เคยเกือบโดนหุบเหวกลืนกิน</text>
  <text id="binah2_intro_b12">คุณชื่ออะไร?</text>
  <text id="binah2_intro_e2">น… นาธานครับ</text>
  <text id="binah2_intro_b13">ผู้ชายคนนี้มีหน้าที่ในการสกัด E.G.O.</text>
  <text id="binah2_intro_b14">ระหว่างการสกัด เขาแอบมองเข้าไปใน Well อย่างไม่ระมัดระวัง แต่โชคดีที่เขารอดชีวิต</text>
  <text id="binah2_intro_b15">เพื่อลดผลกระทบที่เขาต้องจ่ายจากการมองเข้าไปใน Well เขาจึงได้รับยา Enkephalin ในปริมาณสูงสุด และเขาก็กลับมาทำงานได้แทบจะทันที</text>
  <text id="binah2_intro_b16">อย่างไรก็ตาม เมื่อคนเรามองผ่านรอยร้าวของหุบเหวไปแล้ว พวกเขาก็ไม่สามารถกลับไปสู่โลกที่พวกเขาเคยอยู่ได้อีกเลย</text>
  <text id="binah2_intro_b17">อยากดูอะไรที่น่าสนใจไหม?</text>
  <text id="binah2_intro_b18">นาธาน คุณสามารถอธิบายสิ่งที่เห็นให้คุณผู้จัดการฟังได้ไหม? ทิวทัศน์ที่คุณเห็นด้วยตาของตัวเอง แต่ก็ต้องลืมให้ได้ไม่ว่าอะไรจะเกิดขึ้น?</text>
  <text id="binah2_intro_e3">จากภายในป้ายหลุมศพ… ข้างในนั้น… ผู้ที่หลับใหลอยู่… จมลงไปลึก…</text>
  <text id="binah2_intro_b19">ผู้ที่กำลังฝันดี ในขณะเดียวกัน เราเรียกพวกเขาว่า "Well" ในภาษาของที่นี่</text>
  <text id="binah2_intro_e4">เราต้องกอบกู้พวกเขาขึ้นมา… และฉีด… Cogito… ให้พวกเขา…</text>
  <text id="binah2_intro_b20">จำได้ไหมว่าหลังจากนั้นเกิดอะไรขึ้น? คุณเห็นอะไร?</text>
  <text id="binah2_intro_e5">ผู้ชายคนนั้น… เขา… สิ่งนั้น…</text>
  <text id="binah2_intro_b21">พูดต่อสิ</text>
  <text id="binah2_intro_e6">ผู้ชายคนนั้น… เขา… เขา… ฮึก…ฮึก…ฮี่ๆๆๆๆ…… ใน… ใน Well……</text>
  <text id="binah2_intro_b22">เขาหมดสติไปแล้ว น่าสงสารจัง</text>
  <text id="binah2_selection1">ทำไมเขาถึงหมดสติ?</text>
  <text id="binah2_selection2">แล้วเขาจะเป็นอย่างไรต่อไป?</text>
  <text id="binah2_intro_b1_1">เด็กๆ เหล่านี้ไม่สามารถขัดขืนฉันได้</text>
  <text id="binah2_intro_b1_2">แม้ว่าเขาจะไม่สามารถพูดจบประโยคได้ แต่การที่เขาพยายามพูดจนหมดสติก็แสดงให้เห็นว่าเขาพยายามทำตามคำสั่งของฉันจนถึงขีดจำกัดแล้ว</text>
  <text id="binah2_intro_b2_1">ไม่ต้องห่วงเขาหรอก เขาอยู่ได้ไม่ถึงวันด้วยจิตใจที่อ่อนแอขนาดนี้</text>
  <text id="binah2_intro_b2_2">การนั่งนิ่งๆ และดูเม็ดทรายร่วงลงมาในขณะที่ปราสาททรายพังทลายลงนั้นดีกว่าการพยายามกอบกู้ปราสาทที่กำลังพังทลาย</text>
  <text id="binah2_intro_b23">ฉันได้เห็นสิ่งที่น่าสมเพชนั้นเห็นมาแล้วนับร้อย ไม่สิ นับพันครั้ง หรืออาจจะมากกว่านั้น</text>
  <text id="binah2_selection3">คุณอยู่ได้ยังไง?</text>
  <text id="binah2_selection4">ตอนนี้คุณโอเคไหม?</text>
  <text id="binah2_intro_b24">คุณถามว่าทำไมฉันถึงยังสามารถมีสติพอที่จะสนทนากับคุณได้อย่างเป็นมิตรจนถึงตอนนี้</text>
  <text id="binah2_intro_b25">เป็นเพราะร่างกายที่เป็นเครื่องจักรของฉันที่ทำให้ฉันสามารถยึดเหนี่ยวกับจิตใจของตัวเองได้อย่างหวุดหวิด ใช่ หลังที่แข็งแรงและไม่งอของฉันนี้แหละ</text>
  <text id="binah2_intro_b26">อย่างไรก็ตาม A</text>
  <text id="binah2_intro_b27">คุณลืมไปแล้วเหรอว่าฉันก็มาจากจิตใจของมนุษย์เหมือนกัน?</text>
  <text id="binah2_intro_b28">……</text>
  <text id="binah2_intro_b29">ถ้ามีอย่างน้อยหนึ่งสิ่งที่ถือว่าโชคดีได้…</text>
  <text id="binah2_intro_b30">ก็คือถ้าฉันเสียสติและอาละวาดไปทั่วสถานที่ พยายามที่จะทำลายสถานที่นี้ทั้งหมดพร้อมกับคุณ</text>
  <text id="binah2_intro_b31">คุณจะอยู่ที่นั่นเพื่อปิดการทำงานของฉันอีกครั้ง</text>
  <text id="binah2_intro_b32">แต่ถ้าวันนั้นมาถึงจริงๆ ฉันอยากให้คุณเป็นคนกำจัดฉันด้วยมือของคุณเองมากกว่าที่จะเป็น เธอ</text>
  <text id="binah2_intro_b33">นั่นเป็นอย่างน้อยที่สุดที่คุณสามารถทำได้สำหรับคนที่ถูกจำกัดอย่างฉัน</text>
  <!-- 에피소드 3-->
  <text id="binah3_intro_b1">เช่นเดียวกับที่คุณพบในชีวิตประจำวัน การต่อสู้อันดุเดือดเกิดขึ้นทุกวันที่นี่</text>
  <text id="binah3_intro_b2">คุณเห็นสิ่งนี้มานับไม่ถ้วนแล้วใช่ไหม?</text>
  <text id="binah3_intro_b3">เมื่อเวลาผ่านไป Abnormality ก็กลับมามีชีวิตอีกครั้ง ไม่ว่าพวกมันจะถูกทำลายเป็นกี่ชิ้นก็ตาม</text>
  <text id="binah3_intro_b4">มันเป็นหนึ่งในข้อเท็จจริงที่ทำให้ Gebura เป็นบ้า</text>
  <text id="binah3_intro_b5">เธอใช้เวลามากเกินไปในการทำความเข้าใจว่า Abnormality ต้องถูกใช้ประโยชน์ ไม่ใช่ถูกกำจัด</text>
  <text id="binah3_intro_b6">หรือบางทีเธออาจจะไม่สามารถปลดปล่อยตัวเองจากความขุ่นเคืองในอดีตของเธอได้</text>
  <text id="binah3_intro_b7">เอาเถอะ นั่นไม่ใช่เรื่องของฉัน สิ่งเดียวที่ฉันรู้คือฉันจะไม่มีวันได้เห็นว่าเธอสมัยก่อนอีกแล้ว</text>
  <text id="binah3_intro_b8">อย่างไรก็ตาม ฉันอดไม่ได้ที่จะประหลาดใจกับศักยภาพของ E.G.O. ทุกครั้งที่ฉันเห็นเธออาละวาด</text>
  <text id="binah3_selection1">ศักยภาพของ E.G.O.?</text>
  <text id="binah3_selection2">เหตุผลที่คุณประหลาดใจคืออะไร?</text>
  <text id="binah3_intro_b1_1">คุณจะไม่มีวันรู้ คุณไม่เคยถือ E.G.O.</text>
  <text id="binah3_intro_b2_1">การสกัด E.G.O. เป็นหนึ่งในหน้าที่มากมายของฉัน มันเป็นเรื่องธรรมชาติที่ฉันจะสนใจในศักยภาพของมัน</text>
  <text id="binah3_intro_b9">อันที่จริง มีอาวุธมากมายที่มีพลังมหาศาลในโลกนี้ นอกเหนือจาก E.G.O.</text>
  <text id="binah3_intro_b10">สิ่งประดิษฐ์จากเขตชานเมืองและจากซากปรักหักพัง singularities ของเหล่า Wings หรือสิ่งประดิษฐ์พื้นฐานที่ทำใน Backstreets ถ้าใช้ได้อย่างถูกต้อง พวกมันก็จะเป็นอาวุธที่สามารถต่อสู้กับ Abnormality ได้บ้าง</text>
  <text id="binah3_intro_b11">แต่การให้อาวุธเหล่านั้นแก่พนักงานที่ไม่เคยเรียนรู้วิธีการต่อสู้เลยนอกจากการฝึกอบรมขั้นพื้นฐานนั้นไร้ประโยชน์เหมือนกับการสอนลูกนกให้ล่าเหยื่อ</text>
  <text id="binah3_intro_b11_1">เหล่า Rabbits เชี่ยวชาญในการฆ่า พวกเขาสามารถมองเห็นจุดอ่อนของศัตรูได้ทันทีและมุ่งเน้นการยิงเข้าใส่ ถ้าพวกเขามีกระสุนเพียงพอ</text>
  <text id="binah3_intro_b11_2">ตรงกันข้ามกับพนักงานของเราที่ไม่สามารถใช้อาวุธได้อย่างมีประสิทธิภาพด้วยซ้ำ</text>
  <text id="binah3_intro_b12">นั่นเป็นเพราะความสามารถในการต่อสู้ไม่ใช่ข้อกำหนดในการจ้างงานที่นี่</text>
  <text id="binah3_intro_b13">แต่พนักงานของเราไม่จำเป็นต้องเรียนรู้ที่จะใช้ E.G.O.</text>
  <text id="binah3_intro_b14">พลังของ E.G.O. จะเติบโตไปพร้อมกับหัวใจของผู้ใช้ พวกเขารู้วิธีใช้มันทันทีที่ถือมัน</text>
  <text id="binah3_intro_b15">อย่างไรก็ตาม แม้ว่าพวกเขาจะใช้พลังนั้นได้ แต่พนักงานส่วนใหญ่ก็ไม่สามารถควบคุมมันได้ พวกเขาถูกมันครอบงำ และแทบจะไม่มีโอกาสต่อสู้กับ Abnormality เลย</text>
  <text id="binah3_intro_b16">ฉันไม่เคยเห็นใครที่สามารถดึงศักยภาพที่แท้จริงออกมาได้เลยนอกจาก Red Mist</text>
  <text id="binah3_intro_b17">การถือ E.G.O. คือการสวมใส่เปลือกของตัวตนของคนอื่น</text>
  <text id="binah3_intro_b18">ผู้ใช้เป็นเพียงแค่การเลียนแบบตัวตนที่ยืมมา ไม่สามารถทำให้พลังนั้นเป็นของตัวเองได้อย่างสมบูรณ์</text>
  <text id="binah3_intro_b19">ถ้าฉันรู้เรื่องนั้นก่อนที่จะถูกขังอยู่ที่นี่ ฉันจะทำทุกวิถีทางเพื่อที่จะได้ครอบครองพวกมัน</text>
  <text id="binah3_intro_b20">ถ้าฉันทำได้ สถานการณ์อาจจะเปลี่ยนไปอย่างมาก</text>
  <text id="binah3_intro_b21">ตอนนี้ฉันถูกกักขังอยู่ที่นี่ ถูกออกคำสั่งให้สกัด E.G.O. แต่ห้ามไม่ให้แตะต้องพวกมันด้วย</text>
  <text id="binah3_intro_b22">คุณคงยังคงกลัวอยู่ แม้ว่าความเกลียดชังและความกระหายเลือดของฉันจะถูกขังอยู่ภายในกรงเหล็กที่ขึ้นสนิมนี้</text>
  <text id="binah3_intro_b23">ไม่ต้องห่วง ฉันไม่มีอะไรเหลือแล้ว</text>
  <text id="binah3_intro_b24">แต่คุณก็ไม่มีทางรู้ ความปรารถนาลึกในใจอาจจะกลับมาอีกครั้ง เพราะมันแค่ถูกปิดผนึกไว้ ไม่ได้ถูกถอนรากถอนโคน</text>
  <!-- 에피소드 4-->
  <text id="binah4_intro_b1">เมื่อก่อน โลกที่คุณเคยอยู่ครั้งหนึ่งเคยส่องสว่าง</text>
  <text id="binah4_intro_b2">มีดวงอาทิตย์และดวงจันทร์ และยังมีเมฆกับลมที่ลอยอยู่รอบๆ พวกมัน กล่าวคือมันเป็นโลกแห่งแสง</text>
  <text id="binah4_intro_b3">แต่คุณไม่สามารถอยู่ที่นั่นได้ คุณถูกช่วงชิงสิ่งต่างๆ ไปนับไม่ถ้วน</text>
  <text id="binah4_intro_b4">คุณใช้ชีวิตด้วยหัวใจที่แตกสลาย ยึดติดกับความว่างเปล่าที่เคยเป็นชิ้นส่วนของหัวใจคุณ</text>
  <text id="binah4_intro_b5">ไม่มีใครสามารถเข้าใจความเจ็บปวดของคุณได้ หรือโอบกอดคุณได้</text>
  <text id="binah4_intro_b6">ความสูญเสียชั่วนิรันดร์ครอบงำคุณ</text>
  <text id="binah4_intro_b7">ฉันเป็นหนึ่งในโจรที่ปล้นสิ่งต่างๆ ไปจากคุณนับไม่ถ้วน</text>
  <text id="binah4_intro_b8">ในขณะที่ฉันอยู่บนจุดสูงสุดของโลก ฉันเฝ้ามองคุณและดูถูกการดิ้นรนของคุณ</text>
  <text id="binah4_intro_b9">ไม่ใช่แค่คุณ</text>
  <text id="binah4_intro_b10">ฉันได้เห็นคนอื่นๆ อีกมากมายที่ดิ้นรน</text>
  <text id="binah4_intro_b11">ความพยายามเหล่านั้นไม่ต่างอะไรกับการดิ้นรนของแมลงที่ไร้ประโยชน์ สิ่งที่ฉันต้องทำก็แค่เหยียบพวกมันสองสามครั้ง</text>
  <text id="binah4_intro_b12">แต่ในหมู่พวกมัน ก็มีบางคนที่กัดฟันและปีนขึ้นไป ลากร่างกายที่แตกสลายของพวกเขาขึ้นไป</text>
  <text id="binah4_intro_b13">ดูเหมือนว่านี่จะเป็นการเดินทางเล็กๆ ที่สนุกอีกครั้งหนึ่ง ดังนั้นฉันจึงดื่มชาหนึ่งถ้วยก่อนที่จะเดินจากไปด้วยก้าวที่เบาหวิว</text>
  <text id="binah4_intro_b14">แต่เท่าที่คุณเห็น การเผชิญหน้ากับ Red Mist อย่างไม่คาดคิดได้เอาชนะฉันไปได้</text>
  <text id="binah4_intro_b15">ฮุๆ แล้วคุณก็สร้างความทุกข์ทรมานให้ฉันมากเท่าที่ฉันทำกับคุณ ใช่ไหมล่ะ?</text>
  <text id="binah4_intro_b16">คุณคุ้นเคยกับวิธีทำลายจิตใจโดยไม่ต้องใช้การทรมานหรือความรุนแรง</text>
  <text id="binah4_intro_b17">หลังจากทุกอย่างเสร็จสิ้น คุณก็รวบรวมมนุษยธรรมของฉันที่เหลืออยู่เพียงเล็กน้อยทั้งหมด</text>
  <text id="binah4_intro_b18">และคุณก็โยนพวกมันลงไปในหลุมนี้จนกระทั่งจิตวิญญาณของฉันบูดและเน่าเปื่อย</text>
  <text id="binah4_intro_b19">บางทีคุณอาจจะบอกตัวเองว่าฉันสมควรได้รับสิ่งที่เลวร้ายกว่านั้น</text>
  <text id="binah4_intro_b20">ดังนั้นคุณจึงเป็นผู้พิทักษ์ความยุติธรรมที่เอาชนะความชั่วร้ายได้แล้วใช่ไหม?</text>
  <text id="binah4_intro_b21">ถ้าอย่างนั้นฉันต้องถามว่า ทำไมผู้พิทักษ์ที่ยิ่งใหญ่และชอบธรรมคนนั้นถึงมายืนอยู่ที่นี่และทำตัวเป็นนักโทษเหมือนฉันล่ะ?</text>
  <text id="binah4_intro_b22">แล้วคนขี้ขลาดคนนั้นล่ะเป็นยังไงบ้าง? คนที่เบือนหน้าหนีจากฉันที่กำลังจะตายด้วยความกลัว</text>
  <text id="binah4_intro_b23">ทำไมเขาถึงมาอยู่ที่นี่และต้องทนทุกข์กับบทลงโทษเดียวกันกับฉันล่ะ?</text>
  <text id="binah4_intro_b24">เห็นไหม ไม่มีภาพไหนที่น่าพอใจสำหรับฉันเท่าภาพนี้อีกแล้ว</text>
  <text id="binah4_intro_b25">อุดมคติของเธอทั้งหมดมาจบลงแค่นี้เองเหรอ?</text>
  <text id="binah4_intro_b26">คุณลากนางเอกของคุณลงมาด้วยมือของคุณเอง</text>
  <text id="binah4_intro_b27">คุณเชื่อจริงๆ หรือว่าหน้าที่ของคุณจะสำเร็จได้เพียงแค่การหลั่งน้ำตาในงานศพของผู้บริสุทธิ์?</text>
  <text id="binah4_intro_b28">ในขณะที่คุณไม่แม้แต่จะปล่อยให้ร่างกายของพวกเขาได้พักอย่างสงบ?</text>
  <text id="binah4_intro_b29">ที่น่าขันคือคุณได้พบความหวังในความทุกข์ยากลำบากนี้</text>
  <text id="binah4_intro_b30">วัตถุดิบของถัง</text>
  <text id="binah4_intro_b31">และเส้นทางสู่แม่น้ำของทุกคน</text>
  <text id="binah4_intro_b32">คุณสร้างถังจากเธอ และคุณก็เริ่มส่งมันลงไปในบ่อ Wells ของผู้คน</text>
  <text id="binah4_intro_b33">ถังจะลอยขึ้นมาจากบ่อ Well ของคนคนหนึ่ง ที่เต็มไปด้วยน้ำที่คนคนนั้นเท่านั้นที่สามารถตักได้</text>
  <text id="binah4_intro_b34">บ่อเกิดโบราณที่ไหลอยู่ที่ก้นบึ้ง แม้กระทั่งก่อนการกำเนิดของโลก</text>
  <text id="binah4_intro_b35">ตอนนี้มันถูกตักขึ้นมา ไม่ว่าคนคนนั้นจะยินยอมหรือไม่ก็ตาม</text>
  <text id="binah4_intro_b36">เมื่อถังที่ถืออุดมคติที่เลือนลางของเธอมาสัมผัสกับอัตตา Ego ของคนอื่น การเปลี่ยนแปลงบางอย่างก็จะเกิดขึ้น</text>
  <text id="binah4_selection1">&lt;i&gt;ฉันจะถามเธอเกี่ยวกับถัง&lt;/i&gt;</text>
  <text id="binah4_selection2">&lt;i&gt;ฉันจะถามเธอเกี่ยวกับการเปลี่ยนแปลง&lt;/i&gt;</text>
  <text id="binah4_intro_b37">บางทีมันอาจจะยากที่จะเข้าใจแค่จากการฟัง</text>
  <text id="binah4_intro_b38">แบบนี้เป็นยังไง? ฉันจะแสดงหนึ่งในปาฏิหาริย์ของเธอให้คุณดู</text>
  <text id="binah4_intro_b39">มันเหนื่อย แต่เพื่อคุณแล้ว ฉันจะทำอย่างเต็มใจ</text>
  <text id="binah4_intro_b40">ผู้คนที่ถูกเลือกมานานแล้วกำลังรอคอยถึงตาของพวกเขา</text>
  <text id="binah4_intro_b41">ฉันพาพวกเขามาที่นี่ตามทะเบียน</text>
  <text id="binah4_intro_b42">ให้ฉันแนะนำคนหนึ่งให้คุณรู้จัก คนนี้ชื่อไร้นาม</text>
  <text id="binah4_intro_b43">เขาไม่มีอะไรเหลือแล้ว เพราะเขาทิ้งทุกอย่างที่เขาเป็นมานานแล้ว</text>
  <text id="binah4_intro_b44">สำหรับเขาแล้ว สิ่งต่างๆ อย่างเศษซากของอดีตหรือความเจ็บปวดของปัจจุบันไม่สำคัญ</text>
  <text id="binah4_intro_b45">เขามองแต่ไปในอนาคต</text>
  <text id="binah4_intro_b46">คุณฝันดีไหม?</text>
  <text id="binah4_intro_e1">…………………</text>
  <text id="binah4_intro_b47">ใช่แล้ว ในที่สุดคุณก็จะได้ฝันนานเท่าที่คุณต้องการ เป็นความฝันที่คุณจะไม่มีวันตื่นขึ้นมา</text>
  <text id="binah4_intro_b48">พนักงานจะฉีด Cogito ให้เขาในไม่ช้า</text>
  <text id="binah4_intro_b49">แม่น้ำสายไหนที่ไหลในตัวคุณ? โลกไหนที่อยู่ในตัวคุณ?</text>
  <text id="binah4_intro_b50">มีโลกมากมายเท่าจำนวนคน การค้นพบพวกมันค่อนข้างสนุก</text>
  <text id="binah4_intro_e2">………………………………</text>
  <text id="binah4_intro_e3">…………</text>
  <text id="binah4_intro_e4">…………ครืด…ครืดดดดดดดด……กอออออออ……</text>
  <text id="binah4_intro_b51">ไม่มีใครต้องเห็นสิ่งนี้…</text>
  <text id="binah4_intro_b52">นั่นเป็นเหตุผลที่พวกเขาปรับระดับ Cogito ตามคำสั่งของฉัน โดยปิดหูและตาของพวกเขา</text>
  <text id="binah4_intro_b53">…………………</text>
  <text id="binah4_intro_b54">………………………………</text>
  <text id="binah4_intro_b55">ไม่มีใครควรสบตากับสิ่งที่ถูกดึงขึ้นมาโดยตรง</text>
  <text id="binah4_intro_b56">แต่ฉันไม่สามารถละสายตาจากเขาหรือหลับตาลงได้ ไม่ว่าจะทนไม่ได้แค่ไหนก็ตาม</text>
  <text id="binah4_intro_b57">ในดวงตาของสิ่งที่ถูกดึงขึ้นมานั้นมีความลึกซึ่งมีเพียงฉันเท่านั้นที่ทนได้ และมีสิ่งที่ไม่ควรมีอยู่ในโลกนี้…</text>
  <text id="binah4_intro_b58">นี่คือการลงโทษที่คุณบังคับให้ฉันต้องทน</text>
  <text id="binah4_intro_b59">คนปกติคงเป็นบ้าไปแล้วนับพันครั้งถ้าพวกเขาต้องทนกับสิ่งนี้</text>
  <text id="binah4_intro_b60">ขอบคุณคุณ ฉันไม่สามารถแม้แต่จะได้รับความบ้าคลั่งหรือเสียสติได้ สิ่งที่ฉันทำได้ก็แค่รับรู้ทั้งหมดด้วยดวงตาของฉัน</text>
  <text id="binah4_intro_e5">อึกกกกก……</text>
  <text id="binah4_intro_b61">ตอนนี้ เราก็แค่รอ</text>
  <text id="binah4_intro_b62">มันจะผุดขึ้นมาใหม่ หรือมันถูกกำหนดให้ติดอยู่ในเสาต้นนี้และใช้เวลาชั่วนิรันดร์กับฉันในสถานที่แห่งนี้?</text>
  <text id="binah4_intro_b63">เราแค่ต้องการเวลาอีกเล็กน้อยเพื่อที่จะรู้</text>
  <text id="binah4_intro_b64">ตอนนี้ คุณตระหนักแล้วหรือยังว่าเสาเหล่านี้มีอะไรอยู่บ้าง?</text>
  <text id="binah4_intro_b65">ถ้าอย่างนั้นก็ถือว่าวันนี้คุณโชคดี</text>
  <text id="binah4_intro_b66">ในบางครั้ง เมื่อระดับของ Cogito ถูกปรับไม่เพียงพอ สิ่งที่ไม่ควรมีอยู่บางอย่างก็จะผุดขึ้นมาเป็นเศษเสี้ยว</text>
  <text id="binah4_intro_b67">มันตลกดีที่ฉันพูดแบบนี้ แต่พวกมันก็เหมือนปฏิกิริยาที่ไม่พึงประสงค์ที่มีราคาที่ต้องจ่ายสำหรับการทำสิ่งที่ไม่สามารถพูดได้กับมนุษย์</text>
  <text id="binah4_intro_b68">ถังสามารถลอยขึ้นมาพร้อมกับสิ่งเจือปนที่ปะปนกับสิ่งที่เรามักจะตักขึ้นมาได้ เช่น ความลึกภายในของมนุษยชาติ จิตใต้สำนึก และความเป็นไปได้ทุกรูปแบบ</text>
  <text id="binah4_intro_b69">จากอดีต จากปัจจุบัน แม้กระทั่งจากอนาคต สิ่งมีชีวิตทุกชนิดที่มีอยู่และจะมีอยู่ในโลกนี้</text>
  <text id="binah4_intro_b70">เนื่องจากพวกมันอยู่นอกเหนืออำนาจของเรา จึงไม่มีอะไรที่เราจะทำได้เพื่อควบคุมพวกมัน</text>
  <text id="binah4_intro_b71">พวกมันลอยไปมาอย่างไร้จุดหมาย สอดคล้องกับ Abnormality และแสดงตัวตนออกมาต่อหน้าเราเมื่อถึงเวลา</text>
  <text id="binah4_intro_b72">พวกมันคือสิ่งที่คุณเรียกว่า Ordeals</text>
  <text id="binah4_intro_b73">โชคดีที่พวกมันตอบสนองต่อการยับยั้ง Qliphoth ดังนั้นเราจึงสามารถทำให้พวกมันหลับได้เหมือน Abnormality แต่ก็เป็นเพียงสิ่งเดียวที่เราทำได้</text>
  <text id="binah4_intro_b74">ใช่ อย่างที่คุณได้เรียนรู้ การสกัด Abnormality คือหน้าที่ของฉัน</text>
  <text id="binah4_intro_b75">แต่การสร้างพวกมันคือหน้าที่ของ Carmen ที่คุณฝังไปนานแล้ว</text>
  <text id="binah4_intro_b76">เธอคือแม่ของ Abnormality ทั้งหมดที่มีอยู่ในสถานที่แห่งนี้และทั้งหมดที่จะเกิดขึ้นในอนาคต</text>
  <text id="binah4_intro_b77">บอกฉันสิว่าตอนนี้คุณรู้สึกอย่างไร เมื่อรู้ว่า Abnormality ที่คุณเคยเผชิญหน้าข้างบนนั้นเป็นส่วนหนึ่งของเสาเหล่านี้?</text>
  <text id="binah4_intro_b78">มันเป็นภาพที่เจ็บปวดที่จะต้องเผชิญหน้า แต่มันไม่สำคัญสำหรับคุณเลย หรือว่าฉันคิดผิด?</text>
  <text id="binah4_intro_b79">ท้ายที่สุดแล้ว การลบความทรงจำของคุณและหนีไปจากพวกมันราวกับว่าไม่มีอะไรเกิดขึ้นคือความสามารถพิเศษที่คุณทำมานานแล้ว</text>
  <!-- 에피소드 5-->
  <text id="binah5_intro_A2">คุณจะเลือกแบบเดียวกันไหม ถ้าคุณรู้ว่าเราจะจบลงแบบนี้?</text>
  <text id="binah5_intro_A3">ฉันถามตัวเองแบบนี้เสมอ</text>
  <text id="binah5_intro_b1">ที่นี่คือแดนต้องห้าม สถานที่แห่งความเงียบ</text>
  <text id="binah5_intro_b2">พนักงานส่วนใหญ่ที่มาเยี่ยมชมและพักอยู่ที่นี่จะเสียสติและยอมรับความว่างเปล่า</text>
  <text id="binah5_intro_b3">มันนานมากแล้วที่ฉันได้สนทนาอย่างเหมาะสมกับใครสักคน</text>
  <text id="binah5_intro_b4">บางทีคุณอาจจะสับสนกับความคิดที่ว่าฉันเป็นเพียงคนเดียวที่อาศัยอยู่ที่นี่</text>
  <text id="binah5_intro_b5">แต่จริงๆ แล้วมีเพื่อนร่วมทางของฉันที่ใช้ความเป็นนิรันดร์กับฉันด้วย</text>
  <text id="binah5_intro_b6">ให้ฉันแนะนำเธอให้คุณรู้จัก</text>
  <text id="binah5_intro_b7">คุณสร้างถังโดยการสร้างใหม่ แบ่งส่วน และเพิ่มจำนวนร่างกายของ Carmen</text>
  <text id="binah5_intro_b8">และคุณก็สามารถสกัด Cogito หรือที่เรียกว่าของเหลวแห่งชีวิตและความตาย</text>
  <text id="binah5_intro_b9">ในตอนแรก สามารถสกัดได้เพียงเล็กน้อยเท่านั้น แต่แล้วของเหลวนั้นก็เริ่มพุ่งออกมาอย่างไม่มีที่สิ้นสุดและตอนนี้ได้ก่อตัวเป็นแอ่งน้ำแล้ว</text>
  <text id="binah5_intro_b10">คุณเห็นเธอไหม?</text>
  <text id="binah5_intro_b11">เธอกำลังมองเราจากใต้บ่อน้ำ</text>
  <text id="binah5_intro_b12">เมื่อทุกอย่างกลายเป็นภาระมากเกินไป ฉันจะจ้องมองไปที่ก้นบ่ออย่างเงียบๆ</text>
  <text id="binah5_intro_b13">ฉันรู้สึกราวกับว่าเธอกับฉันเป็นเพียงสองคนในโลกนี้เมื่อฉันทำเช่นนั้น</text>
  <text id="binah5_intro_b14">บางครั้ง ก็รู้สึกเหมือนเธอกำลังคุยกับฉัน</text>
  <text id="binah5_intro_b15">ถึงแม้ว่าสิ่งที่เหลืออยู่ของเธอจะเป็นเพียงการรวมตัวของเนื้อ สมอง เซลล์ประสาท และหนวดที่ไม่อาจทราบได้ ลอยอยู่ใต้บ่อน้ำ</text>
  <text id="binah5_intro_b16">บางคนก็ฉีด Cogito ให้ตัวเองตามหลักการของตัวเอง และบางคนก็เสียสติจากการเป็นพยานในสิ่งที่เกิดขึ้น</text>
  <text id="binah5_intro_b17">คนอื่นก็ยอมสละร่างกายของตัวเองและตกอยู่ในสภาพที่ไม่อาจมีชีวิตหรือตายได้ และคนที่ไม่อาจทนกับสิ่งเหล่านี้ได้ก็สารภาพทุกอย่างกับ The Head…</text>
  <text id="binah5_intro_b18">นี่คือความร่วมมือแห่งความสิ้นหวังที่คุณและเธอได้สร้างขึ้น</text>
  <text id="binah5_intro_b19">คุณยังไม่มีคุณสมบัติที่จะมองไปที่ก้นบ่อ</text>
  <text id="binah5_intro_b20">ในการทำเช่นนั้น คุณต้องมองตรงไปที่เส้นทางที่คุณกำลังเดินทาง</text>
  <text id="binah5_intro_b21">คุณกำลังแสวงหาการไถ่บาปหรือเปล่า?</text>
  <text id="binah5_intro_b22">หรือคุณต้องการที่จะไถ่บาปให้ฉันพร้อมกับคนอื่นๆ ทั้งหมดที่ถูกขังอยู่ที่นี่?</text>
  <text id="binah5_intro_b23">ไม่ว่าจะเป็นอะไรก็ตาม บางทีคุณอาจจะคิดว่าการช่วยสถานที่แห่งนี้จากบาปตามที่คุณวางแผนไว้จะแก้ไขทุกอย่างสำหรับคุณ</text>
  <text id="binah5_intro_b24">แค่คิดดูสักครู่ แม้แต่คุณเองที่ไม่ได้ออกจากสถานที่แห่งนี้นานมากแล้ว…</text>
  <text id="binah5_intro_b25">คุณก็ควรจะตระหนักว่าผู้คนกำลังถูก Abnormality สังหารอย่างสิ้นหวังในสาขาอื่นแม้ในขณะที่เรากำลังพูดกันอยู่</text>
  <text id="binah5_intro_b26">และไม่ใช่แค่พวกเขาเท่านั้น Wings ทั้งหมดก็มีเรื่องราวที่เจ็บปวดของตัวเองที่เกิดขึ้นซ้ำแล้วซ้ำเล่า</text>
  <text id="binah5_intro_b27">ใน Nests ในซอกหลืบ ในซากปรักหักพัง ในเขตชานเมือง…</text>
  <text id="binah5_intro_b28">ความเจ็บปวดที่ยิ่งใหญ่กว่าสิ่งที่คุณเคยเห็นที่นี่มีอยู่ทั่วโลก</text>
  <text id="binah5_intro_b29">ฉันสังเกตทุกอย่างอย่างพิถีพิถัน เพราะฉันไม่ได้หมกมุ่นอยู่กับอุดมคติที่ไม่อาจเอื้อมถึงจนขังตัวเองไว้ในห้องที่คับแคบเหมือนคุณ</text>
  <text id="binah5_intro_b30">โลกที่คุณมองขึ้นไปและโลกที่ฉันมองลงมานั้นแตกต่างกันมาก</text>
  <text id="binah5_intro_b31">คุณจับฉันเป็นๆ และทรมานฉันจนพอใจ แต่เราก็ยังจมอยู่ในความสิ้นหวัง</text>
  <text id="binah5_intro_b32">และจะมีคนมาแทนที่ฉันในฐานะผู้ไกล่เกลี่ย Arbiters ของ The Head เหวี่ยงกรงเล็บใส่คนอย่างคุณ</text>
  <text id="binah5_intro_b33">แม้ว่าคุณจะสามารถทำลายวัฏจักรได้ไม่ทางใดก็ทางหนึ่ง แต่มันก็จะเป็นเรื่องที่ไร้ประโยชน์อย่างสิ้นเชิง</text>
  <text id="binah5_intro_b34">ปีกที่หักจะกางออกอีกครั้ง</text>
  <text id="binah5_intro_b35">การต่อต้านในช่วงสั้นๆ จะถูกลืมในไม่ช้า และผู้คนจะยังคงมีชีวิตอยู่ ไม่ใช่เพื่อจุดประสงค์หรือความฝัน แต่เป็นเพราะพวกเขาไม่สามารถตายได้</text>
  <text id="binah5_intro_b36">คุณอาจจะคิดว่าคุณทำให้ฉันล้มลงได้แล้ว</text>
  <text id="binah5_intro_b37">แต่เท่าที่คุณเห็น ฉันยังคงอยู่บนจุดสูงสุด มองลงมาที่พวกคุณในขณะที่คุณดิ้นรนเหมือนแมลง</text>
  <text id="binah5_intro_b38">ฉันรอคอยอย่างกระตือรือร้นสำหรับช่วงเวลาที่คุณจะตกอยู่ในความสิ้นหวังหลังจากตระหนักว่าวัฏจักรแห่งความเจ็บปวดนี้จะไม่มีวันสิ้นสุด</text>
  <text id="binah5_intro_b39">ฉันอยากเห็นคุณคุกเข่าต่อหน้าอำนาจแห่งโชคชะตา ยอมจำนนต่อชะตากรรม</text>
  <text id="binah5_intro_b40">ไปต่ออย่างช้าๆ จงสิ้นหวังและยอมจำนนต่อชะตากรรมของคุณ</text>
  <text id="binah5_intro_b41">พยายามต่อต้านจนถึงที่สุด และในที่สุดก็ทำลายตัวเอง</text>
  <text id="binah5_intro_b42">เมื่อการต่อต้านส่วนสุดท้ายของคุณละลายหายไป</text>
  <text id="binah5_intro_b43">เราจะเป็นน้ำใต้ดินที่ไหลอย่างเงียบๆ อยู่ใต้โลก</text>
  <text id="binah5_intro_A4">เธอได้รับบาดเจ็บสาหัสจาก Kali แต่เธอเป็นทางออกเดียวของเรา</text>
  <text id="binah5_intro_A5">มันเป็นปาฏิหาริย์ที่เราจับเธอได้เป็นๆ เราเดินทางมาไกลเกินไปในเส้นทางที่เต็มไปด้วยความเสียใจและความสำนึกผิดที่จะรู้สึกผิดได้แล้ว</text>
  <text id="binah5_selection1">สำรวจหัวของเธอ</text>
  <text id="binah5_selection2">สำรวจหัวของเธอ</text>
  <text id="binah5_selection3">สำรวจหัวของเธอ</text>
  <text id="binah5_intro_A6">วิธีที่จะหลีกเลี่ยงการไล่ล่าของ The Head วิธีที่จะเข้าร่วมอันดับของเหล่า Wings และวิธีที่เราเพียงไม่กี่คนจะอยู่รอด</text>
  <text id="binah5_intro_A7">มันเป็นไปไม่ได้ที่จะคิดออกด้วยตัวเอง</text>
  <text id="binah5_intro_A8">เธอแทบจะหายใจไม่ออก แต่สมองของเธอยังคงทำงานอยู่ นั่นคือทั้งหมดที่เราต้องการ</text>
  <text id="binah5_intro_A9">เราสำรวจผ่านหัวของเธอเหมือนที่เราทำกับ Carmen พวกเรากำลังค้นหาคำตอบ</text>
  <text id="binah5_intro_A10">หลังจากนั้น เราก็รวบรวมชิ้นส่วนที่ผิดรูปเหล่านั้นมาอย่างยากลำบาก</text>
  <text id="binah5_intro_A11">ยามที่เฝ้าประตูแห่งนรกจะต้องตกอยู่ในความสิ้นหวังเสมอ</text>
  <text id="binah5_intro_A12">ความสิ้นหวังที่พวกเขายังไม่สามารถตกลงไปในส่วนลึกของนรกได้</text>
  <!-- 에피소드 6-->
  <text id="binah6_intro_b1">ในท้ายที่สุด สถานที่อีกแห่งก็กลายเป็นดินแดนรกร้าง</text>
  <text id="binah6_intro_e1">ป-โปรดไว้ชีวิตผมด้วย… ผมทำทุกอย่างที่คุณบอกแล้ว…</text>
  <text id="binah6_intro_b2">คุณไม่รู้สึกอะไรเลยหรือ เมื่อสถานที่ที่คุณเคยอยู่ถูกทำให้เหลือแต่เถ้าถ่าน?</text>
  <text id="binah6_intro_b3">อย่าเป็นคนน่าเบื่อไปเลย ลองชื่นชมวิวทิวทัศน์ดูบ้างสิ</text>
  <text id="binah6_intro_b4">ตั้งแต่เด็ก ทิวทัศน์อย่างดวงดาวมากมายที่ส่องสว่างบนท้องฟ้าหรือแสงแดดอันเจิดจ้าที่ส่องลงมาบนโลกไม่สามารถทำให้ฉันประทับใจได้เลยแม้แต่น้อย</text>
  <text id="binah6_intro_b5">แต่สิ่งนี้ทำให้ฉันตื่นเต้น ความตื่นเต้นที่ทำให้ฉันกระหายมากขึ้น</text>
  <text id="binah6_intro_b6">แต่มันก็ยังไม่พอ</text>
  <text id="binah6_intro_b7">ความกระหายของฉันยังไม่ได้รับการดับ</text>
  <text id="binah6_intro_e2">ป… โปรด… ปล่อยผมไปเดี๋ยวนี้… คุณได้ทุกอย่างที่คุณต้องการแล้ว…</text>
  <text id="binah6_intro_b8">ทำไมคุณถึงตัวสั่นขนาดนี้? ความกล้าที่จะทรยศรังของคุณเองหายไปไหนแล้ว?</text>
  <text id="binah6_intro_b9">แผนไม่ได้สมบูรณ์แบบในทุกวิถีทาง แต่มันก็ไม่ได้แย่ขนาดนั้นเช่นกัน</text>
  <text id="binah6_intro_b10">ต้องขอบคุณผู้ที่เชื่อใจคุณ เราถึงได้มีทิวทัศน์ที่งดงามเช่นนี้</text>
  <text id="binah6_intro_b11">ความเชื่อใจเป็นหนึ่งในอาวุธที่ฉันชอบที่สุด คุณเห็นไหม มันทิ้งบาดแผลที่ยิ่งใหญ่ใช่ไหมล่ะ?</text>
  <text id="binah6_intro_b12">Sweepers จะมาถึงในไม่ช้า</text>
  <text id="binah6_intro_b13">ไม่ว่าจะมีขยะอยู่ที่ไหน พวกเขาก็จะมาตรงเวลาเพื่อเก็บมันเสมอ</text>
  <text id="binah6_intro_e3">ม… ไม่… ได้โปรดเถอะ…</text>
  <text id="binah6_intro_b14">มันเป็นความสัมพันธ์แบบพึ่งพาอาศัยกัน กล่าวคือเรายุ่งเกินไปที่จะดูแลเศษสวะทั้งหมด</text>
  <text id="binah6_intro_e4">……… อะไรก็ได้ที่ไม่ใช่ Sweepers… ได้โปรดเถอะ…</text>
  <text id="binah6_intro_b15">อา ใช่ ใบหน้าแบบนั้น</text>
  <text id="binah6_intro_b16">สีหน้าอันแจ่มชัดบนใบหน้าของคุณคือเครื่องยืนยันถึงชีวิต</text>
  <text id="binah6_intro_b17">……</text>
  <text id="binah6_intro_b18">สหายที่ดีที่สุดสองคนของฉัน ความเงียบและกลิ่นโลหะของชาดำ</text>
  <text id="binah6_intro_b19">คุณไม่เห็นด้วยหรือ?</text>
  <text id="binah6_intro_b20">เอาล่ะ ป้ายต่อไป… คือที่นั่น</text>
  <text id="binah6_intro_b21">มันค่อนข้างไม่น่าพอใจที่ฉันต้องพึ่งข้อมูลจากเด็กสาวผมส้ม…</text>
  <text id="binah6_intro_b22">แต่คนอ่อนแอและเปราะบางมักจะให้ข้อมูลที่มีค่ามาก</text>
  <text id="binah6_intro_b23">ใบหน้าแบบไหนที่จะแสดงให้ฉันเห็นว่าการมีชีวิตอยู่หมายความว่าอย่างไรต่อไป?</text>
  <text id="binah6_intro_b24">สิ่งเดียวที่ทำให้ฉันตื่นเต้นได้คือการตายและการล่มสลาย</text>
  <text id="binah6_intro_b25">มีเพียงเสียงลมหายใจสุดท้ายของพวกเขา และสีหน้าที่พวกเขาทำในขณะที่พวกเขายึดติดกับชีวิตที่กำลังจะเลือนหายไปเท่านั้นที่สามารถทำให้ฉันพึงพอใจได้</text>
  <text id="binah6_intro_b26">ฉันตระหนักมานานแล้วว่าคุณกับฉันไม่ต่างกัน</text>
  <text id="binah6_intro_b27">เราคือมนุษย์กลายพันธุ์ที่ยุคนี้สร้างขึ้น</text>
  <text id="binah6_intro_b28">ไม่สิ ขอให้พูดว่าเราคือมนุษยชาติยุคใหม่ ที่เหมาะสมกว่าใครๆ ที่จะใช้ชีวิตผ่านยุคนี้ไปได้</text>
  <text id="binah6_intro_b29">นั่นเป็นเหตุผลที่คุณสามารถวางแผนทั้งหมดนี้ได้</text>
  <text id="binah6_intro_b30">อย่างไรก็ตาม ไม่ว่าคุณจะทำอะไรสำเร็จที่นี่ โลกก็จะไม่เปลี่ยนแปลงเลย</text>
  <text id="binah6_intro_b31">เหล่า Wings ที่กำลังขึ้นสู่จุดสูงสุด องค์กรจากซอกหลืบ สิ่งมีชีวิตในเขตชานเมือง ความลึกในซากปรักหักพัง ผู้ไกล่เกลี่ย Arbiters อย่างฉัน The Claws และดวงตา The Eye… คุณจะไม่มีโอกาสสู้กับพวกมันได้เลยถ้าคุณอยู่คนเดียว</text>
  <text id="binah6_intro_b32">…แต่การอยู่เฉยๆ ที่นี่ก็ไม่ได้เปลี่ยนโลกเช่นกัน</text>
  <text id="binah6_intro_b33">ถ้าไม่มีที่ให้วิ่งหนี ซ่อนตัว หรือพักผ่อนอีกต่อไปแล้ว ฉันก็จะเฝ้าดูทุกอย่างที่คุณต้องทำด้วยตาของฉันเอง</text>
  <text id="binah6_intro_b34">ฉันจะไม่หลับตาเพียงเพราะหนังตาของฉันหนัก และฉันจะไม่หันหนีเพียงเพราะภาพที่เห็นมันเจ็บปวด</text>
  <text id="binah6_intro_b35">แค่เดินหน้าต่อไปเหมือนที่คุณเคยทำมาตลอด ถ้าอย่างนั้นคุณก็อาจจะชนะได้</text>
</localize>