<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="yesod1_intro_y1">…</text>
  <text id="yesod1_intro_y2">คุณผู้จัดการ คุณคือหัวหน้าขององค์กรนี้ คุณควรจะเป็นตัวอย่างให้กับคนอื่น แต่ชุดนั้นสมควรถูกหักอย่างน้อย 10 คะแนนในแผนกของเรา</text>
  <text id="yesod1_intro_y3">แม้แต่ผู้จัดการก็ไม่มีข้อยกเว้น อย่างไรก็ตาม กฎระบุไว้ว่า Sephirah ไม่มีอำนาจในการหักคะแนนผู้จัดการ ดังนั้นผมต้องปล่อยคุณไปก่อน</text>
  <text id="yesod1_intro_y4">ผมชื่อ Yesod เป็น Sephirah ของทีมข้อมูล</text>
  <text id="yesod1_intro_y5">ทีมข้อมูลมีหน้าที่รับผิดชอบในการประมวลผลและจัดเก็บข้อมูลทั้งหมด ของบริษัทเรา ข้อมูลใหม่ถูกสร้างขึ้นทุกวันและเราจำเป็นต้องมั่นใจว่า ข้อมูลนั้นถูกต้องดังนั้นเราจึงต้องมีสมาธิและมุ่งมั่นกับงานของเราตลอดเวลา</text>
  <text id="yesod1_intro_y6">อาจเปรียบได้กับห้องสมุดขนาดมหึมา</text>
  <text id="yesod1_intro_y7">ข้อมูลที่ผิดเพียงเล็กน้อยอาจนำไปสู่หายนะที่ควบคุมไม่ได้</text>
  <text id="yesod1_intro_y8">ผมแน่ใจว่าคุณเข้าใจถึงความสำคัญของงานของผม</text>
  <text id="yesod1_intro_y9">ข้อมูลทุกส่วนที่คุณอ่านมีทั้งความสิ้นหวังและความหมดหวังของพนักงานของเรา</text>
  <text id="yesod1_intro_y10">โปรดอย่าคิดว่าข้อมูลเหล่านั้นเป็นเรื่องเล็กน้อย</text>
  <text id="yesod1_intro_y11">…</text>
  <text id="yesod1_intro_y12">ดูเหมือนว่าคุณจะสงสัยเกี่ยวกับชุดของผม</text>
  <text id="yesod1_intro_y13">ผมไม่ชอบที่จะเปิดเผยส่วนใดๆ ของร่างกาย</text>
  <text id="yesod1_intro_y14">ผมจำไม่ได้แน่ชัดว่าเริ่มรู้สึกแบบนี้ตั้งแต่เมื่อไหร่…</text>
  <text id="yesod1_intro_y15">แต่มันน่าจะเป็นอย่างนี้มาตั้งแต่ก่อนที่ผมจะเข้าบริษัทแล้ว</text>
  <text id="yesod1_intro_n1">Yesod คุณมีกระดาษสำรองไหม? แผนกของเราต้องการ</text>
  <text id="yesod1_intro_y16">Netzach กฎระบุไว้ว่าเราไม่ควรแลกเปลี่ยนทรัพยากรระหว่างทีม มันน่าจะอยู่ในหน้าแรกของคู่มือ Sephirah</text>
  <text id="yesod1_intro_n2">โอเค โอเค หยุดทำหน้าดุใส่ผมได้แล้วครับ คุณ "อสรพิษ(Viper)"</text>
  <text id="yesod1_intro_y17">…</text>
  <text id="yesod1_intro_n3">เอาล่ะ ผมไปแล้วดีกว่า วันนี้ไม่อยากถูกกัด</text>
  <text id="yesod1_intro_y18">คุณต้องการจะสื่ออะไรด้วยสีหน้าแบบนั้น? นี่มันตลกสำหรับคุณหรอ? ชื่อเล่นนี้ทำให้คุณหัวเราะได้ใช่ไหม?</text>
  <text id="yesod1_intro_y19">……ต้องขออภัย ผม… ดูจะตอบสนองเกินไปหน่อย</text>
  <text id="yesod1_intro_y20">Sephirot คนอื่นแค่ใช้ชื่อเล่นของผมเป็นเรื่องตลก</text>
  <text id="yesod1_intro_y21">แต่คนอื่นๆ ใช้มันในทางที่จริงจังกว่า</text>
  <text id="yesod1_intro_y22">ผมรู้ว่ามีพนักงานหลายคนที่เกลียดผมอย่างแท้จริง</text>
  <text id="yesod1_intro_y23">ชื่อเล่นอาจเป็นเรื่องเด็กๆ แต่ก็ไม่มีวิธีไหนที่จะอธิบายคนๆหนึ่ง ได้ดีกว่านี้ในไม่กี่คำ</text>
  <text id="yesod1_intro_y24">ส่วนตัวแล้วผมชอบชื่อเล่นของผมนะ</text>
  <text id="yesod1_intro_y25">คุณมีความเห็นยังไงครับ คุณผู้จัดการ?</text>
  <text id="yesod1_selection1">ฉันชอบเสียงของมัน</text>
  <text id="yesod1_selection2">มันฟังดูไม่ดีเท่าไหร่</text>
  <text id="yesod1_intro_y1_1">ดูเหมือนว่าเราจะคิดเหมือนกันนะ</text>
  <text id="yesod1_intro_y2_1">อย่างนั้นเหรอครับ? อืม มันอาจจะฟังดูแปลก แต่ผมก็ยังพอใจกับมันอยู่ดี</text>
  <text id="yesod1_intro_y26">ผมควรจะไปแล้วครับ</text>
  <text id="yesod1_intro_y27">ผมต้องทำงานของวันนี้ให้เสร็จ</text>
  <text id="yesod1_intro_y28">โอ้ แล้วผมก็ต้องส่งภารกิจต่อไปให้คุณด้วย</text>
  <!--에피소드 2-->
  <text id="yesod2_intro_y1">คุณทำได้เกินความคาดหมายของผม ถึงแม้จะจากความประทับใจแรกก็ตาม</text>
  <text id="yesod2_intro_y2">ให้ผมอธิบาย… ภารกิจต่อไปของคุ…</text>
  <text id="yesod2_intro_h1">Yesod! ฉันเพิ่งได้ยินมาว่าทีมของคุณมีผู้บาดเจ็บล้มตายเยอะเลย!</text>
  <text id="yesod2_intro_y3">นี่มันครั้งที่เท่าไหร่แล้วนะ?</text>
  <text id="yesod2_intro_h2">คุณ… ไม่ควรจะไปอยู่ข้างๆทีมของคุณเหรอ? ที่นั่นดูหดหู่มากเลยนะ</text>
  <text id="yesod2_intro_y4">อุบัติเหตุเกิดขึ้นได้ ผมอยากให้พวกเขาเข้าใจว่ามันไม่ใช่เรื่องใหญ่ การจมอยู่กับมันมีแต่จะทำให้พวกเขาร้องไห้มากขึ้น และในที่สุดก็จะทำให้พวกเขาเหนื่อยล้า</text>
  <text id="yesod2_intro_h3">แต่… มีคนตายนะ บางทีคุณควรจะพูดอะไรบ้าง อย่างน้อยก็พูดปลอบขวัญพนักงานบ้างก็ได้… ฉันหมายถึง เราควรจะชี้นำแผนกของเราหรืออะไรทำนองนั้น…</text>
  <text id="yesod2_intro_y5">บางทีเป้าหมายของคุณอาจแตกต่างจากของผม การแสดงความรู้สึกอ่อนไหวไม่มีประโยชน์ การใส่ใจมากเกินไปกับความเคารพของพนักงานหรือคำบ่นเล็กๆ น้อยๆ ของพวกเขาจะทำให้คุณออกห่างจากสิ่งที่สำคัญจริงๆ</text>
  <text id="yesod2_intro_h4">อืม ฉันแค่พูดเฉยๆ… ฉันว่ามันไม่มีคำตอบที่ถูกสินะ? เราทั้งคู่ต่างก็ยุ่ง งั้นไว้เจอกันนะ!</text>
  <text id="yesod2_intro_y6">คุณคิดว่าไงครับ คุณผู้จัดการ? ผมควรจะไปปลอบพวกเขาเพื่อขวัญและกำลังใจของแผนกไหม?</text>
  <text id="yesod2_selection1">ใช่ คุณควรจะไป</text>
  <text id="yesod2_selection2">ไม่ มันไม่จำเป็น</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_1">ผมประหลาดใจจริงๆ ที่ได้ยินแบบนั้นจากคุณ</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_2">คุณคิดว่ามันเป็นไปได้จริงเหรอที่คุณจะไปปรากฏตัวในทุกแผนกทุกครั้ง ที่มีอุบัติเหตุเกิดขึ้น?</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_3">คุณ ผู้ที่ใช้เวลาทั้งวันเฝ้าดูพนักงานตายอย่างไม่หยุดหย่อน ผ่านหน้าจอมอนิเตอร์ที่แวววาวของคุณ?</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_4">ผมเดาว่าที่คุณพูดแบบนี้ก็เพราะคุณยังไม่มีประสบการณ์และยังยึดติดอยู่กับ ความปรารถนาดีที่ไม่ชัดเจนนะ คุณผู้จัดการ</text>
  <text id="yesod2_intro_y1_5">ความเห็นใจที่ฉาบฉวยแบบนั้นไม่มีประโยชน์ใดๆ ในองค์กรนี้ ดังนั้นผมขอแนะนำให้คุณทิ้งมันไป</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_1">การแสดงออกถึง “ความปรารถนาดี” ที่ไม่มีความจริงใจ ก็เป็นเพียงแค่การแสดงทางการทูตเท่านั้น</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_2">เราไม่ใช่คนที่ชีวิตแขวนอยู่บนเส้นด้าย</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_3">เราไม่ได้ใช้ชีวิตอยู่กับความเสี่ยงที่ทุกวินาทีอาจจะเป็นวินาทีสุดท้าย</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_4">และเราก็ไม่ได้อยู่ใกล้ความตายจนหลงลืมความผูกพันต่อชีวิตหรือ ลืมตระหนักถึงคุณค่าใดใดจากทางโลกเลย</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_5">ผมไม่เห็นด้วยกับวิธีที่ Hod รับมือกับมัน เธอแค่ต้องการปลอบใจตัวเองและหลับตาให้กับความเป็นจริง</text>
  <text id="yesod2_intro_y2_6">มันจะเป็นประโยชน์มากกว่าถ้าทำงานหนักเพื่อหาวิธีลดการสูญเสียในอนาคต</text>
  <!--에피소드 3-->
  <text id="yesod3_intro_e1_1">อักษร Z… อืม… Zoo!</text>
  <text id="yesod3_intro_e2_1">O… Ox!</text>
  <text id="yesod3_intro_e1_2">เฮ้ นั่นมันโกง! นั่นไม่ใช่ชื่อสถานที่เลยด้วยซ้ำ! ไม่นับ</text>
  <text id="yesod3_intro_y1">…</text>
  <text id="yesod3_intro_e1_3">อุ๊ย ผมไม่รู้ว่าท่าน Yesod แห่ง Sephirah อยู่ที่นี่ครับ!</text>
  <text id="yesod3_intro_e2_2">ขอโทษครับ ผมรู้ว่าเราไม่ควรจะอู้ในเวลางาน… แต่เขายืนกรานว่าจะเล่น เรา…</text>
  <text id="yesod3_intro_e1_4">อะไรนะ?! นายเริ่มก่อน! นายนั่นแหละที่อยากจะแก้แค้นฉันจากครั้งที่แล้ว จำไม่ได้เหรอ?</text>
  <text id="yesod3_intro_e2_3">หุบปากไปเลย เจ้าปัญญาอ่อน!</text>
  <text id="yesod3_intro_y2">ผมจะคิดเกี่ยวกับการตอบสนองที่เหมาะสมสำหรับกรณีนี้ในภายหลัง พวกคุณสองคน ตั้งใจทำงานซะ</text>
  <text id="yesod3_intro_et_1">ค-แน่นอนครับ ท่าน Sephirah! พวกเราขอโทษ!</text>
  <!-- et는 직원 1,2를 의미-->
  <text id="yesod3_intro_y3">ดูเหมือนว่าการเล่นต่อคำจะเริ่มกลับมาเป็นกิจกรรมยอดนิยมที่นี่อีกครั้งแล้ว</text>
  <text id="yesod3_intro_y4">คุณชอบเล่นต่อคำไหมครับ คุณผู้จัดการ?</text>
  <text id="yesod3_intro_y5">(Yesod เริ่มจมอยู่ในห้วงความคิด)</text>
  <text id="yesod3_intro_y6">James นายรู้ว่านายเข้าห้องทำงานไม่ได้ถ้าหาก ระดับความเสื่อมโทรมทางจิตใจ(mental corruption) ของนายเกิน 80% มันผิดกฎ</text>
  <!-- 과거 회상 시작-->
  <text id="yesod3_intro_j1">ผมรู้ ผมรู้ครับ แค่ครั้งนี้เท่านั้นนะครับ ได้โปรด? คุณก็รู้ว่าจะเกิดอะไรขึ้นถ้าผมทำงานที่ได้รับมอบหมายไม่สำเร็จ! นอกจากนี้ คุณก็รู้ว่า Sally เคยเข้าไปตอน 82% ครั้งหนึ่งแล้วออกมาสบายดีใช่ไหมละ? และผมก็แค่ 81% เอง! ได้โปรดนะ?</text>
  <text id="yesod3_intro_y7">……</text>
  <text id="yesod3_intro_j2">โธ่เอ๊ย เพื่อนกันมีไว้ทำไม? ทำตัวเคร่งครัดนักพนักงานก็จะหลีกหนีคุณหมดนะ มันจะเหงามากเลยนะ</text>
  <text id="yesod3_intro_y8">……</text>
  <text id="yesod3_intro_j3">ล้อเล่นน่า! ถึงแม้พนักงานทุกคนจะเกลียดคุณ ผมก็จะยังเป็นเพื่อนเล่นของนาย!</text>
  <text id="yesod3_intro_y9">นายรู้ว่าคำว่า "เพื่อนเล่น" ไม่เหมาะสมในองค์กรนี้นะ—</text>
  <text id="yesod3_intro_j4">ว้า! ขอโทษ ขอโทษครับ! อย่างไรก็ตาม ผมขอไปทำงานได้หรือยังครับ ท่าน Yesod~? อย่าลืมว่าเมื่อวานผมเคยผ่อนผันให้คุณตอนที่เราเล่นต่อคำกันนะ</text>
  <text id="yesod3_intro_y10">…ก็ได้ แต่แค่ครั้งนี้เท่านั้น</text>
  <text id="yesod3_intro_y11">และต้องแน่ใจว่าจะไปตรวจสภาพจิตใจทันทีหลังจากนั้น</text>
  <text id="yesod3_intro_j5">แน่นอนครับ! ขอบคุณนะ Yesod! แล้วเจอกันคร้าบบบ!</text>
  <text id="yesod3_intro_y12">บางครั้ง ผมเห็นภาพหลอนตอนเปลี่ยนเสื้อผ้า</text>
  <text id="yesod3_intro_y13">ผ่านเสื้อผ้า ผมสามารถเห็นผิวหนังของผมที่เต็มไปด้วยฝีหนอง</text>
  <text id="yesod3_intro_y14">แน่นอนว่าร่างกายของผมปกติดีเมื่อผมลืมตา</text>
  <text id="yesod3_intro_y15">มันมาถึงจุดที่ผมเริ่มรู้สึกว่าผิวหนังปกติของผมมันแปลกและไม่เป็นธรรมชาติ</text>
  <text id="yesod3_intro_y16">ผมอดไม่ได้ที่จะถามตัวเองว่า "ทำไมร่างกายของฉันถึงยังสมบูรณ์? ทำไมมันถึงไม่เน่าเปื่อย?"</text>
  <text id="yesod3_intro_y17">ผมเคยถาม Sephirot คนอื่นเกี่ยวกับภาพหลอนเหล่านั้น แต่ดูเหมือนว่าผมจะเป็นคนเดียวที่เจอเรื่องนี้</text>
  <!-- 에피소드 4-->
  <text id="yesod4_intro_y1">วันนั้น James ปล่อย Abnormality ออกมาสองตัวโดยตั้งใจ และในที่สุดพนักงานธุรการสามคนและพนักงานสี่คนก็เสียชีวิต</text>
  <text id="yesod4_intro_y2">อย่างที่คุณอาจจะรู้ การที่ Abnormality สองตัวหลุดออกมาและสูญเสียพนักงาน ไปสี่คนเป็นการสูญเสียกำลังคนค่อนข้างมาก</text>
  <text id="yesod4_intro_y3">แน่นอนว่าเป็นผมเองที่สั่งให้ยิง James ลง</text>
  <text id="yesod4_intro_y4">ผมรู้ว่าสถานที่ที่เราทำงานอยู่เป็นแบบไหน</text>
  <text id="yesod4_intro_y5">ผมไม่ได้เสียใจกับความจริงที่ว่าผมไม่สามารถหยุดเขาได้</text>
  <text id="yesod4_intro_y6">แต่ผมเสียใจที่ได้พัฒนาความสัมพันธ์ส่วนตัวกับเขา</text>
  <text id="yesod4_intro_y7">ผมประมาทกับตำแหน่งของตัวเองและปล่อยให้ลูกน้องหาประโยชน์จากผม</text>
  <text id="yesod4_intro_y8">การพูดคุย การเล่นเกม ใช่ครับ—ทั้งหมดนั้นสนุก</text>
  <text id="yesod4_intro_y9">James ก็เป็นคนตลกดี</text>
  <text id="yesod4_intro_y10">แน่นอนว่าผมสนุกกับการเล่นต่อคำ</text>
  <text id="yesod4_intro_y11">เราสนิทกันมากจนผมให้อภัยการทำผิดกฎ "เล็กๆ น้อยๆ" ของเขา</text>
  <text id="yesod4_intro_y12">แต่ราคาที่ผมต้องจ่ายสำหรับความผิดพลาดที่ผมทำมันไม่ใช่เรื่องเล็กน้อยเลย</text>
  <text id="yesod4_intro_y13">คุณผู้จัดการครับ ที่นี่คือ Lobotomy Corporation</text>
  <text id="yesod4_intro_y14">เราเห็นถุงบรรจุศพทุกวัน</text>
  <text id="yesod4_intro_y15">มันเป็นสถานที่ที่เดียวดาย</text>
  <text id="yesod4_intro_y16">บางครั้ง คุณจะรู้สึกอยากจะแบ่งปันความทุกข์และความวิตกกังวลกับคนอื่น คุณอาจจะอยากมีเพื่อน</text>
  <text id="yesod4_intro_y17">แต่คุณผู้จัดการครับ เมื่อใดที่คุณรู้สึกเหงา ได้โปรดจำสิ่งที่เกิดขึ้นกับผมไว้ และพยายามอย่าทำผิดพลาดแบบเดียวกับที่ผมทำ</text>
  <text id="yesod4_intro_y18">คุณจะสามารถก้าวผ่านการตายที่ไร้ความหมายเหล่านั้นไปได้</text>
  <text id="yesod4_intro_y19">ผมอิจฉา Angela เธอเป็นสัตว์ประหลาดที่ไร้หัวใจอย่างแท้จริง</text>
  <text id="yesod4_intro_y20">คนอื่นพูดว่าผมมีเหตุผลมากเกินไป</text>
  <text id="yesod4_intro_y21">"Yesod เครื่องจักรเลือดเย็น" "อสรพิษ Yesod" "Yesod ผู้โหดร้ายและไร้อารมณ์" เป็นสิ่งมีชีวิตที่เย็นชา ที่ไม่แม้แต่จะกระพริบตาเมื่อพนักงานหลายสิบคนตาย…</text>
  <text id="yesod4_intro_y22">ผมไม่ปฏิเสธว่าผมสมควรได้รับชื่อเสียงนี้</text>
  <text id="yesod4_intro_y23">อย่างไรก็ตาม ใครก็ตามที่สร้างสถานที่นี้ขึ้นมา ต้องเป็นคนที่โหดร้ายกว่าผมมาก</text>
  <text id="yesod4_intro_y24">บางครั้ง ผมก็อยากให้ตัวผมเป็น AI ที่ไร้อารมณ์</text>
  <text id="yesod4_intro_y25">ความรู้สึกเห็นใจที่ไม่ชัดเจนจะทำให้การตัดสินใจของคุณมัวหมองเท่านั้น ทำตัวแบบนั้นยังไงก็ต้องมีข้อผิดพลาด</text>
  <text id="yesod4_intro_y26">ทำไมพวกเขาถึงวาง AI ที่มีอารมณ์ให้มาจัดการสถานที่นี้ ในเมื่อพวกเขาก็รู้ดีว่าอารมณ์จะกลายเป็นอุปสรรค?</text>
  <text id="yesod4_intro_y27">คุณรู้คำตอบไหมครับ คุณผู้จัดการ?</text>
  <!-- 에피소드 5-->
  <text id="yesod5_intro_h1">Yesod คุณไม่รู้สึกอะไรกับเรื่องนี้เลยจริงๆ เหรอ?</text>
  <text id="yesod5_intro_n1">ลองดื่ม Enkephalin ดูสิ หลับตาลง แล้วลืมตาขึ้นมาใหม่</text>
  <text id="yesod5_intro_a1">ฉันดีใจที่เห็นว่าคุณไม่ได้มีจิตใจอ่อนแอเหมือน Sephirot คนอื่น มันสำคัญที่จะต้องมีสติที่แจ่มใสในทุกสถานการณ์</text>
  <text id="yesod5_intro_A1">…Gabriel ทำไมนายถึงเกาตัวเองมากขนาดนั้น?</text>
  <text id="yesod5_intro_y1">ในเมื่อเราได้เจอกันอีกครั้ง แสดงว่าคุณคงทำภารกิจเสร็จแล้ว ผู้จัดการ</text>
  <text id="yesod5_intro_y2">ผมจะชมคุณนะถ้าผมไม่มีงานเยอะขนาดนี้</text>
  <text id="yesod5_intro_y3">ทีมข้อมูลมีภารกิจที่ต้องทำเป็นระยะๆ</text>
  <text id="yesod5_intro_y4">คุณคงจะรู้แล้วว่ามีช่องว่างบางอย่างในบันทึก Abnormality</text>
  <text id="yesod5_intro_y5">ในบรรดาข้อมูลจำนวนมหาศาลที่เราเก็บรวบรวม มีบางส่วนที่ควรจะอยู่นอกเหนือการเข้าถึงของพนักงานด้วยเหตุผลด้านความปลอดภัย</text>
  <text id="yesod5_intro_y6">ชื่อของพนักงานก็เป็นหนึ่งในนั้น</text>
  <text id="yesod5_intro_y7">ร่องรอยใดๆ ของพวกเขา สิ่งที่เกิดขึ้น การตายที่น่าสยดสยอง เจตจำนงที่สิ้นหวังที่จะมีชีวิตอยู่ ทั้งหมดนั้นถูกลบออกจากบันทึกภายใต้ข้ออ้างที่ผิดๆ ว่า “การล้างข้อมูล”</text>
  <text id="yesod5_intro_y8">ไม่มีทางที่ผมจะรู้ได้ว่าเกณฑ์ในการลบบันทึกคืออะไร พวกมันถูกกำหนดโดยแผนกอื่น ไม่ใช่เรา</text>
  <text id="yesod5_intro_y9">เราเพียงแค่ปรับเปลี่ยนข้อมูลที่เราได้รับ ตามคำสั่ง</text>
  <text id="yesod5_intro_y10">มันตลกไหมล่ะ?</text>
  <text id="yesod5_intro_y11">เราเสื่อมถอยลงจนกลายเป็นแผนกที่ทำลายและปรับเปลี่ยนข้อมูลตามคำสั่ง แต่ถึงอย่างนั้นเราก็ยังถูกเรียกว่า “ทีมข้อมูล”</text>
  <text id="yesod5_intro_y12">เมื่อใดก็ตามที่ผมแนะนำตัวเองว่าเป็น Sephirah ของทีมข้อมูล…</text>
  <text id="yesod5_intro_y13">บางครั้งผมรู้สึกว่ามีบางอย่างกำลังเดือดพล่านอยู่ข้างใน</text>
  <text id="yesod5_intro_a2">Yesod คุณได้รับเอกสารที่จะต้องล้างข้อมูลแล้วหรือยัง?</text>
  <text id="yesod5_intro_a3">คุณจะได้รับรายชื่อพนักงานในไม่ช้าเช่นกัน โปรดอย่าลืมทบทวนมันหลังจากที่คุณล้างข้อมูลในเอกสารเสร็จแล้ว</text>
  <text id="yesod5_intro_y14">คุณ Angela คุณคิดว่าการจดจำชื่อของใครบางคนหมายความว่าอย่างไร?</text>
  <text id="yesod5_intro_a4">นี่เป็นงานที่คุณทำเป็นประจำ ทำไมวันนี้คุณถึงมีอารมณ์ร่วมกับมันมากนัก?</text>
  <text id="yesod5_intro_y15">บางทีชื่ออาจเป็นเครื่องหมายที่สิ่งมีชีวิตที่มีสติปัญญามอบให้กัน เพื่อสลักอีกฝ่ายไว้ในความทรงจำ</text>
  <text id="yesod5_intro_y16">ใครบางคนอาจจะตั้งชื่อคุณว่า Angela ตามแนวคิดเดียวกัน</text>
  <text id="yesod5_intro_a5">Yesod ถ้าคุณบังเอิญเหนื่อยเกินไป โปรดพักผ่อน</text>
  <text id="yesod5_intro_y17">ผมรู้ว่าคุณจะต้องพูดแบบนั้น</text>
  <text id="yesod5_intro_a6">ฉันดีใจที่คุณรู้</text>
  <text id="yesod5_intro_y18">………</text>
  <text id="yesod5_intro_y19">การเรียกชื่อพนักงานไม่แนะนำที่นี่</text>
  <text id="yesod5_intro_y20">เมื่อพนักงานเข้ามาในบริษัทครั้งแรก แต่ละคนจะได้รับหมายเลขประจำตัวที่ไม่ซ้ำกันของตัวเอง</text>
  <text id="yesod5_intro_y21">นี่คือเพื่อให้บริษัทสามารถระบุตัวตนของพวกเขาได้โดยใช้ข้อมูลส่วนบุคคลน้อยที่สุด</text>
  <text id="yesod5_intro_y22">เรามีหมายเลขของพวกเขาอยู่ในอุปกรณ์จัดเก็บข้อมูลของเรา</text>
  <text id="yesod5_intro_y23">Malkuth ไม่เคยเรียกชื่อพนักงานเลยตั้งแต่เธอเริ่มทำงานที่นี่</text>
  <text id="yesod5_intro_y24">บางทีเธออาจจะเป็น Sephirah ที่เหมาะสมที่สุดในบรรดาพวกเรา Sephirot ทั้งหมด</text>
  <text id="yesod5_intro_y25">นี่ไม่ได้หมายความว่า Malkuth สมควรที่จะรับความเจ็บปวดทั้งหมดเช่นกัน</text>
  <text id="yesod5_intro_y26">ไม่มีใครในพวกเราสมควรได้รับมัน</text>
  <text id="yesod5_intro_y27">มันเป็นรสนิยมที่แย่ขนาดไหนกัน ที่ขังพวกเราไว้ในร่างกายที่เป็นโลหะ และโยนพวกเราเข้าไปในวงวนของวันที่ไม่สิ้นสุดซึ่งรู้สึกเหมือนกับเมื่อวาน</text>
  <text id="yesod5_intro_y28">ผมกำลังคุยกับคุณนะ ทำไมถึงทำหน้าไม่รู้เรื่องแบบนั้น?</text>
  <text id="yesod5_intro_y29">ผมได้ยินมาว่าคุณอาจเป็นหนึ่งในสถาปนิกที่รับผิดชอบการสร้างพวกเรา</text>
  <text id="yesod5_intro_y30">สิ่งเดียวที่ผมทำได้ที่นี่คือจดจำชื่อของพนักงานที่ถูกลืมไปไม่กี่คน และสิ้นหวังตลอดไป…</text>
  <text id="yesod5_intro_y31">รู้สึกคลื่นไส้แม้จะหายใจเพียงครั้งเดียว…</text>
  <text id="yesod5_intro_y32">คุณสนุกกับการเฝ้าดูหนูทดลองของคุณวิ่งวนเป็นวงกลมไหม?</text>
  <text id="yesod5_intro_y33">……</text>
  <text id="yesod5_intro_y34">เห็นไหม ผมบอกคุณแล้ว ผมเน่าเปื่อยจากข้างในมานานแล้ว…</text>
  <text id="yesod5_intro_A2">Gabriel มีเหตุผลมากกว่าใครๆ</text>
  <text id="yesod5_intro_A3">เขาไม่สะทกสะท้าน แม้จะได้ยินเรื่องที่เกิดขึ้นกับ Elijah</text>
  <text id="yesod5_intro_A4">บางคนบอกว่าเขาขาดความเห็นอกเห็นใจ</text>
  <text id="yesod5_intro_A5">แต่ไม่มีใครรู้ว่าอารมณ์ที่เน่าเฟะอยู่ข้างในของเขา</text>
  <text id="yesod5_intro_A6">บางทีเขาอาจจะเริ่มแตกสลายมานานแล้ว ตั้งแต่ Carmen จากโลกนี้ไป</text>
  <text id="yesod5_intro_A7">เขาค่อยๆ กลายเป็นคนไร้อารมณ์ เขาจะไม่ยอมให้ตัวเองมีความสุขแม้เพียงเล็กน้อย</text>
  <text id="yesod5_intro_A8">เขายังทนไม่ได้ที่จะให้ส่วนเล็กๆ ของร่างกายเปิดเผย</text>
  <text id="yesod5_intro_A9">เราสร้างสัตว์ประหลาดที่ไม่ควรมีอยู่ในโลกนี้ เราไปไกลเกินกว่าที่จะกลับมาได้</text>
  <text id="yesod5_intro_A10">เพื่อไม่ให้สิ่งที่ Elijah ทำต้องสูญเปล่า แทนที่จะเสียเวลาไว้ทุกข์ ทุกคนรู้ว่าพวกเขาจำเป็นต้องใช้ประโยชน์จากผลลัพธ์นี้ให้เต็มที่ที่สุด</text>
  <text id="yesod5_intro_A11">เขาพยายามรักษาภาพลักษณ์ของการมีสติปัญญา แต่ความพยายามที่จะคงไว้ซึ่งเหตุผลของเขาก็ค่อยๆ กลายเป็นความหมกมุ่น</text>
  <text id="yesod5_intro_A12">เขาเริ่มใส่เสื้อแขนยาวที่คลุมถึงคอ ไม่นานหลังจากนั้นเขาก็เริ่มเกาตัวเองอย่างรุนแรง</text>
  <text id="yesod5_intro_A13">เราแนะนำให้เขาเข้ารับการตรวจร่างกายอย่างสมบูรณ์เพื่อดูว่าเขาติดเชื้อหรือมีอาการอักเสบหรือไม่ แต่เขาปฏิเสธ</text>
  <text id="yesod5_selection1">บังคับใช้กระบวนการ</text>
  <text id="yesod5_selection2">บังคับใช้กระบวนการ</text>
  <text id="yesod5_selection3">บังคับใช้กระบวนการ</text>
  <text id="yesod5_intro_A14">การตรวจสุขภาพจำเป็นเพื่อป้องกันความเสียหายเพิ่มเติม การโน้มน้าวกลายเป็นการบีบบังคับ และการบีบบังคับนำไปสู่การใช้กำลังทางกาย</text>
  <text id="yesod5_intro_A15">เขาถูกมัดและตรึงไว้เพื่อการตรวจสุขภาพ แต่เขาต่อต้านอย่างสิ้นหวังจนพวกเรายากที่จะมองดูเขา</text>
  <text id="yesod5_intro_A16">ในที่สุด มันก็ปรากฏว่าเขาไม่ได้ติดเชื้อเลย</text>
  <text id="yesod5_intro_A17">แต่นั่นเป็นโชคดีจริงๆ หรือเปล่า?</text>
  <text id="yesod5_intro_A18">เปล่าเลย การตรวจไม่ได้แก้ไขอะไร เขาเกาตัวเองต่อไป อย่างรุนแรง… แย่ยิ่งกว่าเดิมเสียอีก…</text>
  <text id="yesod5_intro_A19">ตอนที่ฉันเห็นเขาครั้งสุดท้าย เขาไม่ได้มีสติหรือรับรู้การพูดของมนุษย์ และร่างกายของเขาก็เต็มไปด้วยรอยขีดข่วน</text>
  <text id="yesod5_intro_A20">ไม่มีใครเห็นเขาอีกเลยตั้งแต่นั้นมา</text>
  <!-- 에피소드 6-->
  <text id="yesod6_intro_y1">…ผมได้ยินเรื่องของ Elijah ผมเสียใจด้วย</text>
  <text id="yesod6_intro_y2">ผมคิดว่าตอนนี้ทุกคนควรจะรู้แล้วว่าการบุกเข้าไปในห้องทดลองที่มีการจำกัดสิทธิ์การเข้าถึงโดยใช้กำลังมีผลที่ตามมาอย่างไร</text>
  <text id="yesod6_intro_y3">นอกจากนี้ คุณก็ประมาทมากที่ไม่นำกุญแจห้องเก็บของกลับไปไว้ในที่ที่ถูกต้อง</text>
  <text id="yesod6_intro_y4">คุณอาจคิดว่าผมเคร่งครัดเกินไป แต่ผมห้ามตัวเองไม่ได้ ผมไม่ได้พูดอะไรที่ไม่จริง</text>
  <text id="yesod6_intro_y5">เราควรจะกำหนดเวลาที่ต้องคืนกุญแจเพื่อป้องกันไม่ให้คนแบบคุณก่อเรื่องแบบนี้ขึ้นอีก</text>
  <text id="yesod6_intro_y6">"…………"</text>
  <text id="yesod6_intro_y7">ผมสวมชุดนี้เพื่อป้องกันสารเคมีกระเด็นโดนร่างกาย</text>
  <text id="yesod6_intro_y8">ไม่ต้องกังวลครับ ผมแค่เหนื่อยเล็กน้อย</text>
  <text id="yesod6_intro_y9">ไม่ต้องเป็นห่วงครับ ผมจะไปเตรียมตัวสำหรับการทดลองที่กำลังจะมาถึง</text>
  <text id="yesod6_intro_A1">บาดแผลมีวิธีที่จะเปิดเผยตัวเอง แม้แต่สำหรับผู้ที่ต้องการซ่อนมันไว้</text>
  <text id="yesod6_intro_A2">สำหรับ Gabriel มันคือการเปลี่ยนเสื้อผ้าของเขา</text>
  <text id="yesod6_intro_A3">บางทีมันอาจจะง่ายกว่าสำหรับจิตใจของเขาที่จะสรุปว่าการตายของ Elijah เกิดจากการละเมิดกฎ</text>
  <text id="yesod6_intro_A4">เขาพยายามอย่างหนักที่จะยึดมั่นในหลักการของตัวเอง เขาพยายามที่จะรักษาความเป็นกลาง</text>
  <text id="yesod6_intro_A5">แต่บางทีเหตุผลที่มากเกินไปของเขาอาจเป็นสิ่งที่ทำลายเขา</text>
  <text id="yesod6_intro_A6">ความหวังอันจริงใจของเขาที่จะไม่เห็นใครตายอีกไม่สามารถเข้าถึงฉันได้</text>
  <text id="yesod6_intro_A7">ไม่ ไม่มีประโยชน์ที่จะโกหกอีกต่อไป ฉันแสร้งทำเป็นว่าไม่ได้ยินเสียงร้องที่สิ้นหวังของเขา</text>
  <text id="yesod6_intro_y10">"…………"</text>
  <text id="yesod6_intro_y11">ไม่จำเป็นต้องถามว่าผมสบายดีไหม</text>
  <text id="yesod6_intro_y12">ผมได้ยินเรื่องที่เราและผมทำเมื่อวาน</text>
  <text id="yesod6_intro_y13">ผมรู้สึกเหมือนเป็นครั้งแรกที่ผมสูญเสียความเป็นตัวเอง</text>
  <text id="yesod6_intro_y14">มันไม่ได้น่าพอใจเท่าไหร่ แต่มันก็ไม่ได้แย่อย่างที่ผมคาดไว้ด้วย</text>
  <text id="yesod6_intro_y15">แต่ผมรู้สึกโล่งใจมากกว่า</text>
  <text id="yesod6_intro_y16">ไม่ได้หมายความว่าความเกลียดชังทั้งหมดที่อยู่รอบตัวผมได้หายไปอย่างสมบูรณ์</text>
  <text id="yesod6_intro_y17">ผมจะยังคงเห็นภาพหลอนที่เน่าเปื่อยนั้น และบางครั้งผมก็จะรู้สึกขยะแขยง และมีความโกรธที่ทนไม่ได้ต่อคุณ</text>
  <text id="yesod6_intro_y18">อย่างไรก็ตาม ถ้ามีแง่มุมหนึ่งที่เปลี่ยนไป…</text>
  <text id="yesod6_intro_y19">ก็คือตอนนี้ผมสามารถจมอยู่กับความสิ้นหวังได้มากเท่าที่ผมต้องการแล้ว</text>
  <text id="yesod6_intro_y20">สักวันหนึ่ง ความหวังจะงอกออกมาจากบาดแผลที่เน่าเปื่อยอย่างเจ็บปวด</text>
  <text id="yesod6_intro_y21">สิ่งที่คุณมอบให้พวกเราคือเมล็ดพันธุ์แห่งความหวัง</text>
  <text id="yesod6_intro_y22">ดูเหมือนว่าคุณก็กำลังเดินทางไปสู่การยอมรับอดีตที่เจ็บปวดของคุณเช่นกัน</text>
  <text id="yesod6_intro_y23">มันยากเสมอในช่วงเริ่มต้น</text>
  <text id="yesod6_intro_y24">และชุดของคุณก็ยังไม่เป็นไปตามมาตรฐานของบริษัท</text>
  <text id="yesod6_intro_y25">ผมคิดว่าผมควรจะพิจารณาอย่างจริงจังเกี่ยวกับการให้ผู้จัดการถูกหักคะแนนด้วย</text>
</localize>