<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <!-- 에피소드 1-->
  <text id="hokma1_intro_h1">ยินดีต้อนรับ A</text>
  <text id="hokma1_intro_h2">ผมคิดถึงคุณมาก</text>
  <text id="hokma1_intro_h3">ผมรอคอยคุณมาตั้งแต่เริ่มทำงานที่นี่วันแรกเลย</text>
  <text id="hokma1_intro_h4">คุณจำมหาสมุทรนี้ได้ไหม?</text>
  <text id="hokma1_intro_h5">คุณเคยพูดว่าที่นี่คือที่ที่ทุกสิ่งจากทุกแม่น้ำและลำธารจะมาบรรจบกันในที่สุด</text>
  <text id="hokma1_intro_h6">ดังนั้น… ในชั้นที่ล่างสุด คือที่ที่ทุกสิ่งทุกอย่างจะจมลง</text>
  <text id="hokma1_intro_h7">คุณคิดอย่างไรกับสวรรค์แห่งนี้ที่ถูกทาสีขาวอย่างพิถีพิถันด้วยปูนปลาสเตอร์?</text>
  <text id="hokma1_intro_h8">ผมรู้ว่าคุณจะมาที่นี่ในไม่ช้า</text>
  <text id="hokma1_intro_h9">โปรดคิดว่านี่คือของขวัญต้อนรับจากผมถึงคุณ</text>
  <text id="hokma1_intro_h10">ผมคิดว่าสิ่งที่คุณปรารถนาจะเห็นอาจเป็นอย่างอื่นนอกเหนือจากสิ่งที่ผมเป็นในตอนนี้</text>
  <text id="hokma1_intro_h11">เวลาเปรียบเสมือนเคียว มันพยายามที่จะตัดแบ่งและแยก มือที่ประสานกันของคนที่คุณรักออกจากกันอย่างไม่หยุดยั้ง</text>
  <text id="hokma1_intro_h12">ทุกคนที่ผมเคยรักตอนนี้ได้จากไปแล้ว เหลือเพียงแค่ผม ชายแก่ที่เหนื่อยล้าเพียงลำพัง</text>
  <text id="hokma1_intro_h13">โปรดอย่าโทษตัวเองเลย</text>
  <text id="hokma1_intro_h14">ในตอนนั้นเป็นช่วงเวลาที่สดใสที่สุดในชีวิตของผม</text>
  <text id="hokma1_intro_h15">สิ่งเดียวที่ผมเสียใจมาจนถึงทุกวันนี้ก็คือผมกลัวมากเกินไป ผมหนีไปโดยไม่รักษาสัญญาที่ผมให้ไว้กับคุณจนถึงที่สุด</text>
  <text id="hokma1_intro_h16">อย่างไรก็ตาม ในที่สุดคุณก็เจอผม และช่วยให้ผมทำตามคำสัญญาของผมที่นี่ได้สำเร็จ ผมจะรู้สึกขอบคุณคุณไปกว่านี้ได้อย่างไร?</text>
  <text id="hokma1_intro_h17">คุณใจดีกับผมเกินไป ใจดีจนถึงวินาทีสุดท้าย</text>
  <!--에피소드 2-->
  <text id="hokma2_intro_h1">เราเข้าใกล้เป้าหมายมากขึ้นหรือยัง?</text>
  <text id="hokma2_intro_h2">ตรงกันข้ามกับที่ผู้คนพูดกัน ดูเหมือนว่าอายุที่เพิ่มขึ้นไม่ได้นำมาซึ่งปัญญาที่มากขึ้นเสมอไป</text>
  <text id="hokma2_intro_h3">ดูชายแก่คนนี้สิ ต้องผ่านวัฏจักรที่ไม่สิ้นสุดของความโลภที่เกิดขึ้นเป็นระยะ ความหมกมุ่นกับสิ่งที่ผ่านไปแล้ว และความเสียใจที่ไร้จุดหมาย ตอนนี้ติดอยู่ในกิจวัตรที่จ้องมองเข็มนาฬิกาที่ทำจากเหล็กอย่างไม่มีเหตุผล</text>
  <text id="hokma2_intro_h4">ว่าแต่ ผมอยากถามอะไรคุณมาโดยตลอด</text>
  <text id="hokma2_intro_h5">ผมสังเกตเห็นว่าคุณแสดงสีหน้าเศร้าทุกครั้งที่พนักงานของคุณเสียชีวิต</text>
  <text id="hokma2_intro_h6">เช่นเดียวกับที่ผมได้กลายเป็นชายแก่ ไม่มีมนุษย์คนใดที่จะเป็นอิสระจากวัฏจักรแห่งชีวิตและความตายได้</text>
  <text id="hokma2_intro_h7">เพราะการวิจัยของเราคือการรักษาวิญญาณ ไม่ใช่เพื่อมีชีวิตอยู่ตลอดไป</text>
  <text id="hokma2_intro_h8">ลองดูตัวอย่างไหม?</text>
  <text id="hokma2_intro_h9">คุณจำพนักงานคนนั้นได้ไหม? คนที่เป็นคนดีและตรงไปตรงมากับคุณ?</text>
  <text id="hokma2_intro_h10">เขาเสียชีวิตไปเมื่อไม่นานมานี้</text>
  <text id="hokma2_intro_h11">ตอนที่เขาได้รับจดหมายว่าเขาได้รับการตอบรับให้เข้าร่วม Lobotomy Corporation เขาคงไม่คาดคิดว่าจะต้องมาเผชิญกับความตายที่ไร้ค่าเช่นนี้</text>
  <text id="hokma2_intro_h12">ถ้าผมต้องการ ผมสามารถพาเขากลับมาให้คุณได้</text>
  <text id="hokma2_intro_h13">แต่ผมไม่ได้ทำ มันเป็นระเบียบของสถานที่นี้ที่ว่าที่ว่างจะถูกเติมเต็มในไม่ช้าเสมอ</text>
  <text id="hokma2_intro_h14">ในที่สุดคุณก็ค้นพบความลับของสถานที่นี้แล้วใช่ไหม?</text>
  <text id="hokma2_intro_h15">ชีวิตที่นี่เป็นเรื่องเล็กน้อย การยึดมั่นในชีวิตที่เปราะบางสามารถถูกตัดขาดได้อย่างง่ายดาย และกลับมาได้ราวกับไม่มีอะไรเกิดขึ้น เรามาถึงจุดที่เราไม่จำเป็นต้องไว้ทุกข์ให้กับการตายของพวกเขาแล้ว</text>
  <text id="hokma2_intro_h16">พนักงานที่เพิ่งเสียชีวิตไปเมื่อวานอาจกลับมาจากการเรียกง่ายๆ ของผม ในขณะที่พนักงานอีกคนอาจไม่เคยลืมตาขึ้นอีกเลยจากการโบกมือเพียงครั้งเดียวของผม</text>
  <text id="hokma2_intro_h17">นั่นคือความหมายของความตายที่นี่, A</text>
  <text id="hokma2_intro_h18">มันไม่ได้น่ายกย่องหรือสูงส่ง และก็ไม่ได้น่าสังเวชหรือโหดร้ายเหมือนที่เราอาจคิด</text>
  <text id="hokma2_intro_h19">ดังนั้นโปรดอย่าลงโทษตัวเองมากเกินไปเลย</text>
  <text id="hokma2_intro_h20">ผมไม่อยากเห็นคุณต้องทนทุกข์จากเรื่องส่วนตัวและไม่มีนัยสำคัญเช่นนี้</text>
  <text id="hokma2_intro_h21">เพราะอนาคตจะนำความเจ็บปวดมาให้คุณต้องแบกรับอีกมากมาย</text>
  <!-- 에피소드 3-->
  <text id="hokma3_intro_h1">ความคิดที่ว่าผมนั่งอยู่ที่ก้นบึ้ง ไม่รู้ว่าเกิดอะไรขึ้นข้างบนนั้น…</text>
  <text id="hokma3_intro_h2">มันเป็นความคิดที่คุณอาจจะคิดว่าจริง</text>
  <text id="hokma3_intro_h3">อย่างไรก็ตาม ความจริงแล้วเป็นคุณต่างหากที่ไม่รู้</text>
  <text id="hokma3_intro_h4">ความเจ็บปวด ความทรมาน ความเสียใจ และเงาของอดีตที่จะไม่ปล่อยคุณไปเลย…</text>
  <text id="hokma3_intro_h5">พวกมันอยู่กับคุณมาหลายวันแล้ว แต่มันไม่มีอะไรเทียบได้กับเวลาที่เราอยู่ด้วยกัน</text>
  <text id="hokma3_intro_h6">ในท้ายที่สุด พวกมันก็ไม่เคยรู้จักคุณอย่างถ่องแท้</text>
  <text id="hokma3_intro_h7">คนที่ยอมรับชะตากรรมของตัวเองไม่ได้ ดูเหมือนจะหันความโกรธของพวกเขามาที่คุณ</text>
  <text id="hokma3_intro_h8">เช่นเดียวกับชายคนนั้น ที่ค่อยๆ แตกสลายเมื่อเขาได้รับคำสั่งให้ "ลบข้อมูล"</text>
  <text id="hokma3_intro_h9">การแสดงอารมณ์ที่ไม่จำเป็นเป็นสิ่งที่ไม่พึงประสงค์</text>
  <text id="hokma3_intro_h10">มีบางอย่างที่ผมจำเป็นต้องแสดงให้คุณเห็น เพื่อที่คุณจะได้เข้าใจ</text>
  <text id="hokma3_intro_h11">ครั้งหนึ่งเคยมีพนักงานชื่อ Anya เธออาศัยอยู่กับพ่อแม่และน้องสาวตัวเล็กๆ ของเธอ</text>
  <text id="hokma3_intro_h12">เธอตั้งใจอยากจะเรียนหนังสือ แต่ฐานะทางการเงินของครอบครัวไม่อำนวย</text>
  <text id="hokma3_intro_h13">แต่เธอก็พยายามที่จะเข้าร่วม Wing หนึ่ง อย่างไรก็ตาม เธอไม่ดีพอสำหรับพวกเขา</text>
  <text id="hokma3_intro_h14">Anya ที่น่าสงสารกำลังดิ้นรนเพื่อหาทางออก เธอยังคิดที่จะจบชีวิตลงเป็นทางเลือกสุดท้าย นั่นเป็นจนกระทั่งเธอได้รับจดหมายจาก Wing แห่งหนึ่ง</text>
  <text id="hokma3_intro_letter">"เรียน คุณ Anastasia"</text>
  <text id="hokma3_intro_h15">จดหมายที่มีข้อความง่ายๆ แต่เป็นเวทมนตร์</text>
  <text id="hokma3_intro_h16">“คุณมีคุณสมบัติที่จะเข้าร่วม Lobotomy Corporation”</text>
  <text id="hokma3_intro_h17">Anya รู้สึกประหลาดใจ และอ่านจดหมายซ้ำไปซ้ำมา</text>
  <text id="hokma3_intro_h18">มันไม่เหมือนว่ามีใครมาแกล้งเธอ หรือเป็นความผิดพลาดของบุรุษไปรษณีย์</text>
  <text id="hokma3_intro_h19">ในชั่วขณะหนึ่ง Anya สงสัยว่าเธอได้เคยสมัครงานที่ Lobotomy Corporation หรือเปล่า</text>
  <text id="hokma3_intro_h20">แต่ในไม่ช้าเธอก็สลัดความคิดนั้นทิ้งไป นั่นไม่สำคัญเลยแม้แต่น้อย</text>
  <text id="hokma3_intro_h21">ผมได้รับบทบาทเป็นบุรุษไปรษณีย์ ผมเป็นคนส่งจดหมายให้ผู้คน</text>
  <text id="hokma3_intro_h22">ผมประเมินผู้สมัครเพื่อพิจารณาว่าพวกเขาจะสามารถเข้าร่วมที่นี่ได้หรือไม่ และนำปาฏิหาริย์มาสู่ผู้ที่มีคุณสมบัติ</text>
  <text id="hokma3_intro_h23">Anya ไม่ได้ถูกเลือกเพราะเธอมี "ทักษะที่ยอดเยี่ยม"</text>
  <text id="hokma3_intro_h23_1">แต่เธอมีคุณสมบัติร่วมกันที่ทุกคนที่เราจ้างมา แต่ไม่รู้ตัว</text>
  <text id="hokma3_intro_h24">อย่างที่คุณรู้ เพื่อที่จะเป็นขนนก ส่วนหนึ่งของ Wing คนคนนั้นต้องดีกว่าคนธรรมดาอย่างมหาศาล</text>
  <text id="hokma3_intro_h25">Anya ที่ลาออกจากโรงเรียนมัธยม ไม่มีพรสวรรค์พิเศษ และอาศัยอยู่ใน Backstreets จะเข้ามาในบริษัทของเราได้อย่างไร?</text>
  <text id="hokma3_intro_h26">ในที่สุดครอบครัวของเธอจะมีความสุขได้ไหม?</text>
  <text id="hokma3_intro_h27">ทั้งหมดนี้เกิดขึ้นเมื่อสิบปีที่แล้ว</text>
  <text id="hokma3_intro_h28">ในช่วงสิบปีนั้น น้องสาวของเธอป่วยและเสียชีวิตไปพร้อมกับพ่อแม่ของเธอ</text>
  <text id="hokma3_intro_h29">ตอนนี้ Anya อยู่ที่ไหน ในเมื่อครอบครัวของเธอจากไปทั้งหมดแล้ว?</text>
  <text id="hokma3_intro_h30">เธอกำลังหลับอยู่ที่นี่</text>
  <text id="hokma3_intro_h31">นั่นหมายความว่าเธอสามารถถูกปลุกให้ตื่นได้</text>
  <text id="hokma3_intro_h32">เป็นอำนาจของผมโดยสิ้นเชิงที่จะจัดการเรื่องนี้ แต่ผมจะให้คุณเข้าถึงได้แค่ครั้งเดียว</text>
  <text id="hokma3_intro_h33">โปรดเรียกเธอขึ้นมา</text>
  <text id="hokma3_selection1">เรียกเธอขึ้นมา</text>
  <text id="hokma3_intro_h34">ตอนนี้ Anya กำลังทำงาน รู้สึกเหมือนเป็นพนักงานใหม่ที่เพิ่งเข้าร่วมบริษัท ไม่รู้เลยว่าความจริงแล้วเธอเข้าร่วมกับเรามาสิบปีแล้ว</text>
  <text id="hokma3_intro_h35">คุณอาจจะเลือกที่จะจ่ายค่าเล็กน้อยเพื่อเพิ่มค่าสถานะ หรือ คุณธรรมของเธอ เช่น ความกล้าหาญ (Fortitude) หรือความรอบคอบ (Prudence) ถ้าคุณต้องการ</text>
  <text id="hokma3_intro_h36">ตอนนี้ ลองลบเธอออกไปสิครับ</text>
  <text id="hokma3_selection2">ลบเธอทิ้ง</text>
  <text id="hokma3_intro_h37">คุณรู้สึกอย่างไร?</text>
  <text id="hokma3_intro_h38">Anya ที่ถูกฆ่าโดยอสูร และ Anya ที่คุณเพิ่งลบไปเป็นคนเดียวกัน พวกเธอทั้งคู่สูญเสียชีวิตไปชั่วขณะ</text>
  <text id="hokma3_intro_h39">มันเป็นสิ่งที่ไร้ประโยชน์มาก ที่จะปลุกพวกเขาให้ตื่นแล้วลบให้หลับไปอีกครั้งแล้วครั้งเล่า</text>
  <text id="hokma3_intro_h40">ทั้งความผูกพันของคุณกับพนักงาน และความห่วงใยและความทุ่มเทที่ Sephirot มีให้กับพวกเขา ก็จะไร้ความหมายที่นี่</text>
  <text id="hokma3_intro_h41">ทุกสิ่งที่เคลื่อนไหวและมีชีวิตอยู่ในสถานที่แห่งนี้หยุดนิ่งอยู่</text>
  <text id="hokma3_intro_h42">พวกเขารอคอยเช้าวันถัดไปโดยหลับตาแน่นทุกคืน</text>
  <text id="hokma3_intro_h43">พวกที่อยู่ชั้นบนไม่รู้เรื่องนั้น พวกเขาใช้ความรู้สึกไปกับการตายที่ถูกนำเสนอให้พวกเขา</text>
  <text id="hokma3_intro_h44">โดยแบกรับความไม่พอใจที่คลุมเครือในใจ พวกเขาก็โทษทุกอย่างที่คุณทำ แล้วก็พังทลายลง แบบนั้นแหละ…</text>
  <text id="hokma3_intro_h45">ผมขอให้คุณอย่ากังวลเรื่องของผมเลย ผมไม่กล้าที่จะทำเรื่องแบบนั้นหรอก</text>
  <text id="hokma3_intro_h46">ผมอยากเป็นส่วนสำคัญในชีวิตของคุณเสมอ</text>
  <!-- 에피소드 4-->
  <text id="hokma4_intro_a1">ฉันได้คัดเลือกบทบาทสำหรับ Sephirot ชั้นบนและชั้นกลางเสร็จแล้ว</text>
  <text id="hokma4_intro_a2">มีแนวโน้มว่านี่จะไม่ใช่ครั้งสุดท้ายที่ฉันต้องทำเช่นนั้น</text>
  <text id="hokma4_intro_a3">ฉันอาจจะต้องบอกพวกเขาอีกครั้งในสิ่งที่ฉันได้สั่งสอนไปแล้วนับครั้งไม่ถ้วน อย่างไรก็ตาม พวกคุณสองคนจะแตกต่างออกไป</text>
  <text id="hokma4_intro_a4">พวกคุณเข้าใจอย่างชัดเจนว่าทำไมสถานที่แห่งนี้ถึงมีอยู่และ ภารกิจของคุณคืออะไร</text>
  <text id="hokma4_intro_a5">ฉันหวังว่าพวกคุณจะไม่ทำให้ฉันเหนื่อยเหมือนพวกข้างบน</text>
  <text id="hokma4_intro_a6">แค่จำสิ่งนี้ไว้</text>
  <text id="hokma4_intro_a7">ฉันจะไม่ลงมาที่ชั้นล่างนี้เว้นแต่สถานการณ์จะจำเป็นจริงๆ</text>
  <text id="hokma4_intro_a8">นั่นไม่ได้หมายความว่าฉันจะแค่ดูอยู่เฉยๆ และไม่ทำอะไร แต่ส่วนใหญ่ฉันจะไม่เข้าไปยุ่ง</text>
  <text id="hokma4_intro_a9">……</text>
  <text id="hokma4_intro_a10">ฉันหวังว่าเราจะไม่ต้องเผชิญหน้ากันอีกต่อไป</text>
  <text id="hokma4_intro_a11">มันจะนำมาซึ่งความทุกข์ทรมานสำหรับเราทั้งคู่เท่านั้น</text>
  <text id="hokma4_intro_h1">Angela เป็นปัญญาประดิษฐ์ที่ดีที่สุดที่ผมเคยรู้จัก</text>
  <text id="hokma4_intro_h2">และคุณก็เป็นนักออกแบบที่ดีที่สุดที่ผมเคยพบเจอ</text>
  <text id="hokma4_intro_h3">ในตอนนั้น คุณไม่สามารถปล่อย Carmen ไปได้ คุณสิ้นหวังมากที่จะเก็บ Carmen ไว้กับคุณจนถึงขั้นขังเธอไว้ในเครื่องแช่แข็งเพื่อรักษาร่างกายของเธอไว้เป็นอย่างน้อย</text>
  <text id="hokma4_intro_h4">แต่ในระหว่างนั้น คุณก็รู้อย่างสมบูรณ์ว่าร่างกายของ Carmen ได้กลายเป็นเพียงแค่เปลือกนอกเท่านั้น</text>
  <text id="hokma4_intro_h5">ใบหน้าของเราเต็มไปด้วยความโศกเศร้า แต่เราก็ยังบุกรื้อค้นร่างกายของเธอและแยกแกนหลักของเธอออก</text>
  <text id="hokma4_intro_h6">อันที่จริง ผมรู้สึกโล่งใจมากเมื่อคุณเริ่มสร้าง Angela ขึ้นมา</text>
  <text id="hokma4_intro_h7">คุณทุ่มเทให้กับบางสิ่งบางอย่างอย่างเต็มที่ เหมือนอย่างที่คุณเคยเป็น</text>
  <text id="hokma4_intro_h8">……</text>
  <text id="hokma4_intro_h9">ในวันนั้น เมื่อเธอเปิดตาของเธอเป็นครั้งแรก</text>
  <text id="hokma4_intro_h10">ผมจำได้ว่าคุณเพียงแค่จ้องมองผ่านกระจกของห้องทดลอง ไม่ก้าวเข้าไปข้างในเลย</text>
  <text id="hokma4_intro_h11">คุณอาจจะคิดว่าคุณสังเกตเห็นผมทันที…</text>
  <text id="hokma4_intro_h12">แต่ผมเห็นคุณยืนอยู่ที่นั่นเป็นเวลานานก่อนที่คุณจะรู้ว่าผมอยู่ตรงนั้น</text>
  <text id="hokma4_intro_h13">ความขัดแย้งภายในอะไรที่ทำให้คุณลังเลขนาดนั้น?</text>
  <text id="hokma4_intro_h14">คุณคิดอะไรอยู่ หลังจากได้เห็นเครื่องจักรที่ดูเหมือนมนุษย์ตัวนั้น ที่ไม่แสดงรอยยิ้มที่อบอุ่นและเสียงหัวเราะที่อ่อนโยนเหมือนที่ Carmen เคยเป็น?</text>
  <text id="hokma4_intro_h15">ผมบอกคุณไปหลายครั้งแล้วว่าไม่ว่าคุณจะสร้าง AI อย่าง Angela ขึ้นมามากแค่ไหน ก็ไม่มีตัวไหนที่จะเป็น Carmen ได้</text>
  <text id="hokma4_intro_h16">ตอนนี้ Angela ที่น่าสงสารก็ถูกมอบหมายให้กำกับเราจากระยะไกลในขณะที่เราทำตามขั้นตอนของการแสดง</text>
  <text id="hokma4_intro_h17">ถ้ามีสิ่งหนึ่งที่ผมอาจเข้าใจผิดไป…</text>
  <text id="hokma4_intro_h18">มันคือผมคิดว่าคุณเอาชนะทุกสิ่งได้แล้ว</text>
  <text id="hokma4_intro_h19">ความจริงคือคุณไม่เคยเอาชนะมันได้เลย</text>
  <!-- 에피소드 5-->
  <text id="hokma5_intro_m1">ฉันจะทำให้ดีที่สุด!</text>
  <text id="hokma5_intro_y1">ฉันขอแนะนำให้คุณอย่าเฉื่อยชาเกินไป</text>
  <text id="hokma5_intro_hod1">เอ่อ ฉันทำแบบนี้ได้ไหม?</text>
  <text id="hokma5_intro_c1">เฮ้ ไม่ต้องกังวลมากนักหรอก คุณจะไม่เจอมืออาชีพอย่างฉันบ่อยๆ หรอกนะ</text>
  <text id="hokma5_intro_ca1">……………</text>
  <text id="hokma5_intro_a1">……</text>
  <text id="hokma5_intro_a2">สวัสดีครับ A</text>
  <text id="hokma5_intro_h1">ช่วงเวลาที่ผมเพิ่งทำให้คุณได้เห็นไม่ใช่แค่ฉากจากอดีตอีกต่อไป</text>
  <text id="hokma5_intro_h2">มันอาจจะเป็นปัจจุบัน หรือแม้แต่จากอนาคตก็ได้</text>
  <text id="hokma5_intro_h3">มีคนที่เคยรักคุณ และมีพนักงานที่คิดว่าพวกเขามีความสุขที่นี่</text>
  <text id="hokma5_intro_h4">ยังมี Angela การเลียนแบบ Carmen ที่เย็นชาอีกคน</text>
  <text id="hokma5_intro_h5">นี่ไม่ใช่สวรรค์ที่ฝังอยู่ในจิตใจของคุณ นี่ไม่ใช่สถานที่ที่คุณปรารถนามาตลอดหรอกหรอ?</text>
  <text id="hokma5_intro_h6">ในสถานที่แห่งนี้ คุณยิ่งใหญ่ไม่แพ้พระเจ้า แม้แต่ความตายก็ยังไม่มีความหมายที่นี่</text>
  <text id="hokma5_intro_h7">ดังนั้นผมขอร้องคุณ คุณจะไม่พอใจอีกหรอ?</text>
  <text id="hokma5_intro_h8">เรายังคงดำรงอยู่ต่อไปอย่างสิ้นหวัง แม้ว่ามันจะหมายถึงการใช้ชีวิตแบบที่เราเป็นอยู่ตอนนี้</text>
  <text id="hokma5_intro_h9">คุณมีสิทธิ์อะไรที่จะเปลี่ยนทุกอย่างให้เป็นเถ้าถ่าน?</text>
  <text id="hokma5_intro_h10">ยิ่งไปกว่านั้น…</text>
  <text id="hokma5_intro_h11">มันชัดเจนว่าเรื่องราวนี้ไม่จำเป็นต้องมีตอนจบ</text>
  <text id="hokma5_intro_h12">ลองคิดดูสิ</text>
  <text id="hokma5_intro_h13">งานทั้งหมดที่คุณทำ มันเป็นผลจากการเลือกของคุณเองจริงๆ หรือ?</text>
  <text id="hokma5_intro_h14">คุณไม่เคยพร้อมเลย</text>
  <text id="hokma5_intro_h15">คุณไม่พร้อมที่จะยอมรับความตายของเธอ ดังนั้นคุณจึงสร้างสิ่งมีชีวิตที่ถูกปกคลุมไปด้วยความรู้สึกของการสูญเสียอย่างสิ้นเชิง</text>
  <text id="hokma5_intro_h16">และตอนนี้คุณก็กำลังดิ้นรนที่จะก้าวไปข้างหน้า คลำทางไปตามเส้นทางที่คลุมเครือจากสิ่งที่คุณเคยทำมาในอดีต</text>
  <text id="hokma5_intro_h17">ตลอดกระบวนการนี้ คุณไม่เคยเต็มใจที่จะทำในสิ่งที่คุณทำจริงๆ เลย</text>
  <text id="hokma5_intro_h18">ดังนั้นโปรดเถอะครับ ผมขอร้องให้คุณกลับไปตอนนี้</text>
  <text id="hokma5_selection1">ฉันจะไม่หันหลังกลับ</text>
  <text id="hokma5_intro_h19">ดูคุณสิ คุณกำลังพิสูจน์ว่าผมพูดถูก</text>
  <text id="hokma5_intro_h20">คุณไม่ซื่อสัตย์กับตัวเองเลย แม้แต่ในการเลือกที่สำคัญที่สุดที่คุณต้องทำ</text>
  <text id="hokma5_intro_h21">แม้ว่าผมจะส่งคุณออกไป คุณก็คงจะกลับมาหาผมหลังจากเริ่มต้นใหม่</text>
  <text id="hokma5_intro_h22">มันเป็นกฎที่ควบคุมไม่ได้ของสถานที่แห่งนี้ที่เราต้องปฏิบัติตาม สถานที่แห่งนี้ทั้งหมดได้กลายเป็นนาฬิกาขนาดใหญ่ที่เดินตลอดเวลา</text>
  <text id="hokma5_intro_h23">นาฬิกาไม่เคยหยุดเดิน</text>
  <text id="hokma5_intro_h24">มันไม่เคยพัก มันไม่เคยเร่งรีบ มันไม่ได้ตั้งมาเพื่อทำตามใครโดยเฉพาะ</text>
  <text id="hokma5_intro_h25">มันเพียงแค่เดินไปตลอดกาล รักษาความเร็วเดิมไว้เสมอ</text>
  <text id="hokma5_intro_h26">และตอนนี้ ได้เวลาที่คุณจะต้องจากไปแล้ว</text>
  <text id="hokma5_selection2">ฉันจะไม่ไป</text>
  <text id="hokma5_intro_h27">คุณคือนักเดินทางที่หลงทางที่ไม่มีเข็มทิศหรือแผนที่</text>
  <text id="hokma5_intro_h28">เป็นเรื่องปกติที่จะรู้สึกกลัวเมื่อต้องอยู่ภายใต้ความต้องการของอากาศและทะเล</text>
  <text id="hokma5_intro_h29">อย่างไรก็ตาม คุณไม่จำเป็นต้องกลัวการนับของนาฬิกาอีกต่อไปแล้ว</text>
  <text id="hokma5_intro_h30">ผมจะต้อนรับคุณเสมอ และผมจะปลอบโยนคุณเอง</text>
  <text id="hokma5_intro_h31">คุณไม่เคยพร้อมเลย</text>
  <!-- 이 문장 중복이라 안나오게 해놓음.-->
  <text id="hokma5_selection3">&lt;i&gt;ฉันจะยืนหยัด&lt;/i&gt;</text>
  <text id="hokma5_intro_h32">……</text>
  <text id="hokma5_intro_h33">ในท้ายที่สุดคุณก็ไม่ได้เปลี่ยนการตัดสินใจของคุณ</text>
  <text id="hokma5_intro_h34">ดูเหมือนว่าพรุ่งนี้จะมาถึงเหมือนเช่นเคย แต่มันก็ไม่เป็นอย่างนั้น</text>
  <text id="hokma5_intro_h35">ช่วงเวลาของการรอคอยที่เงียบงันได้สิ้นสุดลงไปนานแล้ว</text>
  <text id="hokma5_intro_h36">เมื่อผมไม่กลัวค่ำคืนที่กำลังจะมาถึงอีกต่อไป ผมก็เลือกที่จะรักสถานที่แห่งนี้</text>
  <text id="hokma5_intro_h37">แต่ถ้าคุณยังต้องการที่จะทำลายไข่ใบนี้ไม่ว่าจะด้วยวิธีใดก็ตาม…</text>
  <text id="hokma5_intro_h38">ผมจะกลายเป็นผู้พิทักษ์ของมัน และผมจะกวาดล้างคุณ</text>
  <text id="hokma5_intro_h39">สิ่งนี้ยังจะถือว่าเป็นการทำตามความปรารถนาของเธอได้อย่างไร?</text>
  <text id="hokma5_intro_h40">สิ่งนี้… นี่ไม่ใช่อะไรเลยนอกจากเมล็ดพันธุ์แห่งภัยพิบัติที่เปียกชุ่มไปด้วยบาป</text>
  <text id="hokma5_intro_h41">โอ้ ด้วยเหล่า Wings! จิตใจของคุณถูกแช่ด้วยความโศกเศร้าอย่างรุนแรงยิ่งกว่าที่ผมคิดไว้เสียอีก</text>
  <text id="hokma5_intro_h42">ได้โปรดเถอะ… ทำไมคุณถึงไม่หยุดตอนนี้?</text>
  <text id="hokma5_intro_h43">คุณกับผม… เราพยายามอย่างดีที่สุดแล้ว</text>
  <text id="hokma5_intro_h44">ด้วยอาชีพและความมั่งคั่งของคุณ คุณจะสามารถใช้ชีวิตที่เหลืออยู่ในรังได้อย่างไม่มีปัญหาเลย</text>
  <text id="hokma5_intro_h45">ดังนั้นได้โปรดเถอะครับ ผมขอร้องให้คุณหยุดที่นี่</text>
  <text id="hokma5_intro_h46">หยุดก่อนที่คุณจะข้ามเส้น…</text>
  <text id="hokma5_selection4">ฉันจะไม่หยุด</text>
  <text id="hokma5_selection5">ฉันจะไม่หยุด</text>
  <text id="hokma5_selection6">ฉันจะไม่หยุด</text>
  <text id="hokma5_intro_A1">ไม่มีใครอยู่ข้างฉันอีกแล้ว</text>
  <text id="hokma5_intro_A2">ด้วยการเสียสละของทุกคน ฉันมาไกลถึงขนาดนี้และได้ขึ้นสู่ตำแหน่ง Wings แต่กลับไม่มีใครเหลืออยู่ให้ฉลองด้วย</text>
  <text id="hokma5_intro_A3">ความเงียบคือสัญญาณให้เริ่มงานของฉันสำหรับทุกคน</text>
  <text id="hokma5_intro_A4">เราสูญเสียบางอย่างในตัวเราไปในทุกๆ วัน</text>
  <text id="hokma5_intro_A5">เราใช้วิธีที่โหดร้ายเพื่อดึงข้อมูลจากผู้หญิงที่เราจับได้จากส่วนหัว</text>
  <text id="hokma5_intro_A6">เราส่งแผนงานให้กับ AI ที่ยังไม่มีชื่อด้วยซ้ำ</text>
  <text id="hokma5_intro_A7">มันเจ็บปวด ไม่สิ มันทำให้หัวใจของชายที่เคยอยู่กับผมมาตลอดเจ็บปวด</text>
  <text id="hokma5_intro_A8">เสียงคลื่นอยู่ห่างไกลเหลือเกิน และไม่มีเวลาเหลือที่จะอยู่ต่อแล้ว</text>
  <text id="hokma5_intro_A9">ฉันสูญเสียชายคนสุดท้ายที่ยืนเคียงข้างฉันไป</text>
  <text id="hokma5_intro_A10">มันเป็นโศกนาฏกรรม แต่ฉันไม่ได้ซ่อนมันไว้</text>
  <text id="hokma5_intro_A11">คนที่จากไปก่อนหน้านี้คงไม่ต้องการฉันอีกต่อไปแล้ว แต่ฉันต้องการพวกเขาในช่วงเวลาสุดท้ายเหล่านั้น</text>
  <text id="hokma5_intro_A12">เพื่อนำคนที่ทิ้งอ้อมกอดของโลกกลับมา เพื่อซ่อนและเก็บเมล็ดพันธุ์แห่งความลับไว้</text>
  <text id="hokma5_intro_A13">ฉันเป็นคนเดียวที่เหลืออยู่</text>
  <text id="hokma5_intro_A14">ฉันอยากถูกลืมเหมือนภาพลวงตา</text>
  <!-- 에피소드 6-->
  <text id="hokma6_intro_h1">เธอไม่เหมือนเธอเลย</text>
  <text id="hokma6_intro_h2">เธอไม่เหมือน Carmen เลยแม้แต่น้อย</text>
  <text id="hokma6_intro_h3">คุณตระหนักเรื่องนี้ไหม?</text>
  <text id="hokma6_intro_h4">คนที่อยู่กับเราตั้งแต่แรกไม่มีใครเหลืออยู่ในหมู่คนที่ยังอยู่ที่นี่ตอนนี้เลย พวกเขาทั้งหมดจากไปแล้ว</text>
  <text id="hokma6_intro_h5">เพราะการเฝ้าดูของ 'ดวงตา' The Eye เราจึงไม่สามารถประกอบพิธีศพให้ Kali และ Daniel ได้อย่างเหมาะสม…</text>
  <text id="hokma6_intro_h6">สถานที่แห่งนี้คือทั้งหมดที่เราเหลืออยู่</text>
  <text id="hokma6_intro_h7">……</text>
  <text id="hokma6_intro_h8">ตอนนี้คุณรู้สึกประหม่าไหม?</text>
  <text id="hokma6_intro_h9">ผมปรารถนาที่จะเป็นเงาของคุณ อยู่ข้างหลังคุณตลอดไป แม้ว่าผมจะไม่ดีพอ</text>
  <text id="hokma6_intro_h10">ขอให้เราอยู่ด้วยกันและเลือนหายไปพร้อมๆ กัน</text>
  <text id="hokma6_intro_h11">ลูกเจี๊ยบที่อ่อนแอและบอบบางที่เพิ่งเจาะไข่ออกมาไม่สามารถหวังที่จะยืนหยัดต่อสู้กับโลกนี้ได้</text>
  <text id="hokma6_intro_h12">ผมคิดว่าคุณคือลูกเจี๊ยบตัวนั้น ที่บอบบางเกินกว่าจะทนทุกสิ่งนี้ได้</text>
  <text id="hokma6_intro_h13">ผมไม่เคยรู้เลยว่าคุณต้องการจะบินไปที่ไหน เพราะคุณไม่เคยบอกผม</text>
  <text id="hokma6_intro_h14">ผมเป็นได้แค่นักเรียนของคุณที่ต้องการคำสอนของคุณเสมอ</text>
  <text id="hokma6_intro_h15">คุณเป็นคนพูดน้อยเสมอ</text>
  <text id="hokma6_intro_h16">ผมไม่มีทางรู้ได้เลยว่าคุณพยายามจะบรรลุอะไรโดยการสร้างคุกแห่งนี้…</text>
  <text id="hokma6_intro_h17">กระบวนการสร้างมันโหดร้ายเกินไป ผมจึงอดไม่ได้ที่จะหนีไป</text>
  <text id="hokma6_intro_h18">ผมสามารถวิ่งไปให้ไกลจนไม่มีวันเจอคุณอีก แต่ผมไม่ได้ทำ ผมพยายามแก้ไขทุกอย่างให้ถูกต้อง และผมก็ถูกจับ</text>
  <text id="hokma6_intro_h19">ตั้งแต่นั้นมา เข็มนาฬิกาเหล็กที่ควบคุมผมก็หยุดเดินอย่างถาวร</text>
  <text id="hokma6_intro_h20">อันที่จริง ผมก็รู้รางๆ ว่าจุดจบกำลังใกล้เข้ามาแล้ว</text>
  <text id="hokma6_intro_h21">อย่างไรก็ตาม ผมกลัวเกินกว่าจะเผชิญหน้ากับผลลัพธ์สุดท้าย และเลือกที่จะอยู่ที่นี่ตลอดไป</text>
  <text id="hokma6_intro_h22">ผมอาจจะพูดเยิ่นเย้อถึงเหตุผลที่พยายามจะหยุดคุณ แต่ถ้าพูดตามตรงแล้ว…</text>
  <text id="hokma6_intro_h23">ผมไม่อยากจากคุณไปอีกครั้ง นั่นคือแรงจูงใจที่ยิ่งใหญ่ที่สุดของผม</text>
  <text id="hokma6_intro_h24">ถึงกระนั้น ผมก็ควรจะสนับสนุนการตัดสินใจของคุณ</text>
  <text id="hokma6_intro_h25">ผมตามหลังคุณและอยู่ข้างคุณมาตลอดอย่างไม่ลืมหูลืมตา จำได้ไหม?</text>
  <text id="hokma6_intro_h26">ขอให้พวกเราโอบกอดความรุ่งโรจน์ด้วยกัน เพราะในตอนนั้นเราทำไม่ได้</text>
  <text id="hokma6_intro_h27">ดังนั้นกรุณามอบจุดจบที่เหมาะสมให้กับคนที่ถูกขังอยู่ที่นี่ และให้กับตัวคุณเอง</text>
</localize>