<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<root>
  <!--
  
  직원 상황별 대사
  
  AgentNewgrade_XXX_Y_Z : XXX - 상황, Y - 직원 유형, Z - 텍스트 넘버
  
  Y : 0 ~ 4 (A,R,W,B,P 순. A는 모든 유형에 적용)
  
  -->
  <!-- (/｀ω´)ﾉ 먼저 게임을 해보는 것이다 by prog. -->
  <category type="normal">
    <grade level="1">
      <lyrics rwbp="a">
		  <lyric>ไม่อยากจะเชื่อเลย ฉันได้ทำงานในหนึ่งในบริษัทของ Wings แล้ว!</lyric>
		  <lyric>ฉันผ่านการฝึกอบรมการจัดการแล้ว แต่ก็ยังไม่ค่อยเข้าใจอะไรเลย…</lyric>
		  <lyric>ทำไมทุกคนถึงบอกให้ฉันระวัง Abnormality? พวกมันไม่ได้อันตรายขนาดนั้นหรอกใช่ไหม?</lyric>
		  <lyric>ฉันแค่หวังว่างานที่นี่จะไม่ยากเกินไป</lyric>
		  <lyric>ฉันนึกภาพไม่ออกเลยว่าผู้จัดการต้องมีประสบการณ์และทักษะมากแค่ไหนถึงจะได้ตำแหน่งนี้</lyric>
		  <lyric>ตอนนี้ฉันสามารถบอกผู้คนได้อย่างภาคภูมิใจแล้วว่าฉันได้เข้าร่วมกับ Wings</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
		  <lyric>งานยิ่งง่ายเท่าไหร่ เราก็ยิ่งทำงานเสร็จเร็วขึ้นเท่านั้น</lyric>
		  <lyric>อีกวันที่ยากลำบากกับการทำงาน</lyric>
		  <lyric>ฉันทำได้!</lyric>
		  <lyric>สรุปว่าเราต้องตอบสนองความต้องการของ Abnormality เช่น ความหิว ด้วยการทำงานประเภท ทดสอบสัญชาตญาณสินะ</lyric>
		  <lyric>เรามาได้ไกลถึงขนาดนี้แล้ว ทำให้ดีต่อไปนะ</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
		  <lyric>ฉันได้ยินว่าคนจากชานเมืองก็ได้เข้ามาทำงานที่นี่ด้วย… พวกเขารับคนแบบไหนเข้ามากันนะ?</lyric>
		  <lyric>ฉันสงสัยว่าชิปในปลอกแขนของเรามีไว้เพื่ออะไร?</lyric>
		  <lyric>คนที่ฉันเจอเมื่อวานถูกแทนที่ด้วยคนอื่นไปแล้วก่อนที่ฉันจะได้ทำความรู้จักเขาด้วยซ้ำ</lyric>
		  <lyric>เราต้องวิเคราะห์ Abnormality ผ่านการทดสอบสติปัญญา และปรับสภาพแวดล้อมที่พวกมันชื่นชอบ</lyric>
          <lyric>คำสั่งที่บังคับให้เราทำตามคำสั่งรู้สึกว่ามันรุนแรงเกินไปสำหรับฉัน</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
		  <lyric>ถ้าฉันทำงานที่นี่อย่างหนักต่อไป ฉันจะสามารถพาครอบครัวมาอยู่ในรังได้</lyric>
		  <lyric>ฉันรู้ว่ามีข่าวลือร้ายๆ เกี่ยวกับบริษัทของ Wings แต่ฉันไม่มีทางเลือกอื่นนอกจากทำงานที่นี่ ค่าตอบแทนมันดีเกินไป และทุกคนรอบตัวก็ชื่นชมฉัน</lyric>
		  <lyric>ไม่อยากจะเชื่อเลยว่าเราสามารถคุยกับ Abnormality ได้จริงๆ</lyric>
		  <lyric>บางทีเราอาจจะเป็นเพื่อนกับ Abnormality ได้?</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
		  <lyric>ฉันชอบสถานที่แห่งนี้ แต่บรรยากาศมันหนักอึ้งเกินไป</lyric>
		  <lyric>รู้สึกเหมือนกำลังถูกจับตามอง…</lyric>
		  <lyric>การทดสอบความอดกลั้น คืองานที่คอยกดทุกอย่างที่สามารถปะทุขึ้นมาได้…</lyric>
		  <lyric>รู้สึกราวกับว่าโถงทางเดินและห้องทุกห้องในสถานที่แห่งนี้ถูกตราตรึงด้วยความกลัวและความสิ้นหวัง</lyric>
	  </lyrics>
    </grade>
    <grade level="2">
      <lyrics rwbp="a">
		  <lyric>Abnormality อันตรายกว่าที่ฉันคิดไว้มาก</lyric>
		  <lyric>ไม่อยากจะเชื่อเลยว่าคนเราสามารถตายได้อย่างง่ายดายขนาดนี้</lyric>
		  <lyric>นี่สินะคือโฉมหน้าที่แท้จริงของ Lobotomy Corporation…</lyric>
		  <lyric>ฉันเคยคิดว่าฉันจะไม่มีวันชนะ Abnormality ได้ในตอนนั้น แต่ตอนนี้ฉันรู้สึกว่าฉันอาจจะทำได้</lyric>
		  <lyric>ฉันว่าการทำงานที่นี่ก็ยังดีกว่าสิ่งที่เกิดขึ้นใน Backstreets ตอนกลางคืนนะ</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
		  <lyric>สิ่งที่คุณต้องทำคือปล่อยให้ร่างกายและจิตใจเป็นไปตามธรรมชาติเมื่อใช้อาวุธ</lyric>
		  <lyric>คำจำกัดความของ "อาหาร" สำหรับ Abnormality นั้นค่อนข้างกำกวมนะ</lyric>
		  <lyric>การทำให้ Abnormality พึงพอใจมันมากกว่าแค่การให้อาหารพวกมันเสียอีก</lyric>
		  <lyric>เราไม่สามารถจมอยู่กับความเศร้าตลอดไปได้นะ ตั้งสติกันเถอะ!</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
		  <lyric>เรื่องแบบนี้เกิดขึ้นใน Wings อื่นๆ ด้วยหรือเปล่า?</lyric>
		  <lyric>ฉันคิดว่า Lobotomy Corporation เป็นแค่บริษัทผลิตพลังงานที่เป็นมิตรต่อสิ่งแวดล้อม…</lyric>
		  <lyric>มีบางอย่างที่ผิดปกติเกี่ยวกับสถานที่แห่งนี้</lyric>
		  <lyric>นี่มันไม่มีประสิทธิภาพเอาเสียเลย ทำไมต้องให้คนมาจัดการกับสิ่งอันตรายพวกนี้ด้วย?</lyric>
		  <lyric>มันต้องใช้มากกว่าแค่ความรู้ในการวิเคราะห์ Abnormality </lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
		  <lyric>ฉันหวังว่าฉันจะทำมันได้คล่องกว่านี้</lyric>
		  <lyric>Abnormality ไม่ได้เลวร้ายไปซะทั้งหมด…</lyric>
		  <lyric>ฉันเริ่มจะรู้แล้วว่าจะรับมือกับ Abnormality ได้อย่างไร</lyric>
		  <lyric>ฉันรู้ว่าพวกเขาบอกว่าอย่าไปผูกพันกับ Abnormality เป็นการส่วนตัว แต่ว่า…</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
		  <lyric>อุปกรณ์ที่นี่น่าทึ่งมาก… ฉันรู้สึกคิดถึงความหลังกับพวกมัน</lyric>
		  <lyric>ฉันสงสัยว่าคนอื่นๆ รู้สึกอย่างไรกับการทำงานในสถานที่แห่งนี้</lyric>
		  <lyric>บางอย่างในใจฉันสั่นคลอนทุกครั้งที่ฉันทำงานทดสอบความอดกลั้น</lyric>
		  <lyric>รู้สึกเหมือนทุกสิ่งที่เกิดขึ้นที่นี่มีทิศทางบางอย่าง เหมือนมีจุดประสงค์สุดท้าย</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="3">
      <lyrics rwbp="a">
		  <lyric>พวกเด็กใหม่ไม่รู้เลยว่าจะต้องเจอกับอะไรที่นี่</lyric>
		  <lyric>ฉันต้องอดทนต่อไป พนักงานจะได้วันลาพักร้อนหลังจากทำงานครบสองเดือน</lyric>
		  <lyric>ฉันได้ยินข่าวลือเกี่ยวกับสัตว์ประหลาดที่ท่องไปใน Backstreets ตอนกลางคืน พวกมันฟังดูเหมือน Abnormality เลย</lyric>
		  <lyric>ถ้าฉันตายไป ฉันก็แค่จะถูกแทนที่ด้วยคนอื่น…</lyric>
		  <lyric>ถึงจะขมขื่น แต่ฉันก็เริ่มชินกับชีวิตที่นี่แล้ว</lyric>
		  <lyric>อย่างน้อย การทำงานที่นี่ก็ยังดีกว่าการไปตายข้างนอกใน Backstreets</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
		  <lyric>ตอนนี้ฉันสามารถกินข้าวได้แล้วหลังจากที่เห็นศพในวันเดียวกัน</lyric>
		  <lyric>ฉันเกลียดตัวเองที่ชินกับการเห็นความตายขนาดนี้</lyric>
		  <lyric>"อาหาร" แต่ละชนิดของ Abnormality ก็แตกต่างกันไป</lyric>
		  <lyric>กลิ่นคาวเลือดมันยังคงติดอยู่ในจมูกฉัน ฉันไม่สามารถล้างมันออกด้วยน้ำได้เลย</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
		  <lyric>ทั้งหมดนี้มันคุ้มค่าจริงหรือเปล่า? การทำงานแบบนี้ ในสถานที่แบบนี้?</lyric>
		  <lyric>ฉันได้เห็นแล้วว่าคนเราเป็นบ้าจริงๆ ได้อย่างไร</lyric>
		  <lyric>จะเป็นอย่างไรถ้า Abnormality เป็นเทพเจ้าบางชนิด?</lyric>
		  <lyric>ยิ่งฉันรู้เกี่ยวกับ Abnormality จากการทำงานทดสอบสติปัญญามากเท่าไหร่ ฉันก็ยิ่งรู้สึกว่าตัวเองเข้าใจน้อยลงเท่านั้น</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
		  <lyric>ฉันเริ่มเกลียดพวกมันแล้ว พวกมันฆ่าเราอย่างโหดเหี้ยม แต่เราต้องคอยดูแลพวกมัน มันไม่ยุติธรรมเลยใช่ไหม?</lyric>
		  <lyric>อย่าผูกพันกับ Abnormality เป็นการส่วนตัว แม้ว่าคุณจะทำงานประเภททดสอบความผูกพัน ก็ตาม</lyric>
		  <lyric>Abnormality พวกนี้จู้จี้จุกจิกกับเกมของพวกมันเสมอ</lyric>
		  <lyric>เพื่อนไม่มีความหมายที่นี่ แต่ในขณะเดียวกัน คุณก็ไม่สามารถผ่านแต่ละวันไปได้ถ้าไม่มีเพื่อนร่วมงานอยู่ข้างๆ</lyric>
	  </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
		  <lyric>บางครั้งฉันก็รู้สึกเหมือนตื่นจากห้วงนิทราอันยาวนาน</lyric>
		  <lyric>รู้สึกเหมือนติดอยู่ในความฝันทุกครั้งที่ต้องเผชิญหน้ากับ Abnormality</lyric>
		  <lyric>เราต้องรู้ว่าพวกมันคืออะไรกันแน่ และระงับพวกมันเอาไว้</lyric>
		  <lyric>รู้สึกราวกับว่าวิญญาณของผู้ที่ตายไปแล้วยังคงวนเวียนอยู่ในสถานที่แห่งนี้</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="4">
      <lyrics rwbp="a">
		  <lyric>ฉันสงสัยว่าวันนี้จะมีเด็กใหม่ตายไปกี่คน?</lyric>
		  <lyric>ฉันสาบานว่าจะทำทุกอย่างที่ผู้จัดการสั่ง</lyric>
		  <lyric>อย่าทำงานหนักเกินไปที่นี่เลย</lyric>
		  <lyric>ฉันว่าจะซื้อแพ็คเกจเดินทางของบริษัท W Corp เมื่อได้วันลาพักร้อนเสียที</lyric>
		  <lyric>ถ้าฉันทำงานหนักกว่านี้อีกหน่อย ครอบครัวของฉันก็จะได้มาอยู่ในรัง แล้ว</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
		  <lyric>มันก็ไม่ได้แตกต่างกันเท่าไหร่หรอก ระหว่างการปราบ Abnormality กับการกำจัดเพื่อนร่วมงานที่คลุ้มคลั่ง</lyric>
		  <lyric>ฉันหวังว่างานจะเสร็จเร็วๆ นะ</lyric>
		  <lyric>ฉันเริ่มคิดถึงกลิ่นเลือดแล้วสิ</lyric>
		  <lyric>การกินคือความสุขเดียวที่เราจะหาได้ที่นี่</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
		  <lyric>จิตใจของมนุษย์มันเปราะบางเกินไป</lyric>
		  <lyric>เราไม่ควรพยายามทำความเข้าใจสิ่งที่ไม่อาจเข้าใจได้</lyric>
		  <lyric>เราจะสูญเสียความเป็นมนุษย์ไปทั้งหมดในสักวันหนึ่ง ถ้าเรายังคงทำงานที่นี่ต่อไป</lyric>
		  <lyric>บางคนก็แค่ต้องทำในสิ่งที่พวกเขาถูกสั่งห้ามไม่ให้ทำ</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
		  <lyric>ทุกคนมีวิถีชีวิตเป็นของตัวเอง</lyric>
		  <lyric>ใจเย็นๆ อย่าคิดมาก</lyric>
		  <lyric>แค่ทำใจให้สบายและทำงาน ทุกอย่างจะคลี่คลายไปเอง</lyric>
		  <lyric>อย่ากังวลมากเกินไป เราจะจัดการเรื่องนี้ไปทีละขั้น</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
		  <lyric>แก่นแท้ของงานทดสอบความอดกลั้น นั้นเชื่อมโยงกับความหมายของการดำรงอยู่ของเป้าหมาย</lyric>
		  <lyric>เราทุกคนเท่าเทียมกันเมื่อเผชิญหน้ากับความตาย</lyric>
		  <lyric>จิตวิญญาณของเราจะไหลเวียนไปทั่วโลกแม้ว่าเราจะสูญเสียร่างกายไป</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="5">
      <lyrics rwbp="a">
		  <lyric>ทุกคนต้องตายในสักวันหนึ่ง</lyric>
		  <lyric>เรื่องเดิมๆ ในแต่ละวัน เราแค่ทำตามคำสั่ง</lyric>
		  <lyric>มันไม่มีความหมายอะไรมาก เราทำงานและได้รับค่าจ้าง แค่นั้นแหละ</lyric>
		  <lyric>ไม่ต้องกังวลมาก แม้ว่าคุณจะเพิ่งมาใหม่ คุณจะชินกับทุกอย่างในไม่ช้า</lyric>
		  <lyric>อย่าไปคิดมากเรื่องคนที่ตายไปแล้ว แค่ยอมรับมันและเดินหน้าต่อไป</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="r">
		  <lyric>ท้ายที่สุดเราก็เป็นแค่เลือดเนื้อเท่านั้น</lyric>
		  <lyric>เลือดไหลเวียนอย่างงดงามผ่านทุกชีวิตที่ต้องตาย</lyric>
		  <lyric>จุดประสงค์ของงานทดสอบสัญชาตญาณ เป็นเพียงแค่การรักษาพวกมันไว้ในรูปแบบทางกายภาพ</lyric>
		  <lyric>ชีวิตสวยงามเหมือนแสงเทียน เพราะมันอ่อนแอแต่ก็รุนแรง</lyric>
		  <lyric>เราต้องทำสิ่งที่เราทำได้ตอนนี้ ไม่ใช่มานั่งคิดถึงอนาคต</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="w">
		  <lyric>การเป็นมนุษย์ที่แท้จริงหมายถึงอะไรกันแน่? มันเป็นเรื่องของมนุษย์ที่จะแสวงหาความจริงและความถูกต้องอย่างนั้นหรือ?</lyric>
		  <lyric>เราต้องมองข้ามสิ่งที่ดวงตาของเราสามารถมองเห็นได้</lyric>
		  <lyric>ทุกคนมีภารกิจของตัวเอง เพื่อพิสูจน์การมีอยู่ของตัวเอง</lyric>
		  <lyric>เราสร้างโลกขึ้นมาใหม่โดยการมองดูความจริงด้วยดวงตาแห่งปัญญา</lyric>
      </lyrics>
      <lyrics rwbp="b">
		  <lyric>มนุษย์ Abnormality มันไม่สำคัญหรอก สิ่งที่สำคัญจริงๆ คือการสะท้อนกลับของการดำรงอยู่</lyric>
		  <lyric>การปกป้องคนอื่นคือสิ่งที่ฉันทำได้น้อยที่สุด</lyric>
		  <lyric>ความสัมพันธ์คือท่วงทำนองที่เบ่งบานจากการเชื่อมต่อ การติดต่อระหว่างสิ่งมีชีวิต</lyric>
		  <lyric>เปลือกก็เป็นเพียงเปลือก เราต้องไม่ลืมสิ่งที่พวกมันปกปิดไว้</lyric>
		  <lyric>ถ้าเราสามารถรวมเป็นหนึ่งเดียวและแบ่งปันการดำรงอยู่ของเราได้ มันคงจะน่าทึ่งมากเลย</lyric>
	  </lyrics>
      <lyrics rwbp="p">
		  <lyric>ความตายไม่ใช่จุดสิ้นสุดของทุกสิ่ง</lyric>
		  <lyric>ชีวิตสวยงามเพราะมันส่องประกายผ่านความมืดของค่ำคืนเหมือนดวงดาว</lyric>
		  <lyric>การตกของดวงดาวเป็นภาพที่งดงามอย่างแท้จริง</lyric>
		  <lyric>ธรรมชาติที่แท้จริงของงานทดสอบความอดกลั้น คือการปฏิเสธความหมายของการดำรงอยู่</lyric>
		  <lyric>เราจะกลับมาอีกครั้งหลังจากความตาย ตามการนำทางของดวงวิญญาณ…</lyric>
		  <lyric>Abnormality ก็มีดวงวิญญาณเหมือนมนุษย์…</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
  </category>
  <category type="panic">
    <grade level="1">
      <lyrics rwbp="a">
		  <lyric>ได้โปรดสั่งผมที! ได้โปรดสั่งผมที! ได้โปรดสั่งผมที! ได้โปรดสั่งผมที! ได้โปรดสั่งผมที!</lyric>
		  <lyric>ได้โปรดให้ฉันกลับบ้านเถอะ คุณผู้จัดการ… ฉันอยากกลับบ้าน!</lyric>
		  <lyric>คุณผู้จัดการ ได้โปรดทำอะไรกับสถานการณ์ของฉันม่้หน่อยถ้าคุณเห็นสิ่งนี้ ได้โปรดช่วยผมด้วย</lyric>
		  <lyric>อ๊าาาาาาาาาาาาาาาาาาาาาา!</lyric>
      </lyrics>
    </grade>
    <grade level="2">
		<lyrics rwbp="r">
			<lyric>ฉันไม่อยากตายคนเดียว…</lyric>
			<lyric>ใช่! มันเป็นความผิดของแก! แกนั่นแหละที่ทำให้ทุกอย่างเละเทะไปหมด!</lyric>
			<lyric>แกคือคนที่จะต้องถูกตำหนิ! ไม่ใช่ฉัน! ไม่ใช่ฉัน!!!</lyric>
		</lyrics>
		<lyrics rwbp="w">
			<lyric>มันเป็นความผิดของฉันทั้งหมด มันคือความรับผิดชอบของฉัน…</lyric>
			<lyric>ฉันไม่เห็นความหวังใดๆ ในสถานการณ์นี้…</lyric>
			<lyric>แม้ว่าฉันจะรอดไปได้ ฉันก็จะยังคงทนทุกข์ทรมานเพราะช่วงเวลานี้ไปตลอดชีวิตที่เหลือ…</lyric>
		</lyrics>
		<lyrics rwbp="b">
			<lyric>ช่วยด้วย! ได้โปรด! ฉันอยากออกไปจากที่นี่! แค่เปิดประตูฉุกเฉิน!</lyric>
			<lyric>คุณผู้จัดการ?! คุณผู้จัดการ! เปิดประตูฉุกเฉินเถอะ! ได้โปรดให้ฉันออกไป!</lyric>
			<lyric>ฉะ-ฉันกลัว ทุกคนตายหมดแล้ว… ฉันจะทำยังไงดี? ฉันจะทำยังไงดี…?</lyric>
		</lyrics>
		<lyrics rwbp="p">
			<lyric>คอยดูผมนะคุณผู้จัดการ! ผมไม่ได้ล้มเหลว! ผมสาบานเลยว่าผมไม่ได้ล้มเหลว!</lyric>
			<lyric>ผมไม่เหมือนพวกงี่เง่ารอบตัวผม! มองดูผมสิ! ดูสิ่งที่ผมจะทำ!</lyric>
			<lyric>ทำไมทำหน้าเศร้าอย่างนั้น? ไม่ต้องห่วงนะ รอแป๊บเดียว! เดี๋ยวผมจะทำให้คุณมีความสุขอีกครั้ง!</lyric>
		</lyrics>
    </grade>
    <grade level="3">
		<lyrics rwbp="r">
			<lyric>ทำให้มันจบสิ้นไปเลย บริษัทนี้ พวกเรา และคุณด้วย… ทำให้มันจบ!</lyric>
			<lyric>ฉันทำได้ ฉัน-ฉันสามารถฆ่ามนุษย์ได้เหมือนที่พวกเขาทำ</lyric>
			<lyric>แกทิ้งฉันไว้ข้างหลัง!!!</lyric>
		</lyrics>
		<lyrics rwbp="w">
			<lyric>โถงทางเดินเต็มไปด้วยเลือดและน้ำในสมอง… คุณเห็นมันด้วยใช่ไหม? เราต้องเอาไม้ถูพื้นกับถังมา… เราต้องทำความสะอาดมัน…</lyric>
			<lyric>เมื่อวานฉันเห็นเพื่อนร่วมงานที่ตายไปแล้ว เรากินข้าวเย็นและกาแฟด้วยกัน เขาดูสบายดีนะ ฉันอาจจะไปเยี่ยมเขาในไม่ช้า…</lyric>
		</lyrics>
		<lyrics rwbp="b">
			<lyric>เราทุกคนจะตาย พวกมันจะทำลายร่างกายและจิตใจของเราที่นี่ในสถานที่ที่น่าสังเวชนี้…</lyric>
			<lyric>ฉันไม่อยากตาย! อย่าปล่อยให้ฉันถูกฆ่าเหมือนพวกเขา! อย่าปล่อยให้ฉันตาย…</lyric>
			<lyric>ฮ่าฮ่าฮ่าฮ่าฮ่าฮ่าฮ่าฮ่าฮ่าฮ่า!</lyric>
			<lyric>อะ-อย่าส่งฉันเข้าไปที่นั่น!!! อย่าฆ่าฉัน!!!!</lyric>
		</lyrics>
		<lyrics rwbp="p">
			<lyric>ผู้จัดการครับผมแค่อยากจะขอโทษเพื่อนที่ตายไปแล้วของผมผมขอโทษผมไม่อยากตายแบบนี้ผมคิดถึงพ่อแม่มากได้โปรดช่วยด้วย</lyric>
			<lyric>ให้ฉันแนะนำเพื่อนในจินตนาการของฉันให้คุณรู้จัก! พวกเขาขอให้ฉันทำ! พวกเขากรีดร้องที่จะถูกปล่อยออกมา!</lyric>
		</lyrics>
    </grade>
    <grade level="4">
		<lyrics rwbp="r">
			<lyric>ตายไปซะ! ฆ่ามันให้หมดแล้วก็ตายไปซะ!</lyric>
			<lyric>กลิ่นเลือดกำลังเรียกหาฉัน ฉันโหยหาเลือดและเนื้อ</lyric>
			<lyric>ฉันจะฆ่าทุกคน ฉันจะทำลายทุกอย่าง ไม่มีอะไรสำคัญแล้ว</lyric>
		</lyrics>
		<lyrics rwbp="w">
			<lyric>ฉันได้ยินเสียงใครบางคน มันคือเสียงจากที่บ้าน… ฉันหยุดได้ยินมันไม่ได้เลย…</lyric>
			<lyric>ไม่เหลือความหวังแล้ว จิตใจของฉันกำลังพังทลาย ทุกอย่างกำลังพังทลาย…</lyric>
			<lyric>พวกเราทุกคนจะจมและพินาศ ถูกความบ้าคลั่งกลืนกิน…</lyric>
		</lyrics>
		<lyrics rwbp="b">
			<lyric>ฉันทนไม่ไหวแล้ว ฉันสาบานว่าฉันพยายามจะชินกับมัน แต่ฉันไม่ไหวแล้ว</lyric>
			<lyric>ได้โปรดปล่อยฉันออกไปจากที่นี่ ฉันพยายามแล้ว ฉันพยายามจริงๆ ฉันพยายามอย่างดีที่สุดแล้ว แต่ฉันทนไม่ไหวอีกต่อไปแล้ว!</lyric>
			<lyric>ไม่มีใครอยากตายแบบนี้ เราไม่อยากตายแบบนี้ เราไม่ได้มาที่นี่เพื่อแค่ตายแบบนี้!</lyric>
		</lyrics>
		<lyrics rwbp="p">
			<lyric>ขอให้เราพบความสงบจากพวกมัน</lyric>
			<lyric>ฉันขอโทษนะเพื่อนรักของฉัน ฉันจะปล่อยพวกนายออกไปแล้วนะ</lyric>
			<lyric>ออกมาเถอะทุกคน! ก้าวออกมาและปลดปล่อยพวกเราจากสถานที่ที่ถูกสาปแช่งนี้!</lyric>
		</lyrics>
    </grade>
    <grade level="5">
		<lyrics rwbp="r">
			<lyric>มันมันช่างน่ารื่นรมย์เสียจริง! การฉีกเนื้อหนังจะสร้างทำนองที่งดงาม!</lyric>
			<lyric>ทำไมมนุษย์ถึงตายง่ายนัก? มนุษย์อย่างแกไง</lyric>
			<lyric>มันจะจบลงอย่างรวดเร็ว เพราะฉะนั้นทำใจให้สบาย ฉันจะปลดปล่อยแกจากเรือนจำที่เราเรียกว่าร่างกายนี้เอง</lyric>
		</lyrics>
		<lyrics rwbp="w">
			<lyric>เสียงกระซิบของดวงจันทร์และเสียงของดวงดาว และความจริงที่อยู่เหนือกว่านั้น…</lyric>
			<lyric>สู่ขอบฟ้าแห่งความรู้ ที่อยู่เหนือความเข้าใจ…</lyric>
			<lyric>เสียงคำรามของพวกมัน… ความก้องกังวานระหว่างเธอกับฉัน… และปัญญาที่ลุกโชน…</lyric>
		</lyrics>
		<lyrics rwbp="b">
			<lyric>ฉันจะไม่มีวันออกจากที่นี่ได้เลย…</lyric>
			<lyric>ท้ายที่สุดเราทุกคนจะกลายเป็นหนึ่งเดียวในจุดเริ่มต้น</lyric>
			<lyric>การสูญเสียสติสัมปชัญญะโดยรวมคือการไถ่บาปเดียวที่เราจะหาได้ที่นี่</lyric>
		</lyrics>
		<lyrics rwbp="p">
			<lyric>เราจะพบการไถ่บาปของเราผ่าน Abnormality </lyric>
			<lyric> Abnormality คือแก่นแท้ที่แท้จริงของมนุษย์ ขอให้เราเข้าถึงพวกมันและพบกับการไถ่บาป</lyric>
			<lyric>ขอให้เราไปถึงสวรรค์ที่อยู่เหนือความตาย พร้อมกับ Abnormality </lyric>
		</lyrics>
    </grade>
  </category>
  <category type="horror">
    <grade level="0">
		<lyrics rwbp="a">
			<lyric>ปัดโธ่ ไม่มีอะไรหรอก</lyric>
			<lyric>ฉันจัดการได้น่า</lyric>
			<lyric>ง่ายเหมือนปอกกล้วย</lyric>
			<lyric>ก็แค่จั๊กจี้เอง</lyric>
			<lyric>น่าเบื่อจัง</lyric>
			<lyric>ไม่ได้ทำให้ฉันหวั่นไหวเลยสักนิด</lyric>
		</lyrics>
    </grade>
	  <grade level="1">
		  <lyrics rwbp="a">
			  <lyric>ใจเย็นๆ ทำในสิ่งที่เราทำมาตลอด</lyric>
			  <lyric>แค่ตั้งสติและทำตามคู่มือ</lyric>
			  <lyric>เราแค่ต้องทำในสิ่งที่เราเคยทำมาตลอด</lyric>
			  <lyric>ไม่จำเป็นต้องประหม่าหรอก</lyric>
			  <lyric>มีสมาธิเข้าไว้…</lyric>
		  </lyrics>
	  </grade>
	  <grade level="2">
		  <lyrics rwbp="a">
			  <lyric>ฮ่าฮ่า ฉันเริ่มรู้สึกประหม่าแล้วสิ</lyric>
			  <lyric>ช้าๆ… ช้าๆ…</lyric>
			  <lyric>หายใจเข้า หายใจออก…</lyric>
			  <lyric>แค่ต้องทำตามคู่มือ</lyric>
			  <lyric>มันจะดีเองถ้าเรามีสมาธิ ฉันว่านะ…</lyric>
		  </lyrics>
	  </grade>
	  <grade level="3">
		  <lyrics rwbp="a">
			  <lyric>ไม่มีที่ว่างสำหรับความผิดพลาดที่นี่</lyric>
			  <lyric>ขาฉันสั่น…</lyric>
			  <lyric>ให้ตายสิ มันน่ากลัวชะมัด</lyric>
			  <lyric>ฉันรู้สึกหนาวไปถึงสันหลัง</lyric>
			  <lyric>ได้โปรด ขอแค่อย่าให้มีเรื่องเลวร้ายเกิดขึ้นเลย…</lyric>
		  </lyrics>
	  </grade>
	  <grade level="4">
		  <lyrics rwbp="a">
			  <lyric>ให้ตายสิ!</lyric>
			  <lyric>เราจะทำยังไงดี?</lyric>
			  <lyric>มีอะไรที่เราทำได้ในสถานการณ์นี้บ้างไหม?</lyric>
			  <lyric>ขาฉันขยับไม่ได้เลย…</lyric>
			  <lyric>ชะ-ช่วยด้วย…</lyric>
			  <lyric>ฉันไม่อยากตาย!</lyric>
			  <lyric>ฉันต้องวิ่ง ฉันต้องหนีไป…</lyric>
		  </lyrics>
	  </grade>
	  <grade level="5">
		  <lyrics rwbp="a">
			  <lyric>อ่า…</lyric>
			  <lyric>อะไ…?</lyric>
			  <lyric>ฉันกำลังเห็นอะไรเนี่ย…?</lyric>
			  <lyric>ฉะ-ฉันรับมันไม่ไหวแล้ว…</lyric>
			  <lyric>ฉันไม่เข้าใจเลย…</lyric>
			  <lyric>………………</lyric>
			  <lyric>ทุกอย่างจบสิ้นแล้ว…</lyric>
		  </lyrics>
	  </grade>
	  <grade level="6">
		  <lyrics rwbp="a">
			  <lyric>นี่สินะ พระเจ้า…</lyric>
			  <lyric>การมีอยู่ของฉันมันไร้ความหมาย…</lyric>
			  <lyric>เราเป็นแค่สิ่งมีชีวิตที่เล็กน้อย</lyric>
			  <lyric>ดังนั้น… มันจึงมีอยู่จริง… การมีอยู่ของผู้ทรงอำนาจที่เหนือกว่ามนุษยชาติ…</lyric>
			  <lyric>ได้โปรด… เมตตาด้วย…</lyric>
			  <lyric>มอบการไถ่บาปให้พวกเราด้วย…</lyric>
			  <lyric>สรุปแล้ว… ฉันก็ไม่มีอะไรเลยจริงๆ สินะ…</lyric>
			  <lyric>ขอให้เราได้เป็นประจักษ์พยานด้วยความเกรงขาม…</lyric>
		  </lyrics>
	  </grade>
  </category>
  <category type="otherdead">
	  <grade level="0">
		  <lyrics rwbp="a">
			  <lyric>แล้วก็มีอีกคนที่ตายไป</lyric>
			  <lyric>เจ้าคนน่าสงสาร</lyric>
			  <lyric>ไม่มีเวลามานั่งเศร้าให้พวกเขาหรอก</lyric>
			  <lyric>มันเกิดขึ้นตลอดเวลา</lyric>
			  <lyric>คนที่ต้องตาย ก็ต้องตาย</lyric>
			  <lyric>ไอ้คนอ่อนแอที่น่าสงสาร</lyric>
			  <lyric>ฉันจะแสดงความเคารพให้พวกเขาสักหน่อยก็แล้วกัน</lyric>
		  </lyrics>
	  </grade>
	  <grade level="1">
		  <lyrics rwbp="a">
			  <lyric>ขอให้เราแสดงความเคารพ…</lyric>
			  <lyric>พนักงานอีกคนเสียชีวิต</lyric>
			  <lyric>ฉันต้องชินกับการตายพวกนี้ให้ได้…</lyric>
			  <lyric>เราจะปล่อยให้ความเศร้าโศกครอบงำไม่ได้</lyric>
			  <lyric>ฉันสงสัยว่าจะมีใครสักคนร้องไห้ให้พวกเขาไหมนะ</lyric>
		  </lyrics>
	  </grade>
	  <grade level="2">
		  <lyrics rwbp="a">
			  <lyric>ให้ตายสิ มีคนตายอีกแล้ว</lyric>
			  <lyric>เพื่อนร่วมงานล้มลง! เพื่อนร่วมงานล้มลง!</lyric>
			  <lyric>และพวกเขาก็หายไปตลอดกาล…</lyric>
			  <lyric>เราสูญเสียไปอีกคนแล้ว ระวังตัวด้วย!</lyric>
			  <lyric>ตั้งสติไว้ ฉันจะมาตายที่นี่ไม่ได้…</lyric>
		  </lyrics>
	  </grade>
	  <grade level="3">
		  <lyrics rwbp="a">
			  <lyric>{0}… คุณตายแล้วจริงๆ เหรอ?</lyric>
			  <lyric>ฉันไม่อยากจะเชื่อเลยว่าคุณจะตายแบบนี้ {0}…</lyric>
			  <lyric>ฉันจะปล่อยให้พวกเขาฆ่าฉันด้วยไม่ได้</lyric>
			  <lyric>ได้โปรด… ได้โปรด… ได้โปรด…</lyric>
			  <lyric>{0} ตายแล้วจริงเหรอ? ต่อไปตาฉันใช่ไหม?</lyric>
		  </lyrics>
	  </grade>
	  <grade level="4">
		  <lyrics rwbp="a">
			  <lyric>พระเจ้าของฉัน…</lyric>
			  <lyric>ฉันพึ่งพาพวกเขาบ่อยมาก…</lyric>
			  <lyric>เราจะทำยังไงดี…?</lyric>
			  <lyric>ถ้าแม้แต่ {0} ยังตาย แล้ว…</lyric>
			  <lyric>ฉันจะไม่รอดแน่… แม้แต่ {0} ก็ยังตายแล้ว…</lyric>
		  </lyrics>
	  </grade>
	  <grade level="5">
		  <lyrics rwbp="a">
			  <lyric>ฉันจบเห่แล้ว…</lyric>
			  <lyric>ฉันไม่อยากจะเชื่อเลยว่า {0} ตาย… ได้ยังไง…</lyric>
			  <lyric>เราจะตายกันหมด!</lyric>
			  <lyric>{0} ตายแล้ว และฉันก็กำลังจะเจอแบบเดียวกันในไม่ช้า…</lyric>
		  </lyrics>
	  </grade>
  </category>
  <category type="otherpanic">
	  <grade level="0">
		  <lyrics rwbp="a">
			  <lyric>และก็มีอีกคนที่เสียสติไป</lyric>
			  <lyric>จิตใจมันเปราะบาง</lyric>
			  <lyric>คนที่มีจิตใจอ่อนแอไม่มีที่ยืนที่นี่หรอก</lyric>
			  <lyric>เสียงแห่งความสิ้นหวัง ฉันชินกับมันแล้ว</lyric>
			  <lyric>แม้แต่เสียงกรีดร้องก็ทำให้ฉันดีใจแล้วตอนนี้</lyric>
			  <lyric>ฉันเคยคิดว่าตัวเองจะบ้าไปแล้วในตอนนั้น ทุกครั้งที่ฉันเห็นใครบางคนเป็นแบบนั้น แต่ตอนนี้… อืม…</lyric>
			  <lyric>อีกไม่นานก็จะกลับมาเงียบสงบอีกครั้ง…</lyric>
		  </lyrics>
	  </grade>
	  <grade level="1">
		  <lyrics rwbp="a">
			  <lyric>อีกคนแล้วที่ใจสลาย</lyric>
			  <lyric>ฉันจะไม่ลงเอยแบบเขา ฉันทำไม่ได้</lyric>
			  <lyric>ฉันเริ่มชินกับการเห็นใบหน้าของคนเสียสติแล้ว</lyric>
			  <lyric>เสียงกรีดร้องของคนบ้าจะทำให้ฉันหงุดหงิดเสมอ</lyric>
			  <lyric>สักวันฉันจะเสียสติเหมือนพวกเขาไหมนะ?</lyric>
		  </lyrics>
	  </grade>
	  <grade level="2">
		  <lyrics rwbp="a">
			  <lyric>มีคนกำลังคลุ้มคลั่ง!</lyric>
			  <lyric>มีคนเพิ่งถึงระดับความบ้าคลั่งสูงสุด!</lyric>
			  <lyric>ฉันจะมาเสียสติที่นี่ไม่ได้</lyric>
			  <lyric>ฉันต้องมีสมาธิ… ฉันจะเสียสติไม่ได้</lyric>
			  <lyric>มันเจ็บปวดเหลือเกินที่จะต้องมองดู มันจะทำให้ฉันบ้าตามไปด้วย…</lyric>
			  <lyric>ฉันไม่อยากได้ยินเสียงกรีดร้องแห่งความเจ็บปวดพวกนั้นอีกแล้ว…</lyric>
		  </lyrics>
	  </grade>
	  <grade level="3">
		  <lyrics rwbp="a">
			  <lyric>แม้แต่รุ่นพี่ก็ยังเสียสติได้เหมือนกัน…</lyric>
			  <lyric>ฉันไม่รู้ว่าฉันจะทนกับความบ้าคลั่งทั้งหมดในสถานที่แห่งนี้ได้ไหม</lyric>
			  <lyric>ได้โปรดอย่าทอดทิ้งสติของคุณเลย</lyric>
			  <lyric>ได้โปรดกลับมาหาพวกเรา!</lyric>
			  <lyric>คุณเห็นอะไรมากันแน่?</lyric>
			  <lyric>โอ้ {0}… ได้โปรดกลับมามีสติอีกครั้งเถอะ…</lyric>
		  </lyrics>
	  </grade>
	  <grade level="4">
		  <lyrics rwbp="a">
			  <lyric>แม้แต่คนที่มีอันดับสูงก็ยังคลุ้มคลั่ง…</lyric>
			  <lyric>ฉันจะต้องทนกับความบ้าคลั่งนี้ไปอีกนานแค่ไหน?</lyric>
			  <lyric>ไม่มีใครปลอดภัยที่นี่…</lyric>
			  <lyric>อะไรที่ทำให้พวกเขาเสียสติ…?</lyric>
			  <lyric>{0}… พวกเขาถึงระดับความบ้าคลั่งสูงสุดแล้ว… โอ้พระเจ้า…</lyric>
		  </lyrics>
	  </grade>
	  <grade level="5">
		  <lyrics rwbp="a">
			  <lyric>ความบ้าคลั่งครอบงำสถานที่แห่งนี้…</lyric>
			  <lyric>{0}… {0}… ไม่ใช่คุณ… คุณควรจะเป็นคนปกป้องพวกเรา…</lyric>
			  <lyric>คนคนนั้นจะฆ่าพวกเราทุกคน! ที่นี่จะกลายเป็นนรกสำหรับพวกเรา!</lyric>
			  <lyric>พวกเราทุกคนจะเสียสติและตายเหมือนพวกเขา!!!</lyric>
			  <lyric>ไม่เหลือความหวังในสถานที่แห่งนี้แล้ว… ทุกคนจะกลายเป็นคนบ้าในที่สุด…</lyric>
			  <lyric>อีกไม่นานฉันก็จะเสียสติเหมือน {0}…</lyric>
		  </lyrics>
	  </grade>
  </category>
  <!--Tumblbug Agent Lyrics -->
  <credit>
    <category type="normal">
      <unit id="0">
        <!--미스터블랙 -->
		  <lyric>เสียงหัวเราะคือยาที่ดีที่สุด เห็นได้ชัดว่ามันดีต่อคุณ เพราะฉะนั้นหัวเราะสิ!</lyric>
		  <lyric>ฮ่าฮ่าฮ่าฮ่าฮ่าฮ่าฮ่าฮ่าฮ่า!</lyric>
		  <lyric>ยิ้มกว้างๆ ไปเลย! ดูสิ เหมือนแบบนี้เลย~!</lyric>
      </unit>
      <unit id="1">
        <!-- 양치기 -->
		  <lyric>ผู้เลี้ยงแกะดูแลแกะเพื่อเอาขนและเนื้อ มันก็เหมือนกับสิ่งที่เราทำที่นี่แหละ</lyric>
		  <lyric>เรื่องแบบนี้เกิดขึ้นบ่อยเกินไปในโลกนี้ แม้แต่ในหมู่คนด้วยกัน</lyric>
		  <lyric>แต่สุดท้ายแล้ว Abnormality ก็ไม่ใช่แกะ นั่นเป็นเรื่องที่แน่นอน</lyric>
      </unit>
      <unit id="2">
        <!--김대리 -->
		  <lyric>ยา… ยาแก้ปวดท้องของฉันอยู่ที่ไหน…?</lyric>
		  <lyric>เฮ้อ วันนี้ฉันอยากจะกลับบ้านให้ตรงเวลาจัง…</lyric>
		  <lyric>ไม่มีอะไรจริงๆนะ! ฉันไม่ได้พูดอะไรไม่ดีเลย คุณผู้จัดการ!</lyric>
      </unit>
      <unit id="3">
        <!--아란 -->
		  <lyric>ปัดโธ่ อะไรก็ช่างเถอะ</lyric>
		  <lyric>เฮ้ ฉันพยายามอย่างเต็มที่ตลอดนะ</lyric>
		  <lyric>น่ารำคาญ</lyric>
      </unit>
      <unit id="4">
        <!--유메카 -->
		  <lyric>โอ้ ฉันอยากกินเค้กสตรอว์เบอร์รีจังเลย…</lyric>
		  <lyric>วันนี้วันอะไรนะ? ฉันลืมอีกแล้ว</lyric>
		  <lyric>ฉันควรจะทำอะไรที่นี่อีกนะ? อ๋อ นั่นไง ใช่</lyric>
      </unit>
      <unit id="5">
        <!--이희창 -->
		  <lyric>ฉันทำสิ่งนี้เพื่อเงิน ไม่ใช่เพราะฉันสนุกกับมัน</lyric>
		  <lyric>น่ารำคาญ… น่าหงุดหงิด… น่าปวดหัว…</lyric>
		  <lyric>พระเจ้า ฉันจำเป็นต้องลาออกจากงานนี้จริงๆ</lyric>
      </unit>
      <unit id="6">
        <!--전상민 -->
		  <lyric>ให้ตายสิ ฉันไม่อยากทำอะไรเลย</lyric>
		  <lyric>ฉันสงสัยว่าวันนี้จะตายไปกี่คนนะ?</lyric>
		  <lyric>บางทีความตายของฉันอาจจะใกล้เข้ามาแล้ว จะเป็นในไม่ช้าหรือเปล่านะ?</lyric>
      </unit>
      <unit id="7">
        <!--에피비네아 -->
		  <lyric>โอ้ ฉันสงสัยว่าฉันควรจะทำเครื่องรางนำโชคให้ทุกคนดีไหมนะ…? ฉันจะแอบเอาไปวางไว้ให้คนอื่นๆ ถึงแม้พวกเขาจะปฏิเสธก็ตาม!</lyric>
		  <lyric>เอาล่ะ รายงานการเฝ้าระวัง Abnormality และนี่คือรายงาน Abnormality อีกอัน… โอ้! นี่ไง! รายงานการเฝ้าระวังพนักงาน!</lyric>
		  <lyric>พวกเขาบอกว่าเราควรใช้เวลาพักทำสิ่งที่ดีสำหรับตัวเรา ฉันว่ามันก็โอเคที่จะแอบดูผู้คนเพื่อให้แน่ใจว่าพวกเขาปลอดภัยใช่ไหม…? มันทำให้ฉันสบายใจ</lyric>
	  </unit>
      <unit id="8">
        <!--PESCA -->
		  <lyric>เฮ้อ… ไม่มีผู้ชายหล่อๆ เลยสักคน…</lyric>
		  <lyric>ฉันแค่อยากทำงานน้อยๆ แต่ได้เงินเยอะๆ…</lyric>
		  <lyric>ฉันหวังว่าฉันจะได้ทำงานกับ Abnormality ที่น่ารักนะ! ถ้ามันเป็นไปได้นะ…</lyric>
      </unit>
      <unit id="9">
        <!--SpeciaLee -->
		  <lyric>ทำงานล่วงเวลาอีกแล้ว… เยี่ยมเลย…</lyric>
		  <lyric>ฉันอยากกลับบ้าน</lyric>
		  <lyric>อ่า… ฉันไม่อยากทำเลย</lyric>
      </unit>
      <unit id="10">
        <!--예띠 -->
		  <lyric>ฉันอยากเห็น Abnormality ให้มากขึ้นเมื่อฉันได้รับการเลื่อนตำแหน่ง! ฉันจะได้ทำอย่างนั้นใช่ไหม?</lyric>
		  <lyric>ฉันรู้สึกว่าฉันมีความสามารถพอที่จะขอการปฏิบัติที่ดีกว่านี้ได้แล้วไม่ใช่เหรอ?</lyric>
		  <lyric>เพื่อนและครอบครัวของฉันจะต้องประหลาดใจสุดๆ เมื่อพวกเขาได้ยินว่าฉันทำงานที่นี่! ฮิฮิ!</lyric>
      </unit>
      <unit id="11">
        <!--알렉스 -->
		  <lyric>โอ้ ขอโทษนะ มีอะไรให้ฉันช่วยไหม?</lyric>
		  <lyric>ฉันวางแผนว่าจะกินสปาเก็ตตี้เป็นมื้อเย็น</lyric>
		  <lyric>มีสมาธิอยู่เสมอ คุณไม่มีทางรู้เลยว่าอะไรจะเกิดขึ้น</lyric>
      </unit>
    </category>
    <category type="panic">
		<unit id="0">
			<lyric>ยิ้ม! ยิ้ม! ยิ้ม!</lyric>
		</unit>
		<unit id="1">
			<lyric>วันเก่าๆ… มันดีกว่ามากเลย!! ยาม!!! ย้าาาาาาม!!!!!</lyric>
		</unit>
		<unit id="2">
			<lyric>เย่! ทำงานล่วงเวลาอีกแล้ว!</lyric>
		</unit>
		<unit id="3">
			<lyric>การไปเรียนต่อปริญญาโทคือความผิดพลาดที่ใหญ่ที่สุดของฉัน!</lyric>
		</unit>
		<unit id="4">
			<lyric>มันไม่ใช่กระต่าย! ไม่มีทาง! ฉันไม่ทำ!</lyric>
		</unit>
		<unit id="5">
			<lyric>ฉันควรจะลาออกไปนานแล้ว!!!!! อ๊าาาาาาาาาา!</lyric>
		</unit>
		<unit id="6">
			<lyric>ฉันไม่อยากตายเพราะพวกมัน!</lyric>
		</unit>
		<unit id="7">
			<lyric>ม-ไม่นะ… ทุกคนจะตาย! เหมือนที่เขาตาย…!</lyric>
		</unit>
		<unit id="8">
			<lyric>โอ้ พระเจ้า! ใครก็ได้ช่วยฉันด้วย!</lyric>
		</unit>
		<unit id="9">
			<lyric>…</lyric>
		</unit>
		<unit id="10">
			<lyric>ฉันไม่ควรมาที่นี่ตั้งแต่แรก ช่างเป็นคนโง่เง่าอะไรอย่างนี้… ฉันอยากกลับบ้าน ฉันอยากกลับบ้าน… ได้โปรด…</lyric>
		</unit>
		<unit id="11">
			<lyric>ฮ่าฮ่าฮ่าฮ่าฮ่าฮ่า! ฉันไม่เคยรู้สึกดีกว่านี้มาก่อนในชีวิต!!!</lyric>
		</unit>
	</category>
    <category type="horror">
		<unit id="0">
			<lyric>เฮ้เพื่อน นายยิ้มเป็นเด็กดีหรือยัง?</lyric>
		</unit>
		<unit id="1">
			<lyric>พวก… พวกสิ่งบ้าๆ นี่…</lyric>
		</unit>
		<unit id="2">
			<lyric>ฉันยังไม่ได้กลับบ้านเลย!</lyric>
		</unit>
		<unit id="3">
			<lyric>งานมันไม่จบไม่สิ้นเลยใช่ไหม…</lyric>
		</unit>
		<unit id="4">
			<lyric>นั่นมันกระต่าย… นั่นมันกระต่ายขนปุยน่ารัก…</lyric>
		</unit>
		<unit id="5">
			<lyric>ทุกอย่างจบสิ้นแล้ว…</lyric>
		</unit>
		<unit id="6">
			<lyric>เราทุกคนจบสิ้นแล้ว</lyric>
		</unit>
		<unit id="7">
			<lyric>คุณก็เคยสูญเสียคนที่รักไปเหมือนกันใช่ไหม…?</lyric>
		</unit>
		<unit id="8">
			<lyric>ว้าว น่ามหัศจรรย์อะไรอย่างนี้! ฉันอยากจะสัมผัสมัน!♡♡♡</lyric>
		</unit>
		<unit id="9">
			<lyric>?!</lyric>
		</unit>
		<unit id="10">
			<lyric>ว้าว! บางทีเราอาจจะเป็นเพื่อนกันได้นะ?</lyric>
		</unit>
		<unit id="11">
			<lyric>…โอเค ไม่มีอะไรจะเสียแล้ว</lyric>
		</unit>
	</category>
    <category type="otherdead">
		<unit id="0">
			<lyric>…ฉันจะไม่ได้เห็นรอยยิ้มของคุณอีกแล้ว</lyric>
		</unit>
		<unit id="1">
			<lyric>ฉันบอกแล้วว่าพวกมันไม่ใช่แกะหรือหมาล่าเนื้อ…</lyric>
		</unit>
		<unit id="2">
			<lyric>ฉะ-ฉันต้องออกไปจากที่นี่!</lyric>
		</unit>
		<unit id="3">
			<lyric>ฉันไม่ได้เรียนจบมาเพื่อสิ่งนี้!</lyric>
		</unit>
		<unit id="4">
			<lyric>คุณ… คุณตายแล้วเหรอ? จริงเหรอ? ฉันไม่รู้เรื่องเลย!</lyric>
		</unit>
		<unit id="5">
			<lyric>เราทุกคนจะต้องตาย…</lyric>
		</unit>
		<unit id="6">
			<lyric>ฉันก็อาจจะลงเอยแบบนั้นก็ได้ ถ้าฉันมาช้ากว่านี้หน่อยเดียว…</lyric>
		</unit>
		<unit id="7">
			<lyric>…ฉันคิดว่าครั้งนี้ฉันจะปกป้องพวกเขาได้</lyric>
		</unit>
		<unit id="8">
			<lyric>ฉันจะไม่ตายจนกว่าจะได้เจอผู้ชายหล่อๆ…</lyric>
		</unit>
		<unit id="9">
			<lyric>!!!</lyric>
		</unit>
		<unit id="10">
			<lyric>ฉะ-ฉัน… ฉันรู้ว่าฉันจะต้องจบลงแบบนั้นในสักวันหนึ่ง… แต่…</lyric>
		</unit>
		<unit id="11">
			<lyric>นั่นแหละคือเหตุผลที่ฉันไม่เคยให้คำสัญญา</lyric>
		</unit>
	</category>
    <category type="otherpanic">
		<unit id="0">
			<lyric>แค่ยิ้มเข้าไว้เพื่อน! มันจะทำให้นายสงบลง</lyric>
		</unit>
		<unit id="1">
			<lyric>ไปให้พ้นจากหน้าฉันเลย แกมันขยะ</lyric>
		</unit>
		<unit id="2">
			<lyric>ท-ทำงานล่วงเวลาอีกแล้วเหรอ?!</lyric>
		</unit>
		<unit id="3">
			<lyric>ใครก็ได้หยุดพวกเขาที!</lyric>
		</unit>
		<unit id="4">
			<lyric>อีกแล้วเหรอ? ดูเหมือนว่าฉันจะเป็นคนเดียวที่มีสติที่นี่</lyric>
		</unit>
		<unit id="5">
			<lyric>หือ? เกิดอะไรขึ้น? ฉันรู้สึกเหมือนฉันควรจะวิ่ง</lyric>
		</unit>
		<unit id="6">
			<lyric>ไปจัดการกับไอ้โง่คนนั้นซะ ก่อนที่ทุกอย่างจะเกินควบคุม</lyric>
		</unit>
		<unit id="7">
			<lyric>ฉันหวังว่าฉันจะทำให้คุณสงบลงได้ แต่ว่า…</lyric>
		</unit>
		<unit id="8">
			<lyric>ได้สติหน่อย! เกิดอะไรขึ้นกับคุณ?</lyric>
		</unit>
		<unit id="9">
			<lyric>!</lyric>
		</unit>
		<unit id="10">
			<lyric>ไม่อยากจะเชื่อเลยว่าจิตใจคนเราจะพลิกผันได้เร็วขนาดนี้… ฉันไม่แน่ใจว่าฉันจะโอเคไหม…</lyric>
		</unit>
		<unit id="11">
			<lyric>นี่มันน่าเศร้ากว่าที่ฉันคิดไว้มาก</lyric>
		</unit>
    </category>
  </credit>
</root>