<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
  <step index="1">
    <node idx="0">
      <text></text>
      <!--just for timer-->
    </node>
	  <node idx="1">
		  <text>สวัสดีค่ะ คุณผู้จัดการ ยินดีต้อนรับสู่ Lobotomy Corporation ตั้งแต่วันนี้เป็นต้นไป คุณมีหน้าที่รับผิดชอบในการจัดการ Abnormality ที่เรามีอยู่ และทำให้แน่ใจว่าเราบรรลุโควตาพลังงานรายวัน</text>
	  </node>
	  <node idx="2">
		  <text>คุณสามารถเลื่อนกล้องได้ด้วยปุ่ม WASD บนคีย์บอร์ด คุณยังสามารถกดปุ่มเมาส์รองคลิกขวา (LMB) ค้างไว้แล้วลากเมาส์ได้ด้วย</text>
	  </node>
	  <node idx="3">
		  <text>คุณสามารถซูมหน้าจอเข้าและออกได้ด้วยปุ่ม F และ G บนคีย์บอร์ด วงล้อเลื่อนบนเมาส์ก็สามารถใช้ได้เช่นกัน</text>
	  </node>
	  <node idx="4">
		  <text>มาลองฝึกซ้อมง่ายๆ กัน เมื่อคุณเลื่อนเมาส์ไปบนพนักงาน ข้อมูลบางอย่างเกี่ยวกับพวกเขาจะแสดงขึ้นที่มุมบนขวา โปรดลองเลือกพนักงาน โดยการกดปุ่มเมาส์หลักคลิกซ้าย (LMB)</text>
	  </node>
	  <node idx="5">
		  <text>ทำได้ดีมาก ข้อมูลที่แสดงในแผงด้านขวาเกี่ยวข้องกับพนักงาน ที่ถูกเลือก ข้อมูลบางส่วนมีความสำคัญมาก เช่น ค่าสถานะของพวกเขาและอุปกรณ์ E.G.O โปรดดูส่วนในคู่มือผู้จัดการที่ชื่อ “พนักงาน” เพื่อดูรายละเอียดเพิ่มเติมเกี่ยวกับความหมายของข้อมูลนี้</text>
	  </node>
	  <node idx="6">
		  <text>แถบที่มุมซ้ายบนของหน้าจอแสดงปริมาณพลังงานที่คุณต้องเก็บเพื่อจบวัน มุมขวาบนแสดงรายการภารกิจที่คุณสามารถลองทำได้ในวันนี้</text>
	  </node>
	  <node idx="7">
		  <text>บริษัทของเราผลิตพลังงานเมื่อมีผลิตภัณฑ์ที่เรียกว่า Positive Enkephalin (PE, กล่องสีเขียว) ถูกปล่อยออกมาจาก Abnormality Abnormality จะสร้าง PE-Boxes ในขณะที่มันกำลังถูกทำงานด้วย โปรดคลิกที่หน่วยกักกันที่บรรจุ Abnormality ด้วยปุ่มเมาส์หลักคลิกซ้าย (LMB)</text>
	  </node>
	  <node idx="8">
		  <text>เนื่องจากคุณยังไม่ได้ปลดล็อกข้อมูลใดๆ เกี่ยวกับ Abnormality นี้ คุณจึงไม่มีทางรู้ได้เลยว่ามันจะตอบสนองต่อประเภทงานสี่ประเภทที่แตกต่างกันอย่างไร เพื่อที่จะเรียนรู้ข้อมูลนี้พนักงาน จะต้องทำงานกับมันก่อน สำหรับตอนนี้ โปรดเลือกประเภทงานแรกที่มีอยู่, งานทดสอบสัญชาตญาณ (Instinct Work)</text>
	  </node>
	  <node idx="9">
		  <text>งานทดสอบสัญชาตญาณจะตอบสนองความต้องการทางสรีรวิทยาและความปรารถนาของ Abnormality เมื่อพนักงาน ทำงานทดสอบสัญชาตญาณ ค่าความกล้าหาญ (Fortitude) ของพวกเขาจะเพิ่มขึ้นเมื่อสิ้นสุดวัน ซึ่งจะเพิ่มค่า Health Points (HP) ของพวกเขา ตอนนี้ โปรดคลิกที่พนักงาน</text>
	  </node>
	  <node idx="10">
		  <text>งานแต่ละประเภทที่คุณสามารถสั่งให้พนักงาน ของคุณทำกับ Abnormality จะมีผลลัพธ์ที่แตกต่างกันไป อัตราความสำเร็จสำหรับประเภทงานแต่ละประเภทก็จะแตกต่างกันไประหว่าง Abnormality ด้วย</text>
	  </node>
	  <node idx="11">
		  <text>หากพนักงานของคุณไม่พร้อมทางด้านจิตใจ Abnormality อาจดูน่ากลัวหรือน่าสยดสยองสำหรับพวกเขามากขึ้น ดังนั้นพวกเขาอาจได้รับความเสียหายจากความกลัว (Fear Damage) เมื่อเผชิญหน้ากับ Abnormality ซึ่งจะลดค่า Sanity Points (SP) ของพวกเขา พนักงานที่มีระดับต่ำกว่าจะได้รับความเสียหายจากความกลัวมากขึ้นเมื่อเผชิญหน้ากับ Abnormality ที่มีระดับความเสี่ยงสูงกว่า</text>
	  </node>
	  <node idx="12">
		  <text>Abnormality จะปล่อย Enkephalin เมื่อพนักงาน ทำงานกับมัน และเราจะเก็บรวบรวมสิ่งนี้เป็นสิ่งที่เราเรียกว่า E-Boxes ขึ้นอยู่กับว่าพนักงาน ทำงานในระหว่างกระบวนการทำงานได้ดีแค่ไหน Abnormality จะตอบสนองในทางบวกหรือลบ เมื่อมันตอบสนองในทางบวก มันจะปล่อย Positive Enkephalin ซึ่งจะสร้างกล่อง PE-Box สีเขียว</text>
	  </node>
	  <node idx="13">
		  <text>อย่างไรก็ตาม หาก Abnormality ตอบสนองในทางลบ มันจะปล่อย Negative Enkephalin แทนและทำร้ายพนักงาน โปรดจำไว้ว่าเมื่อ HP หรือ SP ของพนักงาน ลดลงจนหมด กระบวนการทำงานจะถูกยกเลิกโดยอัตโนมัติ</text>
	  </node>
	  <node idx="14">
		  <text>อารมณ์ของ Abnormality อาจเปลี่ยนไปขึ้นอยู่กับผลลัพธ์ของงานที่ทำกับมัน ผลลัพธ์นี้สามารถทำนายได้จากปริมาณ PE-Boxes ที่เราได้รับในระหว่างกระบวนการทำงาน โดยทั่วไป Abnormality จะมีสถานะการตอบสนองสามสถานะ: ดี (Good), ปกติ (Neutral), และไม่ดี (Bad) ขึ้นอยู่กับผลลัพธ์ มันอาจใช้ความสามารถพิเศษหรือพยายามหลบหนี</text>
	  </node>
	  <node idx="15">
		  <text>เมื่อกระบวนการทำงานเสร็จสมบูรณ์ กล่อง PE-Boxes จะถูกเก็บรวบรวม นอกเหนือจาก PE-Boxes ที่นับรวมในโควตาพลังงานรายวัน Abnormality แต่ละตัวยังผลิต Unique PE-Boxes ที่เป็นเอกลักษณ์ของพวกมันเองด้วย Unique PE-Boxes เหล่านี้จะถูกเก็บไว้และแสดงในตัวนับ Unique PE-Box ที่เป็นของ Abnormality ซึ่งสามารถใช้เพื่อปลดล็อกข้อมูลเพิ่มเติมของ Abnormality หรือเพื่อสกัดอุปกรณ์ E.G.O ได้</text>
	  </node>
	  <node idx="16">
		  <text>หลังจากที่ทำงานกับ Abnormality เสร็จสิ้น คุณไม่สามารถส่งพนักงาน คนอื่นไปทำงานกับมันได้ในช่วงระยะเวลาสั้นๆ จนกว่าคุณจะสามารถทำงานกับมันได้อีกครั้ง คุณสามารถส่งพนักงาน ของคุณไปทำงานกับ Abnormality ตัวอื่น หรือให้พวกเขาไปพักรักษาตัวในห้องหลัก (Main Room)</text>
	  </node>
	  <node idx="17">
		  <text>เมื่อใดก็ตามที่หลอดเครื่องฟื้นฟูของแผนก (Department Regenerator) เต็ม พนักงานที่อยู่ในห้องหลักจะได้รับการฟื้นฟู ซึ่งจะฟื้นฟูทั้งค่า Health (HP) และ Sanity (SP) ของพวกเขา</text>
	  </node>
	  <node idx="18">
		  <text>มาลองสั่งให้พนักงาน ทำงานด้วยวิธีใหม่กัน ก่อนอื่น คลิกที่พนักงาน ด้วยปุ่มเมาส์หลักคลิกซ้าย (LMB)</text>
	  </node>
	  <node idx="19">
		  <text>ตอนนี้เราใช้ปุ่มเมาส์รองคลิกขวา (LMB) เพื่อคลิกที่หน่วยกักกัน โปรดระวังว่าคุณอาจจะเผลอคลิกยกเลิกการเลือกพนักงาน ในระหว่างกระบวนการนี้ได้</text>
	  </node>
	  <node idx="20">
		  <text>เรายังไม่ค่อยรู้ข้อมูลเกี่ยวกับ Abnormality นี้มากนัก ดังนั้นโปรดสั่งให้พนักงาน ทำงานทดสอบสติปัญญา (Insight Work) กับมัน</text>
	  </node>
	  <node idx="21">
		  <text>งานทดสอบสติปัญญาเป็นงานเพื่อปรับปรุงสภาพความเป็นอยู่ ทำให้หน่วยกักกันอยู่ในสภาพที่เหมาะสมที่สุด เมื่อพนักงาน ทำงานทดสอบสติปัญญา ค่าความรอบคอบ (Prudence) ของพวกเขาจะเพิ่มขึ้นเมื่อสิ้นสุดวัน ซึ่งจะเพิ่มค่า Sanity Points (SP) ของพวกเขา</text>
	  </node>
	  <node idx="22">
		  <text></text>
	  </node>
	  <node idx="23">
		  <text>ดูเหมือนว่าคุณได้เก็บรวบรวม PE-Boxes ของ Abnormality นี้ได้เพียงพอแล้ว ถึงเวลาที่จะเรียนรู้เกี่ยวกับการสังเกต (Observation) โปรดกดที่ป้ายชื่อที่แสดงที่ด้านบนของหน่วยกักกัน ในขณะนี้มันแสดงหมายเลขของวัตถุแทนชื่อ หลังจากปลดล็อกข้อมูลพื้นฐานของ Abnormality แล้ว ชื่อจะถูกแสดงแทน</text>
	  </node>
	  <node idx="24">
		  <text>สิ่งนี้จะแสดงข้อมูลปัจจุบันที่เรามีเกี่ยวกับ Abnormality อย่างที่คุณเห็น เรายังมีความรู้น้อยมากเกี่ยวกับมัน เนื่องจากส่วนใหญ่ยังถูกล็อกไว้</text>
	  </node>
	  <node idx="25">
		  <text>คุณจะต้องใช้ Unique PE-Boxes ที่เป็นบางส่วนที่เราเก็บรวบรวมได้จาก Abnormality เพื่อรับข้อมูลที่เฉพาะเจาะจง โปรดลองปลดล็อกข้อมูลพื้นฐาน (Basic Information) เกี่ยวกับ Abnormality ตอนนี้</text>
	  </node>
	  <node idx="26">
		  <text>รายละเอียดและคำแนะนำเกี่ยวกับการจัดการ Abnormality จะแสดงอยู่ที่นี่ หากมีบางอย่างที่ Abnormality ไม่ชอบ มันอาจส่งผลให้ตัวนับคลีฟอธ (Qliphoth Counter) ของมันลดลงและทำให้เกิดปัญหากับการผลิตพลังงานที่เหลือของเรา โปรดตรวจสอบให้แน่ใจว่าคุณปลดล็อกและอ่านสารานุกรม Abnormality อย่างละเอียดถี่ถ้วน ตอนนี้ ลองปลดล็อกข้อมูลนี้</text>
	  </node>
	  <node idx="27">
		  <text>การตอบสนองของ Abnormality ต่อประเภทงานที่แตกต่างกันจะแสดงอยู่ที่นี่ ยิ่งมีความชื่นชอบประเภทงานใดมากเท่าไหร่ กระบวนการทำงานก็จะยิ่งประสบความสำเร็จมากขึ้นเท่านั้น ตัวเลขทางซ้ายบ่งบอกถึงระดับคุณธรรมที่พนักงาน ต้องการเพื่อทำงานในระดับนั้น โปรดปลดล็อกข้อมูลทั้งหมดนี้ตอนนี้</text>
	  </node>
	  <node idx="28">
		  <text>ต่อไป พื้นที่นี้จะแสดงตัวนับคลีฟอธ (Qliphoth Counter) สูงสุดของ Abnormality นอกจากนี้ยังจะแจ้งให้คุณทราบว่า Abnormality สามารถหลบหนีได้หรือไม่ รวมถึงความต้านทานความเสียหายของมันเมื่อมันหลบหนีด้วย การรู้ว่า Abnormality แพ้ทางอะไรจะมีความสำคัญอย่างยิ่งในการจัดการกับสถานการณ์การหลบหนี ลองปลดล็อกข้อมูลนี้ตอนนี้</text>
	  </node>
	  <node idx="29">
		  <text>ตอนนี้คุณได้เพิ่มระดับการสังเกต (Observation Level) ของ Abnormality นี้จนสูงสุดแล้ว เมื่อคุณปลดล็อกส่วนหนึ่งของสารานุกรมได้อย่างสมบูรณ์ ระดับการสังเกตของ Abnormality จะเพิ่มขึ้น ซึ่งจะให้ประโยชน์เพิ่มเติมเมื่อทำงานกับ Abnormality เช่น ความเร็วในการทำงานที่เพิ่มขึ้นหรืออัตราความสำเร็จ</text>
	  </node>
	  <node idx="30">
		  <text>เมื่อระดับการสังเกตถึงจุดที่กำหนด การสกัดและผลิตอุปกรณ์ E.G.O จาก Abnormality จะพร้อมใช้งานโดยแลกกับ Unique PE-Boxes ของมัน อาวุธ E.G.O เป็นเครื่องมือที่มีประสิทธิภาพที่สามารถช่วยในการยับยั้ง Abnormality ได้ โปรดสกัดหนึ่งชิ้นตอนนี้</text>
	  </node>
	  <node idx="31">
		  <text>ชุด E.G.O ให้ความต้านทานต่อความเสียหายบางประเภทเพิ่มขึ้น ในทางกลับกัน ความเสียหายบางรูปแบบอาจทำให้บาดแผลรุนแรงขึ้นขึ้นอยู่กับว่าใช้ชุด E.G.O แบบไหน โปรดสกัดหนึ่งชิ้นตอนนี้</text>
	  </node>
	  <node idx="32">
		  <text>ทำได้ดีมาก, ผู้จัดการ ที่นี่คุณสามารถดู E.G.O Gift ที่ Abnormality อาจมอบให้กับพนักงาน หากข้อมูลนี้ถูกปลดล็อก ทุกครั้งที่พนักงาน ทำงานกับ Abnormality เสร็จสิ้น พวกเขาก็จะมีโอกาสที่จะได้รับ E.G.O Gift ที่แสดงอยู่ที่นี่ โปรดทราบว่าโอกาสที่จะเกิดขึ้นนี้ค่อนข้างน้อย</text>
	  </node>
	  <node idx="33">
		  <text>สุดท้ายนี้ เรามาดูบันทึกการสังเกตของ Abnormality กัน โปรดคลิกที่ข้อความ: เรื่องราว Abnormality</text>
	  </node>
	  <node idx="34">
		  <text>ในส่วนนี้ของสารานุกรม คุณสามารถอ่านบันทึกการสังเกตของ Abnormality ได้ บรรทัดใหม่จะถูกเพิ่มเมื่อระดับการสังเกตของคุณเพิ่มขึ้น ตอนนี้ดูเหมือนว่าเราได้ตรวจสอบทุกอย่างแล้ว โปรดออกจากหน้าต่างโดยคลิกที่ “ปิด”</text>
	  </node>
	  <node idx="35">
		  <text>ตอนนี้คุณได้ปลดล็อกข้อมูลพื้นฐานแล้ว ข้อมูลบางส่วนจะแสดงที่ด้านบนของหน่วยกักกัน นอกจากนี้ เนื่องจากเราได้ปลดล็อกรายการงานที่ Abnormality ชอบแล้ว ตอนนี้เราจึงรู้ว่า Abnormality นี้ชอบทดสอบความผูกพัน (Attachment Work) มาลองสั่งให้พนักงาน ทำงานทดสอบความผูกพันกับมัน โปรดคลิกที่หน่วยกักกันของ Abnormality</text>
	  </node>
	  <node idx="36">
		  <text>ส่วนเพิ่มเติมของข้อมูลพื้นฐานก็แสดงอยู่ในหน้าต่างนี้เช่นกัน ซึ่งจะเป็นประโยชน์สำหรับผู้จัดการใหม่ ทำไมคุณไม่ลองสั่งให้พนักงาน ทำงานทดสอบความผูกพันดูล่ะ?</text>
	  </node>
	  <node idx="37">
		  <text>เมื่อคุณได้เรียนรู้ความชอบสำหรับงานทดสอบความผูกพันแล้ว อัตราความสำเร็จที่พนักงาน จะได้รับและระยะเวลาที่ต้องใช้ในการทำงานจะแสดงขึ้น คุณยังสามารถดูรายละเอียดต่างๆ ของพนักงาน ได้โดยการเลื่อนเมาส์ไปบนพวกเขา สิ่งนี้จะช่วยให้คุณตัดสินใจได้อย่างรอบคอบเมื่อออกคำสั่ง โปรดเลือกพนักงาน เพื่อทำงาน</text>
	  </node>
	  <node idx="38">
		  <text>มีสิ่งสุดท้ายที่ฉันควรเตือนคุณ ทุกครั้งที่พนักงาน เข้าไปในหน่วยกักกันเพื่อทำงานกับ Abnormality หลอด Qliphoth Meltdown จะเพิ่มขึ้นหนึ่งขีด</text>
	  </node>
	  <node idx="39">
		  <text>เมื่อหลอดเต็ม การหลอมละลายของคลีฟอธ (Qliphoth Meltdown) จะเกิดขึ้นทั่วทั้งสถานที่ ตัวเลขทางด้านขวาของหลอดบ่งบอกถึงจำนวนหน่วยกักกันที่จะได้รับผลกระทบ หน่วยกักกันที่ได้รับผลกระทบจะได้รับสัญญาณเตือนการหลอมละลาย และจะมีสัญลักษณ์เตือนรอบๆ</text>
	  </node>
	  <node idx="40">
		  <text>เมื่อเกิด Qliphoth Meltdown ขึ้น หน่วยกักกันจะมีตัวจับเวลาแสดงขึ้นพร้อมกับสัญญาณเตือนที่ด้านบน ตัวจับเวลานี้จะค่อยๆ ลดลงจนกว่าจะถึงศูนย์ อย่างไรก็ตาม หาก Abnormality กำลังถูกทำงานด้วยในขณะที่เกิด Qliphoth Meltdown ตัวจับเวลาจะหยุดชั่วคราวจนกว่ากระบวนการทำงานจะเสร็จสิ้น</text>
	  </node>
	  <node idx="41">
		  <text>การหลอมละลายสามารถแก้ไขได้โดยการทำงานกับ Abnormality ที่หน่วยกักกันของมันได้รับผลกระทบ หากการหลอมละลายไม่ถูกยกเลิกภายในเวลาที่กำหนด พลังงานบางส่วนที่เราเก็บรวบรวมไว้จะสูญหายไป และตัวนับคลีฟอธ (Qliphoth Counter) ของหน่วยกักกันจะลดลงเหลือ 0 ทันที โปรดพยายามป้องกันไม่ให้สิ่งนี้เกิดขึ้น คุณสามารถหาข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับเรื่องนี้ได้ในส่วน ของคู่มือผู้จัดการ</text>
	  </node>
	  <node idx="42">
		  <text>ทุกครั้งที่เกิด Qliphoth Meltdown ในสถานที่ ระดับการหลอมละลาย (Meltdown Level) จะเพิ่มขึ้น ยิ่งระดับการหลอมละลายสูงเท่าไหร่ หน่วยกักกันที่จะเกิด Qliphoth Meltdown ก็จะยิ่งมากขึ้นเท่านั้น นอกจากนี้ยังมีความเป็นไปได้ที่ Ordeals จะเกิดขึ้นแทนการหลอมละลาย หากคุณต้องการทราบว่า Ordeals คืออะไร โปรดปรึกษาคู่มือผู้จัดการและอ่านบทความที่เกี่ยวข้อง</text>
	  </node>
	  <node idx="43">
		  <text>ฉันเชื่อว่าเราได้ครอบคลุมเกือบทุกสิ่งที่คุณจำเป็นต้องรู้เพื่อเริ่มต้นการจัดการ Abnormality หากคุณต้องการอ่านเพิ่มเติมเกี่ยวกับมัน ซึ่งฉันขอแนะนำอย่างยิ่ง โปรดค้นหาในคู่มือ คู่มือสามารถปรึกษาได้ตลอดเวลาในระหว่างการจัดการโดยการกดปุ่ม F1 ตอนนี้ เราจะจบวันทำงานกันไหม? สิ่งที่คุณต้องทำคือเพียงแค่กดปุ่มที่อยู่ด้านบน</text>
	  </node>
	  <node idx="44">
		  <text>หลังจากทำงานเสร็จสิ้นในแต่ละวันพนักงาน ที่ได้ทำงานจะมีค่าสถานะเพิ่มขึ้นตามประเภทงานที่พวกเขาทำ หลังจากที่ค่าเหล่านี้ผ่านจุดที่กำหนด ระดับคุณธรรมที่สอดคล้องกันของพวกเขาจะเพิ่มขึ้น ระดับของพนักงาน ก็สามารถเพิ่มขึ้นได้เช่นกันหากคุณธรรมของพวกเขาสูงพอ ผู้ที่ทำได้จะได้รับการเลื่อนตำแหน่งและแสดงในรายการด้านล่าง</text>
	  </node>
	  <node idx="45">
		  <text>คุณจะได้รับ LOB เป็นรางวัลสำหรับความพยายามอย่างหนักของคุณตามอันดับการจัดการของคุณ คุณสามารถรักษาระดับสูงได้โดยการทำให้พนักงาน ของคุณมีชีวิตอยู่เมื่อสิ้นสุดวันมากขึ้น ยิ่งอันดับของคุณสูงเท่าไหร่ คุณก็จะได้รับ LOB มากขึ้นเท่านั้น อย่างไรก็ตาม หากมี Abnormality ตัวใดหลุดออกมาเมื่อคุณเลือกที่จะจบวันทำงาน คุณจะสูญเสีย LOB บางส่วนที่คุณควรจะได้รับไป</text>
	  </node>
	  <node idx="46">
		  <text>ที่นี่คุณสามารถดูว่าคุณทำภารกิจใดสำเร็จตลอดทั้งวันได้บ้าง ทุกครั้งที่คุณเคลียร์ภารกิจได้ คุณจะสามารถทำการวิจัยในแผนก ที่มาจากภารกิจนั้นได้เมื่อเริ่มต้นวันถัดไป</text>
	  </node>
	  <node idx="47">
		  <text>เมื่อการจัดการเสร็จสิ้น คุณสามารถเลือกที่จะไปยังวันถัดไป หรือลองวันปัจจุบันใหม่ได้พนักงาน ที่เสียชีวิตและอุปกรณ์ E.G.O ที่สูญหายจะถูกกู้คืนหากคุณตัดสินใจที่จะลองใหม่ อย่างไรก็ตาม คุณจะสูญเสียการสังเกต Abnormality, PE-Boxes, อุปกรณ์ E.G.O ที่สกัดมา และการเลื่อนตำแหน่งที่ได้รับหากคุณเริ่มวันใหม่</text>
	  </node>
	  <node idx="48">
		  <text>สุดท้ายนี้ โปรดคลิกที่ปุ่มเพื่อข้ามไปยังวันถัดไป จากนั้นฉันจะแนะนำคุณเกี่ยวกับการจัดวาง (Deployment)</text>
	  </node>
	  <node idx="49">
		  <text></text>
	  </node>
  </step>
  <step index="2">
	  <node idx="0">
	  </node>
	  <node idx="1">
		  <text>เมื่อภารกิจเสร็จสิ้น คุณจะสามารถดำเนินโครงการวิจัยได้ ข้อเสนอสำหรับโครงการวิจัยต่างๆ ของแผนกจะแสดงขึ้นเมื่อเริ่มต้นแต่ละวันในระหว่างการจัดวาง (Deployment) หากต้องการเลือกโครงการวิจัย ให้คลิกแล้วลากไปที่ช่องว่างที่ด้านล่างขวา จากนั้นคลิก 'ดำเนินการ' เพื่อยืนยันการเลือกของคุณ โปรดลองทำกับข้อเสนอตัวอย่างนี้</text>
	  </node>
	  <node idx="2">
		  <text></text>
	  </node>
	  <node idx="3">
		  <text>คุณจำได้ไหมว่าคุณได้รับรางวัลเป็น LOB สำหรับทักษะของคุณในระหว่างการจัดการ? คุณสามารถดูจำนวน LOB ทั้งหมดที่คุณได้รับที่นี่ สำหรับส่วนนี้ของคำแนะนำ ฉันจะแสดงให้คุณเห็นวิธีการใช้ LOB บางส่วนเพื่อจ้างพนักงาน ใหม่ และวิธีการจัดวางพวกเขา</text>
	  </node>
	  <node idx="4">
		  <text>มาเริ่มต้นด้วยการจ้างพนักงาน ใหม่กัน ลองกดปุ่ม “Hire” (จ้าง)</text>
	  </node>
	  <node idx="5">
		  <text>ที่นี่คุณสามารถดูข้อมูลและรูปลักษณ์ของผู้ที่จะมาเป็นพนักงานใหม่ของคุณได้ คุณสามารถปรับคุณธรรมของพวกเขาได้โดยการคลิกที่ลูกศรข้างแต่ละอัน ตัวอย่างเช่น หากคุณต้องการจ้างพนักงาน ที่มี HP มากขึ้น คุณสามารถเพิ่มค่าความกล้าหาญ (Fortitude) ของพวกเขาได้ มาลองทำตอนนี้เลย</text>
	  </node>
	  <node idx="6">
		  <text>เมื่อคุณเพิ่มระดับคุณธรรมของพนักงาน ก่อนที่จะจ้างพวกเขา จำนวน LOB ที่ต้องใช้ก็จะเพิ่มขึ้นด้วย ยิ่งค่าสูงเท่าไหร่ พวกเขาก็จะยิ่งมีค่าใช้จ่าย LOB มากขึ้นเท่านั้น คุณอาจต้องพิจารณาอย่างถี่ถ้วนว่าคุณยินดีที่จะใช้จ่าย LOB ไปกับพนักงาน คนเดียวมากแค่ไหน รวมถึงจำนวนที่คุณจะเหลือหลังจากนั้น ก่อนที่จะสรุปการตัดสินใจของคุณ</text>
	  </node>
	  <node idx="7">
		  <text>เมื่อคุณปรับแต่งพนักงาน ใหม่ของคุณตามที่คุณต้องการแล้ว คุณสามารถกดปุ่ม “Hire” อีกครั้งเพื่อสรุปขั้นตอน โปรดทำเช่นนั้นตอนนี้</text>
	  </node>
	  <node idx="8">
		  <text>Agent ที่คุณกำลังปรับแต่งได้ถูกจ้างแล้ว เรามาดูข้อมูลของพวกเขาอีกครั้งดีไหม? โปรดคลิกที่พนักงาน</text>
	  </node>
	  <node idx="9">
		  <text>เช่นเดียวกับที่เราดูข้อมูลของพวกเขาในระหว่างการจัดการ ข้อมูลเกี่ยวกับพนักงาน ของคุณจะแสดงอยู่ที่นี่เช่นเดียวกัน หากคุณคิดว่าพนักงาน ของคุณสามารถใช้การเสริมความแข็งแกร่งในคุณธรรมใดๆ ของพวกเขาได้ คุณสามารถทำได้โดยการเสริมกำลังพวกเขา โปรดคลิกที่ปุ่ม Strengthen Employee (เสริมกำลังพนักงาน)</text>
	  </node>
	  <node idx="10">
		  <text>เช่นเดียวกับที่เราปรับคุณธรรมในระหว่างการจ้าง คุณสามารถปรับพวกเขาที่นี่ได้โดยการกดลูกศรข้างแต่ละอัน โปรดจำไว้ว่าตามที่ระบุไว้ก่อนหน้านี้ การทำเช่นนั้นจะต้องเสียค่า LOB เพิ่มเติม ลองเพิ่มค่าความรอบคอบ (Prudence) ขึ้น 1 ระดับ</text>
	  </node>
	  <node idx="11">
		  <text>ตอนนี้ เพื่อเสร็จสิ้นการเสริมกำลัง โปรดกดปุ่มยืนยัน</text>
	  </node>
	  <node idx="12">
		  <text>ดูเหมือนว่าพนักงานใหม่ของคุณพร้อมที่จะถูกจัดวางแล้ว มาทำกันโดยการคลิกและลากพนักงาน ด้วยปุ่มเมาส์หลักคลิกซ้าย (LMB) ไปที่ Control Team</text>
	  </node>
	  <node idx="13">
		  <text>ทำได้ดีมาก ตอนนี้มาให้อุปกรณ์บางอย่างแก่พวกเขากัน หากคุณจำได้ เราได้สกัดอุปกรณ์ E.G.O บางอย่างจาก Abnormality เมื่อวานนี้ เราสามารถให้สิ่งนั้นกับพนักงานของเราได้ หากต้องการดูมัน โปรดกดปุ่ม E.G.O List (รายการ E.G.O)</text>
	  </node>
	  <node idx="14">
		  <text>ที่แสดงอยู่ในขณะนี้คือรายการอาวุธ E.G.O ที่มีอยู่และข้อมูลของพวกมัน ตอนนี้ คลิกที่หนึ่งในพนักงาน ของคุณในรายการทางขวาเพื่อเลือกพวกเขา</text>
	  </node>
	  <node idx="15">
		  <text>ตอนนี้ มอบหมายอาวุธ E.G.O ให้กับพนักงาน ที่คุณเลือกโดยการคลิกที่ช่องว่างช่องใดช่องหนึ่ง</text>
	  </node>
	  <node idx="16">
		  <text>ต่อไป เรามาดูรายการชุด E.G.O ที่มีอยู่กัน โปรดคลิกที่แท็บ E.G.O Suit (ชุด E.G.O)</text>
	  </node>
	  <node idx="17">
		  <text>เช่นเดียวกับที่เคยทำ คุณสามารถมอบหมายชุด E.G.O ให้กับหนึ่งในพนักงาน ของคุณได้โดยการคลิกที่ช่องว่างช่องใดช่องหนึ่ง</text>
	  </node>
	  <node idx="18">
		  <text>โปรดใช้เวลาสักครู่เพื่อทดสอบการสวมใส่อุปกรณ์ให้กับพนักงานคนอื่นๆ ทั้งอาวุธ E.G.O และชุด E.G.O</text>
	  </node>
	  <node idx="19">
		  <text>ยอดเยี่ยมมาก เราควรกลับไปที่หน้าจอการจัดวาง (Deployment) โปรดออกจากรายการ</text>
	  </node>
	  <node idx="20">
		  <text>ดูเหมือนว่ามีภารกิจรอคุณอยู่สำหรับวันนี้ การเคลียร์ทุกภารกิจที่คุณมีทันทีนั้นไม่จำเป็น แต่ขอแนะนำให้จัดการกับมันในไม่ช้า เพื่อที่คุณจะได้สามารถทำการวิจัยได้ในวันถัดไป</text>
	  </node>
	  <node idx="21">
		  <text>สิ่งสุดท้าย: หากคุณมีคำถามเพิ่มเติมใดๆ เกี่ยวกับกระบวนการจัดการหรือการจัดวาง คุณสามารถตรวจสอบคู่มือได้ตลอดเวลาโดยการคลิกที่ปุ่มนี้ที่ด้านบน คู่มือยังสามารถเปิดได้ตลอดเวลาโดยการกดปุ่ม F1</text>
	  </node>
	  <node idx="22">
		  <text>ต่อไป ฉันจะอธิบายสั้นๆ ให้คุณฟังว่าจะจัดการกับสถานการณ์ฉุกเฉินที่อาจเกิดขึ้นในขณะที่คุณกำลังจัดการ Abnormality ได้อย่างไร เมื่อคุณพร้อม โปรดเริ่มต้นวันจัดการถัดไป</text>
	  </node>
  </step>
  <step index="3">
	  <node idx="0">
	  </node>
	  <node idx="1">
		  <text>ให้ฉันอธิบายว่าผู้จัดการควรจัดการกับสถานการณ์ฉุกเฉินอย่างไร ตัวเลขที่แสดงที่นี่คือตัวนับคลีฟอธ (Qliphoth Counter) มันจะลดลงหากคุณบังเอิญละเมิดแนวทางการจัดการที่แสดงในสารานุกรมของ Abnormality หรือไม่สามารถป้องกัน Qliphoth Meltdown ได้ทันเวลา</text>
	  </node>
	  <node idx="2">
		  <text>ตอนนี้คุณคงสงสัยว่าเกิดอะไรขึ้นเมื่อตัวนับคลีฟอธ (Qliphoth Counter) ลดลงเหลือศูนย์ใช่ไหม? เรามาหาคำตอบกันเถอะ? โปรดเลือกหน่วยกักกันและสั่งให้พนักงาน ทำงานทดสอบความอดกลั้น (Repression Work)</text>
	  </node>
	  <node idx="3">
		  <text></text>
	  </node>
	  <node idx="4">
		  <text></text>
	  </node>
	  <node idx="5">
		  <text></text>
	  </node>
	  <node idx="6">
		  <text>เมื่อตัวนับคลีฟอธ (Qliphoth Counter) ของ Abnormality ถึง 0 พวกมันจะหลบหนีหรือใช้ความสามารถพิเศษ สิ่งเหล่านี้อาจนำไปสู่สถานการณ์ที่ไม่สะดวกได้ Abnormality ตัวนี้บังเอิญหลบหนีพนักงาน ของเราไม่สามารถทำงานกับมันได้ในขณะที่มันกำลังหลบหนี ดังนั้นเราจึงต้องยับยั้งมัน โปรดคลิกที่ Abnormality ที่หลบหนี</text>
	  </node>
	  <node idx="7">
		  <text>Abnormality สามารถสร้างความเสียหายได้สี่ประเภทที่แตกต่างกัน แดง (RED): ซึ่งลดค่า Health (HP), ขาว (WHITE): ซึ่งลดค่า Sanity (SP), ดำ (BLACK): ซึ่งลดทั้ง HP และ SP, และ ซีด (PALE): ซึ่งลดค่า Health (HP) ตามเปอร์เซ็นต์จาก HP สูงสุดของเป้าหมายพนักงาน ที่สวมใส่อุปกรณ์ E.G.O ก็สามารถใช้ประเภทความเสียหายทั้งสี่นี้ได้เช่นกัน</text>
	  </node>
	  <node idx="8">
		  <text>ยิ่งไปกว่านั้น Abnormality ยังมีชุดการป้องกันสำหรับประเภทความเสียหายเหล่านี้ การโจมตีบางรูปแบบอาจอ่อนแอ ในขณะที่บางอย่างอาจถึงตายได้ คุณสามารถยับยั้ง Abnormality ได้อย่างมีประสิทธิภาพมากขึ้นเมื่อพนักงาน ของคุณโจมตีโดยใช้ประเภทความเสียหายที่ Abnormality แพ้ทาง</text>
	  </node>
	  <node idx="9">
		  <text>Abnormality ตัวนี้สร้างความเสียหายแบบแดง (RED) และแพ้ทางความเสียหายแบบขาว (WHITE) ช่างสะดวกอะไรเช่นนี้ที่พนักงาน ของเราทุกคนสวมชุด E.G.O ที่ต้านทานความเสียหายแบบแดง และอาวุธ E.G.O ที่สร้างความเสียหายแบบขาว</text>
	  </node>
	  <node idx="10">
		  <text>อีกอย่างหนึ่ง: หากพนักงาน ใช้อาวุธ E.G.O ที่มีระดับสูงกว่าระดับความเสี่ยงของ Abnormality (เช่น TETH &gt; ZAYIN) พวกเขาจะสร้างความเสียหายให้กับ Abnormality ได้มากขึ้นและได้รับความเสียหายน้อยลงด้วย ในสถานการณ์ปัจจุบันของเรา ระดับของ E.G.O และระดับความเสี่ยงของ Abnormality เท่ากัน (TETH = TETH) ดังนั้นสิ่งนี้จึงไม่สามารถใช้ได้</text>
	  </node>
	  <node idx="11">
		  <text>เมื่อ UI การยับยั้งแสดงขึ้น คุณสามารถจดบันทึกว่าพนักงาน แต่ละคนสวมใส่อุปกรณ์ E.G.O อะไรก่อนที่จะส่งพวกเขาเข้าสู่การต่อสู้ การเลื่อนเมาส์ไปบนพนักงาน ก็จะช่วยให้คุณตรวจสอบการป้องกันของพวกเขาได้เช่นกัน ตอนนี้ โปรดคลิกที่พนักงาน เพื่อเริ่มต้นการยับยั้ง Abnormality ที่หลบหนีของเรา</text>
	  </node>
	  <node idx="12">
		  <text></text>
	  </node>
	  <node idx="13">
		  <text>การเผชิญหน้ากับ Abnormality โดยเฉพาะอย่างยิ่งเมื่อมันหลุดออกมา อาจเป็นเรื่องที่น่าตกใจและน่ากลัวสำหรับพนักงานของคุณ เช่นเดียวกับตอนที่พนักงาน เข้าไปในหน่วยกักกัน พวกเขาอาจได้รับความเสียหายจากความกลัว (Fear Damage) หากระดับความเสี่ยงของ Abnormality สูงในขณะที่ระดับของพนักงาน ต่ำ มันจะทำให้จิตใจของพวกเขามีความเครียดมากขึ้นและลด SP ของพวกเขาลงเป็นจำนวนมาก</text>
	  </node>
	  <node idx="14">
		  <text>ดูเหมือนว่า Abnormality ตัวนี้จะแข็งแกร่งเกินไปสำหรับพนักงาน เพียงคนเดียวที่จะยับยั้งได้ อา นี่เป็นเวลาที่ดีที่จะเตือนคุณว่าหากพนักงาน เสียชีวิต อุปกรณ์ E.G.O ที่พวกเขาได้รับมอบหมายก็จะสูญหายไปด้วย ตอนนี้ เรามาสั่งให้พนักงานที่เหลือช่วยยับยั้ง Abnormality ตัวนี้กัน โปรดเลือกพนักงาน อีกสองคนโดยการคลิกและลากพวกเขาด้วยปุ่มเมาส์หลักคลิกซ้าย (LMB)</text>
	  </node>
	  <node idx="15">
		  <text>ถัดไป คลิกที่ Abnormality ด้วยปุ่มเมาส์รองคลิกขวา (LMB) เพื่อสั่งให้พวกเขายับยั้งมันทันที โปรดระวังว่าคุณอาจเผลอยกเลิกการเลือกพนักงาน ในระหว่างกระบวนการนี้ได้ การออกคำสั่งเมื่อคุณหยุดเกมจะปลอดภัยกว่าและง่ายกว่าด้วย คุณสามารถหยุดเวลาได้โดยการกดไอคอนที่ด้านล่างซ้าย หรือโดยการกด Spacebar บนคีย์บอร์ดของคุณ</text>
	  </node>
	  <node idx="16">
		  <text></text>
	  </node>
	  <node idx="17">
		  <text>คุณจัดการกับสถานการณ์นี้ได้ดีมาก เรามาพาพนักงานของเรากลับไปที่ห้องหลัก (Main Room) ของแผนกกัน โปรดเลือกพวกเขาทั้งหมดโดยการคลิกและลากด้วยปุ่มเมาส์หลักคลิกซ้าย (LMB)</text>
	  </node>
	  <node idx="18">
		  <text>เมื่อเลือกพวกเขาแล้ว ให้ใช้ปุ่มเมาส์รองคลิกขวา (LMB) เพื่อคลิกที่ห้องหลัก เป็นสิ่งสำคัญที่ต้องจำไว้ว่าคุณยังสามารถใช้สิ่งที่คุณได้เรียนรู้ที่นี่เพื่อให้พวกเขาไปรอในที่อื่นๆ ได้ เช่น ทางเดินและ ห้องประจำแผนก อื่นๆ</text>
	  </node>
	  <node idx="19">
		  <text></text>
	  </node>
	  <node idx="20">
		  <text></text>
	  </node>
	  <node idx="21">
		  <text>เมื่อค่า Sanity (SP) ของพนักงานลดลงเหลือ 0 พวกเขาจะตื่นตระหนก พนักงานที่ตื่นตระหนกจะแสดงพฤติกรรมที่แตกต่างกันไปขึ้นอยู่กับคุณธรรมที่สูงที่สุดของพวกเขา หากคุณต้องการเรียนรู้เพิ่มเติมเกี่ยวกับเรื่องนี้ โปรดดูในส่วน “เมื่อพนักงานเสียสติ” ในคู่มือผู้จัดการ ตอนนี้ โปรดคลิกที่พนักงานที่กำลังตื่นตระหนกด้วยปุ่มเมาส์หลักคลิกซ้าย (LMB)</text>
	  </node>
	  <node idx="22">
		  <text>Agent สามารถฟื้นตัวจากความตื่นตระหนกได้เมื่อ SP ของพวกเขาฟื้นคืนสู่ 100% อย่างสมบูรณ์ SP สามารถฟื้นฟูได้ด้วยอาวุธ E.G.O สีขาว (WHITE) หรือสีดำ (BLACK) โชคดีที่พนักงาน ปัจจุบันของเราทุกคนสวมใส่อุปกรณ์ E.G.O ที่สร้างความเสียหายสีขาว (WHITE) โปรดเลือกพนักงาน ที่มีอยู่ทั้งหมดและสั่งให้พวกเขายับยั้งพนักงานที่ตื่นตระหนก</text>
	  </node>
	  <node idx="23">
		  <text></text>
	  </node>
	  <node idx="24">
		  <text>ยอดเยี่ยมมาก ทำได้ดีจริงๆ หากคุณบังเอิญตกอยู่ในสถานการณ์ที่คุณต้องการทำใหม่ เช่น ย้อนเวลากลับไปเพื่อหลีกเลี่ยงการตายของพนักงาน คุณสามารถทำได้โดยการกด ESC และคลิกปุ่ม Rewind to Memory Repository (ย้อนกลับไปยังบันทึกความทรงจำ) หรือโดยการคลิก Retry (ลองใหม่) เมื่อคุณเลือก Memory Repository คุณจะย้อนกลับไปยังวันที่มีการบันทึกไว้ล่าสุด ในทางกลับกัน Retry จะเริ่มใหม่ที่การจัดวาง (Deployment) ของวันปัจจุบัน</text>
	  </node>
	  <node idx="25">
		  <text>สุดท้ายนี้ เรามาเรียกพนักงาน ของเราทั้งหมดกลับไปที่ห้องหลัก (Main Room) ของแผนกกัน แน่นอนว่าคุณสามารถทำได้โดยการเลือกพวกเขาทั้งหมดและย้ายพวกเขาด้วยปุ่มเมาส์รองคลิกขวา (LMB) ด้วยตนเอง อย่างไรก็ตามมีวิธีที่ง่ายกว่านั้น ถัดจากหลอดเครื่องฟื้นฟูของแต่ละแผนกมีปุ่ม Recall (เรียกคืน) คุณสามารถใช้ปุ่มนี้เพื่อเรียกพนักงาน ของคุณทั้งหมดกลับไปยังห้องหลักของแผนกบ้านของพวกเขา โปรดลองทำดู</text>
	  </node>
	  <node idx="26">
		  <text></text>
	  </node>
	  <node idx="27">
		  <text>นี่เป็นการฝึกอบรมและการศึกษาผู้จัดการขั้นพื้นฐานของเราสิ้นสุดลงแล้ว หากมีคำถามหรือข้อสงสัยใดๆ เกิดขึ้นในขณะที่คุณกำลังทำงาน คุณสามารถดูคู่มือได้ตลอดเวลาโดยการกด F1 หรือโดยการเปิดจากเมนู ESC สุดท้ายนี้ จะมีคำแนะนำที่ปรากฏขึ้นหากคุณเลื่อนเมาส์ไปบนอินเทอร์เฟซต่างๆ และรอสักครู่ ฉันขอให้คุณโชคดีและมีสุขภาพที่ดีใน Lobotomy Corporation ค่ะ คุณผู้จัดการ</text>
	  </node>
  </step>
</root>
<!-- 씬 분리할지 안할지 미정
이전 DAY에서 미션을 완료했다면 지금처럼 연구를 진행할 수 있습니다. 연구 제안서를 마우스 좌클릭으로 집은 후 드래그하여 넣어주세요.
지난 관리에서 획득한 LOB이 보이시나요? 현재 보유한 LOB은 이곳에서 확인할 수 있습니다. 이번에는 LOB을 사용하여 직원을 고용하고 배치하는 방법을 가르쳐드리겠습니다.
고용 버튼을 누르세요.
고용 시 직원의 능력치를 올릴 수 있습니다. 직원의 용기 등급을 1 올려주세요.
직원의 능력치를 올릴 경우 고용 비용이 높아집니다. 보유한 LOB을 고려하며 직원을 고용해주세요.
직원의 설정이 완료되었으면 고용 버튼을 다시 한번 누르세요.
새로운 직원이 고용되었습니다. 고용된 직원의 정보를 확인해볼까요? 직원을 클릭해주세요
관리 파트 때와 마찬가지로 직원을 클릭하여 직원의 정보를 확인할 수 있습니다. 직원의 능력치 중 부족한 능력치가 있을 경우 직원 강화를 통해 능력치를 올릴 수 있습니다. 직원 강화를 클릭해주세요.
직원 강화도 고용 때와 마찬가지로 원하는 능력치의 화살표를 눌러 해당 능력치를 올릴 수 있습니다. 직원의 지혜 등급을 1 올려주세요.
강화가 완료되었으면 승인 버튼을 누르세요.
고용된 직원을 마우스 왼쪽 클릭으로 선택한 후 드래그하여 지휘팀에 배치하세요.
좋아요. 이제 직원들에게 지난 관리에서 제조한 E.GO 장비를 장착시켜보죠. E.G.O LIST 버튼을 눌러주세요.
첫번째 직원을 선택해주세요.
E.G.O 장착 목록의 빈칸을 눌러 직원에게 E.G.O WEAPON을 장착시키세요.
E.G.O SUIT 탭을 눌러 E.G.O SUIT의 목록도 확인해보세요.
마찬가지로 E.G.O 장착 목록의 빈칸을 눌러 직원에게 E.G.O SUIT를 장착시키세요.
이제 나머지 직원에게도 E.G.O를 장비시켜주세요.
잘하셨어요. 다시 배치파트로 돌아가죠. 나가기 버튼을 눌러주세요.
이번 DAY에서 진행할 수 있는 미션입니다. 미션을 완료하면 연구를 진행할 수 있으니 가능한 미션을 꼭 진행해주세요.
마지막으로 관리 시작 전 궁금한 점이 있다면 이 곳을 눌러 매뉴얼을 확인해주세요. 이제 관리를 시작하도록 하겠습니다. 관리 시작 버튼을 눌러주세요.
-->