<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
              
    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>

  -->
<info id="100007">
    <narration action="move">
        #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
        [
        {#0 รู้สึกได้ถึงแรงกดดันอันน่ากลัวของห้องกักกัน}
        ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
        [
        {#0 สามารถสัมผัสได้ถึงความเศร้าโศกและความโกรธที่ปกคลุมห้องกักกันทั้งหมด}
        ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
        [
        {#0 ได้กลิ่นคาวปลามาจากที่ไหนสักแห่ง}
        ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
		[
		{#0 เข้าใจผิดคิดว่ามีเสียงผู้คนคร่ำครวญมาจากที่ไกลๆ}
		]
	</narration>
</info>
<observe level="3">
    <collection>
        <codeNo openLevel="0">T-06-27</codeNo>
        <portrait openLevel="0">Sprites/Unit/creature/1.76Mhz</portrait>
        <name openLevel="1">
            1.76 MHz
        </name>
        <riskLevel openLevel="1">
            TETH
        </riskLevel>
        <openText>นี่คือการบันทึกของวันที่เราต้องไม่ลืม</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
        [
        {สิ่งผิดปกตินี้เป็นปรากฏการณ์ที่ไม่มีรูปร่างให้เห็น มันถูกค้นพบเมื่อพนักงานเริ่มแสดงอาการร่วมกันเมื่อเข้าไปในพื้นที่เฉพาะของโรงงาน พวกเขาทั้งหมดมีอาการประสาทหลอนที่มีลักษณะเฉพาะ และระดับความบ้าคลั่งของพวกเขาก็เพิ่มขึ้น }
        ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
        [
        {หลังจากตั้งความถี่วิทยุไปที่ 1.76 MHz เราก็เฝ้ารอ หลังจากผ่านไป 12 นาที ก็มีเสียงลึกลับดังขึ้นมาท่ามกลางเสียงสัญญาณรบกวน มันยากที่จะฟังว่ากำลังพูดอะไรอยู่ แต่ดูเหมือนจะอยู่ในอาการตกใจและร้องขอความช่วยเหลือ}
        ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
        [
        {ในนาทีที่ 17 เสียงนั้นหยุดลงและมีเสียงระเบิดดังขึ้น 3 ครั้ง ตามมาด้วยเสียงระเบิดที่เบากว่าอีก 2 ครั้ง สันนิษฐานได้ว่าสถานการณ์ที่เสียงนั้นเผชิญอยู่นั้นวุ่นวาย จากเสียงกรีดร้องในระดับต่างๆ ที่สามารถได้ยินได้&#13;&#10;&#13;&#10;ในนาทีที่ 23 ทุกอย่างก็เงียบสงบลง&#13;&#10;&#13;&#10;เมื่อเวลาผ่านไป 25 นาที วิทยุก็เริ่มปล่อยควันออกมา เราคิดว่าเครื่องอาจจะไหม้แล้ว แต่ก็ไม่พบความผิดปกติใดๆ&#13;&#10;&#13;&#10;เมื่อผ่านไป 30 นาที ทุกคนที่อยู่ในบริเวณนั้นก็รู้สึกโกรธอย่างกะทันหันและเริ่มแสดงความต้องการที่จะทำร้ายกันด้วยความก้าวร้าวอย่างรุนแรง}
        ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
        [
        {หลังจากเหตุการณ์นั้น พนักงานทุกคนที่เกี่ยวข้องปฏิเสธที่จะเข้ารับการปรึกษา (เราไม่สามารถบังคับได้เนื่องจากไม่มีใครได้รับบาดเจ็บ) ยังไม่ทราบสาเหตุที่ทำให้เกิดความโกรธหมู่}
        ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
        [
        {หลังจากนั้น เสียงที่ไม่รู้จักและอาการประสาทหลอนก็เริ่มเกิดขึ้นใกล้ห้องกักกัน นี่คือการบันทึกของวันที่เราต้องไม่ลืม มันนำเราไปสู่สถานที่ที่วุ่นวาย—ที่หลายคนลืมเลือนไป—ซึ่งต้องไม่มีวันถูกลืม }
        ]
    </desc>
    <specialTipSize size="7">
        <specialTip openLevel="1" key="1">ยิ่งค่า Fortitude ของพนักงานสูงเท่าไหร่ อัตราความสำเร็จในการทำงานกับ $0 ก็ยิ่งต่ำลงเท่านั้น อาจเป็นเพราะแนวโน้มความรุนแรงจะปะทุขึ้นอย่างรวดเร็วเนื่องจากอิทธิพลของ $0</specialTip>
        <specialTip openLevel="1" key="2">เมื่อผลการทำงานเป็น ธรรมดา Qliphoth Counter จะลดลงด้วยความน่าจะเป็นปานกลาง</specialTip>
        <specialTip openLevel="1" key="3">เมื่อผลการทำงานเป็น แย่ Qliphoth Counter จะลดลงด้วยความน่าจะเป็นที่สูง</specialTip>
        <specialTip openLevel="1" key="4">เมื่อพนักงานคลุ้มคลั่งระหว่างการทำงาน Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
        <specialTip openLevel="1" key="5">เมื่อผลการทำงานเป็น ดี Qliphoth Counter จะเพิ่มขึ้น และเมื่อ E-Box ทั้งหมดถูกผลิตเป็น PE-Box แล้ว Qliphoth Counter จะเพิ่มขึ้น 2 หน่วย</specialTip>
        <specialTip openLevel="1" key="6">กล้องวงจรปิดตรวจพบเสียงต่างๆ ที่เปล่งออกมาทั่วทั้งโรงงาน จากข้อเท็จจริงที่ว่าสิ่งนี้เกิดขึ้นหลังจาก Qliphoth Counter ของ $0 ลดลงเหลือ 0 จึงสามารถสันนิษฐานได้ว่าเสียงนั้นมาจากห้องกักกันของ $0</specialTip>
        <specialTip openLevel="1" key="7">จำนวนส่วนที่ได้รับผลกระทบจากเสียงจะเพิ่มขึ้นอย่างต่อเนื่องจนกระทั่ง Qliphoth Counter ของ $0 กลับมาเป็นปกติอย่างสมบูรณ์</specialTip>
    </specialTipSize>
</observe>
</creature>