<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
              
    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>

  -->
  <info id="100029">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {ผู้ที่เกิดมาเปลือยเปล่า จะกลับคืนสู่โลกโดยเปลือยเปล่า},
      {$0 จดจำรอยไหม้ภายใน}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {บางทีเราอาจพยายามสร้างมนุษย์ที่ไร้หัวใจ},
      {ดอกไม้ที่ไม่เหี่ยวเฉาเบ่งบานอย่างรุนแรง}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {#0 อยากจะจำศีลอย่างสบายๆ บนเตียงดอกไม้ },
      {#0 ประทับใจอย่างมากกับกลิ่นลาเวนเดอร์ที่อบอวลไปทั่วห้องกักกัน}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {เมื่อเบ่งบานและเหี่ยวเฉา $0 ตระหนักถึงความหมายของการฟื้นคืนชีพ; ไม่ว่ามันจะมุ่งหน้าไปที่ใด ร่องรอยของมันจะยังคงอยู่ และทุกชีวิตจะมารวมตัวกับ $0},
      {ในขณะที่ #0 หลับใหลอยู่ท่ามกลางหมู่ดอกไม้ กลิ่นหอมสดชื่นได้พวยพุ่งออกมาจากร่างของพวกเขาแทนที่กลิ่นคาวโลหะของเลือด},
      {ดอกไม้ดอกหนึ่งเบ่งบานในหัวใจของทุกคน}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">T-04-53</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/Alriune</portrait>
      <name openLevel="1">
        Alriune
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        WAW
      </riskLevel>
      <openText>แบกความหวังที่จะกลับคืนสู่ธุลี มันจะกลับคืนสู่หลุมศพพร้อมกับทุกสิ่งที่ปรารถนาจะมีชีวิต</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Abnormality ที่รู้ถึงการกำเนิดของฤดูใบไม้ผลิและการจากไปของฤดูใบไม้ร่วง}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {พื้นผิวของมันเรียบเนียนราวกับเป็นเซรามิก ในตำแหน่งที่ควรจะเป็นดวงตาของ Abnormality กลับว่างเปล่า รอยแตกและช่องเปิดกลับเต็มไปด้วยพืชที่กำลังเติบโต}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {<i>อัลริอูน ผู้เป็นที่รัก; ตุ๊กตาที่ปรารถนาจะเป็นมนุษย์ มันเป็นที่ชื่นชอบของผู้คน ดวงตาของมันเต็มไปด้วยจิตวิญญาณ</i>}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {<i>อัลริอูน ถูกทอดทิ้งในป่ามืดมิด; ดวงตาของมันถูกขโมยไปโดยอีกาที่โลภในแสงระยิบระยับ จิตใจ ชีวิต และหัวใจของมันค่อยๆ เหี่ยวเฉาไป</i>}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {<i>อัลริอูน ไร้ซึ่งดวงตาแต่กลับมองเห็นได้ทั้งหมด; มนุษย์ที่ปรารถนาจะเป็นตุ๊กตา แบกความหวังที่จะกลับคืนสู่ธุลี มันจะกลับคืนสู่หลุมศพพร้อมกับทุกสิ่งที่ปรารถนาจะมีชีวิต</i>}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="2">
      <specialTip openLevel="1" key="PanicDeath">เมื่อผลการทำงานเป็น ดี Qliphoth Counter จะลดลง ด้วยความน่าจะเป็นที่สูง</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="PanicDeath2">เมื่อผลการทำงานเป็น แย่ Qliphoth Counter จะลดลง ด้วยความน่าจะเป็นที่สูง</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>