<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
<info id="100037">
    <narration action="move">
        #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
        [
        {พนักงานขี้ขลาดสัมผัสได้ถึงบางสิ่งที่น่ากลัวเกี่ยวกับ $0},
        {อยู่ตามลำพังกับชุดเกราะ #0 รู้สึกถึงสายตาที่จ้องมองทะลุเข้ามาของ Abnormality แน่นอนว่าไม่มีสิ่งมีชีวิตแม้แต่ตัวเดียวอยู่ภายในชุดเกราะนั้น},
        {มีข่าวลือว่ามีเสียงตะโกนปลุกใจในการต่อสู้หรือคำตะโกนอย่าง “บุก!” ดังมาจากชุดเกราะในตอนกลางดึก}
        ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
        [
        {แม้จะชำรุดไปบ้าง แต่ชุดเกราะนี้ก็ยังอยู่ในสภาพที่ได้รับการเก็บรักษาอย่างไม่น่าเชื่อ เมื่อพิจารณาว่าเป็นวัตถุที่ถูกสร้างขึ้นเมื่อหลายร้อยปีก่อน},
        {อดีตนายพลหลายคนเคยครอบครองชุดเกราะนี้ ไม่มีใครรู้ว่าสงครามหรือชุดเกราะกันแน่ที่พรากชีวิตของพวกเขาไป}
        ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
        [
        {แขนขวาของชุดเกราะชำรุด หลังจากการตรวจสอบเบื้องต้น สรุปได้ว่าความเสียหายเกิดจากภายใน ไม่ใช่จากภายนอก},
        {$0 ถูกสร้างขึ้นเมื่อหลายร้อยปีก่อน ช่างฝีมือที่สร้างชุดเกราะนี้ยังไม่เป็นที่รู้จัก แต่ที่แน่ๆ คือเขาเกลียดคนขี้ขลาด},
        {ชุดเกราะยังคงรอคอยผู้ที่บ้าระห่ำ และผู้ที่ยอมแพ้ต่อชีวิต}
        ]
    </narration>
</info>
<observe level="4">
    <collection>
        <codeNo openLevel="0">O-05-61</codeNo>
        <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/SamuraiArmor</portrait>
        <name openLevel="1">
            Crumbling Armor
        </name>
        <riskLevel openLevel="1">
            TETH
        </riskLevel>
        <specialName openLevel="2">
            จิตวิญญาณแห่งการสู้ไม่ถอย
        </specialName>
        <openText>“ชีวิตจะมอบให้กับผู้ที่ไม่กลัวความตายเท่านั้น”</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
        [
        {ชุดเกราะที่ดูเหมือนจะถูกใช้เมื่อหลายร้อยปีก่อน มีการแกะสลักที่ด้านล่างว่า: “ชีวิตจะมอบให้กับผู้ที่ไม่กลัวความตายเท่านั้น” เห็นได้ชัดว่าการสวมชุดเกราะนี้ถูกห้ามโดยข้อบังคับของบริษัท&#13;&#10;&#13;&#10;<i>หมายเหตุ: มีข่าวลือว่าพนักงานแสร้งทำเป็นสวมชุดเกราะนี้เพื่อความสนุก โปรดตรวจสอบเรื่องนี้ทันที!</i>}
        ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
        [
        {ชุดเกราะนี้ถูกนำมาจากพิพิธภัณฑ์ ข้อมูลด้านล่างเป็นส่วนหนึ่งของตำนานของมัน&#13;&#10;
        <i>...ชุดเกราะนี้ครั้งหนึ่งเคยเป็นของนายพล XXXX ผู้เข้าร่วมสงคราม XX ในปี XXX มันเป็นมรดกตกทอดของตระกูลที่สืบทอดกันมาหลายชั่วอายุคน นายพลมักจะสวมชุดเกราะนี้เพื่อป้องกันตัวเองเสมอ แต่ด้วยโชคร้าย ลูกธนูก็พุ่งเข้าไปในช่องว่างของชุดเกราะ ฆ่าเขาในทันที อย่างไรก็ตาม ชุดเกราะกลับไม่ได้รับความเสียหายแต่อย่างใด&#13;&#10;
        หลังจากนายพล XXXX เสียชีวิต ชุดเกราะนี้ก็ถูกมอบให้กับผู้บัญชาการ XXX ของกองพันที่ 00 ผู้บัญชาการมักจะสวมชุดเกราะเหล็กทุกครั้งที่ออกไปรบ ในการรบครั้งหนึ่ง ผู้บัญชาการตกจากม้าขณะหนีศัตรูและเสียชีวิตเนื่องจากบาดเจ็บสาหัสที่กะโหลกศีรษะ แต่ชุดเกราะก็ยังคงไม่บุบสลาย มีผู้คนอีกมากมายตลอดประวัติศาสตร์ของชุดเกราะนี้ที่ได้ครอบครองมัน และทุกคนต่างก็เสียชีวิตในการต่อสู้ ในขณะเดียวกัน ชุดเกราะก็ยังคงอยู่ในสภาพสมบูรณ์&#13;&#10;
        เมื่อเวลาผ่านไป ชุดเกราะก็ตกมาอยู่ในมือของนักรบชื่อ XXX เขามีชื่อเสียงในเรื่องการเก็บชุดเกราะไว้ในคลัง ไม่เคยสวมมันในการต่อสู้เลยแม้แต่ครั้งเดียว ในที่สุด XXX ก็เสียชีวิตด้วยโรคชราหลังจากเข้าร่วมสงครามหลายสิบครั้งโดยไม่ได้รับบาดเจ็บเลยแม้แต่น้อย ในช่วงชีวิตของเขา แขนขวาของชุดเกราะได้รับความเสียหาย แต่ไม่มีร่องรอยของการกระแทกจากภายนอก ต่อมาครอบครัวของ XXX ได้บริจาคชุดเกราะให้กับพิพิธภัณฑ์</i>}
        ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
        [
        {หลังจากทดสอบชุดเกราะเล็กน้อย เราก็ได้ข้อสรุปดังนี้: หากชุดเกราะนี้ถูกสวมใส่โดยพนักงานที่ขี้ขลาด โอกาสที่จะได้รับบาดเจ็บสาหัสและเสียชีวิตจะเพิ่มขึ้นอย่างมาก ในทางกลับกัน เมื่อพนักงานที่ไม่กลัวความตายสวมมัน โอกาสที่จะได้รับบาดเจ็บและเสียชีวิตจะลดลงอย่างมาก}
        ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
        [
        {หนึ่งในผู้จัดการฝ่ายบุคคลของเราเสนอการทดสอบแรกเข้า โดยให้ผู้เข้าสัมภาษณ์สวมชุดเกราะและเดินไปรอบๆ เป็นเวลาสิบนาที ข้อเสนอนี้ถูกปฏิเสธในทันที }
        ]
    </desc>
    <specialTipSize size="5">
        <specialTip openLevel="1" key="NoPeace">พนักงานที่มี Fortitude ระดับ 1 ถูกส่งเข้าไปในห้องกักกันของ $0 หลังจากกระบวนการทำงานสิ้นสุดลง พวกเขาก็ถูกพบว่าศีรษะถูกตัดขาดอย่างสมบูรณ์ </specialTip>
        <specialTip openLevel="2" key="GiveYou">พนักงานที่ทำงานทดสอบความอดกลั้น กับ Abnormality นี้ถูกพบว่ามี E.G.O gift ($0-01) ซึ่งมีองค์ประกอบทางเคมีเดียวกันกับ $0 พนักงาน กล่าวว่ามันทำให้พวกเขารู้สึกราวกับว่า $0 กำลังปกป้องพวกเขาอยู่</specialTip>
        <specialTip openLevel="3" key="Change">พนักงานที่มี $0-01 ติดอยู่ ได้รับคำสั่งให้ทำงานทดสอบความอดกลั้นกับ Abnormality ใดๆ อย่างต่อเนื่อง ทุกครั้งที่กระบวนการทำงานสิ้นสุดลง แล้วมีการตรวจร่างกายพนักงานคนนั้น ผลการตรวจพบว่าผลกระทบที่ได้รับจาก $0-01 เปลี่ยนแปลงไปตามจำนวนครั้งของการทำงานทดสอบความอดกลั้น</specialTip>
        <specialTip openLevel="4" key="KillPeace"><CAUTION> อย่าให้พนักงานที่มี $0-01 ทำงานประเภททดสอบความผูกพัน หากพวกเขาทำเช่นนั้น $0-01 จะหายไปพร้อมกับการถูกตัดศีรษะของพนักงานคนนั้นทันทีที่พวกเขาเข้าไปในห้องกักกัน และทำให้เสียชีวิตในทันที</CAUTION></specialTip>
        <specialTip openLevel="4" key="NegativeChange"><CAUTION> หากพนักงานที่มี $0-01 ทำงานปราบปรามมากเกินไป ผลกระทบที่ E.G.O gift มอบให้จะค่อยๆ กลายเป็นเชิงลบ</CAUTION></specialTip>
    </specialTipSize>
</observe>
</creature>