<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100030">
    <narration action="move">
      #0 ถูกมอบหมายให้ไปที่ห้องกักกันของ $0
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {มีหนังสือเล่มหนึ่งที่ทำจากกระดาษหนังโบราณ},
      {มันค่อนข้างหนา แต่ทุกหน้าของหนังสือว่างเปล่า},
      {มีหนังสือเล่มหนึ่งที่ดูเหมือนหน้าปกจะขาดได้หากหยิบจับอย่างไม่ระมัดระวัง }
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {แม้จะดูเก่า แต่ไม่มีฝุ่นจับเลยราวกับว่าได้รับการดูแลอย่างสม่ำเสมอ},
      {ดูเหมือนจะผ่านไปอย่างน้อยหลายสิบปี แต่มันไม่ขึ้นราเลยแม้แต่น้อย},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {#0 เป็นคนที่อ่านหนังสือบ่อย แต่ #0 รู้สึกว่านี่ไม่ใช่หนังสือที่ควรค่าแก่การอ่าน },
      {#0 ไม่ได้อ่านหนังสือบ่อยนัก แต่มีความอยากประหลาดๆ ที่อยากจะพลิกหน้ากระดาษ},
      {#0 เป็นคนที่ไม่เคยไปห้องสมุด แต่มีความอยากประหลาดๆ ที่อยากจะพลิกหน้ากระดาษ}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-05-31-W</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/AuthorNote</portrait>
      <name openLevel ="1">
        Poor Screenwriter’s Note
      </name>
      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>
      <specialName openLevel ="1">
      ตามที่เขียนไว้ในบท
      </specialName>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {เป็นสมุดบันทึกขนาดฝ่ามือ ทุกหน้าเต็มไปด้วยลายมือที่เขียนหวัดๆ การวิเคราะห์ระบุว่าตัวอักษรเป็นบทละครที่ไม่ทราบว่าใครเป็นคนเขียนและเขียนเมื่อไหร่&#13;&#10;บทนี้เกี่ยวกับชายคนหนึ่งที่เติบโตมาในครอบครัวธรรมดา วันหนึ่ง เขาหยิบหน้ากากจากถนนและลงมือฆ่าคนรู้จักทั้งหมดอย่างหุนหันพลันแล่น เมื่อคนใดสัมผัสกับสิ่งมีชีวิตนี้ บุคคลนั้นจะแสดงพฤติกรรมเดียวกับชายในบทที่กล่าวมาข้างต้น เช่นเดียวกับในเรื่องราว บุคคลที่ได้รับผลกระทบอาจพยายามฆ่าคนรอบข้าง บุคคลนั้นเชื่อว่าตัวเองเป็นตัวเอกของเรื่อง }
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="0">
      [
      {ชื่อเรื่อง: Peccatum Proprium &#13;&#10; วันนี้ เราจะแสดงต่อหน้าพระราชา &#13;&#10;ตัวละคร : A, The Failed, The Abandoned, The Broken, The Coward, และ…….}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="1">
      [
      {องก์ที่ 1 &#13;&#10;หน้ากากวางอยู่กลางเวที มันเป็นหน้ากากเรียบๆ ไม่มีลวดลาย ผู้คนเดินผ่านหน้ากากไปโดยไม่ชายตามอง ราวกับว่าพวกเขาไม่เห็นมัน อย่างไรก็ตาม A จ้องมองหน้ากากมาตั้งแต่ต้น ในที่สุด เขาก็หยิบมันขึ้นมาและสวมไว้บนใบหน้า หน้ากากเข้ากับใบหน้าของเขาได้อย่างน่าประหลาดใจ &#13;&#10; (เสียงดนตรีประกอบเปลี่ยน)&#13;&#10;A: (อย่างเคลิบเคลิ้ม) ฉันช่างโง่เขลาและน่าสมเพชเพียงใด ฉันพูดถึงความสุขเพื่ออะไร? ฉันอดทนกับความหลอกลวงทั้งหมดเพื่ออะไร?(ออกจากเวที)&#13;&#10;The Failed: เราฝันถึงอนาคตที่น่ามหัศจรรย์ แต่ทุกอย่างกลับไร้ค่า ดังนั้นฉันจึงเรียกตัวเองว่า “ผู้ล้มเหลว”&#13;&#10;A: (กระซิบเบาๆ) เขาเป็นคนโง่ที่หยิ่งยโสซึ่งคิดถึงแต่ตัวเอง (ลูบหน้ากาก) ฉันรู้มาตั้งแต่ต้นแล้ว ความหายนะจะเกิดขึ้นซ้ำแล้วซ้ำเล่า (ใช้ยิงอาวุธใส่ The Failed)&#13;&#10;The Failed: อา, ส่วนที่เหลือที่ฉันปรารถนา! มันมาถึงแล้วในที่สุด! (ล้มลง) &#13;&#10; (A ออกจากเวที) &#13;&#10;ละเว้น}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="1">
      [
      {องก์ที่ 3 &#13;&#10;A: (ไม่ยอมเชื่อ) ฉันคิดว่าพลังบางอย่างที่หน้ากากนี้มีอยู่กำลังทำให้ฉันกลายเป็นฆาตกร (ยืนขึ้นและหยิบหน้ากาก) แต่ The Coward บอกฉันว่า มันเป็นเพียงหน้ากากเท่านั้น &#13;&#10; (นั่งลงพร้อมถือหน้ากาก) ถ้าอย่างนั้นฉันเองที่เป็นฆาตกร ฉันเองที่หัวเราะอย่างร่าเริงไปกับเสียงลมหายใจสุดท้าย ฉันเองที่ตัวสั่นด้วยความรู้สึกผิดขณะซักผ้าที่เปื้อนเลือด (ซบหน้ากับมือ สะอื้น) &#13;&#10; (หัวเราะอย่างบ้าคลั่ง) ไม่ ไม่ มันเป็นเพียงหน้ากาก แต่ไม่ใช่สำหรับฉัน พวกคนโง่! ตั้งแต่แรกแล้ว ฉันรู้ถึงพลังที่หน้ากากนี้มี! &#13;&#10;ละเว้น}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="1">
      [
      {องก์ที่ 6 &#13;&#10;A: มันแย่เกินกว่าจะเป็นความผิดพลาด ฉันเป็นฆาตกรที่สกปรกและโหดร้าย ฉันจะโทษมันว่าเป็นความผิดของหน้ากากได้อย่างไร? อา, ความเจ็บปวดกำลังฉีกฉันเป็นชิ้นๆ ฉันไม่เคยปรารถนาการมีอยู่ของพระเจ้ามากเท่านี้มาก่อนในชีวิต ถ้าพระเจ้าประสงค์จะลงโทษฉัน ฉันจะยอมรับมัน แม้ว่าเขาจะโยนฉันลงไปในนรกที่ไม่มีวันดับ ฉันก็จะยอมจำนนต่อมัน &#13;&#10;(เสียงปืนจากระยะไกล, A ล้มลง)&#13;&#10; A: ความตายก็ไม่มีอะไรมากไปกว่าการนอนหลับ นั่นคือทั้งหมด&#13;&#10;(A เห็นใครบางคนจ่อปืนมาที่เขา เขากลืนน้ำลายด้วยความประหลาดใจ ไม่นานเขาก็ล้มลงกับพื้นและมองไปที่มือปืน ทุกอย่างดูเหมือนจะหยุดนิ่ง ในจิตสำนึกที่กำลังเลือนลางของเขา ก่อนที่ดวงตาจะปิดลง เขาเห็นใบหน้าของมือปืน ความเงียบยังคงอยู่จนกว่าผู้ชมจะออกไป เมื่อไม่มีใครเหลืออยู่ ม่านก็ปิดลงในที่สุด)}
      ]
    </desc>
    <desc id="6" openLevel="1">
      [
      {พบศพในแผนก [ข้อมูลถูกเซ็นเซอร์] ผู้กระทำผิดสารภาพทันทีที่ทำผิดพิลึกไปกว่านั้น พยานเพียงคนเดียวในที่เกิดเหตุไม่ได้พยายามหยุดอาชญากรรมหรือแม้แต่โทรแจ้งเจ้าหน้าที่ในช่วงที่ A เสียชีวิต นอกจากนี้ยังไม่มีแรงจูงใจที่ชัดเจนสำหรับอาชญากรรม ไม่มีความบาดหมางระหว่างกันเลย เหยื่อและผู้โจมตีเป็นเพื่อนกันในแผนกเดียวกัน คำให้การของพวกเขานั้นแปลกประหลาดมาก ผู้โจมตีไม่รู้ตัวว่าเขากำลังก่อเหตุฆาตกรรมในช่วงที่เขากระทำอาชญากรรม เขาอ้างว่าคิดว่ามันเป็นเพียงการแสดงในละครเท่านั้น คำให้การของพยาน C คือ C รู้ดีว่า A จะถูก B ฆาตกรรม แต่ยืนยันว่ามันเป็นสิ่งที่หลีกเลี่ยงไม่ได้เพื่อจบละคร&#13;&#10;ฝ่ายหนึ่งโต้แย้งว่าพวกเขากำลังแสดงพิธีกรรมทางศาสนาลึกลับบางอย่าง ในขณะที่อีกฝ่ายโต้แย้งว่าทั้งคู่กำลังป่วยด้วยอาการทางจิต&#13;&#10;ระหว่างการสอบสวนเมื่อที่ปรึกษาถามว่า “คุณคิดว่ามันเป็นละครเหรอ? แล้วมันแสดงให้ใครดู?” พวกเขาทั้งคู่เงยหน้าขึ้นพร้อมกัน นี่ไม่ใช่คำให้การจริง จึงไม่ได้รับการบันทึกอย่างเป็นทางการ }
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="0" key="scenario">$0 ชอบให้ทุกอย่างเป็นไปตามบทของตัวเอง การทำงานก็ไม่มีข้อยกเว้น</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="nope">เมื่อพนักงานไปที่ $0 เพื่อทำงานที่ไม่ได้ระบุไว้ในบท ค่าความรู้สึกของ $0 ลดลงเล็กน้อย ยืนยันว่ามีการผลิตพลังงาน พบว่ามีม่านจางๆ ก่อตัวขึ้นในห้องกักกันของ $0</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="curtain">เมื่อม่านถูกระบายออกจนหมดในห้องกักกัน ความสามารถพิเศษของ $0 จะถูกเปิดใช้งานเมื่อพนักงานถูกส่งเข้าไปในห้องกักกัน เราต้องหาวิธีทำให้ม่านจางๆ</specialTip>
    </specialTipSize>
    <max>
      <desc id="0" select="1">
        [
        {ละครได้เริ่มต้นขึ้นนานแล้ว}
        {นี่คือชายผู้สังหารคนมากมาย }
        {และคุณกำลังถือปืน}
        ]
      </desc>
      <select id="1">
        <node desc="ยิงชายคนนั้น" target="1" isAnswer="true" message="ม่านเปิดออก" />
        <node desc="รอและดู" target="2" isAnswer="true" message="ม่านเปิดออก" />
        <node desc="ยิงคนอื่น" target="3" isAnswer="true" message="ม่านเปิดออก" />
      </select>
      <desc id="1" select="0">
        [
        {คุณตัดสินใจยิงชายคนนั้น}
        {ในที่สุดม่านก็ปิดลง}
        ]
      </desc>
      <desc id="2" select="0">
        [
        {ปลายกระบอกปืนหลงทาง}
        {ละครจบลงด้วยโศกนาฏกรรม}
        ]
      </desc>
      <desc id="3" select="0">
        [
        {เมื่อผู้บริสุทธิ์ตาย}
        {ละครจบลงด้วยเรื่องตลก}
        ]
      </desc>
      <angela>
        [
        {“คนบาปถูกเขย่าด้วยบรรยากาศที่แปลกประหลาดของเวที และสารภาพบาปของเขา บทละครคือสิ่งที่ทำให้คนซื่อสัตย์มากขึ้น” }
        ]
      </angela>
    </max>
  </observe>
  <etc>
    <param key="attack1" index="0">
      A: (กระซิบเบาๆ) เขาเป็นคนโง่ที่หยิ่งยโสซึ่งคิดถึงแต่ตัวเอง (ลูบหน้ากาก) ฉันรู้มาตั้งแต่ต้นแล้ว ความหายนะจะเกิดขึ้นซ้ำแล้วซ้ำเล่า
    </param>
    <param key="attack2" index="1">
      A : (กระซิบเบาๆ) The Abandoned, ฉันจะมอบความตายให้เขา ฉันสมควรได้รับมัน ความกระหายที่ไม่ดับจะมาถึง
    </param>
    <param key="attack3" index="2">
      A : (กระซิบเบาๆ) A: ความสิ้นหวังของเขาได้หยั่งรากลึกเข้าไปในจิตใจของเขาแล้ว ค่อยๆ กัดกินเขา เขาเอาแต่ยิ้ม แต่ลึกๆ แล้ว เขาเต็มไปด้วยความเกลียดชังตัวเองที่ลุกไหม้
    </param>
    <param key="attack4" index="3">
      A: (กระซิบเบาๆ) A: เขาเป็นคนขี้ขลาดที่หนีจากความล้มเหลว ฉันให้อภัยเขาไม่ได้ ฉันสามารถพาเธอไปสวรรค์หรือนรก ไปที่ไหนก็ได้ที่ฉันต้องการ! ฉันคือชายผู้นั้น จงจำคำพูดของฉันให้ดี ผู้ที่จะร่วมสวรรค์หรือนรกกับเธอ!
    </param>
    <param key="kill1" index="4">
      (The Failed เคลื่อนไหวช้าลง, เซ, หยุดและล้มลง, )
    </param>
    <param key="kill2" index="5">
      (The Abandoned เคลื่อนไหวช้าลง, เซ, หยุดและล้มลง, )
    </param>
    <param key="kill3" index="6">
      (The Broken เคลื่อนไหวช้าลง, เซ, หยุดและล้มลง, )
    </param>
    <param key="kill4" index="7">
      (The Coward เคลื่อนไหวช้าลง, เซ, หยุดและล้มลง, )
    </param>
    <param key="finale1" index="8">
      A : ตาย: คือการนอนหลับ; ไม่มีอะไรมากไปกว่านั้น;(ล้มลง)
    </param>

    <param key="finale2" index="9">
      A : บาปของฉันถูกแสดงออกมาเป็นบทแล้วใช่ไหม? (ไฟดับ)
    </param>

    <param key="finale3" index="10">
      A : โอ้พระเจ้า, ช่วยฉันด้วย! โปรดเอาความเจ็บปวดนี้ไปที! (นิ่งสนิท)
    </param>
    <param key="special" index="11">
      ไม่มีใครสามารถสั่งงาน #0 ได้อีกแล้ว ซึ่งจิตใจทั้งหมดถูกยึดครองโดยหนังสือ เวทีเริ่มต้นขึ้น
    </param>
    <param key="end" index="12">
      หลงทางในความมืดมิด ความเงียบโอบล้อมคุณ ครั้งหนึ่งเคยมีเช้า - ตอนนี้เป็นค่ำคืนที่ไม่มีที่สิ้นสุด ถ้าฉันเอื้อมถึงคุณได้ ฉันจะนำทางและสอนคุณ ให้เดินออกจากความมืดมิดกลับสู่แสงสว่าง
    </param>
  </etc>
</creature>