<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <info id="100060">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {$0 หลับอยู่เสมอในห้องกักกัน}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {ความฝันของ $0 นั้นงดงาม แสดงให้เห็นทุกสิ่ง}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {$0 มอบฝันหวานให้กับทุกคน; แต่ในความเป็นจริง ความหวานนี้ไม่อาจเอื้อมถึงได้ และกัดกินความหวังของผู้ฝันไปทีละน้อย}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {“ฉันอยากหลับตลอดไป ฉันแค่อยากฝันดี”}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">T-02-99 </codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/VoidDream</portrait>
      <name openLevel="1">
        Void Dream
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
      TETH
      </riskLevel>
      <openText>ได้โปรด กินความฝันของฉันที</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {“ฉันปรารถนาที่จะหลับใหลไปชั่วนิรันดร์”&#13;&#10;“ดังนั้นอย่าพยายามปลุกฉันอีกเลย”}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Abnormality ที่มีรูปร่างคล้ายขนและเขาของแพะ&#13;&#10;รูปลักษณ์ภายนอกของมันไม่ได้มีอะไรพิเศษ ยกเว้นดวงตาหลากสีที่ฝังอยู่บนตัว&#13;&#10;คาดว่าการรวบรวมข้อมูลเกี่ยวกับ Abnormality นี้จะเป็นเรื่องยากเนื่องจากมันหลับอยู่ตลอดเวลา}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {+ บันทึกการให้คำปรึกษาดังต่อไปนี้แสดงให้เห็นว่าความสามารถของ $0 ในการทำให้ใครก็ตามหลับใหลส่งผลกระทบต่อพนักงานในเชิงจิตวิทยาอย่างไร ผลลัพธ์บ่งชี้ว่าเราไม่สามารถใช้ความสามารถนี้เพื่อลดความบ้าคลั่งของพนักงานได้ โปรดอ้างอิงบันทึกนี้เพื่อการวิจัยเพิ่มเติม&#13;&#10;
      วินเซนต์: ได้โปรด ขอให้มันจบเร็วๆ... ฉันต้องนอน...&#13;&#10;
      ที่ปรึกษา: นั่นเป็นเพราะ Abnormality หรือเปล่า?&#13;&#10;
      วินเซนต์: ใช่ ผมจำได้ว่าเห็นอะไรบางอย่างที่ดูเหมือนแกะเดินผ่านไป แล้ว... ผมก็หลับไป ตั้งแต่นั้นมาผมก็เป็นแบบนี้&#13;&#10;
      ที่ปรึกษา: คุณจำความฝันที่คุณมีตอนนั้นได้ไหม?&#13;&#10;
      วินเซนต์: โอ้ ผมไม่มีวันลืมความฝันนั้นได้เลย...&#13;&#10;
      ที่ปรึกษา: คุณช่วยเล่าให้ผมฟังให้มากที่สุดเท่าที่จะทำได้ได้ไหม?&#13;&#10;&#13;&#10;
      วินเซนต์: มันเป็นความฝันที่มีความสุข ยอดเยี่ยม และหอมหวาน นั่นคือคำทั้งหมดที่ผมต้องใช้เพื่ออธิบายมัน ผมรู้สึกดีใจที่ได้ทำงานให้บริษัทนี้ และผมเห็นผู้ชายคนหนึ่งที่ไม่ได้อยู่กับผมอีกต่อไปแล้ว เขายืนอยู่ข้างๆ ผม...&#13;&#10;
      (ละเว้น)&#13;&#10;
      ...เพราะอย่างนั้นผมถึงควบคุมตัวเองไม่ได้เมื่อตื่นขึ้นมา&#13;&#10;&#13;&#10;
      ที่ปรึกษา: เข้าใจแล้ว ผมได้ยินเรื่องของคุณเล็กน้อยจากพนักงานคนอื่นๆ เมื่อไม่นานมานี้ พวกเขาทุกคนบอกว่าสิ่งเดียวที่คุณทำนอกเวลาทำงานคือนอนหลับ คุณช่วยบอกเหตุผลให้ผมฟังได้ไหม?&#13;&#10;
      วินเซนต์: คุณไม่เข้าใจสิ่งที่ผมพูดเหรอ? ผมแค่อยากจะมีความฝันนั้นอีกครั้ง ความฝันที่ผมอยู่กับเขา การระลึกถึงช่วงเวลาแห่งความสุขเหล่านั้น... แต่ผมกลับไปไม่ได้ ไม่ว่าจะหลับไปกี่ครั้งก็ตาม ผมหลับแล้วหลับอีก หลับแล้วหลับอีก และอีกครั้ง และอีกครั้ง และอีกครั้ง แต่ก็ยัง...!&#13;&#10;
      ที่ปรึกษา: ... เข้าใจแล้ว ผมจะสั่งยาช่วยนอนหลับให้คุณ ผมรับรองว่ามันจะช่วยให้คุณหลับได้ โปรดพักผ่อนก่อนในตอนนี้&#13;&#10;
      สุดท้ายนี้ คุณจะถูกห้ามไม่ให้เข้าไปในห้องกักกันของ Abnormality นี้อีกต่อไปนับจากนี้}
    ]
  </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {ปีศาจต้องเปลี่ยนรูปร่างเพื่อหลอกลวงผู้อื่น&#13;&#10;ปีศาจต้องมอบฝันหวานเพื่อหลอกลวงผู้อื่น&#13;&#10;รอยร้าวจะปรากฏในจิตใจมนุษย์เมื่อมันได้เห็นความฝันที่ปรารถนา&#13;&#10;ปีศาจจะไม่มีวันพลาดโอกาสนี้ที่จะนำใครบางคนไปสู่ความหายนะ&#13;&#10;&#13;&#10;<i>อย่าพูดสิ่งที่ซับซ้อนเช่นนั้น อย่าพูดคำที่น่ากลัวเหล่านั้น&#13;&#10;ฉันแค่อยากมอบฝันหวานให้ผู้คน;&#13;&#10;มอบความฝันที่น่าหลงใหลที่พวกเขาต้องการ&#13;&#10;ผู้ที่ได้รับความฝันจากฉันจะต้องกลับมาหาฉัน&#13;&#10;ดังนั้น แค่หลับตาลง...</i>}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {ในความฝัน รอยยิ้มของคุณสดใส และเราได้คุยกันอย่างมีชีวิตชีวา&#13;&#10;เมื่อผมกลับสู่โลกแห่งความจริง ผมตระหนักว่าผมกลับมาสู่โลกที่ไม่มีคุณอีกต่อไปแล้ว; ผมรู้สึกถึงความว่างเปล่าที่ยิ่งใหญ่พอๆ กับความสุขที่รู้สึกเพียงชั่วคราวในความฝันเข้าแทนที่หัวใจ&#13;&#10;ผมหลับตาลงและบังคับตัวเองให้นอนหลับ แต่เช้าก็ยังไม่มาถึงไม่ว่าจะทำอย่างไร&#13;&#10;ผมคิดว่านั่นคือตอนที่จิตวิญญาณของผมเริ่มแตกสลาย&#13;&#10;จริงๆ แล้ว ผมแตกสลายตั้งแต่วันที่เราจากกันแล้ว แต่ผมแค่ทำตัวเป็นปกติ จิตวิญญาณของผมแตกเป็นเสี่ยงๆ หลังจากวันนั้น&#13;&#10;เมื่อผมได้พบคุณอีกครั้ง ความปรารถนาที่มีต่อคุณก็หนักหน่วงเกินไป ผมไม่สามารถกลับไปเป็นคนเดิมได้อีกต่อไปแล้ว&#13;&#10;การให้คำปรึกษา... การพักผ่อน... ทั้งหมดนั้นไร้ประโยชน์&#13;&#10;ผมใช้เวลาหลายวันอยู่คนเดียว ทรมานจนในที่สุดผมก็ตระหนักได้&#13;&#10;มันล่อลวงผมด้วยเหยื่อที่ไม่มีวันลืมเลือน&#13;&#10;นั่นคือราคาสำหรับการกินฝันร้ายของผม และมันก็ทิ้งความว่างเปล่าไว้ให้ผม เพื่อที่ผมจะไม่มีทางเลือกนอกจากต้องกลับไปหามัน&#13;&#10;ถ้าอย่างนั้น... ผมแพ้ให้กับมันแล้ว ผมไม่อยากรู้อะไรอีกต่อไปแล้ว&#13;&#10;&#13;&#10;ได้โปรด กินความฝันของฉันที}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="1" key="1">พนักงานคนใดก็ตามที่มี Temperance ต่ำกว่าระดับ 2 จะหลับไปหลังจากทำงานกับ Abnormality และจะไม่มีวันตื่นขึ้นอีกเลย</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">เมื่อผลการทำงานเป็น แย่ Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">เมื่อ $0 หลุดออกมา แสงของมันจะทำให้พนักงานทุกคนที่สัมผัสกับมันหลับไป พวกเขาจะตื่นขึ้นเมื่อผู้จัดการเขย่าตัวพวกเขา</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">$0 กลับมายังห้องกักกันด้วยความสมัครใจของตัวเอง </specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="5">&lt;WARNING&gt; การพยายามปราบปราม Abnormality จะทำให้มันถูกยั่วยุและกลายเป็นสิ่งมีชีวิตที่ก้าวร้าวอย่างยิ่ง (รูปร่างที่สองนี้ถูกกำหนดให้เป็น $0-1)</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="6">$0-1 ส่งเสียงร้องเป็นครั้งคราว สร้างความเสียหายสีขาวให้กับทั้งแผนก พนักงานที่หลับอยู่เนื่องจากแสงของ Abnormality จะตื่นขึ้นและตื่นตระหนกหลังจากได้ยินเสียงของ $0-1 </specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>