<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="100034">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {#0 เริ่มรู้สึกว่าผมเป็นเพียงภาระ},
      {#0 เริ่มคิดว่าการมีรอยสักบนศีรษะที่ล้านแล้วจะเท่สุดๆ ไปเลย},
      {#0 กำลังถอดวิกออกเพราะพวกเขารู้สึกภูมิใจกับการที่ผมเริ่มบางแล้ว}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {คุณก็ดูเหมือน Bruce Willis ได้นะถ้าคุณหัวล้าน!},
      {คนหัวล้านดูเป็นมืออาชีพเสมอไม่ว่าจะทำอะไร!},
      {ถ้าคุณหัวล้าน คุณก็ไม่ต้องกังวลว่าท่อระบายน้ำจะอุดตันอีกต่อไป!}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {คุณยังมีผมที่นุ่มสลวยอยู่อีกเหรอ?}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">Bald-is-awesome!</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/Bald</portrait>
      <name openLevel="1">
        You’re Bald… 
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        ZAYIN
      </riskLevel>
      <openText>คุณเปิดเครื่องโกนผมไฟฟ้า…</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {คำเตือน: คุณถูกโจมตีทางจิตวิทยา 'หัวล้าน-คือ-ยอดเยี่ยม!' หากผู้ที่ไม่ได้หัวล้านอ่านข้อความนี้ พวกเขาจะได้รับสิทธิพิเศษในการหัวล้านอย่างรวดเร็ว หากต้องการหยุดไม่ให้สิ่งนี้เกิดขึ้น พวกเขาจะต้องได้รับมอบหมายให้ทำงานกับสิ่งผิดปกตินี้ นอกจากนี้ หากคุณพบเส้นผม 10 เส้นขึ้นไปบนหมอนในตอนเช้า ขอแนะนำให้อ่านบทความในสารานุกรมนี้อย่างน้อยสามครั้ง }
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="2">
      [
      {บิล: วันนี้ฉันฝันดีมากเลย!&#13;&#10;ไบรอัน: อะไรนะ ถูกหวยหรือไง?&#13;&#10;บิล: ตอนที่ฉันมาทำงาน ทุกคนที่นี่หัวล้านหมดเลย! รวมถึงนายด้วย! หรือแม้แต่คนนอกบริษัทนี้ด้วยซ้ำ!&#13;&#10;ไบรอัน: อืมม... ฉันว่าช่วงนี้นายคงเครียดน่าดู ทำไมนายไม่ไปรับคำปรึกษาล่ะ?&#13;&#10;&#13;&#10;พนักงานบิลประสบอุบัติเหตุอันน่าเศร้ากับ Singing Machine ในวันนั้น ทันทีหลังเกิดเหตุ สิ่งผิดปกติ 'หัวล้าน-คือ-ยอดเยี่ยม!' ก็ปรากฏตัวขึ้นในโรงงาน เราทุกคนยังคงจดจำความทรงจำของ บิลหัวล้าน}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="3">
      [
      {หากใครมาสัมผัสกับสิ่งผิดปกติ พวกเขาจะพูดหรือเขียนเกี่ยวกับข้อดีของการหัวล้านเป็นเวลาประมาณหนึ่งชั่วโมง และในที่สุดก็จะทำให้ตัวเองหัวล้านในที่สุด&#13;&#10;<i>ถ้าคุณหัวล้าน คุณจะประหยัดเวลาได้เพราะไม่ต้องสระผมและเป่าผมอีกต่อไป ทำให้คุณรวยกว่าคนอื่น</i>&#13;&#10;จะไม่มีผลเสียใดๆ เกิดขึ้นหากพนักงานที่หัวล้านได้รับมอบหมายให้ทำงานกับสิ่งผิดปกติ&#13;&#10;<i>คนหัวล้านไม่ต้องกังวลเรื่องผมร่วง</i>&#13;&#10;หากพนักงานที่ไม่ได้หัวล้านได้รับมอบหมาย พวกเขาจะโกนผมของตัวเองออก&#13;&#10;<i>คนหัวล้านยังสามารถสะท้อนแสงจากศีรษะและทำให้คู่ต่อสู้ตาบอดเหมือนแสงแฟลร์จากดวงอาทิตย์ได้!</i>&#13;&#10;เป้าหมายของสิ่งผิดปกตินี้คือการทำให้มนุษย์ทุกคนบนโลกหัวล้าน&#13;&#10;<i>เราจะไม่จำเป็นต้องมีหลอดไฟในโรงงานของเราอีกต่อไปถ้ามีพนักงานหัวล้านมากขึ้น เพราะแสงจะสะท้อนจากศีรษะของพวกเขา สิ่งนี้จะช่วยให้เราประหยัดงบประมาณได้มหาศาล</i>&#13;&#10;หากพนักงานที่ไม่ได้หัวล้านถูกส่งไปทำงานกับสิ่งผิดปกติ มันจะผลิตพลังงานน้อยลง&#13;&#10;<i>คุณรู้หรือไม่ว่าขุนนางทุกคนในยุโรปช่วงยุคกลางล้วนหัวล้าน? พวกเขาเปลี่ยนวิกผมทุกวัน!</i>}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="4">
      [
      {<i>เราเพิ่งเพิ่มกฎใหม่บางอย่างในระเบียบปฏิบัติของบริษัท:</i>&#13;&#10;
      + หากคุณพบเห็น XXX ล้อเลียนเพื่อนร่วมงานที่เป็นโรคผมร่วงเป็นหย่อม พวกเขาจะถูกตราหน้าว่าเป็น 'คนขนดก' และจะถูกห้ามใช้ห้องรับรองเป็นระยะเวลาไม่สิ้นสุด พวกเขาจะถูกห้ามเข้าร่วมชมรมโต้วาทีของบริษัท “ผู้ตั้งคำถามต่อการไร้ซึ่งตุ๊กตาบาร์บี้หัวล้าน” การรวมตัวของนักชิม “ปลาหมึกยักษ์เหนือปลาหมึก” และกลุ่มอนุรักษ์สิ่งแวดล้อม “พิทักษ์นกอินทรีหัวล้าน” (ข้อบังคับเหล่านี้จะถูกยกเลิกทันทีที่จำนวนเส้นผมของคนทำผิดกฎลดลงต่ำกว่า 1.)&#13;&#10;&#13;&#10;<i>สุดท้ายนี้ ขออุทิศบทความนี้ให้กับพนักงาน T.H. ผู้ซึ่งกำลังกินยาแก้ผมร่วงอย่างเงียบๆ ข้างๆ ฉันในตอนนี้</i>}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="memeriBeam">คุณยังคงมีผมที่นุ่มสลวย... คุณถูกลำแสง 'หัวล้าน-คือ-ยอดเยี่ยม!' โจมตีแล้ว</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="memeriOnly">ถ้าคุณไม่ทำงานตอนนี้ พนักงานทุกคนรวมถึงคุณจะสูญเสียผมทั้งหมดและหัวล้านภายในหนึ่งเดือน</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="memeriHurryUp">ยังไม่สายเกินไป 30... 29... 28...</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>
