<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <info id="100013">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {$0 ค้นหาใครบางคนเพื่อถอนคำสาปอยู่เสมอ},
      {$0 รังเกียจรูปลักษณ์ที่น่าเกลียดน่ากลัวของตัวเองมาก จนพยายามฆ่าตัวตายซ้ำแล้วซ้ำเล่า}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {อย่างไรก็ตาม คำสาปยังคงอยู่ตลอดกาล ไม่มีวันสลาย},
      {คำสาปนี้มีมานานหลายศตวรรษ สร้างความเจ็บปวดให้กับเหยื่อผู้โชคร้ายมากมาย}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {ความตายเป็นอีกรูปแบบหนึ่งของความสุขที่มาพร้อมกับการเกิด}
      ]
    </narration>
    <narration action="dead">
      [
      {#0 เริ่มมีดวงตานับร้อยโผล่ออกมาจากปาก ในขณะที่เขาคู่หนึ่งงอกออกมาจากเบ้าตา ประดับประดาตัวเองด้วยดอกไม้ ตอนนี้ #0 ได้กลายเป็นอสูรและค้นหาใครบางคนเพื่อถอนคำสาปอยู่ตลอดไป}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
        <collection>
      <codeNo openLevel="0">F-02-44</codeNo>
      <name openLevel="1">Beauty and the Beast</name>
      <portrait openLevel="2">Sprites/Unit/creature/BeautyBeast</portrait>
      <riskLevel openLevel="1">TETH</riskLevel>
      <openText>อย่างไรก็ตาม คำสาปยังคงอยู่ตลอดกาล ไม่มีวันสลาย</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {สิ่งผิดปกติที่เกลียดชังตัวเองและใช้เวลาทุกวันไปกับการกรีดร้องอย่างน่าสังเวช มันปรารถนาที่จะทำลายวัฏจักรของคำสาป แต่ไม่มีทางที่จะทำได้&#13;&#10;
      Beauty ครั้งหนึ่งเคยเป็นหญิงสาวที่งดงามด้วยดวงตาสีเขียวที่น่าหลงใหล วันหนึ่ง หญิงสาวผู้น่าสงสารคนนี้ได้รู้ถึงการเปิดรับสมัครงานที่คฤหาสน์ของท่านเคานต์ พร้อมกับคำมั่นสัญญาว่าจะได้รับค่าจ้างมหาศาล}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {ท่านเคานต์มีรูปลักษณ์ที่น่ากลัว มีข่าวลือว่าใครก็ตามที่กล้าเข้าไปในคฤหาสน์ของเขาจะไม่ถูกพบเห็นอีกเลย}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="1">
      [
      {“มันจะต้องเป็นสัตว์ประหลาดที่น่าเกลียดน่ากลัวตัวนั้นที่คอยหลอกกินผู้คน”&#13;&#10;
      ด้วยความคิดนั้นในใจ เธอจึงนำมีดที่คมกริบติดตัวไปด้วย}
      ]    
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {หญิงสาวได้รับการว่าจ้างและทำงานที่คฤหาสน์ ตรงกันข้ามกับข่าวลือ สัตว์ประหลาดไม่ปรากฏตัวให้เห็น บางครั้งในตอนกลางคืน เธอได้ยินเสียง มันเป็นเสียงที่ใจดีมากและชดเชยความลำบากของเธออย่างงาม}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="2">
      [
      {เมื่อทำงานในคฤหาสน์ หญิงสาวก็มีความคิดที่โลภ&#13;&#10;
      “ถ้าท่านเคานต์ไม่อยู่แล้ว ฉันก็สามารถเอาสมบัติทั้งหมดของเขามาเป็นของฉันได้!”}
      ]
    </desc>
    <desc id="6" openLevel="3">
      [
      {วันหนึ่ง เธอเข้าไปในห้องของท่านเคานต์ ห้องที่เธอได้รับคำสั่งว่าจะต้องไม่เข้าไปในตอนกลางวัน ที่นั่นเธอได้เห็นรูปร่างที่แท้จริงของท่านเคานต์ เขาช่างน่ากลัวจริงๆ มีดวงตานับร้อย สี่ขา เขาไม่ใช่มนุษย์หรือสัตว์}
      ]
    </desc>
    <desc id="7" openLevel="3">
      [
      {หญิงสาวคิดว่า: "บางทีสัตว์ประหลาดที่น่าเกลียดน่ากลัวเช่นนี้ไม่ควรมีชีวิตอยู่"&#13;&#10;
      เธอจึงใช้มีดแทงสัตว์ร้าย}
      ]
    </desc>
    <desc id="8" openLevel="4">
      [
      {น่าแปลกที่สัตว์ร้ายหัวเราะในช่วงสุดท้ายของชีวิต}
      ]
    </desc>
    <desc id="9" openLevel="4">
      [
      {ก่อนที่หญิงสาวจะได้ทันถามว่าทำไมมันถึงหัวเราะ เธอก็เริ่มเปลี่ยนไป มีดวงตานับร้อยก่อตัวขึ้นและขนหนาขึ้นบนตัวเธอ ไม่นานเธอก็กลายเป็นสัตว์ร้าย}
      ]
    </desc>
    <desc id="10" openLevel="4">
      [
      {ตอนนี้ คฤหาสน์และทรัพย์สมบัติทั้งหมดตกเป็นของเธอ}
      ]
    </desc>
    <desc id="11" openLevel="4">
      [
      {...มีข่าวลือว่าใครก็ตามที่กล้าเข้าไปในคฤหาสน์ของท่านเคานต์จะไม่ถูกพบเห็นอีกเลย}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="hit">การทำงานทดสอบความอดกลั้นกับ $0 ให้ผลลัพธ์พลังงานที่ดีที่สุด การทำงานผลิต PE-Box ได้จำนวนมาก แต่ส่งผลเสียต่อสุขภาพของ $0</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="noHit">พบว่าการทำงานอื่นนอกเหนือจากการทดสอบความอดกลั้น จะช่วยปรับปรุงสุขภาพของ $0</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="doubledHit">หลังจากการทำงานทดสอบความอดกลั้นซ้ำๆ $0 ก็ล้มลงกับพื้นพร้อมกับเสียงครางเบาๆ เมื่อมันจากไปพนักงานผู้ที่ดำเนินการทำงานก็เริ่มแสดงอาการที่ระบุไม่ได้ ไม่นาน $0 ก็เกิดใหม่</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>