<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
	<!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
              
    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>
  -->
  <info id="100008">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
        {คุณสมบัติที่โดดเด่นที่สุดของ $0 คือดวงตาจำนวนมากที่ปกคลุมทั่วทั้งร่างกาย และโคมไฟส่องสว่างที่มันถืออยู่},
        {ความจริงแล้ว เราไม่ทราบสาเหตุที่ $0 สังหารผู้คน},
        {$0 ที่ไม่สามารถบินได้เหมือนนกทั่วไปถือเป็นประโยชน์อย่างยิ่ง ถ้ามันบินได้ พนักงานของเราครึ่งหนึ่งคงไม่มีหัวไปแล้ว},
        {ความคิดหนึ่งผุดขึ้นในใจของ $0: “ถ้าฉันสังหารสิ่งมีชีวิตเหล่านั้นก่อน จะไม่มีใครถูกสังหารโดยสัตว์ร้าย!” นับตั้งแต่นั้นมา ป่าก็กลับมาสงบสุขอีกครั้ง}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
        {เสียงน่าขนลุกของดวงตาที่กะพริบและโคมไฟที่ลุกไหม้พร่ามัวดังไปทั่วห้องกักกัน},
        {ดวงตาและโคมไฟของ $0 ส่องสว่างในห้องมืดมิดราวกับดวงดาว},
        {ดวงตานับสิบของ $0 พุ่งตรงไปที่ #0 อย่างกะทันหัน},
        {เมื่อหันหน้าเข้าหา $0  #0 ก็ถอยห่างและตัวสั่นด้วยความประหม่า}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
        {ด้านหลัง #0 ได้ยินเสียงคำรามของนกสีดำที่มีขนรุงรัง},
        {ได้ยินเสียงร้องแหลมๆ ของนกเป็นช่วงๆ},
        {$0 ร้องไห้อยู่ด้านหลัง #0 ทำราวกับว่ามันรู้สึกวิตกกังวล},
        {$0 เดินวนไปมาอยู่รอบๆ #0 พลางร้องไห้}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
        {#0 หันหน้าหนีเพื่อหลีกเลี่ยงการสบตา และต้องเจอกับโคมไฟที่ลุกไหม้},
        {โคมไฟที่สว่างจ้าถูกถือไว้ข้างหน้า #0 ที่หันหน้าหนีเพื่อหลีกเลี่ยงการมองไปที่ $0},
        {#0 เห็น $0 ถือโคมไฟส่องสว่างของมัน},
        {เป็นความคิดที่ดีมากที่ #0 หันหน้าหนีจาก $0}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
        {ดวงตาของ $0 กำลังเปลี่ยนเป็นสีแดงเข้ม},
        {$0 เข้าหา #0 พร้อมกับส่งเสียงข่มขู่},
        {$0 กำลังส่งเสียงขบฟัน},
        {$0 กำลังเดินตรงไปที่ #0}
      ]
    </narration>
    <narration action="death">
      [
        {ศีรษะของ #0 กลิ้งไปมาอยู่บนพื้นของห้องกักกัน},
        {ศีรษะของ #0 ถูกดึงออกอย่างง่ายดาย},
        {$0 ใช้จะงอยปากดึงศีรษะของ #0 ออกราวกับกำลังถอนวัชพืชในสวน}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="3">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">O-02-40</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/BigBird</portrait>
      <name openLevel="1">
        Big Bird
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        WAW
      </riskLevel>
      <openText>หนึ่งเดือนต่อมา เราได้ข้อสรุปนี้: ไม่มี “สัตว์ร้าย” ดังกล่าวอยู่ในป่าเลย</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
        {นกตัวใหญ่ที่มีดวงตามากมายที่ลาดตระเวนอยู่ในป่ามืดมิดพร้อมกับโคมไฟที่ลุกโชนตลอดเวลา ไม่เหมือนนกทั่วไป มันไม่มีปีกแต่มีแขนยาวแทน ซึ่งสามารถใช้หยิบสิ่งของได้}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
		[
		{...(ข้อมูลถูกเว้นไว้) จะจ้องมองใครก็ตามที่มันพบอย่างตั้งใจ ไม่ว่าจะเด็กหรือผู้ใหญ่ และจะกัดศีรษะของพวกเขาจนขาด}
		]
	</desc>
    <desc id="3" openLevel="1">
      [
        {มีเรื่องเล่าเกี่ยวกับสัตว์ร้ายที่ซ่อนตัวอยู่ในส่วนที่ลึกที่สุดและมืดที่สุดของป่า ซึ่งจะทำให้สิ่งมีชีวิตต่างๆ ตกตะลึงจนหายไปไม่กลับมาอีก&#13;&#10;&#13;&#10;เพื่อปกป้องสิ่งมีชีวิตทั้งหมดจากสัตว์ร้ายตัวนั้น นกยักษ์จึงเผาขนของมันทั้งหมดเพื่อทำเป็นไส้ และจากนั้นก็สร้างโคมไฟที่จะลุกโชนตลอดกาล&#13;&#10;&#13;&#10;ด้วยโคมไฟที่ส่องสว่างตลอดกาลนี้ นกยักษ์จึงออกท่องไปในป่า คอยเตือนสิ่งมีชีวิตไม่ให้หลงลึกเข้าไปในต้นไม้&#13;&#10;&#13;&#10;ต้องขอบคุณนกยักษ์ตัวนี้ ที่ทำให้มีสิ่งมีชีวิตตกเป็นเหยื่อของสัตว์ร้ายในป่าน้อยลง อย่างไรก็ตาม มันก็ยังคงกังวลว่าสิ่งมีชีวิตต่างๆ จะยังคงถูกสัตว์ร้ายสังหารอยู่ดี&#13;&#10;&#13;&#10;ความคิดหนึ่งผุดขึ้นในใจของนกยักษ์: “ถ้าฉันสังหารสิ่งมีชีวิตเหล่านั้นก่อน จะไม่มีใครถูกสังหารโดยสัตว์ร้าย!”&#13;&#10;&#13;&#10;ตั้งแต่นั้นมา มีเพียงข่าวลือเกี่ยวกับสัตว์ร้ายที่จะกัดหัวคุณจนขาดได้เท่านั้นที่แพร่กระจายไปทั่วป่ามืดมิด&#13;&#10;&#13;&#10;ว่ากันว่าสัตว์ร้ายตัวนี้จะตรวจสอบและจ้องมองเหยื่อของมันอย่างถี่ถ้วน เพื่อดูว่าพวกเขาคือสัตว์ร้ายที่ล่อลวงสิ่งมีชีวิตที่ไร้ที่พึ่งให้หลงทางหรือไม่&#13;&#10;
        นี่คือเรื่องเล่าจากเมืองในพื้นที่ &lt;ตำแหน่งถูกปกปิด&gt; เราได้ยินเรื่องเล่านี้จากชาวเมืองที่แก่ที่สุด &lt;ถูกปกปิด&gt; แม้จะมีการสันนิษฐานโดยทั่วไปว่าเรื่องเล่านี้ถูกสร้างขึ้นเพื่อป้องกันไม่ให้เด็กๆ เข้าไปในป่า แต่ก็ไม่แน่ชัดว่าใครเป็นคนเล่าเรื่องนี้เป็นคนแรก}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="1">
		[
		{“เราไม่สามารถทำอะไรได้ในขณะที่ Abnormality ตัวนี้ยังลืมตาอยู่ มันจะจ้องมองอย่างตั้งใจ และขณะที่มันจ้องมองไปเรื่อยๆ… (ข้อมูลถูกเว้นไว้) นี่คือเหตุผลที่เราจำเป็นต้องทำให้มันหลับก่อน เราสามารถเริ่มทำงานได้เมื่อดวงตานับสิบนับร้อยของมันหลับลงแล้วเท่านั้น”}
		]
	</desc>
    <desc id="5" openLevel="2">
      [
        {และปรากฏว่าเรื่องเล่าดังกล่าวไม่ได้เป็นเรื่องที่แต่งขึ้น&#13;&#10;
        “เราสามารถหานกยักษ์ตัวนี้ได้ในป่า หลังจากนั้น เราพยายามตามหา ‘สัตว์ร้ายที่ทำให้ผู้คนตกตะลึง’ เราค้นหาทุกซอกทุกมุมของป่า และตรวจสอบสิ่งมีชีวิตทุกตัวอย่างละเอียด หนึ่งเดือนต่อมา เราได้ข้อสรุปนี้: ไม่มี ‘สัตว์ร้าย’ ดังกล่าวอยู่ในป่าเลย ยกเว้นนกยักษ์ตัวนั้น”}
      ]
    </desc>
    <desc id="6" openLevel="3">
      [
        {“Abnormality ตัวนี้ไม่รับรู้ถึงแนวคิดเรื่องความตายโดยสิ้นเชิง Abnormality ที่อยู่ในบริษัทนี้สามารถแบ่งออกได้เป็นสองประเภท ประเภทแรกคือพวกที่เข้าใจแนวคิดและความหมายของความตายอย่างถ่องแท้ และจะโจมตีพนักงานของเราด้วยความตั้งใจที่จะสังหาร ส่วนประเภทที่สองคือพวกที่รับรู้ถึงแนวคิดเรื่องความตาย แต่โจมตีโดยไม่มีเจตนาร้าย Abnormality ที่เรากักกันไว้ที่นี่ไม่เข้าข่ายทั้งสองประเภทนี้เลย สำหรับนกตัวนี้ ความตายเป็นความรอดในตัวมันเอง ถ้ามันแค่ดึงหัวของเด็กผู้หญิงตัวเล็กๆ ที่น่าสงสารซึ่งหลงอยู่ในป่าออกมา สำหรับมันแล้ว ไม่มีความผิดพลาด ความอาฆาต หรือการฆาตกรรม มันคิดว่ามันเพิ่งช่วยเด็กผู้หญิงคนนั้นจากสัตว์ร้าย”}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="1" key="1">หลังจากพนักงาน 5 คนเสียชีวิตภายในสถานี Qliphoth Counter จะลดลง อย่างไรก็ตาม การเสียชีวิตที่เกิดจากกระสุนประหารชีวิตจะไม่ถูกนับ</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">เมื่อผลการทำงานออกมา แย่ Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">เมื่อผลการทำงานออกมา ดี Qliphoth Counter จะเพิ่มขึ้น</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">$0 แหกห้องกักกันของมันโดยไม่คำนึงถึง Qliphoth Counter เมื่อสถานการณ์ฉุกเฉินในสถานีถึงระดับ 2nd Trumpet</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="5">เกิดไฟดับในแผนกที่ $0 กำลังอาละวาด พนักงานที่อยู่ในแผนกที่ไฟดับอาจถูก $0 สะกดจิตได้</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="6">ดูเหมือนว่าเป้าหมายที่ถูกสะกดจิตจะได้รับความเสียหายน้อยลง อย่างไรก็ตาม หลังจากผ่านไปช่วงเวลาหนึ่ง เป้าหมายเหล่านั้นก็เดินทางไปยังที่ที่ $0 อยู่และเสียชีวิตจากการโจมตีของมัน</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="7">พนักงานที่ถูกสะกดจิตจะหลุดพ้นจากภวังค์ทันทีที่พวกเขาออกจากแผนกที่เกิดไฟดับ</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>