<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
	<!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄

    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>
  -->
  <info id="100033">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
        {เฮ้ #0 ที่นี่พอจะมีหมูน้อยอ้วนๆ อยู่บ้างไหม? โอ้... ไม่มีอะไรหรอก เขาเป็นเพื่อนเก่าของฉันเอง ฉันแค่อยากรู้ว่าตอนนี้เขาเป็นอย่างไรบ้าง},
        {โอ้ #0 ตัวน้อย ช่วยเปิดประตูให้หน่อยได้ไหม? ฉันสาบานว่าจะไม่ทำร้ายใครเลยจริงๆ ฉันแค่หิวนิดหน่อยเอง},
        {#0 ฉันจะให้ของดีๆ ถ้าคุณปล่อยฉันออกไป!},
        {ฉันคือหมาป่าตัวร้าย ฉันจะเขมือบพวกแกทั้งหมดและหนีออกไปจากที่นี่!},
        {#0 ฉันจะบอกความลับนี้กับคุณคนเดียว ถ้าคุณจะสร้างบ้านเมื่อไหร่ก็ตาม ให้สร้างบ้านจากอิฐที่แข็งแรงนะ}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
        {$0 ยังคงจำช่วงเวลาที่ท้องของเขาถูกฉีกออกและไส้ไหลออกมาได้อย่างชัดเจน},
        {$0 ชอบเนื้อมากกว่าสิ่งอื่นใด เขาเคยหิวอยู่เสมอ แต่ตอนนี้เขาต้องการที่จะอิ่มอยู่ตลอดเวลา}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
        {$0 ทนทุกข์ทรมานจากอาการอาหารไม่ย่อยเรื้อรัง ต้นกำเนิดของปัญหานี้มาจากอดีตที่นานแสนนาน…},
        {ตามรายงานจากพนักงานที่เคยเข้าไปในกระเพาะของ $0 มันเป็นสถานที่ที่มืดมิด ว่างเปล่า และเดียวดาย}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
        {“ฟันใหญ่ขนาดนี้ เอาไว้กินเธอไงล่ะ”},
        {“ฉันจะฮึบ… ฉันจะฮัฟ… และฉันจะเป่าห้องนี้พังด้วยลมหายใจเดียว!”},
        {“เปิดประตูสิที่รัก ฉันเอาตะกร้าของขวัญจากป่ามาให้เธอ”}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">F-02-58</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/BigBadWolf</portrait>
      <name openLevel="1">
        Big and Might be Bad Wolf
      </name>
      <name openLevel="3">
        Big and Will be Bad Wolf
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        WAW
      </riskLevel>
      <openText>ถึงอย่างนั้น มันก็ไม่สำคัญสำหรับเขาอยู่ดี ท้ายที่สุดแล้ว เขาก็ “ถูกลิขิต” ให้เป็นหมาป่าตัวร้ายอยู่แล้ว</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
        {Abnormality ในรูปร่างของหมาป่าที่มีขนเสียหายเล็กน้อย มันเดินสองขาและสามารถสื่อสารได้ในระดับหนึ่ง มันพยายามที่จะกลืนกินพนักงานหรือแหกคุกอยู่เสมอ การกระทำดังกล่าวสามารถป้องกันได้ง่าย เนื่องจากมันแสดงสัญญาณที่ชัดเจนทางพฤติกรรมและการสนทนาก่อนที่จะทำ ทำให้ Abnormality นี้ค่อนข้างจัดการได้ง่าย}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
        {เหตุการณ์ในวันที่ &lt;Redacted&gt; เป็นเหตุการณ์ที่น่าตกใจสำหรับพนักงานหลายคน ทันทีที่หนูน้อยหมวกแดงวิ่งมาเจอหมาป่า สถานการณ์ก็เริ่มควบคุมไม่ได้ ป้องกันไม่ให้ทั้งคู่พบกันไม่ว่าจะด้วยวิธีใดก็ตาม เมื่อพิจารณาจากความเสียหายที่อาจเกิดขึ้นได้ การเสียสละพนักงานบางคนเพื่อเบี่ยงเบนความสนใจของพวกเขาทั้งสองออกจากกันอาจเป็นการตัดสินใจที่ชาญฉลาด}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
        {เขาได้กินเนื้อเป็นครั้งแรกในรอบนานแสนนาน และรสชาติของมันก็อร่อยมาก ในมุมสายตาของเขา ผ้าสีแดงที่คุ้นเคยโดดเด่นออกมาจากตู้เสื้อผ้า เขาอาจจะเคยเห็นหรือไม่เคยเห็นมันมาก่อนก็ได้ แต่เขาก็ไม่ได้สนใจมันจริงๆ ตั้งแต่นั้นมา มันก็ยากขึ้นเรื่อยๆ ที่จะควบคุมตัวเองได้ ถึงอย่างนั้น มันก็ไม่สำคัญสำหรับเขาอยู่ดี ท้ายที่สุดแล้ว เขาก็ “ถูกลิขิต” ให้เป็นหมาป่าตัวร้ายอยู่แล้ว}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
        {อาจจะมีเรื่องเล่ามากมายที่นี่ แต่ไม่มีเรื่องไหนที่น่าขยะแขยงเท่าบทบาทของหมาป่า การเกิดมาเป็นหมาป่าคือบาป ไม่มีใครสนใจชื่อของหมาป่า มันต้องถูกเรียกว่าหมาป่าตัวร้าย หมาป่าทั้งหมดถูกเลี้ยงดูให้กลายเป็นสัตว์ประหลาดตัวใหญ่ ดุร้าย และมีขนรุงรัง หมาป่าไม่สามารถกินสัตว์อื่นได้แม้ว่าจะอดอยาก หมาป่าไม่สามารถข้ามเส้นได้เมื่อทำสิ่งเลวร้าย และหมาป่าต้องถูกลงโทษ หมาป่าต้องเป็นตัวอย่างเสมอ หมาป่าไม่สามารถเป็นเพื่อนกับใครได้… (ละไว้)}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="1" key="1">เมื่อพนักงานซึ่งมีกลิ่นของ F-01-57 จากงานก่อนหน้า ทำกระบวนการทำงานเสร็จสิ้น Qliphoth Counter จะลดลง หลังจากนั้นพนักงานคนนั้น ก็จะถูก $0 กลืนกิน</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">เมื่อผลการทำงานออกมา แย่ Qliphoth Counter จะลดลง และหลังจากนั้นพนักงานคนนั้น ก็ถูก $0 กลืนกิน</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">เมื่อกระบวนการทำงานทดสอบสัญชาตญาณเสร็จสิ้น กับ $0 ในขณะที่ท้องของมันขยายใหญ่ขึ้นอย่างเห็นได้ชัด พนักงานที่ถูกกลืนกินไปก่อนหน้านี้ทั้งหมดจะถูกขับออกมาทางปาก</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="4">เมื่อตัวละครที่ได้รับบาดเจ็บจากการโจมตีของ F-01-57 เข้าไปในโถงทางเดินที่นำไปสู่ห้องกักกันของ $0 Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="5">เมื่อ F-01-57 เข้าไปในโถงทางเดินที่นำไปสู่ห้องกักกันของ $0 Qliphoth Counter จะลดลงเป็นศูนย์ทันที</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="6">พนักงานบางคนรายงานว่าได้ยินเสียงมาจากกระเพาะของ $0 การช่วยเหลือเป็นไปได้หลังจากการปราบปรามเมื่อมันหลบหนี และอาจเป็นไปได้ที่จะขอความช่วยเหลือจาก F-01-57</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>