<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
<info id="300005">
  <narration action="move">
    #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
  </narration>
</info>
<observe level="4">
  <collection>
    <codeNo openLevel="0">T-09-80</codeNo>
    <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/BigTreeSap</portrait>
    <name openLevel="1">
      Giant Tree Sap
    </name>
    <riskLevel openLevel="1">
      HE
    </riskLevel>
    <openText>
      “ต้นไม้เพียงแค่เก็บเกี่ยวสิ่งที่มันหว่านเอาไว้”
    </openText>
  </collection>
  <desc id="1" openLevel="0">
    [
      {ยางไม้ของต้นไม้ยักษ์ไร้นามที่หยั่งรากลง ณ ขอบโลก}
    ]
  </desc>
  <desc id="2" openLevel="1">
    [
      {ตามที่ทีมสำรวจรายงาน มีสิ่งมีชีวิตจำนวนมากรอบๆ บริเวณนั้นที่มีสีเขียวไหม้เกรียม นี่เป็นเพราะยางไม้ทำให้พวกมันอิ่มเอมและมียาฟื้นฟูที่มีประสิทธิภาพสูง}
    ]
  </desc>
  <desc id="3" openLevel="2">
    [
      {อย่างไรก็ตาม พนักงานบางคนของเราที่ดื่มยางไม้ก็ละลายหายไป เหลือไว้แต่ซากสีเขียวที่ยังคุกรุ่นอยู่}
    ]
  </desc>
  <desc id="4" openLevel="3">
    [
      {การทดลองอื่นๆ ยืนยันว่าความน่าจะเป็นที่จะละลายจะเพิ่มขึ้นอย่างรวดเร็วเมื่อบริโภคยางไม้มากขึ้น}
    ]
  </desc>
  <desc id="5" openLevel="4">
    [
      {“หลายคนสงสัยว่าต้นไม้ขนาดใหญ่เช่นนี้จะเจริญเติบโตในเขตชานเมืองที่แห้งแล้งได้อย่างไร จากนั้นสิ่งมีชีวิตที่บริโภคยางของมันจะกลายเป็นสารอาหารของมันไม่ช้าก็เร็ว ซึ่งต้นไม้เพียงแค่เก็บเกี่ยวสิ่งที่มันหว่านเอาไว้”}
    ]
  </desc>
  <specialTipSize size="3">
    <specialTip openLevel="1" key="healthgood">ผู้ที่บริโภค $0 จะฟื้นฟูร่างกายได้ทันที ยิ่งไปกว่านั้น พวกเขาจะยังคงฟื้นตัวอย่างต่อเนื่องเมื่อเวลาผ่านไป</specialTip>
    <specialTip openLevel="2" key="boomDead">ผู้ที่บริโภค $0 บางรายพบว่าได้รับผลข้างเคียง ผู้ที่ทนต่อผลข้างเคียงนี้ระเบิดและเสียชีวิตภายใน 20 ถึง 30 วินาทีหลังจากบริโภค $0 และทั้งแผนกที่พวกเขาอยู่จะได้รับความเสียหายประเภท WHITE</specialTip>
    <specialTip openLevel="2" key="boomGood">การทดลองยืนยันว่ามีความสัมพันธ์เชิงบวกระหว่างความถี่ในการบริโภค $0 กับความน่าจะเป็นที่จะระเบิด</specialTip>
  </specialTipSize>
</observe>
</creature>