<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
              
    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>

  -->
	<info id="100045">
		<narration action="move">
			#0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
		</narration>
		<narration action="start">
			[
			{เหล่าพี่น้องของ $0 เพียงแค่กะพริบตา ราวกับว่านั่นเป็นสิ่งเดียวที่พวกเขาสามารถทำได้ภายในห้องกักกัน}
			]
		</narration>
		<narration action="mid1">
			[
			{เมื่อพี่น้องของเธอแสดงสัญญาณของความเจ็บปวด $0 จะเข้าหาพวกเขา โดยลากร่างกายที่อ่อนล้าของเธอไป}
			]
		</narration>
	</info>
	<observe level="4">
		<collection>
			<codeNo openLevel="0">F-02-70</codeNo>
			<portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/BlackSwan</portrait>
			<name openLevel="1">
				Dream of a Black Swan
			</name>
			<riskLevel openLevel="1">
				WAW
			</riskLevel>
			<openText>จะเกิดอะไรขึ้นเมื่อหงส์ดำตื่นขึ้นจากความฝันของหงส์ขาว?</openText>
		</collection>
		<desc id="1" openLevel="0">
			[
			{Elijah มีครอบครัวใหญ่ที่ต้องดูแล}
			]
		</desc>
		<desc id="2" openLevel="1">
			[
			{พ่อแม่ที่ยากจนของเธอมักจะพูดเสมอว่า: “ถึงแม้เราจะไม่มีอะไรจะส่งต่อให้พวกเจ้า แต่เราก็มีสมบัติล้ำค่าที่สุด นั่นคือความซื่อสัตย์และความขยันหมั่นเพียร สิ่งเหล่านี้อาจจะยังไม่ช่วยอะไรพวกเจ้าในตอนนี้ แต่วันหนึ่งมันจะทำให้พวกเจ้าทุกคนมีความสุข”}
			]
		</desc>
		<desc id="3" openLevel="2">
			[
			{วันหนึ่ง มีหมอกหนาทึบปกคลุมเมือง&#13;&#10;หมอกจางๆ ที่ในตอนแรกคิดว่าเป็นปรากฏการณ์ธรรมชาติก็ไม่จางหายไปแม้จะผ่านไปหลายวัน&#13;&#10;&#13;&#10;บางคนอ้างว่ามันทำให้พวกเขารู้สึกคลื่นไส้หรืออยากอาเจียน แต่คนส่วนใหญ่ก็ไม่ได้คิดอะไรมาก หลายคนยังคงทำงานและใช้ชีวิตประจำวันท่ามกลางหมอก&#13;&#10;แน่นอนว่าเอลียาห์ก็เป็นหนึ่งในคนที่ต้องยอมรับมัน เธอเป็นสมาชิกครอบครัวคนเดียวที่มีงานทำที่เหมาะสม และมรดกความยากจนทำให้พวกเขามีหนี้สินมหาศาล เอลียาห์มีพี่น้องหลายคน แต่ความมุ่งมั่นของพวกเขาแตกสลายหลังจากเผชิญกับความล้มเหลวหลายครั้ง&#13;&#10;เอลียาห์เหนื่อยล้าอยู่เสมอ แต่เธอคิดว่าถ้าเธอทำงานหนักขึ้นอีกหน่อย ทุกอย่างก็จะดีขึ้นเอง เหมือนที่พ่อแม่ของเธอมักจะพูด และเหมือนในนิทาน&#13;&#10;เหมือนนกตัวนั้นที่ในที่สุดก็ได้กางปีกสีขาวและกลายเป็นที่อิจฉาของทุกคน}
			]
		</desc>
		<desc id="4" openLevel="3">
			[
			{บางคนออกจากเมืองเพื่อหนีหมอก&#13;&#10;&#13;&#10;พวกเขาบอกว่าเมืองนี้จบสิ้นแล้ว เอลียาห์ไม่ได้สนใจฟัง&#13;&#10;&#13;&#10;บางครั้งเอลียาห์ก็รู้สึกคลื่นไส้ เธอรู้สึกว่าทั้งตัวเป็นตุ่มพุพอง&#13;&#10;&#13;&#10;ใกล้แล้ว อีกนิดเดียวเท่านั้น ถ้าเธออดทนอีกหน่อย เสื้อผ้าที่ทำจากตำแยก็จะเสร็จสมบูรณ์ และถ้าเธอโยนมันให้พี่น้องที่เธอรักอย่างสุดซึ้ง วันที่ครอบครัวของเธอใช้ชีวิตอย่างกลมเกลียวก็จะกลับมาอีกครั้ง}
			]
		</desc>
		<desc id="5" openLevel="4">
			[
			{วันหนึ่งระหว่างทางกลับบ้านหลังเลิกงาน เธอชนเข้ากับคนเดินเท้าที่กำลังวิ่งเต็มฝีเท้า แม้ว่าคนเดินเท้าที่ชนเธอกำลังวิ่งอย่างเต็มที่ แต่เขาก็ไม่สามารถลุกขึ้นได้ เธอจึงยื่นมือเข้าไปช่วยพร้อมกับถามว่าเขาเป็นอะไรหรือไม่&#13;&#10;&#13;&#10;เขาปัดมือเธอออกและลุกขึ้นเอง คนเดินเท้าคนนั้นเดินเซไปสองสามก้าวแล้วก็ล้มลงอีกครั้ง ชายคนนั้นดูเหมือนกำลังวิ่งหนีอะไรบางอย่าง เขาดูกังวลว่าเอลียาห์จะทำร้ายเขา&#13;&#10;&#13;&#10;เอลียาห์พยายามจะถามเขาว่าเกิดอะไรขึ้น อย่างไรก็ตาม คนเดินเท้าคนนั้นอ้าปากพูดก่อน การอ้าปากของเขาดูเหมือนต้องใช้ความพยายามอย่างมาก เธอจึงอดทนรอให้เขาพูด&#13;&#10;&#13;&#10;คนเดินเท้าไม่ได้อ้าปากเพื่อพูด แต่เขากลับเริ่มอาเจียนของเหลวที่ผสมระหว่างเลือดและของเสีย&#13;&#10;&#13;&#10;ของเหลวเหนียวข้นไหลออกมาจากปากของเขาในตอนแรก จากนั้นมันก็พุ่งออกมาจากจมูก หู และตาของเขา หากเขาไม่ได้ขับของเสียออกมาจากรูทั้งหมดในร่างกาย เอลียาห์อาจจะพยายามช่วยเขา&#13;&#10;&#13;&#10;เอลียาห์คิดว่าเธอได้ยินเสียงกรีดร้องจากระยะไกล เธอทิ้งชายที่กำลังอาเจียนไว้เบื้องหลังและเริ่มเดินอย่างช้าๆ&#13;&#10;&#13;&#10;จะเกิดอะไรขึ้นเมื่อหงส์ดำตื่นขึ้นจากความฝันของหงส์ขาว?&#13;&#10;&#13;&#10;มีผู้คนมากมายท่ามกลางหมอก บางคนกรีดร้อง บางคนหัวเราะ บางคนถือไม้กระบอง บางคนกอดตัวกลม ร่างกายเต็มไปด้วยบาดแผล กากตะกอนสีดำ เปียกชื้น และมีกลิ่นเหม็นเน่ากระจัดกระจายไปทั่วพื้นดินที่เต็มไปด้วยรอยเท้า&#13;&#10;&#13;&#10;เธอเริ่มตามหาพี่น้องของเธอ ครอบครัวของเธอที่ต้องสวมเสื้อผ้าตำแยเพื่อหลุดพ้นจากคำสาป ผู้ที่เธอเคยมีความสุขร่วมกันในความฝัน&#13;&#10;&#13;&#10;เธอเห็นพี่น้องที่รักของเธออยู่ไกลๆ&#13;&#10;&#13;&#10;เอลียาห์ทรุดตัวลงคุกเข่าและในที่สุดก็เริ่มอาเจียนสิ่งที่คนอื่นๆ กำลังอาเจียนออกมา&#13;&#10;
			ผืนน้ำในทะเลสาบไหวระริกเบาๆ ราวกับว่ามีหงส์จำนวนหนึ่งเพิ่งจะโบยบินขึ้นสู่ท้องฟ้า}
			]
		</desc>
		<specialTipSize size="6">
			<specialTip openLevel="1" key="1">เมื่อผลการทำงานออกมา แย่ Qliphoth Counter จะลดลง และรูปลักษณ์ของ F-02-70-4 ก็เปลี่ยนไป</specialTip>
			<specialTip openLevel="1" key="2">เมื่อผลการทำงานออกมา ธรรมดา Qliphoth Counter จะลดลง และรูปลักษณ์ของ F-02-70-5 ก็เปลี่ยนไป</specialTip>
			<specialTip openLevel="1" key="3">เมื่อพนักงาน 5 คนขึ้นไปเสียชีวิตภายในสถานี Qliphoth Counter จะลดลง และรูปลักษณ์ของ F-02-70-1 ก็เปลี่ยนไป อย่างไรก็ตาม การเสียชีวิตที่เกิดจากกระสุนประหารชีวิตจะไม่ถูกนับ</specialTip>
			<specialTip openLevel="1" key="4">เมื่อพนักงาน 5 คนขึ้นไปภายในสถานีตื่นตระหนก Qliphoth Counter จะลดลง และรูปลักษณ์ของ F-02-70-2 ก็เปลี่ยนไป</specialTip>
			<specialTip openLevel="1" key="5">เมื่อยืนยันการแหกคุกของ Abnormality  3 ครั้ง Qliphoth Counter จะลดลง และรูปลักษณ์ของ F-02-70-3 ก็เปลี่ยนไป</specialTip>
			<specialTip openLevel="1" key="6">&lt;คำเตือน&gt; การลด Qliphoth Counter อย่างรุนแรงอาจทำให้ $0 เปลี่ยนแปลงได้เช่นกัน</specialTip>
		</specialTipSize>
	</observe>
	<child>
		<name>Black Swan</name>
		<codeId>F-02-70-7</codeId>
	</child>
</creature>