<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
	<info id="100027">
		<narration action="move">
			#0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
		</narration>
		<narration action="start">
			[
			{“รู้ไหม หลังจากเข้าร่วมบริษัท Lobotomy Corporation ฉันรู้สึกเหมือนได้ชีวิตกลับคืนมาจริงๆ”},
			{#0 สัมผัสได้ถึงความเศร้าโศกของ $0},
			{ข้อมือของ #0 รู้สึกเจ็บแปลบเมื่อมองไปที่ $0}
			]
		</narration>
		<narration action="mid1">
			[
			{“ภาวะซึมเศร้าคือโรคทางจิตใจ เราคือแพทย์กลุ่มแรกที่ค้นพบวิธีที่จะมีความสุข”},
			{#0 จ้องมองความสิ้นหวังที่ล่องลอยอยู่ในอ่างอาบน้ำ},
			{#0 สัมผัสได้ถึงความสิ้นหวังและความเศร้าโศกที่ท่วมท้น}
			]
		</narration>
		<narration action="mid2">
			[
			{“ยาเพื่อรักษาทางร่างกายพัฒนาไปอย่างรวดเร็ว ในขณะที่การรักษาทางจิตใจยังคงซบเซา”},
			{#0 มองเห็นความยากลำบากและความล้มเหลวที่กำลังจะเกิดขึ้น},
			{#0 มองเห็นความยากลำบากและการทดลองมากมายในอนาคต ไม่ว่าพวกเขาจะทำอะไรก็มีแต่จะนำไปสู่ความล้มเหลว}
			]
		</narration>
		<narration action="special_ability">
			[
			{#0 ซึ่งถูกปล้นไปซึ่งเหตุผลและความหวังที่จะมีชีวิตอยู่ ไม่ต่อต้านมือที่เอื้อมเข้ามาหาพวกเขา},
			{ความท้อแท้ของ #0 รวมตัวกันเป็นจุดเดียว}
			]
		</narration>
	</info>
	<observe level="4">
		<collection>
			<codeNo openLevel="0">T-05-51</codeNo>
			<portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/BloodBath</portrait>
			<name openLevel="1">
				Bloodbath
			</name>
			<riskLevel openLevel="1">
				TETH
			</riskLevel>
			<openText>มือหลายต่อหลายมือลอยอยู่ในอ่างอาบน้ำ พวกเขาคือมือของคนที่ฉันเคยรัก</openText>
		</collection>
		<desc id="1" openLevel="0">
			[
			{Abnormality ที่บรรจุความเจ็บปวดของผู้ที่ไม่สามารถรับมือกับความเศร้าของตนเองได้}
			]
		</desc>
		<desc id="2" openLevel="1">
			[
			{อ่างอาบน้ำสีหม่นที่เต็มไปด้วยเลือด เลือดจะถูกรักษาสมดุลไว้เสมอ มันจะไม่มีวันล้น มีเพียงความสิ้นหวังเท่านั้นที่จมอยู่ในส่วนลึก ความซึมเศร้าที่ไม่อาจทนทานได้จะเข้าครอบงำทุกคนที่มองเข้าไปในอ่าง&#13;&#10;&#13;&#10;ในพริบตาเดียว มันสามารถดึงคนใกล้ตัวเข้าไปในตัวมันได้ มันไม่มีกำลังมหาศาล แต่ผู้ที่ต้องทนทุกข์ทรมานจากความซึมเศร้าที่ท่วมท้นของมันจะไม่ต่อต้าน มันจะกลืนกินเหยื่อจนไม่เหลืออะไรเลยนอกจากข้อมือ มือทั้งหมดที่ลอยอยู่ในอ่างซีดจางและไร้เลือด พวกมันยืดขึ้นไปในอากาศและเอื้อมออกมาราวกับกำลังขอความช่วยเหลือ}
			]
		</desc>
		<desc id="3" openLevel="2">
			[
			{&lt;i&gt;การกรีดข้อมือของตัวเองในขณะที่มีสติครบถ้วนไม่ใช่เรื่องง่าย ต้องใช้ความมุ่งมั่นที่แข็งแกร่งและเจตจำนงที่จะพยายามหลายครั้ง จะสำเร็จได้ก็ต่อเมื่อกรีดมันราวกับกำลังหั่นเนื้อธรรมดาๆ เท่านั้น จะสำเร็จได้ก็ต่อเมื่อคนคนนั้นโหยหาความตายมากขนาดนั้น&lt;/i&gt;}
			]
		</desc>
		<desc id="4" openLevel="3">
			[
			{&lt;i&gt;ฉันเสียใจตลอดไปที่ไม่เคยเอะใจที่จะถามเธอว่าทำไมเธอถึงต้องใช้มีดอุตสาหกรรมเล่มนั้น ฉันเสียใจตลอดไปที่ไม่เคยเอะใจว่าเธอซ่อนข้อมือด้วยเสื้อแขนยาวอยู่เสมอ ฉันเสียใจตลอดไปที่ไม่เคยเอะใจว่าเธอระมัดระวังเป็นพิเศษที่จะซ่อนมันทุกครั้งที่ฉันคุยกับเธอ ฉันเสียใจตลอดไปที่ไม่เคยเอะใจว่าฉันไม่เคยได้ยินเสียงหัวเราะที่ร่าเริงของเธออีกเลย และเธอเดินไปทั่วบริษัทด้วยสายตาที่ไร้ชีวิตชีวาบ่อยขึ้นเรื่อยๆ&lt;/i&gt;}
			]
		</desc>
		<desc id="5" openLevel="4">
			[
			{&lt;i&gt;ฉันนึกภาพไม่ออกเลยว่ามันจะเจ็บปวดแค่ไหนที่จะกรีดข้อมือตัวเอง ฉันเพิ่งรู้ว่าเหตุผลเดียวที่เธอสามารถทำเรื่องแบบนั้นได้ก็เพราะเธอตัดมันตรงๆ ทะลุไปเลย&lt;/i&gt;}
			]
		</desc>
		<desc id="6" openLevel="4">
			[
			{&lt;i&gt;เรามักจะเปิดไวน์ฉลองทุกครั้งที่ประสบความสำเร็จ มันกลายเป็นหนึ่งในประเพณีของเรา เธอเคยบอกเราว่าการจะตกอยู่ในนิสัยที่ไม่สนใจใยดีนั้นง่ายเพียงแค่ก้าวพลาดเล็กน้อยหากเราคุ้นเคยกับความสำเร็จมากเกินไป ดังนั้น เราควรยิ้ม ชื่นชมยินดี และเฉลิมฉลองทุกสิ่งเล็กๆ น้อยๆ เมื่อประสบความสำเร็จ และเราไม่ควรละเลยความล้มเหลว เพราะความสำเร็จสามารถเกิดขึ้นได้จากกองความล้มเหลว&#13;&#10;เมื่อฉันเห็นรอยแผลเป็นที่ข้อมือของเธอ ฉันนึกถึงตู้ไวน์ของเรา เราใช้ขวดไปมากมายจนเหลือแค่ขวดเดียว&#13;&#10;
			วันนั้น ฉันเปิดขวดสุดท้ายนั้น&lt;/i&gt;}
			]
		</desc>
		<specialTipSize size="3">
			<specialTip openLevel="1" key="noRationalist">เมื่อพนักงานที่มีค่า Fortitude ระดับ 1 ทำกระบวนการทำงานเสร็จสิ้น จะมีมือยื่นออกมาจาก $0 และลากพนักงานคนนั้น ลงไปสู่ก้นบึ้ง ปรากฏการณ์เดียวกันนี้เกิดขึ้นกับพนักงานที่มีค่า Temperance ระดับ 1</specialTip>
			<specialTip openLevel="1" key="manyHands">มือที่ซีดจางจะลอยขึ้นจาก $0 หลังจากที่มันดูดกลืนพนักงานไป เมื่อจำนวนมือเพิ่มขึ้น จำนวน PE-Box ที่ผลิตได้ก็จะเพิ่มขึ้นเช่นกัน</specialTip>
			<specialTip openLevel="1" key="threeHands">&lt;ข้อควรระวัง&gt; เมื่อ $0 มีมือสามมือ ความปลอดภัยของพนักงานคนต่อไปไม่สามารถรับประกันได้ ดูเหมือนว่า $0 จะดูดกลืนพนักงานโดยไม่คำนึงถึงผลการทำงานหรือระดับค่าสถานะ</specialTip>
		</specialTipSize>
	</observe>
</creature>