<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
	<info id="100044">
		<narration action="move">
			#0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
		</narration>
		<narration action="mid1">
			[
			{$0 อาศัยอยู่ในดวงตาของเป้าหมาย}
			]
		</narration>
		<narration action="mid2">
			[
			{$0 เติบโตหนามที่พุ่งเป้าไปสู่สวรรค์ในวิสัยทัศน์ของ #0}
			]
		</narration>
	</info>
	<observe level="4">
		<collection>
			<codeNo openLevel="0">O-04-72</codeNo>
			<portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/BloodyTree</portrait>
			<name openLevel="1">
				The Burrowing Heaven
			</name>
			<riskLevel openLevel="1">
				WAW
			</riskLevel>
			<openText>อย่าละสายตา แค่จับตามองมันไว้ กักกันมันไว้ในสายตาของคุณ</openText>
		</collection>
		<desc id="1" openLevel="0">
			[
			{Abnormality ที่มีหนามแหลมคม ซึ่งกินอาหารจากสายตาของผู้อื่นและบางครั้งก็ยืดปีกของมัน}
			]
		</desc>
		<desc id="2" openLevel="1">
			[
			{อย่าละสายตา แค่จับตามองมันไว้&#13;&#10;&#13;&#10;มันอาศัยอยู่ในสายตาของคุณ การกักกันเป็นเพียงฉากบังหน้า&#13;&#10;&#13;&#10;กักกันมันไว้ในสายตาของคุณ&#13;&#10;&#13;&#10;การกะพริบตาไม่เป็นไร มันจะทนต่อการหยุดชะงักเพียงช่วงสั้นๆ&#13;&#10;&#13;&#10;แต่เมื่อใดที่มันรู้ว่ามันสูญเสียความสนใจและสมาธิจากคุณไป...&#13;&#10;&#13;&#10;มันจะกางปีกของมันออก&#13;&#10;&#13;&#10;ใช่แล้ว ปีก&#13;&#10;&#13;&#10;ราวกับจะสรรเสริญเทพเจ้าที่ถูกลืมไปนาน ปีกที่ผอมบางและเปื้อนเลือดของมันจะยืดออกและปกคลุมทั้งทางเดิน&#13;&#10;&#13;&#10;ปีกยังคงออกผล โดยใช้ศพสดๆ เป็นอาหาร&#13;&#10;&#13;&#10;หากมันยังคงไม่ได้รับความสนใจ ลำต้นของมันจะเจาะทะลุสถานีและเติบโตไปในที่ที่มีแสงแดด&#13;&#10;&#13;&#10;ราวกับเทวดา ปีกของมันจะไปถึงท้องฟ้าและแผ่ขยายลงสู่พื้นดิน และในที่สุดก็จะบดบังดวงอาทิตย์&#13;&#10;&#13;&#10;แต่ก็ยังมีความหวัง เมื่อในที่สุดคุณหันสายตาและนำมันเข้ามาในสติรับรู้ของคุณ...&#13;&#10;&#13;&#10;มันจะกลับคืนสู่พื้นที่ใต้ดินที่ลึกและมืดมิดแห่งนี้&#13;&#10;&#13;&#10;นั่นคือถ้าคุณรอดชีวิตมาได้จนถึงตอนนั้น}
			]
		</desc>
		<desc id="3" openLevel="2">
			[
			{นั่นแหละคือการจ้องมอง ความสนใจ สายใยที่มองไม่เห็นที่เชื่อมโยงเราเข้าด้วยกัน สมาธิที่แน่วแน่&#13;&#10;&#13;&#10;อย่ามาที่นี่เลย เพราะไม่มีที่ให้คุณได้พักผ่อน&#13;&#10;&#13;&#10;นี่คือสิ่งที่คุณต้องการจะเห็นหรือไม่?&#13;&#10;&#13;&#10;เมื่อน้ำตาของคุณแห้งลงในที่สุด บอกคำตอบของคุณกับฉัน}
			]
		</desc>
		<specialTipSize size="4">
			<specialTip openLevel="1" key="1">การทำงานกับ $0 จะต้องทำในขณะที่ผู้จัดการจับตามองห้องกักกัน</specialTip>
			<specialTip openLevel="1" key="2">ในระหว่างกระบวนการทำงาน เมื่อห้องกักกันอยู่นอกสายตาของกล้อง Qliphoth Counter จะลดลง เมื่อห้องกักกันของ $0 ยังคงไม่ถูกเฝ้าระวังหลังจากปรากฏการณ์ดังกล่าว ตัวนับจะยังคงลดลงอย่างต่อเนื่อง</specialTip>
			<specialTip openLevel="1" key="3">เมื่อผลการทำงานออกมา ธรรมดา หรือ ดี Qliphoth Counter จะเพิ่มขึ้น ดูเหมือนว่ามันสามารถเพิ่มขึ้นได้สูงสุดสามระดับในคราวเดียว ทั้งนี้ขึ้นอยู่กับผลการทำงาน</specialTip>
			<specialTip openLevel="1" key="4">&lt;คำเตือน&gt; อย่าหยุดมอง Abnormality ในขณะที่กำลังดำเนินการปราบปราม</specialTip>
		</specialTipSize>
	</observe>
</creature>