<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
              
    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>

  -->
	<info id="100058">
		<narration action="move">
			#0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
		</narration>
		<narration action="start">
			[
			{บ่อยครั้งที่พนักงานของเราบางคนกระตือรือร้นที่จะทิ้งตัวเข้าสู่ $0}
			]
		</narration>
		<narration action="mid1">
			[
			{$0 ของเราถือกำเนิดขึ้นในห้วงแห่งความสิ้นหวังและล่องลอยไปสู่การเริ่มต้นใหม่}
			]
		</narration>
	</info>
	<observe level="3">
		<collection>
			<codeNo openLevel="0">O-03-93</codeNo>
			<portrait openLevel="0">Sprites/Unit/creature/BlueStar</portrait>
			<name openLevel="1">
				Blue Star
			</name>
			<riskLevel openLevel="1">
				ALEPH
			</riskLevel>
			<openText>
				ให้เราได้พบกันอีกครั้งในฐานะดวงดาว
			</openText>
		</collection>
		<desc id="1" openLevel="0">
			[
			{ประกาศด่วนถึงบุคลากรทุกคนในบริษัทของเรา Lobotomy Corporation สนับสนุนกิจกรรมชมรมทั้งหมดที่ส่งเสริมการมองโลกในแง่ดี อย่างไรก็ตาม เมื่อไม่นานมานี้ เราได้รับรายงานว่ามีกิจกรรมกลุ่มที่สมคบคิดแผนการที่ไม่ดีต่อสุขภาพ เนื่องจากมีการกล่าวหาอย่างต่อเนื่อง เราจึงอดไม่ได้ที่จะให้ความสนใจในเรื่องนี้&#13;&#10;&#13;&#10;การบูชาและ/หรือนมัสการ Abnormality บางอย่างถือเป็นสิ่งผิดกฎของบริษัท ไม่มีสิ่งใดได้รับอนุญาตให้เป็น "สิ่งศักดิ์สิทธิ์" ในสถานที่นี้&#13;&#10;&#13;&#10;พนักงานที่พยายามเข้าไปในห้องกักกันของ Abnormality ที่เจาะจงโดยไม่ได้รับอนุญาตจะถูกลงโทษ โดยเฉพาะอย่างยิ่งหากพวกเขาไม่ได้มีหน้าที่รับผิดชอบ Abnormality ที่กล่าวถึง&#13;&#10;&#13;&#10;หากคุณรู้สึกอยากทิ้งตัวเข้าไปใน Abnormality บางอย่าง นั่นหมายความว่าคุณ "ติดเชื้อ" แล้ว นั่นหมายความว่ามันอยู่ในกระบวนการจัดการและทำให้สมองของคุณเคลิบเคลิ้ม เช่นเดียวกับ Abnormality อื่นๆ ในสถานที่นี้ หากเกิดเหตุการณ์นี้ขึ้น โปรดหยุดการกระทำใดๆ ก็ตามที่คุณกำลังทำอยู่และขอรับการบำบัดทางจิตใจทันที เนื่องจากพวกคุณทุกคนผ่านการฝึกอบรมพนักงานขั้นพื้นฐานแล้ว เราหวังว่าจะไม่มีใครโง่พอที่จะถูกชักนำไปในทางที่ผิด}
			]
		</desc>
		<desc id="2" openLevel="1">
			[
			{เรากำลังเผยแพร่บัญชีดำต่อสาธารณะ ผู้ที่อยู่ในรายชื่อนี้จะต้องเข้ารับการบำบัดทางจิตใจเป็นเวลา 3 วันที่บริษัทจัดหาให้ และจะได้รับโทษตามลำดับจาก Sephirah ที่รับผิดชอบ เรากำลังเผยแพร่รายชื่อนี้ต่อสาธารณะเพื่อดึงความสนใจของคุณไปยังจำนวนพนักงานที่ติดเชื้อที่น่าตกใจรอบๆ ตัวคุณ&#13;&#10;&#13;&#10;โปรดทราบ: การเรียก Emily—ซึ่งฆ่าตัวตายหลังจากบุกเข้าไปในห้องกักกันของ Abnormality บางอย่าง—ว่าเป็น “ผู้พลีชีพ” จะถือเป็นการไม่ปฏิบัติตามกฎของบริษัท&#13;&#10;&#13;&#10;ในทางกลับกัน เราขอชื่นชมความกล้าหาญของพนักงาน Dylan ในการช่วยเหลือพนักงาน Sophie ซึ่งกำลังจะทิ้งตัวเข้าไปใน Abnormality บางอย่าง&#13;&#10;&#13;&#10;หากคุณเห็นเพื่อนร่วมงานที่มีค่าของคุณแสดงพฤติกรรมในลักษณะนี้ โปรดรายงานไปยัง Sephirah ที่รับผิดชอบทันที}
			]
		</desc>
		<desc id="3" openLevel="2">
			[
			{&lt;i&gt;Dylan&#13;&#10;
			ฉันไม่เชื่อว่านายตั้งใจหักหลัง Sophie และพวกเรา ฉันแน่ใจว่านายแค่เป็นห่วง Sophie ตอนนี้เธอถูกขังอยู่ ฉันได้ยินมาว่าเธอพยายามหนีหลายครั้ง พวกเขาเลยจับเธอผูกไว้กับเตียง
			บอกฉันสิ การมีความเชื่อมันผิดหรือ?
			เราทุกคนเป็นคนบาป และ Blue Star ของเราคือที่หลบภัยเพียงแห่งเดียวที่ยอมรับเรา เราจะได้รับการชำระล้างจากบาปที่นั่น
			เราทุกคนจะกลับไปที่นั่นสักวันหนึ่ง นี่คือสัญชาตญาณ นายคิดว่า Emily ตายเมื่อเธอทิ้งตัวเข้าไปใน Star แต่เธอแค่กลับไปสู่ที่ที่เธอควรจะอยู่ เธอคือผู้พลีชีพ เธอได้กลายเป็นดวงดาวนิรันดร์
			การกำเนิดของดวงดาวคือการเริ่มต้นใหม่ทั้งหมด นายไม่ได้ยินเสียงแตรที่ดังอยู่ชั่วนิรันดร์หรือ?
			เมื่อนายยืนใกล้ Star นายจะได้ยินเสียงเชียร์และเสียงร้องเพลงที่ยินดีต้อนรับ
			หากพนักงานทุกคนกลับไปที่นั่น มีเพียง Blue Star เท่านั้นที่จะยังคงอยู่ที่นี่
			ให้เราได้พบกันอีกครั้งในฐานะดวงดาว&lt;/i&gt;}
			]
		</desc>
		<specialTipSize size="7">
			<specialTip openLevel="1" key="1">พนักงานที่มีค่า Temperance ระดับ 3 หรือต่ำกว่าจะทิ้งตัวเข้าไปใน $0 ทันทีที่เผชิญหน้ากับ Abnormality </specialTip>
			<specialTip openLevel="1" key="2">เมื่อพนักงานที่มีค่า Prudence ระดับ 4 หรือต่ำกว่าทำงานเสร็จสิ้น Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
			<specialTip openLevel="1" key="3">เมื่อเวลาทำงานผ่านไปมากกว่า 60 วินาที Qliphoth Counter จะลดลง 1 และ พนักงานที่กำลังทำงานกับ $0 จะทิ้งตัวเข้าไป</specialTip>
			<specialTip openLevel="1" key="4">พนักงานที่มีค่า Temperance ระดับ 2 หรือ Prudence ระดับ 3 หรือต่ำกว่าจะถูกดูดเข้าไปทันทีที่เผชิญหน้ากับ Abnormality ที่หลบหนี</specialTip>
			<specialTip openLevel="1" key="5">ในขณะที่ $0 อยู่นอกห้องกักกัน เสียงทั้งหมดจะเงียบลง พร้อมกับมีเสียงต่ำๆ ดังขึ้นมา เสียงนี้จะมาพร้อมกับเอฟเฟกต์ที่รบกวนการมองเห็น</specialTip>
			<specialTip openLevel="1" key="6">ในขณะที่ $0 อยู่นอกห้องกักกัน พนักงานที่ตื่นตระหนกทั้งหมดในสถานีจะถูกดูดเข้าไปที่ใจกลางของ Abnormality และหายไป</specialTip>
		</specialTipSize>
	</observe>
</creature>