<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
              
    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>
  -->
	<info id="100038">
		<narration action="move"></narration>
		<narration action="start">
			[
			{}
			]
		</narration>
		<narration action="mid1">
			[
			{}
			]
		</narration>
		<narration action="mid2">
			[
			{}
			]
		</narration>
		<narration action="mid3">
			[
			{}
			]
		</narration>
		<narration action="mid4">
			[
			{}
			]
		</narration>
		<narration action="death">
			[
			{}
			]
		</narration>
	</info>
	<observe level="3">
		<collection>
			<codeNo openLevel="0">O-02-63</codeNo>
			<portrait openLevel="0">Sprites/Unit/creature/BossBird</portrait>
			<name openLevel="0">
				Apocalypse Bird
			</name>
			<riskLevel openLevel="0">
				ALEPH
			</riskLevel>
			<specialName openLevel="0">
				The Monster in the Black Forest
			</specialName>
		</collection>
		<desc id="1" openLevel="0">
			[
			{เป็นที่รู้กันว่าจะมาเมื่อโลกเต็มไปด้วยบาป พนักงานหลายคนกลัวการมาถึงของ Abnormality นี้&#13;&#10;&#13;&#10;หากจะพูดถึงนกตัวนี้ เราต้องย้อนกลับไปเล่าเรื่องราวของป่าทมิฬก่อน เราต้องจดจำป่าที่เคยสงบสุขและสวยงาม...&#13;&#10;&#13;&#10;แล้วหายนะก็จะตามมา}
			]
		</desc>
		<desc id="2" openLevel="0">
			[
			{&lt;เรื่องเล่าแห่งป่าทมิฬ&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;กาลครั้งหนึ่งนานมาแล้ว มีนกสามตัวอาศัยอยู่อย่างมีความสุขในป่าที่อบอุ่นและอุดมสมบูรณ์&#13;&#10;&#13;&#10;นกทั้งสามไม่มีชื่อ แต่เหล่าสิ่งมีชีวิตในป่าจะเรียกพวกมันว่า นกใหญ่, นกยาว, และนกเล็ก&#13;&#10;&#13;&#10;ทุกคนใช้ชีวิตอย่างอิสระและมีความสุขร่วมกันในป่าที่สงบสุขแห่งนี้ นกทั้งสามต้องการให้ป่าปลอดภัยยิ่งกว่าใครอื่น เพื่อที่สิ่งมีชีวิตจากภายนอกจะได้เข้ามาเยี่ยมเยียนและสนุกสนานได้&#13;&#10;&#13;&#10;เป็นบ่ายที่อบอุ่นและมีแดดจัด เมื่อคนแปลกหน้าคนหนึ่งมาเยือนป่าที่สงบสุข เขาเป็นนักเดินทาง ผู้บุกเบิก และผู้เผยพระวจนะ แต่ในขณะเดียวกัน เขาก็เป็นคนธรรมดาคนหนึ่ง เขาต้องการเข้าไปในป่า แต่นกทั้งสามรู้สึกว่าเขาน่าสงสัย พวกมันจึงไม่ยอมให้เขาเข้าไป ชายแปลกหน้าโกรธจัดและพูดกับนกทั้งสามขณะที่จากไป:&#13;&#10;&#13;&#10;“ในไม่ช้า โศกนาฏกรรมจะเกิดขึ้นกับป่าแห่งนี้ มันจะแปดเปื้อนไปด้วยการกระทำผิดและความชั่วร้าย และจะมีความขัดแย้งเกิดขึ้นอย่างต่อเนื่อง โศกนาฏกรรมจะหยุดลงก็ต่อเมื่อสัตว์ร้ายที่น่ากลัวปรากฏตัวและกลืนกินทุกสิ่ง ดวงอาทิตย์และดวงจันทร์จะไม่ส่องแสงบนป่าแห่งนี้อีกต่อไป ป่าแห่งนี้จะไม่มีวันกลับไปเป็นเหมือนเดิม”&#13;&#10;&#13;&#10;นกทั้งสามกังวลเกี่ยวกับคำทำนาย จะเกิดอะไรขึ้นถ้าความขัดแย้งเกิดขึ้นจริงๆ และสัตว์ร้ายปรากฏตัวขึ้นเพื่อทำร้ายป่าเหมือนที่ชายคนนั้นพูด? นั่นเป็นเหตุผลที่นกทั้งสามตัดสินใจที่จะเป็นผู้พิทักษ์ป่า พวกมันรักป่าแห่งนี้ยิ่งกว่าใครอื่น พวกมันจึงต้องการปกป้องสิ่งมีชีวิตที่อาศัยอยู่ในป่าและรักษาสันติภาพไว้&#13;&#10;&#13;&#10;นกใหญ่ที่มีดวงตามากมาย ตัดสินใจที่จะคอยเฝ้าระวังผู้บุกรุกในป่า เพราะดวงตาของนกใหญ่สามารถมองเห็นได้ไกลมาก และมองเห็นในสิ่งที่เรามองไม่เห็น จากนั้นมีคนกล่าวว่า “แต่จะเกิดอะไรขึ้นถ้าสัตว์ร้ายปรากฏตัวตอนกลางดึก เมื่อท้องฟ้ามืดมิดและทุกคนหลับใหล?” ด้วยความกังวล นกใหญ่จึงเผาขนของมันทั้งหมดเพื่อทำเป็นโคมไฟที่จะลุกโชนตลอดกาล ตอนนี้สิ่งมีชีวิตในป่าอยู่ภายใต้การเฝ้าระวังของนกใหญ่ตลอดเวลา ทั้งกลางวันและกลางคืน&#13;&#10;&#13;&#10;เพื่อรักษาสันติภาพของป่า นกยาวจึงชั่งบาปของผู้ที่เข้ามาในป่า เพราะตาชั่งของนกยาวมีความเที่ยงธรรมและยุติธรรม และสามารถชั่งบาปได้ทุกประเภท จากนั้นมีคนกล่าวว่า “แต่จะเกิดอะไรขึ้นถ้าวันหนึ่งตาชั่งไม่เอียงไปทางใดทางหนึ่งเลย?” ด้วยความกังวล นกยาวจึงสร้างตาชั่งที่เอียงไปข้างใดข้างหนึ่งเสมอ ด้วยวิธีนี้ ทุกคำตัดสินจะมีคำตอบที่ชัดเจน&#13;&#10;&#13;&#10;นกเล็กตัดสินใจที่จะลงโทษการกระทำผิดของสิ่งมีชีวิตด้วยจะงอยปากของมัน จากนั้นมีคนกล่าวว่า “แต่จะงอยปากของเจ้าเล็กนิดเดียว ไม่มีใครจะรู้สึกเจ็บปวดหรอก” ด้วยความกังวล นกเล็กจึงฉีกปากของมันให้กว้างขึ้นเพื่อที่จะสามารถกลืนสิ่งมีชีวิตใดๆ ได้ในคำเดียว&#13;&#10;&#13;&#10;ไม่มีใครสามารถมาเยือนป่าแห่งนี้ได้อีก และข่าวลือที่ไม่ดีเกี่ยวกับป่าก็เริ่มแพร่กระจายออกไป “ฉันได้ยินมาว่ามีเรื่องเลวร้ายเกิดขึ้นกับสิ่งมีชีวิตใดๆ ที่เข้าไปในป่า”&#13;&#10;
			“นกใหญ่คอยจับตาดูกิจกรรมของสิ่งมีชีวิตในป่าอยู่เสมอ ไม่มีอิสระเลย”
			“ตาชั่งของนกยาวไม่ยุติธรรมเลย”
			“การลงโทษของนกเล็กน่ากลัวมาก”&#13;&#10;&#13;&#10;นกทั้งสามรู้สึกไม่สบายใจ “พวกเราทำงานหนักมากเพื่อปกป้องป่านี้ ทำไมไม่มีใครชื่นชมความพยายามของเราเลย?”&#13;&#10;&#13;&#10;มีผู้มาเยือนป่าน้อยลงเรื่อยๆ มีสิ่งมีชีวิตบ่นมากขึ้นเรื่อยๆ การต่อสู้เกิดขึ้นทุกวัน แต่นกทั้งสามก็ยังคงทำงานหนักขึ้นเพื่อทำให้ป่ากลับมาสงบสุขอีกครั้ง แต่...&#13;&#10;
			“ไม่ ป่าแห่งนี้กว้างใหญ่เกินไป พวกเราสามตัวไม่เพียงพอที่จะปกป้องมันได้ทั้งหมด”
			“แต่ไม่มีสิ่งมีชีวิตใดที่จะปกป้องป่าแห่งนี้ได้นอกจากพวกเรา”
			“ถ้าเรารวมพลังกันได้ พวกเราจะแข็งแกร่งขึ้น”&#13;&#10;&#13;&#10;ในวันที่ดวงตาของนกใหญ่ที่สามารถมองเห็นได้ไกลหลายร้อยกิโลเมตร นกยาวที่สามารถตัดสินบาปใดๆ ได้ และปากของนกเล็กที่สามารถกลืนกินทุกสิ่งได้รวมกันเป็นหนึ่ง ความมืดก็ปกคลุมป่า สิ่งมีชีวิตต่างๆ กรีดร้องด้วยความสยดสยองและหวาดกลัวเมื่อเห็นนกตัวนั้น และป่าก็ตกอยู่ในความวุ่นวายในไม่ช้า&#13;&#10;&#13;&#10;จากนั้น ท่ามกลางเสียงกรีดร้องที่วุ่นวาย มีคนตะโกนว่า:&#13;&#10;&#13;&#10;“มันคือสัตว์ร้าย! สัตว์ประหลาดตัวใหญ่ที่น่ากลัวอาศัยอยู่ในป่าสีดำมืดมิด!”&#13;&#10;&#13;&#10;สัตว์ร้ายมาแล้วหรือ? นกทั้งสามที่ตอนนี้เป็นหนึ่งเดียวกันมองไปรอบๆ แต่ไม่เห็นใครเลย นกเริ่มเดินสำรวจไปทั่วป่าเพื่อตามหาสัตว์ร้าย ป่าจะต้องเดือดร้อนแน่หากสัตว์ร้ายปรากฏตัวขึ้นมาจริงๆ&#13;&#10;&#13;&#10;แต่ก็ไม่มีอะไรเลย ไม่มีสิ่งมีชีวิตใดๆ ไม่มีดวงอาทิตย์และดวงจันทร์ และไม่มีสัตว์ร้าย สิ่งที่เหลืออยู่มีเพียงนกและป่าทมิฬเท่านั้น&#13;&#10;&#13;&#10;ตั้งแต่นั้นมา มีเพียงค่ำคืนที่มืดมิดสนิท&#13;&#10;&#13;&#10;ข่าวลือกล่าวว่ามีสัตว์ร้ายที่น่ากลัวอยู่ในป่าทมิฬที่ไม่มีใครอาศัยอยู่}
			]
		</desc>
		<desc id="3" openLevel="0">
			[
			{&lt;คำให้การของผู้รอดชีวิต&gt;&#13;&#10;
			แสงไฟทุกดวงในสถานีเป็นบ้าไปหมด มันกะพริบแล้วกะพริบอีก ฉันไม่สามารถใช้ไฟแช็กได้ด้วยซ้ำ จากนั้น แสงที่อบอุ่นนี้ก็ส่องผ่านทุกสิ่ง มันดูเหมือนแสงยามค่ำที่กำลังจะลับขอบฟ้า หรือแสงอาทิตย์ที่กำลังจะขึ้น แม้ว่าอย่างที่เราทุกคนรู้กันดี แสงแดดไม่สามารถส่องเข้ามาในสถานีของเราได้เลย ทุกคนจ้องมองแสงนั้นอย่างเงียบๆ ความมืดที่กะทันหันและแสงประหลาดก็เพียงพอที่จะทำให้หวาดกลัวได้แล้ว มันน่ากลัวยิ่งกว่าสิ่งสยดสยองใดๆ ที่เราเคยเห็นที่นี่ มันเป็นความกลัวที่แท้จริงในสิ่งที่ไม่รู้จัก...&#13;&#10;
			(ถูกละไว้) ...บางอย่างจากที่ไกลๆ กำลังมุ่งหน้ามาหาเรา แสงที่ส่องสว่างราวกับดวงดาวจากอวกาศกำลังเดินทัพมาหาเรา มันดูเหมือนดวงตาของนกใหญ่ แต่มันไม่ใช่ Abnormality ตัวนั้น ฉันได้ยินเสียงแขนที่ยาวเหล่านั้นขูดพื้น&#13;&#10;
			มีคนทำลายความเงียบด้วยเสียงกระซิบ: “ชายคนนั้นหนีไม่ทันแล้ว...”&#13;&#10;
			มีพนักงานคนหนึ่งคุกเข่าอยู่บนพื้น บางทีเขาอาจจะไม่รู้สึกถึงอันตรายที่กำลังเข้ามาจากข้างหลัง และเมื่อเขารู้ตัว มันก็สายเกินไปแล้ว เขาไม่แม้แต่จะกรีดร้อง ไม่มีใครทำได้ในตอนนั้น เขาดิ้นรนอย่างไม่มีความหมายที่จะขยับขาอย่างสิ้นหวังที่จะวิ่งหนีสัตว์ร้าย ไม่มีใครแสดงการกระทำที่เป็นวีรบุรุษด้วยการลุกขึ้นต่อสู้กับสัตว์ประหลาด ไม่แม้แต่การตะโกนเตือนเขา ทุกคนเพียงแค่เฝ้ามองเขา รอคอยสิ่งที่น่ากลัวที่กำลังจะเกิดขึ้น&#13;&#10;
			ทุกย่างก้าวส่งแรงสั่นสะเทือนไปทั่วทั้งสถานี สัตว์ประหลาดกำลังเคลื่อนที่ด้วยก้าวที่ช้ามาก แต่มันดูเหมือนเร็วมาก&#13;&#10;
			ในพริบตาเดียว มันกลืนกินพนักงานที่ไร้นามในคำเดียว และหลังจากนั้นทุกคนก็เริ่มกรีดร้องอย่างวุ่นวาย ฉันเคยผ่านการปราบปรามมานับไม่ถ้วน แต่วันนั้นเป็นครั้งแรกที่ฉันเสียใจที่เข้าร่วมบริษัทนี้ ฉันมั่นใจว่าฉันจะไม่มีทางรอดจากที่นั่น ความรู้สึกไร้หนทางนี้เข้าครอบงำฉัน ฉันไม่สามารถแม้แต่จะคิดที่จะต่อสู้กับสัตว์ประหลาด และอีกหลายคนก็รู้สึกเช่นเดียวกัน&#13;&#10;
			ฉันคิดว่าฉันเป็นคนเดียวที่ยังมีสติพอที่จะเขียนสิ่งนี้ได้ในหมู่ผู้รอดชีวิตทั้งหมด บริษัทจะไม่มีวันบอกพนักงานใหม่ของเราเกี่ยวกับการมีอยู่ของสัตว์ประหลาดตัวนั้น อย่างไรก็ตาม ฉันต้องการทิ้งคำเตือนไว้ให้พวกเขาอย่างน้อยที่สุด นั่นคือเหตุผลที่ฉันเขียนสิ่งนี้}
			]
		</desc>
		<specialTipSize size="4">
			<specialTip openLevel="0" key="bigBirdEgg">ดวงตาของนกใหญ่กักขังแสงไว้</specialTip>
			<specialTip openLevel="0" key="longBirdEgg">แขนของนกยาวปิดซ่อนกาลเวลา</specialTip>
			<specialTip openLevel="0" key="littleBirdEgg">และจะงอยปากของนกเล็กกระซิบไม่หยุดหย่อน...</specialTip>
			<specialTip openLevel="0" key="eggExist">ตราบใดที่พวกมันยังคงอยู่ Apocalypse Bird จะไม่หายไป</specialTip>
		</specialTipSize>
	</observe>
	<etc>
		<param key="Escape" index="0">
			กาลครั้งหนึ่งนานมาแล้ว มีนกสามตัวอาศัยอยู่อย่างมีความสุขในป่าที่อบอุ่นและอุดมสมบูรณ์
		</param>
		<param key="BigBirdArrive" index="1">
			นกใหญ่ที่มีดวงตามากมาย ตัดสินใจที่จะคอยเฝ้าระวังผู้บุกรุกในป่า&#13;&#10;เพราะดวงตาของนกใหญ่สามารถมองเห็นได้ไกลมาก และมองเห็นในสิ่งที่เรามองไม่เห็น
		</param>
		<param key="LongBirdArrive" index="2">
			เพื่อรักษาสันติภาพของป่า นกยาวจึงชั่งบาปของผู้ที่เข้ามาในป่า&#13;&#10;เพราะตาชั่งของนกยาวมีความเที่ยงธรรมและยุติธรรม และสามารถชั่งบาปได้ทุกประเภท
		</param>
		<param key="SmallBirdArrive" index="3">
			นกเล็กตัดสินใจที่จะลงโทษการกระทำผิดของสิ่งมีชีวิตด้วยจะงอยปากของมัน
		</param>
		<param key="BossBirdAppear" index="4">
			จากนั้น ท่ามกลางเสียงกรีดร้องที่วุ่นวาย มีคนตะโกนว่า:&#13;&#10;“มันคือสัตว์ร้าย! สัตว์ประหลาดตัวใหญ่ที่น่ากลัวอาศัยอยู่ในป่าสีดำมืดมิด!”
		</param>
		<param key="BigBirdBreak" index="5">
			ดวงตาที่มองเห็นได้ไกลของนกใหญ่ถูกทำให้บอด
		</param>
		<param key="LongBirdBreak" index="6">
			ศีรษะที่เคยมองดูจักรวาลอยู่เสมอถูกก้มลง
		</param>
		<param key="SmallBirdBreak" index="7">
			ปากของนกเล็กที่สามารถกลืนกินทุกสิ่งได้ถูกปิด
		</param>
		<param key="Suppressed" index="8">
			นกเริ่มเดินสำรวจไปทั่วป่า แต่ก็ไม่มีอะไรเลย&#13;&#10;ไม่มีสิ่งมีชีวิตใดๆ ไม่มีดวงอาทิตย์และดวงจันทร์ และไม่มีสัตว์ร้าย สิ่งที่เหลืออยู่มีเพียงนกและป่าทมิฬเท่านั้น
		</param>
		<param key="gateway" index="9">
			ทางเข้าสู่ป่าทมิฬ
		</param>
		<param key="bigBirdEgg" index="10">
			ดวงตาใหญ่
		</param>
		<param key="longBirdEgg" index="10">
			แขนยาว
		</param>
		<param key="smallBirdEgg" index="10">
			จะงอยปากเล็ก
		</param>
	</etc>
</creature>