<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
              
    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>

  -->
	<info id="100054">
		<narration action="move">
			#0 กำลังเดินทางไปที่ห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
		</narration>
		<narration action="start">
			[
			{$0 เฝ้ามอง #0 ด้วยอวัยวะเรืองแสงที่โผล่ขึ้นมาจากพื้นดินอย่างลึกลับ}
			]
		</narration>
		<narration action="mid1">
			[
			{ไม่มีพนักงานคนใดเคยเห็นรูปร่างที่สมบูรณ์ของ $0 เลย}
			]
		</narration>
		<narration action="mid2">
			[
			{หาก $0 หลุดออกจากห้องกักกันโดยสมบูรณ์ องค์กรของเราอาจจะล่มสลายได้}
			]
		</narration>
	</info>
	<observe level="5">
		<collection>
			<codeNo openLevel="0">O-04-84</codeNo>
			<portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/Bunny</portrait>
			<name openLevel="1">
				Meat Lantern
			</name>
			<riskLevel openLevel="1">
				TETH
			</riskLevel>
			<openText>…นั่นไม่ใช่ดอกไม้ สั่งให้พนักงานทุกคนที่อยู่ใกล้เคียงอพยพทันที</openText>
		</collection>
		<desc id="1" openLevel="0">
			[
			{มันอยู่ใต้พื้นห้องกักกันตลอดเวลา โดยแสดงเพียงดวงตาและอวัยวะเรืองแสงลึกลับที่โผล่ขึ้นมาเหนือพื้นดิน}
			]
		</desc>
		<desc id="2" openLevel="1">
			[
			{ไม่มีทางยืนยันได้ว่ารูปร่างทั้งหมดของมันเป็นอย่างไร เนื่องจากมันเคลื่อนที่อยู่ใต้ดิน ไม่ได้ผ่านทางเดินปกติ จึงเป็นไปไม่ได้ที่จะคาดการณ์เส้นทางเมื่อมันหลบหนี และด้วยเหตุผลเดียวกัน การหลบหนีของมันจึงไม่สามารถตรวจจับได้}
			]
		</desc>
		<desc id="3" openLevel="2">
			[
			{&lt;ข้อความถอดเสียงจากบันทึกเสียง&gt;&#13;&#10;
			Lloyd: คุณอยู่ใกล้ทีมข้อมูลใช่ไหม? ผมได้ยินมาว่ามีพนักงานบางคนหายตัวไปแถวนั้น คุณช่วยตรวจสอบได้ไหมว่ามี Abnormality ตัวใดที่ทำให้เกิดการรบกวนเชิงพื้นที่บ้าง?&#13;&#10;
			Paul: อะไรนะ? แต่แถวนี้ไม่มี Abnormality แบบนั้นเลย ผมก็ไม่พบ Abnormality ที่หลบหนีด้วย&#13;&#10;
			Lloyd: มองหาให้ทั่วเลย&#13;&#10;
			Paul: เอ่อ Lloydครับ ไม่มีสัญญาณของ Abnormality เลย แต่ผมเห็นดอกไม้เล็กๆ บนพื้น&#13;&#10;
			Lloyd: คุณพูดถึงอะไร? ดอกไม้อะไร?&#13;&#10;
			Paul: ตูมมันกำลังเรืองแสงครับ มันน่าทึ่งมาก มันแปลกที่เจออะไรที่เขียวขนาดนี้ในที่ที่ไม่มีแสงอาทิตย์เลย…มันสว่างมากจนพนักงานคนอื่นๆ ก็เข้ามาดูดอกไม้ด้วย คุณต้องมาดูมันเอง…แสงมันสว่างและอบอุ่นมาก…ผมรู้สึกเหมือนกำลังจะมีเรื่องดีๆ เกิดขึ้น…&#13;&#10;
			Lloyd: …นั่นไม่ใช่ดอกไม้ สั่งให้พนักงานทุกคนที่อยู่ใกล้เคียงอพยพทันที อย่าวิ่งหนีกันเป็นกลุ่ม คุณต้องค่อยๆ หนีทีละคน ด้วยก้าวที่เงียบเชียบ…&#13;&#10;
			Paul: คุณกำลังพูดถึงอะไร ผมคิดว่าผมบอกคุณแล้วว่าแถวนี้ไม่มีอะไร…เดี๋ยว ผมรู้สึกเหมือนพื้นสั่นเล็กน้อยใต้เท้า มีใครมาซ่อมท่อวันนี้เหรอ?&#13;&#10;
			Lloyd: อ่า ช่างมันเถอะ งั้นคุณก็สนุกกับการดูดอกไม้นั่นไปก็แล้วกัน… }
			]
		</desc>
		<specialTipSize size="3">
			<specialTip openLevel="1" key="1">เมื่อผลการทำงานอยู่ในระดับ แย่ Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
			<specialTip openLevel="1" key="2">เมื่อใช้เวลาทำงานน้อยกว่า 40 วินาที Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
			<specialTip openLevel="1" key="3">ระบบของสถานีและพนักงานจะไม่สามารถตรวจจับ Abnormality นี้ได้เมื่อมันหลบหนี ดังนั้นผู้จัดการจำเป็นต้องระบุตำแหน่งด้วยตนเองและสั่งให้ทำการปราบปรามโดยตรง</specialTip>
		</specialTipSize>
	</observe>
</creature>