<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
	<info id="100042">
		<narration action="move">
			#0 กำลังเดินทางไปที่หน่วยกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
		</narration>
		<narration action="start">
			[
			{การมีคนไว้ให้ไว้อาลัยหลังจากการตายถือเป็นพรอย่างหนึ่ง},
			{ผู้ที่เหลืออยู่ไม่มีเวลาที่จะจดจำผู้ที่จากไป สิ่งที่พวกเขาทำได้คือเตรียมพร้อมสำหรับการตายครั้งต่อไป},
			{$0 จ้องมองมาที่ #0 อย่างเงียบงัน}
			]
		</narration>
		<narration action="mid1">
			[
			{$0 กำลังฝัน ม่านได้ถูกดึงลงสู่ความใฝ่ฝันที่เกิดมาอย่างไร้ค่า แต่ก็ไม่มีบทสรุปที่ติดตามมา},
			{โลงศพขนาดใหญ่ไม่เพียงพอที่จะทดแทนหลุมศพที่ยังไม่ได้ขุดอีกหลายร้อยหลุม},
			{#0 ได้เห็นขบวนแห่ศพของผีเสื้อ},
			{ปีกที่หนักอึ้งและกระพือเข้ามาใกล้ในแบบที่คุ้นเคยแต่ก็แปลกประหลาด}
			]
		</narration>
		<narration action="mid2">
			[
			{ไม่มีดอกไม้หรือต้นไม้ในสถานที่นี้ แล้วผีเสื้อทั้งหมดนี้มาจากไหนกัน?},
			{พนักงานไม่สามารถกลับไปยังที่ที่พวกเขาจากมาได้ และไม่มีทางเลือกนอกจากต้องทำซ้ำวันเดิมๆ ไม่สิ้นสุด},
			{ขบวนแห่ศพไม่เคยสิ้นสุด; #0 ยังคงไว้อาลัยอย่างสงบ},
			{#0 คิดถึงจุดจบของชีวิต}
			]
		</narration>
		<narration action="mid3">
			[
			{การกลับไปยังที่ที่จากมาอย่างสมบูรณ์ตอนนี้กลายเป็นปาฏิหาริย์ที่จะไม่มีวันเกิดขึ้น},
			{การตายอย่างสงบในช่วงเวลาที่รุ่งโรจน์ที่สุดถือเป็นพรที่ไม่คาดคิด},
			{อันที่จริงแล้ว พนักงานส่วนใหญ่ที่เสียชีวิตที่นี่ต่างก็ต้องการมีชีวิตอยู่ให้นานที่สุดเท่าที่จะทำได้},
			{บางคนคิดว่าความตายจะเป็นการเริ่มต้นใหม่; อย่างไรก็ตาม หลังจากความตายก็ไม่มีอะไรนอกจากความว่างเปล่า}
			]
		</narration>
	</info>
	<observe level="4">
		<collection>
			<codeNo openLevel="0"></codeNo>
			<portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/ButterflyMan</portrait>
			<name openLevel="1">
				The Funeral of the Dead Butterflies
			</name>
			<riskLevel openLevel="1">
				ZAYIN
			</riskLevel>
			<specialName openLevel="2"></specialName>
			<openText>เธอเศร้ามากที่ต้องทิ้งเพื่อนรักไว้เบื้องหลัง เธอจึงคิดไอเดียอันยอดเยี่ยมขึ้นมาได้!</openText>
		</collection>
		<desc id="1" openLevel="0">
			[
			{เมื่อคนตาย พวกเขาไปที่ไหนกัน?&#13;&#10;&#13;&#10;พนักงานทุกคนที่ทำงานที่นี่ไปไหนกันหมด?}
			]
		</desc>
		<desc id="2" openLevel="1">
			[
			{- พวกเขาต้องกลับบ้านสิ ไปยังที่พักพิงที่มีครอบครัวและความอบอุ่นรออยู่&#13;&#10;&#13;&#10;พนักงานไม่สามารถจากไปได้ เมื่อพวกเขาเข้าร่วมบริษัทแล้ว หนทางเดียวที่จะจากไปได้คือการลาออก&#13;&#10;&#13;&#10;- ถ้าอย่างนั้นพนักงานที่ "ลาออก" เหล่านั้นก็คงกลับบ้านไปแล้ว โดยได้รับสิ่งที่พวกเขาต้องการและเต็มไปด้วยความหวัง}
			]
		</desc>
		<desc id="3" openLevel="2">
			[
			{เราคือขนนกของปีก การลาออกไม่ได้ง่ายอย่างที่คุณคิด เหมือนกับที่ขนนกไม่สามารถหลุดออกจากปีกได้ด้วยตัวเอง&#13;&#10;&#13;&#10;- ถ้าอย่างนั้นพนักงานที่ลาออกไปทั้งหมดไปไหนกัน?&#13;&#10;&#13;&#10;พวกเขาถูกผูกมัดกับบริษัทตั้งแต่วินาทีที่เข้ามา แม้จะลาออกพวกเขาก็ถูกสาปให้ต้องอยู่ที่นี่ตลอดไป&#13;&#10;&#13;&#10;- นานมาแล้ว ในบางโลก ผู้คนเชื่อว่าเมื่อพวกเขาตายพวกเขาจะกลายเป็นสิ่งมีชีวิตที่สวยงามที่มีปีกเล็กๆ มันเป็นเรื่องราวที่ไร้สาระ เหลวไหลด้วย&#13;&#10;&#13;&#10;ถ้าเรามีปีก เราจะสามารถออกจากที่นี่ได้ไหม? เราจะได้ปีกเมื่อเราเกษียณแล้วเท่านั้นหรือ?}
			]
		</desc>
		<desc id="4" openLevel="3">
			[
			{พวกเขาบอกว่าผู้ไว้อาลัยที่แบกสัมภาระขนาดใหญ่ไว้บนหลังมาเพื่อเป็นผู้กอบกู้ของทุกคน&#13;&#10;&#13;&#10;ในที่สุด เขาก็ถูกขังอยู่ในสถานที่แห่งนี้ และตอนนี้เขาก็ท่องไปในบริษัทพร้อมกับความทรงจำของศรัทธาที่ว่างเปล่าเท่านั้น&#13;&#10;&#13;&#10;เขากำลังแบกโลงศพ โลงศพขนาดใหญ่เพื่อแสดงความเคารพต่อพนักงานที่ไม่มีที่ไป อย่างไรก็ตาม มันก็ยังเล็กเกินไปที่จะปลอบโยนการเสียสละที่บริสุทธิ์เหล่านั้น&#13;&#10;&#13;&#10;ข้างในนั้นมีผีเสื้อหลากสีที่รอคอยช่วงเวลาที่จะหลับใหล จนกว่าจะถึงตอนนั้นพวกมันก็กระพือปีกอย่างไร้ประโยชน์ ปีกที่อาจรวมหลายๆ ปีกเข้าเป็นหนึ่ง หรือหนึ่งปีกที่แยกออกเป็นหลายๆ ปีก&#13;&#10;&#13;&#10;ผีเสื้อควรจะผสมเกสรดอกไม้ แต่ไม่มีดอกไม้ที่เหมาะสมแม้แต่ดอกเดียวบานในสถานที่นี้&#13;&#10;&#13;&#10;ไม่มีทางเลือกอื่นนอกจากต้องรอ หลังจากทั้งหมดแล้ว ทุกๆ โลกก็ต้องมีจุดจบ}
			]
		</desc>
		<specialTipSize size="2">
			<specialTip openLevel="1" key="give">เมื่อพนักงานที่มีระดับ Justice ระดับ 3 ทำงานกับ $0 เสร็จสิ้นแล้ว ตัวนับ Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
			<specialTip openLevel="2" key="gift">ปรากฏการณ์ข้างต้นก็เกิดขึ้นเช่นกันเมื่อพนักงานที่มีระดับ Fortitude ระดับ 3 ทำงานกับ $0 เสร็จสิ้นแล้ว</specialTip>
		</specialTipSize>
	</observe>
</creature>