<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
	<info id="100056">
		<narration action="move">
			#0 กำลังเดินทางไปที่หน่วยกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
		</narration>
		<narration action="start">
			[
			{#0 กำลัง (CENSORED) ไปยัง (CENSORED)}
			]
		</narration>
		<narration action="mid1">
			[
			{#0 กำลังรู้สึก (CENSORED) จาก (CENSORED)}
			]
		</narration>
		<narration action="mid2">
			[
			{(CENSORED) กำลังทำ (CENSORED) และ... พระเจ้าช่วย มันน่าขยะแขยงมาก}
			]
		</narration>
	</info>
	<observe level="4">
		<collection>
			<codeNo openLevel="0">O-03-89</codeNo>
			<name openLevel="1">CENSORED</name>
			<portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/Censored</portrait>
			<riskLevel openLevel="1">ALEPH</riskLevel>
			<openText>หากข้อบกพร่องในระบบทำให้ตัว (CENSORED) ที่ปกคลุม Abnormality ตัวนี้ไม่ถูกใช้งาน เราจะต้องพิจารณาอีกครั้งอย่างจริงจังว่าจะกำจัดผู้จัดการอย่างไร</openText>
		</collection>
		<desc id="1" openLevel="1">
			[
			{ความพยายามใด ๆ ที่จะอธิบาย (CENSORED) จะทำให้เกิดการทุจริตทางจิตอย่างรุนแรงต่อทั้งผู้พูดและผู้ฟัง ดังนั้นจึงห้ามบันทึกภาพใด ๆ ที่แสดงรูปลักษณ์ของ (CENSORED) นี้โดยเด็ดขาด บันทึกเสียงและบันทึกที่เป็นลายลักษณ์อักษรทั้งหมดควรได้รับการตรวจสอบเพื่อให้แน่ใจว่าภาพบรรยายดังกล่าวได้ถูกลบออกไปแล้ว งานทั้งหมดที่เกี่ยวข้องกับการลบนี้จะต้องมอบหมายให้พนักงานระดับ 5 หรือสูงกว่าเท่านั้น}
			]
		</desc>
		<desc id="2" openLevel="2">
			[
			{&lt;ข้อความที่ตัดตอนมาจากบันทึกเสียง&gt;&#13;&#10;
			Randy: น่าเสียดายที่เราต้องส่งพนักงานที่มีความสามารถอย่างคุณไปที่หน่วยกักกันของมัน คุณมีคำพูดสุดท้ายก่อนดำเนินการไหม? แน่นอนว่าที่ผมพูดว่าคำพูดสุดท้าย มันก็แค่เป็นการป้องกันไว้ก่อนเท่านั้นแห1ะ&#13;&#10;
			(CENSORED): ช่วยไม่ได้นี่ครับ ผมเป็นพนักงานที่มีความต้านทานต่อการรับรู้ที่ผิดเพี้ยนสูงสุดแล้ว ผมไม่แยแสกับทุกสิ่งตั้งแต่เด็ก ๆ คนมักจะบอกว่าผมขาดความเห็นอกเห็นใจและไม่ปกติ อย่างไรก็ตาม เมื่อผมได้มาทำงานที่นี่ ความสามารถที่ผิดปกติของผมกลับกลายเป็นกุญแจสำคัญในการช่วยชีวิตทุกคน นี่เป็นสิ่งที่ไม่มีทางได้สัมผัสที่อื่น&#13;&#10;
			Randy: ขอพูดอีกครั้งนะ ถึงแม้จะเป็นเรื่องจริงที่คุณมีความต้านทานสูงสุดในบรรดาพนักงาน แต่ก็เป็นเพียงแค่มาตรฐานของมนุษย์เท่านั้น หากคุณเริ่มรู้สึกว่ามีกระแสความคิดที่รุกรานเข้ามาอย่างท่วมท้น หรือคุณพยายามนับถอยหลังจากสิบแต่กลับลืมไปว่าสิบคืออะไร หรือรู้สึกอยากสำรอกอาเจียนหรือน้ำลายที่ควบคุมไม่ได้ หรือสถานที่แห่งนี้เริ่มรู้สึกเหมือนที่อื่นที่ไม่ใช่บริษัท หรือคุณรู้สึกไร้ค่าขึ้นมาอย่างกะทันหันและคิดว่าการขาดอากาศหายใจคือความหวังเดียวของคุณ… คุณต้องออกจากหน่วยกักกันทันที&#13;&#10;
			(CENSORED): ถ้าคุณบอกผมอีกครั้ง นี่จะเป็นครั้งที่สิบสามแล้วที่คุณพูดแบบนั้น&#13;&#10;
			Randy: เราไม่สามารถเฝ้าดูคุณได้แบบเรียลไทม์ กล้องทั้งหมดปิดอยู่ และบันทึกเสียงของคุณจะถูกอัปเดตหลังจากงานเสร็จสิ้นเท่านั้น ไม่ต้องพูดเลย ผมเป็นห่วงคุณนะ ทำไมคุณไม่ทบทวนคำสั่งที่ผมให้ไปเมื่อครู่หน่อยล่ะ?&#13;&#10;
			(CENSORED): เข้าไป อย่าทำงานด้วยตัวเอง ไปกับพนักงาน (CENSORED) และสังเกตความคืบหน้าของงาน และบันทึกทุกสิ่งที่เกิดขึ้น แม้ว่า (CENSORED) จะตกอยู่ในอันตราย ก็ห้ามพยายามช่วยเหลือ เว้นแต่จะได้รับคำสั่งเป็นอย่างอื่น ถูกไหมครับ?&#13;&#10;
			Randy: ถูกต้อง ตอนนี้การติดต่อของเราจะถูกตัดขาดในสิบวินาที โชคดีและขอให้บันทึกของคุณดำเนินไปอย่างรวดเร็ว&#13;&#10;
			(CENSORED): ผมไม่มีอะไรต้องเสียใจ ผมว่าผมโชคดีกว่าคนอื่น ๆ อย่างน้อยผมก็ได้ทิ้งบันทึกเสียงสุดท้ายไว้ ผมพูดว่า "สุดท้าย" ก็แค่เพื่อป้องกันไว้ก่อนแต่...&#13;&#10;
			Randy: เอาล่ะ บันทึกของคุณจะถูกเก็บถาวรตลอดไป และเพื่อนพนักงานทุกคนของเราจะจดจำคุณ 3... 2... 1... สิ้นสุดการรับเสียง&#13;&#10;
			(CENSORED): Randy... นั่นดูเหมือน (CENSORED) ของเราเมื่อนานมาแล้วเลยใช่ไหม? ...โอ้ ผมลืมไปชั่วขณะว่ามีแค่ผมเท่านั้นที่มองเห็นสิ่งนี้ได้ พนักงาน (CENSORED) ที่มากับผมกลายเป็น (CENSORED)... มัน... ดูเหมือนจะสามารถขยายพันธุ์ได้ด้วย... พนักงาน (CENSORED) ที่มากับผมกลายเป็น (CENSORED)... นี่ก็เหมือนกับกระบวนการของ (CENSORED)... ผมรู้สึกไม่สบายเล็กน้อย แต่ก็โอเค... (CENSORED) เล็ก ๆ ออกมาจาก (CENSORED) ของพนักงาน (CENSORED)... ผมไม่อยากเชื่อเลย... ตอนนี้มันเริ่ม (CENSORED) พนักงาน (CENSORED) แล้ว... พนักงาน (CENSORED) กำลังกรีดร้องเหมือน (CENSORED)... เสียงร้องนั้น... คุณได้ยินไหม? มันทำให้ผมนึกถึง (CENSORED)... &#13;&#10;
			เสียง: (CENSORED)——————————————————&#13;&#10;
			ตอนนี้ผมเข้าใจแล้ว... นี่คือ (CENSORED) ของเรา... นี่คือเหตุผลที่ (CENSORED) มีอยู่... &#13;&#10;
			นี่เป็นสิ่งที่แย่ที่สุดที่ผมเคยเห็นมาในชีวิต ผมขยับไม่ได้เลย ดูเหมือนว่า (CENSORED) จะทำให้ผมเป็นเป้าหมายคนต่อไป ไม่นาน... ผมก็จะ (CENSORED) ด้วย... มันเข้ามาใกล้แล้ว ผมจะซ่อนเครื่องบันทึกไว้ใน (CENSORED) ของผม... ผมหวังว่าบันทึกนี้จะช่วยทุกคนได้...&#13;&#10;&#13;&#10;&lt;เสียงขาดหายไป&gt;}
			]
		</desc>
		<desc id="3" openLevel="3">
			[
			{แม้หลังจากที่เราใช้ตัวกรองการรับรู้แล้ว ผู้จัดการของเราหลายคนก็ยังคงเสียสติไป ครึ่งหนึ่งของพวกเขาหายไปเพราะ (CENSORED) แม้ว่าเราจะเพิ่มตัวกรองการรับรู้ให้ถึงระดับสูงสุดโดยเสี่ยงที่พนักงานและ Abnormality อื่นๆจะถูกเห็นว่าเป็นวัตถุที่เรียบง่ายอย่างยิ่ง ผู้จัดการก็ยังคงเป็นบ้าทันทีที่ Abnormality นี้ปรากฏให้เห็น เราไม่สามารถทำให้ผู้จัดการของเราตาบอดได้เพียงเพราะ Abnormality เดียว เราติดอยู่ในภาวะที่กลืนไม่เข้าคายไม่ออก ทางออกเดียวที่เราคิดได้คือตามคำแนะนำของพนักงานคนหนึ่ง มันคือการปกคลุม Abnormality ด้วยชุด CENSORED ขนาดใหญ่และการทำให้ภาพเบลอ หากข้อบกพร่องในระบบทำให้ตัว CENSORED ที่ปกคลุม Abnormality ถูกปิดใช้งาน เราจะต้องพิจารณาอีกครั้งอย่างจริงจังว่าจะกำจัดผู้จัดการอย่างไร}
			]
		</desc>
		<specialTipSize size="4">
			<specialTip openLevel="1" key="1">ตัวนับ Qliphoth Counter ของ Abnormality สามารถเพิ่มขึ้นได้ 1 หน่วยด้วยประเภทงานพิเศษ ในการที่จะทำให้ Abnormality พึงพอใจ จะต้องมีการสุ่มเลือกพนักงานออกมาหนึ่งคน</specialTip>
			<specialTip openLevel="1" key="2">พนักงานระดับ 4 และต่ำกว่าจะตื่นตระหนกทันทีเมื่อเผชิญหน้ากับ Abnormality  เมื่อ $0 หลบหนี พนักงานในระดับเดียวกันจะแสดงการตอบสนองแบบเดียวกัน</specialTip>
			<specialTip openLevel="3" key="3">เมื่อพนักงานตื่นตระหนกในหน่วยกักกัน ตัวนับ Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
			<specialTip openLevel="2" key="4">เมื่อผลการทำงานออกมา แย่ ตัวนับ Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
		</specialTipSize>
	</observe>
	<child>
		<name>CENSORED</name>
		<codeId>O-03-89-1</codeId>
	</child>
</creature>