<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
	<info id="100036">
		<narration action="move">
			#0 กำลังเดินทางไปที่หน่วยกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
		</narration>
		<narration action="start">
			[
			{เราอาจจะเข้าใจความลับของจักรวาลได้ก็ต่อเมื่อเราเข้าไปในอาณาเขตของ $0 เท่านั้น},
			{ภาพของพนักงานที่คลุ้มคลั่งซึ่งกำลังร้องเพลงไปกับ $0 ดูเหมือนพวกเขากำลังประกอบพิธีกรรมเพื่อนำสิ่งของหรือใครบางคนออกมา}
			]
		</narration>
		<narration action="mid1">
			[
			{หนึ่งในสิ่งที่ $0 บอกเราคือ: “ไม่มีคำว่าเรื่องบังเอิญในจักรวาล”},
			{พนักงานหลายคนรู้สึกหวาดกลัวอย่างเข้าใจได้เมื่อ $0 พยายามเลียนแบบเสียงหัวเราะ}
			]
		</narration>
		<narration action="mid2">
			[
			{จุดประสงค์ของหนวดของ $0 ยังไม่ชัดเจน แต่ที่แน่ๆ มันสามารถสร้างความเสียหายถาวรให้กับสมองของมนุษย์ได้},
			{หนวดของ $0 ทำให้กำแพงกั้นระหว่างความเป็นจริงและสิ่งที่ไม่รู้จักพร่ามัวลง}
			]
		</narration>
	</info>
	<observe level="4">
		<collection>
			<codeNo openLevel="0">O-03-60</codeNo>
			<portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/GalaxyPiece</portrait>
			<name openLevel="1">
				Fragment of the Universe
			</name>
			<riskLevel openLevel="1">
				TETH
			</riskLevel>
			<openText>คุณเห็นเพลงอยู่ตรงหน้า มันกำลังเข้ามาใกล้ และมีสีสันมากขึ้นทุกวินาที</openText>
		</collection>
		<desc id="1" openLevel="0">
			[
			{Abnormality ที่คล้ายกับลายเส้นที่เด็กวาดอย่างไร้เดียงสา&#13;&#10;
			แต่เดิมมันไม่มีรูปร่างที่แน่นอน รูปร่างของมันจะเปลี่ยนแปลงไปเรื่อยๆ จนถึงทุกวันนี้มันก็ยังเปลี่ยนรูปลักษณ์ของมันอยู่ ถึงแม้จะช้าลงมากก็ตาม การวิเคราะห์ส่วนประกอบเผยให้เห็นว่า Abnormality นี้ประกอบด้วยสสารที่ไม่มีอยู่บนโลก มันโดดเด่นด้วยรูปลักษณ์ที่ไม่อาจอธิบายได้ด้วยคำพูดใดๆ}
			]
		</desc>
		<desc id="2" openLevel="1">
			[
			{มันมักจะแสดงกิจกรรมทางภาษาที่ไม่อาจเข้าใจได้ พนักงานคนหนึ่งพยายามถอดรหัสคำพูดของมัน (ดูเอกสาร #1 &lt;เพลงของพนักงาน David&gt;) แต่ระดับการปนเปื้อนทางจิตของพวกเขาเพิ่มขึ้นเกินขีดจำกัดภายในไม่กี่วัน พวกเขาต้องทนทุกข์ทรมานจากโรคจิตอย่างรุนแรงและต้องถูกกักกัน}
			]
		</desc>
		<desc id="3" openLevel="1">
			[
			{หนวดของ Abnormality (ซึ่งค่อนข้างแตกต่างจากสิ่งที่เราถือว่าเป็นหนวดทั่วไป เพื่อความง่ายเราจึงเรียกมันว่า "หนวด") สามารถเจาะทะลุกำแพงของมนุษยชาติได้ พนักงานที่ถูกหนวดแทงจะได้รับความเสียหายทางสมองกึ่งถาวร}
			]
		</desc>
		<desc id="4" openLevel="2">
			[
			{เมื่อ Abnormality หนีออกจากหน่วยกักกัน มันจะปล่อยเสียงในโถงทางเดิน เนื่องจากเสียงที่มันทำนั้นมีสิ่งที่ถือได้ว่าเป็นทำนองและพยางค์ เราจึงถือว่ามันเป็น "การร้องเพลง" อย่างไรก็ตาม พนักงานของเราไม่มีใครสามารถจำมันได้อย่างแม่นยำ เนื่องจากส่วนใหญ่ไม่สามารถอธิบายได้เพราะความเสียหายทางสมองที่ร้ายแรง ผู้ที่อยู่ภายใน 100 เมตรจาก "การร้องเพลง" เรียกมันว่าเสียงที่ไม่เคยได้ยินในโลกนี้ เนื่องจากคำอธิบายเหล่านี้ เราจึงตั้งชื่อมันว่า “เสียงสะท้อนจากเบื้องบน” (ดูเอกสาร #2 &lt;การร้องเพลง&gt;)}
			]
		</desc>
		<desc id="5" openLevel="3">
			[
			{การทดลองที่ 1 &lt;ความเป็นไปได้ในการสื่อสาร&gt;&#13;&#10;
			เราได้พิจารณาแล้วว่า Abnormality นี้มีความฉลาดคล้ายกับ (หรือสูงกว่า) มนุษย์ และได้ให้หลักสูตรการเรียนรู้ภาษาแบบง่ายๆ เป็นผลให้การสื่อสารแบบหยาบๆ โดยการรวมคำเข้าด้วยกันกลายเป็นสิ่งที่เป็นไปได้ ต่อไปนี้เป็นส่วนหนึ่งของบันทึกการสื่อสารกับ Abnormality&#13;&#10;
			ถาม: เผ่าพันธุ์ของคุณมีรูปลักษณ์ที่คล้ายกันทั้งหมดหรือไม่?
			ตอบ: ไม่ใช่ ข้างนอก เด็ก เห็น รูปภาพ ใบหน้า มีความสุข เปลี่ยนแปลง รูปแบบ&#13;&#10;
			ถาม: ทำไมคุณถึงมาที่นี่?
			ตอบ: ความรู้ แบ่งปัน มนุษย์&#13;&#10;
			ถาม: ทำไมคุณถึงอยากแบ่งปันความรู้กับเรา?
			ตอบ: ความเข้าใจ ความรู้ ขณะนี้ รู้ จักรวาล เรื่องบังเอิญ ไม่ใช่ ไม่มี&#13;&#10;&#13;&#10;ส่วนนี้คือความพยายามในการถอดรหัสการสนทนากับ Abnormality&#13;&#10;
			1. มันใช้รูปร่างตามภาพวาดที่เด็กวาด มันเปลี่ยนรูปร่างเพราะสีหน้าของเด็กในขณะที่วาดมันนั้นมีความสุข
			2. มันมาที่นี่เพื่อแบ่งปันความรู้ของเผ่าพันธุ์กับเรา ในขณะที่เราเข้าใจความรู้นั้นอย่างถ่องแท้ เราจะรู้เป้าหมายสูงสุดของพวกมัน
			3. ไม่มีคำว่าเรื่องบังเอิญในจักรวาล}
			]
		</desc>
		<desc id="6" openLevel="3">
			[
			{การทดลองที่ 2 &lt;การทดลองเกี่ยวกับการหัวเราะ&gt;&#13;&#10;
			หลังจากดูวิดีโอเกี่ยวกับการหัวเราะเป็นเวลา 30 นาที Abnormality ก็เข้าใจแนวคิดของ "การหัวเราะ" หลังจากนั้น เมื่อพนักงานเข้าไปในหน่วยกักกันเพื่อทำงานกับมัน บางครั้งมันจะส่งเสียงแปลกๆ ออกมาพร้อมกับรูปร่างคล้ายรอยยิ้มบนใบหน้า มันดูเหมือนกำลังเลียนแบบการหัวเราะ}
			]
		</desc>
		<desc id="7" openLevel="4">
			[
			{การทดลองที่ 3 &lt;ความเข้าใจในสัญลักษณ์&gt;&#13;&#10;
			เราสอนความหมายของสัญลักษณ์ต่างๆ พร้อมกับภาษา ในบรรดานั้นมีรูปร่างของหัวใจ สัญลักษณ์นี้ทำให้เกิดการเปลี่ยนแปลงที่ชัดเจนจาก Abnormality&#13;&#10;
			ถาม (แสดงรูปหัวใจให้ Abnormality ): นี่คือสัญลักษณ์ของ “หัวใจ” หลายคนเชื่อว่าอารมณ์มาจากหัวใจ และสัญลักษณ์นี้ใช้เพื่อแสดงอารมณ์เชิงบวกหรือความชอบที่มีต่อใครบางคน
			(ถูกละไว้)&#13;&#10;
			หลังจากนั้น สัญลักษณ์หลายอย่างที่คล้ายกับหัวใจก็ปรากฏบนร่างกายของ Abnormality ดูเหมือนมันจะเข้าใจว่าสัญลักษณ์นี้สามารถใช้เพื่อแสดงความเป็นมิตรต่อมนุษย์ได้&#13;&#10;
			เมื่อรวมผลการทดลองสองครั้งก่อนหน้า เราสามารถยืนยันได้ว่า Abnormality นี้ไม่เป็นศัตรูต่อมนุษย์ และปรารถนาที่จะเป็นเพื่อน}
			]
		</desc>
		<desc id="8" openLevel="4">
			[
			{เอกสาร #1 &lt;เพลงของพนักงาน David&gt;&#13;&#10;
			David มีชื่อเสียงในแผนกของเขาในความพยายามที่จะสื่อสารกับ 'Fragment of the Universe' เขาเป็นนักปราชญ์ที่ชอบอ่านหนังสือปรัชญาและมองดูดวงดาว เขาสนใจใน Abnormality และดังนั้นเขาจึงได้งานนี้ เขาค้นคว้าภาษาและพฤติกรรมของมันด้วยความสนใจส่วนตัวล้วนๆ&#13;&#10;
			แล้วเกิดอะไรขึ้นกับ David? ในที่สุดเขาก็ประสบความสำเร็จในการเข้าไปในอาณาเขตของ Fragment of the Universe อย่างไรก็ตาม เป็นที่ชัดเจนว่าสมองเล็กๆ ของเขาไม่สามารถทนได้ เขาถูกย้ายไปที่หอผู้ป่วยจิตเวช และเสียชีวิตจากความอดอยากในขณะที่ร้องเพลงที่ไม่สามารถจดจำได้ นี่คือเหตุผลที่เสียงของ Abnormality ไม่สามารถเปิดเผยต่อสาธารณะได้&#13;&#10;&#13;&#10;บันทึกเสียง: เสียงสะท้อนจากจักรวาล (ปัจจุบันถูกลบแล้ว)}
			]
		</desc>
		<desc id="9" openLevel="4">
			[
			{เอกสาร #2 &lt;การร้องเพลง&gt;&#13;&#10;
			…ทำไมคุณไม่บอกฉันเร็วกว่านี้ว่า Abnormality เป็นต้นเหตุของอาการของพวกเขา? ฉันไม่รู้ว่ามีรูปแบบอะไรบ้าง แต่พวกเขาทั้งหมดแสดงพฤติกรรมแปลกๆ เดียวกันในวันเดียวกันเป๊ะๆ คุณลองจินตนาการถึงกลุ่มผู้ป่วยที่จ้องมองท้องฟ้าด้วยใบหน้าเหม่อลอย ร้องคร่ำครวญเสียงแปลกๆ ในโถงทางเดินตอนกลางคืนในขณะที่ทุกคนหลับอยู่ได้ไหม? ฉันใช้เวลาอย่างยากลำบากในการโน้มน้าวผู้ป่วยคนอื่นๆ ว่าพวกเขาต้องกำลังฝึกซ้อมสำหรับงานฮาโลวีนของบริษัทที่กำลังจะมาถึง การรักษาทางจิตเวชและยาก็ไม่ช่วย "กำลังมา, กำลังมา, ยังคงมา," พวกเขาเอาแต่พูดคำเหล่านี้ซ้ำๆ และสิ่งที่พวกเขาพูดอย่างอื่นไม่ใช่ภาษาใดที่เราเคยรู้จัก ฉันคิดว่าการส่งพวกเขาไปโรงพยาบาลทั่วไปเป็นการตัดสินใจที่ไม่ฉลาดเลย &#13;&#10;
			- หมอจากหอผู้ป่วย (บันทึกถูกลบแล้ว)}
			]
		</desc>
		<specialTipSize size="3">
			<specialTip openLevel="1" key="escape">เมื่อผลการทำงานออกมา ธรรมดา ตัวนับ Qliphoth Counter จะลดลงด้วยความน่าจะเป็นปานกลาง</specialTip>
			<specialTip openLevel="1" key="escape2">เมื่อผลการทำงานออกมา แย่ ตัวนับ Qliphoth Counter จะลดลงด้วยความน่าจะเป็นที่สูง</specialTip>
			<specialTip openLevel="1" key="escape3">เมื่อพนักงานตื่นตระหนกในระหว่างการทำงาน ตัวนับ Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
		</specialTipSize>
	</observe>
</creature>