<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
	<info id="100042">
		<narration action="move">
			#0 กำลังเดินทางไปที่หน่วยกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
		</narration>
		<narration action="mid1">
			[
			{$0 กำลังมองหากลิ่นของร่างกาย พร้อมกับรอยยิ้มของใครหลายคน}
			]
		</narration>
		<narration action="mid2">
			[
			{$0 กำลังรอคอยกลิ่นเลือดที่กำลังจะมาถึง พร้อมกับเสียงหัวเราะทั้งหมดของผู้ที่มองไม่เห็นที่นี่},
			]
		</narration>
	</info>
	<observe level="4">
		<collection>
			<codeNo openLevel="0">T-01-75</codeNo>
			<portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/DangoCreature</portrait>
			<name openLevel="1">
				Mountain of Smiling Bodies
			</name>
			<riskLevel openLevel="1">
				ALEPH
			</riskLevel>
			<openText>ใบหน้ายิ้มแย้มเหล่านั้นไม่คุ้นเคยแต่ก็เต็มไปด้วยความโศกเศร้า</openText>
		</collection>
		<desc id="1" openLevel="0">
			[
			{เรื่องแบบนี้ไม่ใช่เรื่องแปลกที่นี่ แต่แล้ววันหนึ่ง พนักงานหลายสิบคนก็ถูกสังหารในเหตุการณ์หนึ่ง สาเหตุเป็นเหมือนเดิมเสมอ บางสิ่งหลบหนีได้ พวกเขาพยายามหยุดมัน แล้วมันก็ทำให้เกิดการหลบหนีครั้งใหม่…&#13;&#10;&#13;&#10;สิ่งหนึ่งที่โชคดีคือแผนกถูกปิดผนึกไว้ก่อนที่สิ่งต่างๆ จะแย่ลงไปกว่านี้ พวกเขาจึงเสียชีวิตในที่เดียวกันทั้งหมด พูดตามตัวอักษรก็คือมี 'ภูเขาศพ' ก่อตัวขึ้น เห็นได้ชัดว่าไม่มีใครต้องการทำความสะอาดความยุ่งเหยิงนั้น ตามปกติแล้วมันควรจะได้รับการดูแลภายในวันนั้น แต่เนื่องจากอุบัติเหตุนั้นน่าสยดสยองมากและทุกคนเหนื่อยล้ามาก การทำความสะอาดจึงถูกเลื่อนออกไปโดยได้รับอนุญาตจากเซฟิราห์ของแผนกนั้น อย่าถามผมว่ามันเป็นแผนกไหน ผมจำรายละเอียดทั้งหมดไม่ได้}
			]
		</desc>
		<desc id="2" openLevel="1">
			[
			{เมื่อปล่อยทิ้งไว้ในที่โล่ง ศพจะเริ่มเน่าเปื่อยภายในไม่กี่ชั่วโมง ศพส่วนใหญ่ที่เสียชีวิตที่นี่จะได้รับความเสียหายในรูปแบบใดรูปแบบหนึ่ง ทำให้พวกมันเน่าเปื่อยเร็วยิ่งขึ้น&#13;&#10;&#13;&#10;คุณอาจจะยังไม่รู้ แต่พนักงานส่วนใหญ่ที่นี่ค่อนข้างเชี่ยวชาญในการทำความสะอาดศพ การทำความสะอาดซ้ำแล้วซ้ำเล่าจะทำให้ทุกคนเป็นผู้เชี่ยวชาญในเรื่องนี้ ไม่ว่าคุณจะต้องการหรือไม่ก็ตาม สมมติว่าคนที่คุณเพิ่งคุยเรื่องแผนการกินมื้อเย็นด้วยเสียชีวิตอย่างน่าสยดสยอง ด้วยประสบการณ์ที่ซ้ำแล้วซ้ำเล่าของคุณที่คอยช่วยเหลือ อย่างน้อยคุณก็จะไม่รู้สึกอยากอาเจียนหรือวิ่งหนี}
			]
		</desc>
		<desc id="3" openLevel="2">
			[
			{โอ้ ผมนอกเรื่องไปหน่อยนะ อย่างไรก็ตาม ภายใต้สถานการณ์ปกติ ภูเขาศพควรจะถูกกำจัดออกไปอย่างรวดเร็ว แต่มันกลับยังคงอยู่ในแผนกนั้นเป็นเวลานาน มันจึงเน่าเปื่อย ละลาย ผุกร่อน และย่อยสลายไปตามกฎของธรรมชาติ}
			]
		</desc>
		<desc id="4" openLevel="3">
			[
			{นั่นคือจุดเริ่มต้นของการสร้างมันขึ้นมาจากภูเขาศพ พวกที่ตายไปแล้วได้มอบชีวิตให้กับบางสิ่ง คุณประหลาดใจแล้วใช่ไหม? ผมยังมีเรื่องจะเล่าให้ฟังอีกมาก พวกที่ตายไปแล้วหลอมรวมเข้าด้วยกัน ทั้งหมดกำลังยิ้ม พวกเขากำลังแบ่งปันส่วนต่างๆ ของร่างกายซึ่งกันและกัน อย่างน้อยก็ส่วนที่ยังคงสภาพสมบูรณ์ พวกเขากลายเป็นขาและปากของกันและกัน อย่างไรก็ตาม นั่นไม่ได้หมายความว่าจิตสำนึกของพวกเขากลับคืนมาด้วย มันต้องการเพียงสิ่งเดียว: เนื้อหนังของเราที่เปื้อนไปด้วยเลือด เมื่อมีการประกาศว่ามีคนเสียชีวิต สิ่งแรกที่คุณควรทำคือตรวจสอบว่าสิ่งนี้ถูกกักกันหรือไม่ เมื่อมันได้กลิ่น มันจะไล่ตามเราในทันที ใบหน้ายิ้มแย้มเหล่านั้นไม่คุ้นเคยแต่ก็เต็มไปด้วยความโศกเศร้า&#13;&#10;&#13;&#10;ยิ่งมันเจอศพมากเท่าไหร่ รูปร่างของมันก็ยิ่งชัดเจนมากขึ้นเท่านั้น และมันก็ไม่เคยพอใจ&#13;&#10;&#13;&#10;ผมบอกคุณทั้งหมดนี้เพราะมันเกือบจะมาถึงแล้ว อุบัติเหตุเกิดขึ้นที่นี่เสมอ บางคนอาจจะสละเวลาสักครู่เพื่อยืนสงบนิ่ง แต่ส่วนใหญ่จะหันหลังกลับและคิดว่า "อีกแล้วเหรอ?" อย่างน้อยสิ่งหนึ่งที่ทำได้ถูกต้องคือแผนกถูกปิดผนึกไว้ ผมก็เหลืออยู่คนเดียวแล้วนี่นะ คุณได้เรียนรู้อะไรจากเรื่องราวของผมไหม? คุณถามว่าเรื่องราวที่น่ากลัวแบบนี้จะเรียนรู้อะไรได้? มันคล้ายกับนิทานส่วนใหญ่ "อย่าขี้เกียจ" คือบทเรียน เมื่อเสียงของผมหยุดลง ให้มาที่นี่และทำความสะอาดเพื่อนร่วมงานของคุณในเวลา 3 นาที}
			]
		</desc>
		<desc id="5" openLevel="4">
			[
			{อีกไม่นานผมก็จะไม่สามารถพูดต่อไปได้แล้ว ผมกำลังจะกลืนระเบิดลูกใหญ่ เวลาใกล้หมดแล้ว เลือดไหลไปทั่วที่นี่ ผมเริ่มเห็นใบหน้ายิ้มแย้มแล้ว... บางสิ่งที่คุณไม่ค่อยได้เห็นรอบๆ ที่นี่&#13;&#10;&#13;&#10;อย่าแปลกใจเมื่อคุณได้ยินเสียงระเบิดดัง อย่างที่ผมบอกไป มันคือ 3 นาทีพอดี ผมแน่ใจว่าระเบิดขนาดนี้จะสามารถยับยั้งมันได้&#13;&#10;&#13;&#10;ศพสุดท้ายที่มันจะพบก็คือศพของผม}
			]
		</desc>
		<specialTipSize size="5">
			<specialTip openLevel="1" key="1">เมื่อพนักงานเสียชีวิตในขณะที่ทำงานกับ $0 ตัวนับ Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
			<specialTip openLevel="2" key="2">เมื่อพนักงานที่ได้รับบาดเจ็บเข้าไปในหน่วยกักกัน ตัวนับ Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
			<specialTip openLevel="2" key="3">เมื่อผลการทำงานออกมา แย่ ตัวนับ Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
			<specialTip openLevel="2" key="4">เมื่อพนักงาน 10 คนเสียชีวิตภายในสถานที่ ตัวนับ Qliphoth Counter จะลดลง อย่างไรก็ตาม การเสียชีวิตที่เกิดจากกระสุนประหารจะไม่ถูกนับ</specialTip>
			<specialTip openLevel="2" key="5">ในขณะที่ $0 กำลังหลบหนี มันจะแสดงปฏิกิริยาที่อ่อนไหวต่อศพ ในระหว่างการปราบปราม โปรดตรวจสอบให้แน่ใจว่าไม่มีใครเสียชีวิตจาก Abnormality ตัวนี้ หากเกิดความสูญเสียขึ้น ให้พยายามกัน $0 ออกห่างจากร่างผู้เสียชีวิต</specialTip>
			<specialTip openLevel="1" key="6">หากการปราบปราม $0 ไม่สามารถทำได้ในระดับก่อนหน้า คุณจะต้องระมัดระวังอย่างมากเพื่อป้องกันการเสียชีวิตภายในส่วนที่ $0 อยู่</specialTip>
			<specialTip openLevel="1" key="7">หลังจากที่สิ่งอื่นๆ ที่เกิดจากร่างหลักของ $0 ในขณะที่หลบหนี การลด HP ของมันให้เป็น 0 ไม่ได้เป็นการปราบปรามมันอย่างสมบูรณ์ $0 จะถูกปราบได้ก็ต่อเมื่อโจมตีร่างหลักอย่างต่อเนื่องหลังจากลด HP ของมันและ เอาชนะสิ่งมีชีวิตอื่นที่มันสร้างขึ้นมาได้ทั้งหมด</specialTip>
		</specialTipSize>
	</observe>
</creature>