<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
	<info id="100015">
		<narration action="move">
			#0 กำลังเดินทางไปที่หน่วยกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
		</narration>
		<narration action="start">
			[
			{#0 สำนึกผิดแล้ว เข้าสู่หน่วยกักกัน ตามแสงอันศักดิ์สิทธิ์ของพระองค์},
			{“เหตุใดเจ้าจึงลังเล? ข้าสร้างปาฏิหาริย์ที่นี่”}
			]
		</narration>
		<narration action="mid1">
			[
			{$0 มีลักษณะคล้ายทารกในครรภ์ แต่ดูเหมือนว่าพระองค์ไม่จำเป็นต้องได้รับการดูแล},
			{เมื่อระฆังดังบอกเวลาเที่ยงคืน สถานที่ถูกกลืนกินด้วยแสงที่พร่างพราย มันคือแสงแห่งการไถ่บาปสำหรับสาวกของพระองค์}
			]
		</narration>
		<narration action="mid2">
			[
			{ความเงียบงันเท่านั้นที่เติมเต็มอากาศรอบๆ $0},
			{$0 ดูดซับแสงและเสียงทั้งหมดที่อยู่รอบตัวพระองค์}
			]
		</narration>
		<narration action="mid3">
			[
			{$0 มาที่นี่เพื่อไถ่บาปให้เจ้าและนำทางสู่โลกใหม่},
			{$0 มาจากจุดจบของโลก และพระองค์กำลังเดินไปสู่จุดเริ่มต้นของโลกใหม่}
			]
		</narration>
		<narration action="mid4">
			[
			{“#0 เหตุใดเจ้าจึงหวาดกลัว? ข้าจะไม่ละทิ้งเจ้าจนกว่าภารกิจของข้าจะเสร็จสิ้น”},
			{“#0 อย่าได้หวาดกลัว ข้าคือผู้กอบกู้ของเจ้า และข้าจะอยู่กับเจ้า”},
			{“ข้าได้ยินเสียงร้องของเจ้า หัวใจของเจ้าได้มาถึงข้าแล้ว #0 เจ้าได้เรียกข้า”}
			]
		</narration>
	</info>
	<observe level="5">
		<collection>
			<codeNo openLevel="0">T-03-46</codeNo>
			<name openLevel="1">WhiteNight</name>
			<portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/DeathAngel</portrait>
			<riskLevel openLevel="2">ALEPH</riskLevel>
			<openText>“จงลุกขึ้น เหล่าผู้รับใช้ของข้า จงลุกขึ้นและรับใช้ข้า”</openText>
		</collection>
		<desc id="1" openLevel="0">
			[
			{มันมีรูปร่างเหมือนทารกแรกเกิด แม้ว่ารูปลักษณ์จะน่าสยดสยองจนแทบจะเรียกมันว่าทารกในครรภ์ไม่ได้เลย ในขณะที่สามารถสื่อสารได้ แต่มันไม่ได้เกิดขึ้นในรูปแบบปกติ ทุกคำที่พระองค์ตรัสจะสะท้อนไปทั่วทั้งหน่วยกักกัน}
			]
		</desc>
		<desc id="2" openLevel="1">
			[
			{&lt;i&gt;“เหล่าสาวกของข้า ผู้ซึ่งข้าได้อวยพร เจ้าจะละทิ้งวิถีแห่งความชั่วร้ายที่เจ้าเคยเดินตามและมาพบข้า เมื่อถึงเวลา ข้าจะให้อภัยบาปของเจ้าและลงมาสู่โลกที่เจ้าอาศัยอยู่”&lt;/i&gt;}
			]
		</desc>
		<desc id="3" openLevel="2">
			[
			{พนักงานสิบสองคนที่ได้รับพรจากพระองค์จะแปลงร่างและเดินไปทั่วสถานที่เพื่อมอบการไถ่บาปให้กับพนักงานทุกคน ปีกจะงอกจากหลังของพวกเขา และพวกเขาจะสวมหน้ากากที่มีรูปร่างเหมือนจะงอยปากและถือไม้กางเขนที่ให้อภัยบาปทั้งหมด}
			]
		</desc>
		<desc id="4" openLevel="3">
			[
			{&lt;i&gt;“จงทำตามคำสอนของข้าที่ข้าบอกเจ้า เจ้าจะละทิ้งเนื้อหนังและเกิดใหม่”&lt;/i&gt;}
			]
		</desc>
		<desc id="5" openLevel="3">
			[
			{สาวกของพระองค์จะเกิดใหม่เป็นผู้ที่จะเข้าถึงผู้ที่อยู่ห่างไกลจากแสงสว่าง เป็นผู้ที่จะโอบกอดเพื่อนบ้านของพวกเขา ผู้เผยแพร่ศาสนาที่จะเผยแพร่พระกิตติคุณแก่เพื่อนร่วมงานของพวกเขา…}
			]
		</desc>
		<desc id="6" openLevel="4">
			[
			{&lt;i&gt;“เวลามาถึงแล้ว ในไม่ช้า ระฆังจะดังขึ้น โลกใหม่จะมาถึง จงลุกขึ้น เหล่าผู้รับใช้ของข้า จงลุกขึ้นและรับใช้ข้า ข้าคือความตายและชีวิต ความมืดและแสงสว่าง”&lt;/i&gt;}
			]
		</desc>
		<specialTipSize size="5">
			<specialTip openLevel="0" key="1">เมื่อตัวนับ Qliphoth Counter ถึง 0 $0 และสาวกของพระองค์จะมาจุติอีกครั้ง</specialTip>
			<specialTip openLevel="0" key="2">&lt;ข้อควรระวัง&gt; $0 แตกต่างจาก Abnormality อื่นๆ มันจะลด Qliphoth Counter ของพระองค์เป็นระยะ ขอแนะนำให้ตรวจสอบ $0 บ่อยๆ</specialTip>
			<specialTip openLevel="1" key="3">เมื่อผลการทำงานออกมา ดี ตัวนับ Qliphoth Counter จะเพิ่มขึ้น; สุขภาพกายและสุขภาพจิตของพนักงานทุกคนในสถานที่จะได้รับการฟื้นฟู</specialTip>
			<specialTip openLevel="2" key="4">เมื่อผลการทำงานออกมา ธรรมดา ตัวนับ Qliphoth Counter จะเพิ่มขึ้นด้วยความน่าจะเป็นปานกลาง; สุขภาพกายและสุขภาพจิตของพนักงานที่ประจำอยู่ในแผนกของ $0 จะได้รับการฟื้นฟู</specialTip>
			<specialTip openLevel="3" key="5">เมื่อผลการทำงานออกมา แย่ ตัวนับ Qliphoth Counter จะลดลง; พนักงานทุกคนที่ประจำอยู่ในแผนกของ $0 จะได้รับความเสียหาย WHITE</specialTip>
		</specialTipSize>
	</observe>
	<etc>
		<param key="escape" index="0">
			อย่าได้หวาดกลัว เพราะข้าอยู่กับเจ้า&#13;&#10;เจ้าจะไม่ออกไปจนกว่าข้าจะอนุญาต
		</param>
		<param key="time" index="1">
			อย่าเชื่อในเวลา&#13;&#10;ข้าจะนำทางเจ้าเอง
		</param>
		<param key="manual0" index="2">
			อย่าปฏิเสธข้า&#13;&#10;เหตุใดเจ้าจึงสงสัยข้าเมื่อข้าอยู่ตรงหน้าต่อหน้าต่อตาเจ้า?
		</param>
		<param key="manual1" index="3">
			เรื่องราวของข้าไม่มีที่ใด ไม่เป็นที่รู้จักของทุกคน
		</param>
	</etc>
</creature>