<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
	<info id="100024">
		<narration action="move">
			#0 กำลังเดินทางไปที่หน่วยกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
		</narration>
		<narration action="start">
			[
			{มีค้อนถูกพันธนาการด้วยโซ่ เหมือนนักโทษที่ไม่ได้เห็นแสงมานาน}
			]
		</narration>
		<narration action="mid1">
			[
			{ค้อนและโซ่ไม่ใช่สิ่งที่แยกจากกัน แต่เป็น Abnormality ในตัวของมันเอง},
			{มันมีความรู้สึกธรรมดาๆ เหมือนจะมีอยู่ในดันเจี้ยนใต้ดินที่ลึกที่สุด},
			{ไม่ว่าด้วยเหตุผลใด การที่โซ่ยังคงผูกมัดอยู่ดูเหมือนจะปลอดภัย},
			{โซ่ถูกพันธนาการไว้อย่างแน่นหนาเพื่อไม่ให้ค้อนหลุดออกมาได้}
			]
		</narration>
		<narration action="mid2">
			[
			{พนักงาน #0 รู้สึกผิดหวังกับตัวเองที่ต้องมาทำงานในบริษัทแบบนี้},
			{พนักงาน #0 รู้สึกอยากรู้อยากเห็นเกี่ยวกับโซ่ที่พัน $0 อยู่},
			]
		</narration>
		<narration action="mid3">
			[
			{$0 กำลังรอคอยวันที่โซ่ตรวนจะถูกปลดปล่อย},
			]
		</narration>
	</info>
	<observe level="4">
		<collection>
			<codeNo openLevel="0">O-05-47</codeNo>
			<portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/DontTouchMe</portrait>
			<name openLevel="1">
				Don’t Touch Me
			</name>
			<riskLevel openLevel="1">
				ZAYIN
			</riskLevel>
			<specialName openLevel="1">
				Oh no, don’t do that.
			</specialName>
			<openText>คุณกดมันหลายครั้งแล้ว และยังคงมีบางอย่างที่คุณอยากรู้เกี่ยวกับมันอีกหรือ?</openText>
		</collection>
		<desc id="1" openLevel="0">
			[
			{เครื่องจักรในรูปทรงกล่องที่มีปุ่มสีแดงขนาดใหญ่ที่น่าเย้ายวนใจ มีรอยขีดเขียนเก่าๆ รอบๆ ส่วนใหญ่เป็นคำเตือน เช่น: "ห้ามกดปุ่ม"}
			]
		</desc>
		<desc id="2" openLevel="1">
			[
			{พนักงานหลายคนบันทึกไว้ว่าความเย้ายวนใจที่จะกดปุ่มนั้นรุนแรงมากจนทำให้พวกเขานอนไม่หลับ อย่างไรก็ตาม เนื่องจากจำนวนพนักงานที่อ้างว่าพวกเขาทนทุกข์ทรมานจากความเย้ายวนใจนี้มีจำนวนค่อนข้างมาก ขณะนี้จึงกำลังมีการแก้ไขปัญหานี้อยู่}
			]
		</desc>
		<desc id="3" openLevel="1">
			[
			{หนึ่งในแง่มุมที่สำคัญที่สุดในการนิยาม Abnormality คือ "เจตจำนงเสรี" Abnormality นี้ได้รับการยืนยันว่ามีเจตจำนงที่แข็งแกร่งในการทำให้ใครก็ตามที่อยู่รอบๆ ต้องการกดปุ่มของมัน ดังนั้นจึงถูกจัดว่าเป็น Abnormality}
			]
		</desc>
		<desc id="4" openLevel="2">
			[
			{เมื่อกดปุ่ม สิ่งที่ไม่ควรจะเกิดขึ้นก็เกิดขึ้น บางคนบอกว่าโลกจะถึงกาลอวสาน บางคนบอกว่าแสงสีรุ้งจะส่องลงมาและยูนิคอร์นจะลงมาจากฟากฟ้า และบางคนก็บอกว่าระเบิดที่ฝังอยู่ใต้สิ่งอำนวยความสะดวกจะระเบิดและรีเซ็ตทุกอย่าง อย่างไรก็ตาม ข่าวลือเหล่านี้ยังไม่ได้รับการยืนยัน}
			]
		</desc>
		<desc id="5" openLevel="3">
			[
			{**ขอแนะนำให้ใช้ความระมัดระวัง** เนื่องจาก Abnormality นี้มีความสามารถในการกระตุ้นความอยากรู้อยากเห็นของคนให้กดปุ่มได้ บางครั้ง มันจะเปลี่ยนรูปร่างเพื่อพยายามให้คนกดมันโดยไม่ได้ตั้งใจ}
			]
		</desc>
		<desc id="6" openLevel="4">
			[
			{&lt;ข้อความที่ตัดตอนมาจากคำให้การของพนักงาน&gt;&#13;&#10;
			"เมื่อผมรู้สึกตัว ผมก็ยืนอยู่ตรงหน้าห้องกักกัน แล้วกำลังจะกดปุ่มบ้าๆนั่น ซึ่งผมคงกดไปแล้ว ถ้าไม่ใช่เพราะพนักงานคนอื่นลากผมออกจากสถานการณ์นั้น..."&#13;&#10;&#13;&#10;พนักงานคนนั้นกลับมาปฏิบัติหน้าที่แล้วหลังจากผ่านการทดสอบต่างๆ และได้รับการวินิจฉัยว่าเป็นปกติ ถึงแม้ว่าเราจะสั่งให้พนักงานคนนั้นไปรับการปรึกษาทางจิตวิทยา เนื่องจากพวกเขายังแสดงความไม่พอใจอย่างเห็นได้ชัดที่พลาดโอกาสในการกดปุ่ม}
			]
		</desc>
		<specialTipSize size="5">
			<specialTip openLevel="1" key="confessionIs">ไม่มีใครรู้ว่าจะเกิดอะไรขึ้นเมื่อกดปุ่มนี้</specialTip>
			<specialTip openLevel="2" key="confessionIsGood">ไม่ว่าจะเกิดอะไรขึ้นในหน่วยกักกันนี้ ปุ่มนี้**ไม่ควรถูกกดเด็ดขาด**</specialTip>
			<specialTip openLevel="3" key="lightening">หยุด! คุณผู้จัดการ! คิดถึงพนักงานที่น่าสงสารเหล่านั้นบ้างสิ คุณไม่มีความสงสารพวกเขาบ้างเลยหรือ?</specialTip>
			<specialTip openLevel="4" key="lightening1">โอ้ ได้โปรด อย่าแตะต้องปุ่มนั้น</specialTip>
			<specialTip openLevel="5" key="lightening2">คุณกดมันหลายครั้งแล้ว และยังคงมีบางอย่างที่คุณอยากรู้เกี่ยวกับมันอีกหรือ?</specialTip>
		</specialTipSize>
	</observe>
</creature>