<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
	<info id="100053">
		<narration action="move">
			#0 กำลังเดินทางไปที่หน่วยกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
		</narration>
		<narration action="start">
			[
			{ถ้า #0 สามารถแสดงให้เห็นว่ามีความสามารถ พวกเขาก็อาจจะสามารถดึงดูดความสนใจของ $0 ได้}
			]
		</narration>
		<narration action="mid1">
			[
			{พนักงานส่วนใหญ่ไม่รู้ความหมายที่แท้จริงของ “การดูแลของภูตน้อย”}
			]
		</narration>
	</info>
	<observe level="4">
		<collection>
			<codeNo openLevel="0">F-04-83</codeNo>
			<portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/Fairy</portrait>
			<name openLevel="1">
				Fairy Festival
			</name>
			<riskLevel openLevel="1">
				ZAYIN
			</riskLevel>
			<openText>
				ทุกสิ่งจะสงบสุขในขณะที่คุณอยู่ภายใต้การดูแลของเหล่าภูตน้อย
			</openText>
		</collection>
		<desc id="1" openLevel="0">
			[
			{Abnormality ที่คล้ายกับภูตน้อย มีปีกสองคู่และร่างกายเล็กๆ พวกมันอยู่รวมกันเป็นฝูง}
			]
		</desc>
		<desc id="2" openLevel="1">
			[
			{พวกมันใช้ภาษาที่เราไม่เข้าใจในการสื่อสารระหว่างกัน พวกมันติดตามพนักงานบางคนเมื่อพวกเขาเข้าไปในหน่วยกักกัน โดยใช้ความสามารถพิเศษเพื่อช่วยรักษาอาการบาดเจ็บ พนักงานเรียกการกระทำนี้ว่า "การดูแลของภูตน้อย"}
			]
		</desc>
		<desc id="3" openLevel="2">
			[
			{เหล่าภูตน้อยปกป้องพนักงานของเรา ถ้าคุณมักจะทำด้วยความดีจากใจและเป็นผู้รักธรรมชาติ เหล่าภูตน้อยจะดูแลคุณอย่างยินดี ทุกสิ่งจะสงบสุขในขณะที่คุณอยู่ภายใต้การดูแลของเหล่าภูตน้อย (คุณยังสามารถเพลิดเพลินกับสายตาอิจฉาที่คุณจะได้รับจากพนักงานคนอื่นๆได้ด้วย ไม่ได้สำคัญอะไรหรอกนะ แต่…) แล้วถ้าภูตน้อยไม่เข้าหาคุณล่ะ? ถ้าอย่างนั้นคุณควรพิจารณาชีวิตของคุณใหม่ ตอนที่ผมกับ Emil ผลัดกันเข้าไปในหน่วยกักกันของภูตน้อย ภูตน้อยไม่ลังเลเลยที่จะเข้าหาผม มีแค่ผมเท่านั้น ไม่เคยเข้าหา Emil เลย (คุณก็รู้จัก Emil ดีว่าเป็นยังไง ทำไมนะ? เมื่อวานเขายังปฏิเสธที่จะแบ่งขนมกับผมเลย แถมยังทำตัวหยิ่งผยองอีกด้วย)&#13;&#10;&#13;&#10;การได้รับการปกป้องจากภูตน้อยในโลกใดๆ ก็ตามถือเป็นการกระทำอันศักดิ์สิทธิ์ อย่างไรก็ตาม อย่าเข้าไปในหน่วยกักกันของพวกมันเพียงเพื่อความสนุกสนาน; ถ้าคุณได้อ่านหนังสือเกี่ยวกับพวกมันสองสามเล่ม คุณจะรู้ว่าภูตน้อยไม่ชอบคนที่หาประโยชน์จากความเมตตาของพวกมัน}
			]
		</desc>
		<desc id="4" openLevel="2">
			[
			{&lt;เอกสารที่เกี่ยวข้องสามารถเข้าถึงได้โดยพนักงานระดับ 4 ขึ้นไปเท่านั้น&gt;&#13;&#10;
			เมื่อ Walter ซึ่งอยู่ภายใต้การดูแลของภูตน้อยเสียชีวิตในห้องของ Abnormality อื่น เราสังเกตเห็นความผิดปกติบางอย่าง ท้องและใบหน้าของเขาถูกฉีกขาด ลูกตาและอวัยวะภายในถูกทำลายราวกับว่าถูกบางสิ่งกินเข้าไป นอกจากนี้ หน่วยกักกันที่พบ Walter เป็นของ Abnormality ที่ใช้การโจมตีทางจิต ในขณะเดียวกัน ที่ปากของภูตน้อยมีคราบเลือดและเนื้อของใครบางคนเปื้อนอยู่ เราไม่ได้ตรวจสอบเพื่อหาว่าเนื้อและเลือดนั้นเป็นของใคร&#13;&#10;
			ในโลกของเรา มีผลลัพธ์ไม่มากนักที่เกิดจากความเมตตาที่สมบูรณ์แบบ การที่ภูตน้อยที่อาศัยอยู่ในป่ามาเยี่ยมคุณเพียงเพราะพวกมันชอบคุณหรือเพราะคุณทำความดีมากมายเป็นเพียงสิ่งที่เกิดขึ้นในนิทานเท่านั้น แม้ว่าเราจะรู้ความจริงนี้ แต่บางครั้งเราก็ยังหลงผิด คิดว่า "การดูแลของภูตน้อย" เกิดขึ้นเพราะความดีทั้งหมดที่เราได้ทำ หรือว่าภูตน้อย "ชื่นชอบ" เราเพราะมีบางอย่างที่ทำให้เราพิเศษกว่าพนักงานคนอื่น ๆ }
			]
		</desc>
		<desc id="5" openLevel="2">
			[
			{ภูตน้อยเป็นเพียงสัตว์ประหลาดกินเนื้อ และ "การปกป้อง" ของพวกมันคือวิธีการที่ใช้เพื่อเก็บเนื้อให้สดใหม่ เมื่อพนักงานเข้าไปในหน่วยกักกันอื่น พวกมันจะกินพนักงานคนนั้นอย่างตะกละตะกลามเพราะกลัวว่าจะเสียอาหารให้สิ่งอื่นไป&#13;&#10;
			อย่างไรก็ตาม พนักงานก็พึงพอใจอย่างมากกับการดูแลของภูตน้อย และเราเห็นว่าอัตราการเกิดอุบัติเหตุลดลงอย่างมาก ดังนั้นเราจึงเห็นว่าไม่จำเป็นต้องบอกความจริงให้พนักงานทราบ}
			]
		</desc>
		<specialTipSize size="3">
			<specialTip openLevel="1" key="1">เมื่อผลการทำงานออกมาเป็น ธรรมดา หรือ ดี ภูตน้อยตัวเล็กๆ จะปรากฏขึ้นรอบๆ พนักงาน</specialTip>
			<specialTip openLevel="2" key="2">ภูตน้อยตัวเล็กๆ จะฟื้นฟู HP ของพนักงานในช่วงเวลาที่จำกัด</specialTip>
			<specialTip openLevel="2" key="3">หากพนักงานที่อยู่ภายใต้การดูแลของภูตน้อยถูกมอบหมายให้ไปที่หน่วยกักกันอื่น พวกเขาจะเสียชีวิตทันทีและถูกภูตน้อยกิน</specialTip>
		</specialTipSize>
	</observe>
</creature>