<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
	<info id="100105">
		<narration action="move">
			#0 กำลังเดินทางไปที่หน่วยกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
		</narration>
		<narration action="mid1">
			[
			{#0 จ้องมอง $0 ซึ่งนั่งอย่างสงบในสมาธิ}
			{$0 ไม่เคยหยุดฝึกฝนตนเอง มองไปถึงความสงบเงียบที่อยู่ห่างไกลและโหยหาที่จะกลับไปสู่วิถีแห่งความชอบธรรมที่เขาสูญเสียไปในช่วงชีวิต}
			]
		</narration>
		<narration action="mid2">
			[
			{ความทุกข์ทรมานมากมายของ $0 ซึ่งเขาเคยล้มเหลวในการควบคุมอย่างน่าเศร้าโศก ได้เติมเต็มหน่วยกักกันนี้}
			]
		</narration>
		<narration action="mid3">
			[
			{$0 กำลังถือชิ้นส่วนที่แตกสลายของลูกประคำอย่างสิ้นหวังอยู่ในมือ}
			]
		</narration>
		<narration action="mid4">
			[
			{นี่คืออะไร? สิ่งที่ข้าไม่อาจได้รับจากการละทิ้ง และสิ่งที่ข้าละทิ้งโดยการได้รับมัน}
			]
		</narration>
	</info>
	<observe level="4">
		<collection>
			<codeNo openLevel="0">D-01-110</codeNo>
			<portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/FengYun</portrait>
			<name openLevel="1">
				Honored Monk
			</name>
			<name openLevel="3">
				Clouded Monk
			</name>
			<riskLevel openLevel="1">
				WAW
			</riskLevel>
			<openText>อย่างไรก็ตาม หากพบสารีริกธาตุจากตัวเจ้ามากพอจนทุกคนมองดูด้วยความประหลาดใจ ชื่อของเจ้าจะถูกขับขานไปชั่วลูกชั่วหลาน</openText>
		</collection>
		<desc id="1" openLevel="0">
			[
			{Abnormality นี้ถูกสร้างขึ้นด้วยแนวคิดที่ได้รับจากผู้สนับสนุน Tumblbug นามว่า 나준 (NaJun)

			ในศตวรรษที่ (ปกปิด) พระสงฆ์รูปหนึ่งนามว่า (ปกปิด) จากมณฑล (ปกปิด) ได้ดำเนินตามเส้นทางแห่งพุทธศาสนา แสวงหาการปลดปล่อยและการตรัสรู้ที่แท้จริง เขากำลังเดินทางกลับสู่ประเทศบ้านเกิดเพื่อเผยแพร่ปรัชญาของเขา เมื่อเขาได้ยินว่ามีพระสงฆ์ชราท่านหนึ่งกำลังจะถูกฌาปนกิจในเมืองใกล้เคียง เขารู้สึกว่าควรจะไปเป็นพยานในพิธี แต่มีชายคนหนึ่งมาหยุดเขาไว้

			"ขออภัยท่านครับ มีข่าวลือว่ามีวิญญาณชั่วร้ายสิงสถิตอยู่ในเมืองที่ท่านกำลังจะไป"

			พระสงฆ์ตอบกลับว่า "วิญญาณชั่วร้ายเกิดขึ้นตามธรรมชาติจากใจของคน แล้วข้าจะพลาดพิธีฌาปนกิจของพระสงฆ์ผู้ยิ่งใหญ่เพียงเพราะมีข่าวลือได้อย่างไร?"

			จากนั้นเขาก็เดินทางต่อไปยังเมือง (ปกปิด)}
			]
		</desc>
		<desc id="2" openLevel="1">
			[
			{เมื่อพระสงฆ์เดินทางมาถึง ผู้คนจากทั่วทั้งเมืองมารวมตัวกันในพิธี พวกเขากำลังจ้องมองศพของพระสงฆ์ชรา พร้อมกับสวดภาวนานามของกวนอิม

			"กวนอิม!"
			"กวนอิม!"
			"กวนอิม!"

			บทสวดนั้นเกิดจากความสิ้นหวังในสิ่งที่พวกเขาโหยหามากกว่าการรำลึกถึง
			กองไฟในพิธีศพเริ่มลุกโชนเมื่อมีการใส่ฟืนเข้าไป เสียงการกระทบกันของไม้ดังสะท้อน และเสียงสวดก็ดังขึ้นเรื่อยๆ

			ในไม่ช้า ฝูงชนก็เริ่มส่งเสียงกระซิบกระซาบด้วยความกังวล

			"...มีบางอย่างไม่ถูกต้อง"

			ผู้คนต่างผิดหวังอย่างมากกับปริมาณของสารีริกธาตุที่ปรากฏขึ้น
			มีไม่เกินสองช้อนเท่านั้น ด้วยความตกใจ ผู้คนจึงเปลี่ยนเป็นฝูงชนที่โกรธแค้นในไม่ช้า

			"ไม่สมเหตุสมผลเลยที่พระสงฆ์ผู้ยิ่งใหญ่เช่นนี้จะมีสารีริกธาตุน้อยนิด!"
			"เห็นได้ชัดว่าเขาขาดการบำเพ็ญเพียร!"
			"เขาคงไม่ได้ทำความดีไว้มากนัก"

			แม้แต่พระสงฆ์ผู้มาเยือนเองก็รู้สึกสับสน เขาไม่คุ้นเคยกับการหมกมุ่นกับสารีริกธาตุในพิธีฌาปนกิจเช่นนี้ และแม้แต่ตัวเขาเองก็คาดหวังว่าจะมีปริมาณสารีริกธาตุที่เหมาะสมกับพระสงฆ์ผู้ยิ่งใหญ่}
			]
		</desc>
		<desc id="3" openLevel="2">
			[
			{พระสงฆ์พูดกับชายที่อยู่ข้างหลังเขาในฝูงชน

			"ทำไมพวกเขาถึงได้ไม่พอใจกับพิธีอันศักดิ์สิทธิ์เช่นนี้?"

			ชายชราคนหนึ่งที่ยืนอยู่ห่างออกไปเล็กน้อยในฝูงชนตอบแทน

			"คนจนและคนหิวโหยโหยหาปาฏิหาริย์ที่จะช่วยพวกเขา จากเครื่องแต่งกายของท่าน ข้าเดาว่าท่านก็อยู่ในเส้นทางของชาวพุทธเช่นกัน เหตุการณ์นี้คงทำให้ท่านกังวล"

			พระสงฆ์ตอบด้วยน้ำเสียงที่ค่อนข้างไม่พอใจ

			"สารีริกธาตุเกิดขึ้นเมื่อพระสงฆ์ได้ปรับปรุงกายและจิตวิญญาณของตน และในที่สุดก็บรรลุนิพพาน มันเป็นกระบวนการตามธรรมชาติและไม่ควรเป็นสิ่งที่ต้องการอย่างไม่เป็นธรรมชาติ ท่านเรียกมันว่าปาฏิหาริย์ได้อย่างไร?"

			ชายชราคนนั้นก็หัวเราะออกมาทันที

			"พระสงฆ์รูปนี้เป็นที่รู้จักกันดีในเรื่องการทำความดีของเขา เขาแบ่งปันอาหารให้คนหิวโหยและเสื้อผ้าให้คนที่หนาวเย็น อย่างไรก็ตาม ตามที่พวกเขาว่ากัน ดูเหมือนว่าเขาไม่สามารถบรรลุนิพพานที่แท้จริงได้ เนื่องจากพบสารีริกธาตุเพียงสองช้อนเท่านั้น เขากลายเป็นเพียงพระชราที่น่าสงสารซึ่งไม่สามารถบรรลุนิพพานได้ แม้ว่าเขาจะเป็นคนที่ได้รับการเคารพอย่างสูงและเป็นที่รู้จักในฐานะนักบุญผู้ใจดี ท่านคิดว่าท่านจะแตกต่างออกไปหรือไม่?"
			"ข้า... ข้าได้ฝึกฝนมาอย่างภาคภูมิใจ—"
			"พวกเขาบอกว่าพระสงฆ์จากวัด (ปกปิด) ได้รับสารีริกธาตุมากกว่าสามร้อยช้อน แสงสีสันสดใสส่องประกายไปทั่วท้องฟ้าขณะที่ฝูงชนสวดภาวนาอย่างเคร่งครัดในพิธีฌาปนกิจของเขา และสารีริกธาตุของเขาก็กลมราวกับไข่มุก องค์จักรพรรดิเองก็มีพระบัญชาให้สร้างวัดสี่แห่งในนามของเขา"

			พระสงฆ์ไม่สามารถตอบได้

			"...แต่ การสร้างสารีริกธาตุเป็นกระบวนการตามธรรมชาติที่ทุกคนต้องผ่าน—"
			"เป็นที่รู้กันดีว่าสารีริกธาตุของพระพุทธเจ้ามีมากพอที่จะเติมเต็มพระราชวังอันยิ่งใหญ่เมื่อพระองค์ถูกฌาปนกิจ วันหนึ่ง ร่างกายของท่านจะต้องล้มเหลวและในที่สุดจะนำท่านไปสู่สรวงสวรรค์อันเป็นนิรันดร์ วันหนึ่ง ผู้คนจะมารวมตัวกันในพิธีฌาปนกิจของท่านเช่นเดียวกับในตอนนี้"

			พระสงฆ์เงียบ

			"หากไม่มีอะไรพบในเถ้ากระดูกของท่าน ท่านจะเป็นคนบาปแห่งไตรโลก และเส้นทางของท่านจะไปไม่ถึงไหนในที่สุด อย่างไรก็ตาม หากพบสารีริกธาตุจากตัวท่านมากพอจนทุกคนมองดูด้วยความประหลาดใจ ชื่อของท่านจะถูกขับขานไปชั่วลูกชั่วหลาน องค์จักรพรรดิจะทรงประทับใจและสร้างวัดขนาดใหญ่ในนามของท่าน และผู้คนจะสวดมนต์ขณะชื่นชมเจดีย์ของวัดนั้น"
			"..."
			"ชายชราผู้ไร้เรี่ยวแรงคนนี้กำลังบอกท่านทั้งหมดนี้เพราะข้าเห็นว่าท่านจะกลายเป็นหนึ่งในพระสงฆ์ที่ยิ่งใหญ่ที่สุด ฟังนะ ห่างจากที่นี่ไปไม่กี่ชั่วโมง มีเนินดินที่เราเรียกว่า (ปกปิด) ขึ้นไปบนนั้น แล้วท่านจะเห็นเจดีย์เก่าแก่หลายแห่ง ภายในนั้นคือกล่องสารีริกธาตุของพระสงฆ์ผู้ยิ่งใหญ่ที่ถูกลืมไปนานแล้ว ทำไมหรือ? พวกมันก็จะกลับสู่ดินถ้าไม่มีอะไรเกิดขึ้นกับพวกมัน แต่ถ้าท่านได้บริโภคพวกมัน บางทีท่านอาจจะแสดงสารีริกธาตุได้มากกว่าพระพุทธเจ้าเสียอีก..."

			พระสงฆ์จึงตระหนักได้ว่าชายชราผู้นั้นน่าสงสัย และไม่ได้มีน้ำเสียงเหมือนชายชราควรจะเป็น อย่างไรก็ตาม ชายชราก็หายตัวไปในพริบตาเมื่อเขาพยายามมองใบหน้าของเขา พระสงฆ์สรุปว่ามันคงเป็นกลอุบายของปีศาจ และพยายามที่จะลืมสิ่งที่ชายชราพูด แต่เสียงของชายชราก็ยังคงก้องอยู่ในหูของเขาแม้ขณะที่เขาพยายามจะหลับ}
			]
		</desc>
		<desc id="4" openLevel="3">
			[
			{พระสงฆ์พลิกตัวไปมาและไม่สามารถหลับได้
			เขาตัดสินใจว่าวิธีที่ดีที่สุดที่จะทำให้จิตใจปลอดโปร่งคือการออกไปเดินเล่น ขณะที่เขาเดิน เขาก็พบว่าตัวเองมาอยู่รอบๆ เจดีย์ที่ชายชราพูดถึง ซึ่งจริงๆ แล้วควรจะใช้เวลาเดินทางหลายชั่วโมงจากที่ที่เขาพักอยู่
			เป็นเวลานาน มีเพียงบทสวด “โอม อามิ เดวา หริ” ที่ดังก้องไปทั่วรอบเจดีย์}
			]
		</desc>
		<desc id="5" openLevel="4">
			[
			{&lt;ข้อความที่ตัดตอนมาจากนิทานพื้นบ้านจากมณฑล (ปกปิด)&gt;

			พวกเขาเล่าว่าในตอนกลางคืนจะได้ยินเสียงลึกลับรอบๆ เจดีย์และรูปปั้นในพื้นที่ (ปกปิด) ว่ากันว่าที่มาของเสียงนี้คือเปรต: สิ่งมีชีวิตปีศาจที่มีแขนยาว กรงเล็บ และปากที่ใหญ่ผิดปกติ บางคนบอกว่าสิ่งมีชีวิตนี้ถือลูกประคำที่แตกหัก แต่รายละเอียดที่แน่ชัดยังไม่ได้รับการยืนยัน หลังจากสิ่งมีชีวิตนี้ปรากฏตัว ผู้คนพบว่ากล่องสารีริกธาตุที่ถวายถูกเปิดออกอย่างรุนแรงและสิ่งที่อยู่ข้างในก็หายไป

			นอกจากนี้ พระสงฆ์ที่อยู่ในมณฑลนี้จะต้องไม่นอนคนเดียว พวกเขาควรไปเยี่ยมวัดใกล้เคียงเพื่อรับเครื่องรางที่ขับไล่วิญญาณชั่วร้ายและต้องแน่ใจว่าพกมันติดตัวตลอดเวลา

			เรื่องราวนี้ได้แพร่หลายไปทั่วภูมิภาค และนำไปสู่ประเพณีการสวดมนต์บางประโยคที่เจดีย์ที่เก็บสารีริกธาตุไว้เมื่อมีการฌาปนกิจ:

			亦僧子乎 (Yì sēng zi hū)
			亦僧子乎 (Yì sēng zi hū)
			今汝不必僧 (Jīn rǔ bùbì sēng)
			魔羅汝不極樂往生 (Móluó rǔ bù jílè wǎngshēng)

			บทสวดนี้แปลว่า:

			"ท่านคือพระสงฆ์ใช่ไหม?"
			"ท่านคือพระสงฆ์ใช่ไหม?"
			"ท่านไม่ใช่พระสงฆ์อีกต่อไปแล้ว"
			"ปีศาจจะไม่มีวันไปถึงสวรรค์"

			บทสวดนี้ถูกกล่าวต่อพระสงฆ์ที่ยังไม่ตระหนักว่าเขาได้กลายเป็นปีศาจแล้ว}
			]
		</desc>
		<specialTipSize size="5">
			<specialTip openLevel="1" key="1">ค่าสติ (SP) ของพนักงานได้รับการฟื้นฟูเมื่อพวกเขาทำงานแบบทดสอบสติปัญญา</specialTip>
			<specialTip openLevel="2" key="2">ตัวนับ Qliphoth Counter ลดลงทุกครั้งที่มีพนักงานเสียชีวิต 10 คน อย่างไรก็ตาม การเสียชีวิตที่เกิดจากกระสุนประหารจะไม่ถูกนับ</specialTip>
			<specialTip openLevel="2" key="3">เมื่อผลการทำงานออกมาเป็น ธรรมดา ตัวนับ Qliphoth Counter จะลดลงด้วยความน่าจะเป็นที่ต่ำ</specialTip>
			<specialTip openLevel="2" key="4">เมื่อผลการทำงานออกมา แย่ ตัวนับ Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
			<specialTip openLevel="2" key="5">ตัวนับ Qliphoth Counter ลดลงทันทีจนถึง 0 เมื่อ O-05-102 เดินผ่านหน่วยกักกันของ $0</specialTip>
		</specialTipSize>
	</observe>
</creature>