<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
	<info id="100061">
		<narration action="move">
			#0 กำลังเดินทางไปที่หน่วยกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
		</narration>
		<narration action="mid1">
			[
			{ตำนานของ $0 เล่าว่า ครั้งหนึ่งนานมาแล้ว ผู้ที่ได้พบกับขนนกของมันจะได้รับทั้งพรและการทดสอบ}
			]
		</narration>
		<narration action="mid2">
			[
			{บางครั้ง $0 ก็รักษาพนักงานที่ได้รับบาดเจ็บ}
			]
		</narration>
		<narration action="mid3">
			[
			{$0 อาจจะมีความสุขถ้าพนักงานทำตัวราวกับว่ากำลังล่ามันอยู่}
			]
		</narration>
	</info>
	<observe level="2">
		<collection>
			<codeNo openLevel="0">O-02-101</codeNo>
			<portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/FireBird</portrait>
			<name openLevel="1">
				The Firebird
			</name>
			<riskLevel openLevel="1">
				WAW
			</riskLevel>
			<openText>ผู้ที่ประสบความสำเร็จในการล่าจะได้รับขนนกหนึ่งในบรรดาขนนกที่นักล่ามากมายเคยโหยหา</openText>
		</collection>
		<desc id="1" openLevel="0">
			[
			{นานมาแล้วในป่าที่ห่างไกล มีนกที่สง่างามอาศัยอยู่ ขนของมันส่องสว่างอย่างน่าอัศจรรย์ราวกับเปลวไฟ และว่ากันว่ามันสามารถกลืนกินความมืดมิดที่ดำมืดที่สุดได้}
			]
		</desc>
		<desc id="2" openLevel="1">
			[
			{นักล่ามากมายต่างปรารถนาที่จะได้รับขนนกของมันเพียงหนึ่งเส้น เพราะมันจะเป็นความภาคภูมิใจและเกียรติยศของพวกเขา มีเรื่องเล่ามากมายเกี่ยวกับนกตัวนี้ บางคนกล่าวว่าผู้ที่จับนกได้จะเห็นครอบครัวของพวกเขาเจริญรุ่งเรืองไปหลายชั่วอายุคน บางคนอ้างว่ายังไม่ใช่นักล่าที่แท้จริงจนกว่าจะได้ขนนกที่เหมือนเปลวไฟมาไว้ในครอบครอง บางคนเชื่อว่าขนนกหนึ่งเส้นนั้นแข็งแกร่งมากจนสามารถพาเจ้าของไปยังที่ที่พวกเขาใฝ่ฝันได้ไม่ว่าจะเป็นที่ใดก็ตาม ไม่ว่าจะเป็นอะไรก็ตาม นกตัวนี้เป็นสัญลักษณ์ของการผจญภัยสำหรับผู้คน&#13;&#10;&#13;&#10;ในไม่ช้าป่าที่ห่างไกลก็เต็มไปด้วยผู้คนที่กำลังมองหานกตัวนี้ ไม่เพียงแต่นักล่าเท่านั้น แต่ยังมีนักผจญภัยและนักเดินทางด้วย...&#13;&#10;&#13;&#10;ป่าที่เคยเงียบสงบได้กลายเป็นสถานที่ที่แออัด}
			]
		</desc>
		<desc id="3" openLevel="2">
			[
			{ผู้คนในไม่ช้าก็เริ่มเบื่อกับข่าวลือ; พวกเขาไม่สนใจการล่าอีกต่อไป ผู้คนที่มาเยือนป่าที่ห่างไกลมีจำนวนน้อยลงเรื่อยๆ เมื่อในที่สุดนกตัวนี้ก็กลายเป็นเพียงตำนาน มันก็ประสบกับความเจ็บปวดอย่างมากจากการตาบอด ตอนนี้สิ่งที่หลงเหลืออยู่จากตำนานนี้มีเพียงนกตาบอดที่มีขนสว่างไสว โดดเดี่ยวอยู่ในป่าที่ถูกทิ้งร้าง&#13;&#10;&#13;&#10;หลังจากผ่านไปนาน นกตัวนี้ก็พบป่าแห่งใหม่ มีผู้คนอาศัยอยู่ในป่าแห่งนั้นมากมาย และนกตัวนี้ก็เพียงแค่อยากให้ความกระตือรือร้นในการไล่ตามของพวกมันกลับมาลุกโชนอีกครั้งเหมือนกับเปลวไฟจากขนนกที่ส่องประกายของมัน&#13;&#10;&#13;&#10;ผู้ที่ประสบความสำเร็จในการล่าจะได้รับขนนกหนึ่งในบรรดาขนนกที่นักล่ามากมายเคยโหยหา}
			]
		</desc>
		<desc id="4" openLevel="3">
			[
			{+ ขอแนะนำให้ใช้ความระมัดระวังเมื่อฤดูล่าของ The Firebird มาถึงในที่สุด การกระทำที่หุนหันพลันแล่นเช่นการปราบปรามไม่เป็นที่แนะนำ&#13;&#10;+ นอกจากนี้ยังไม่แนะนำให้ล่านกเพียงเพื่อพิสูจน์ความกล้าหาญของตนเอง โปรดระลึกถึงนักล่าทุกคนที่ต้องกลับไปมือเปล่า&#13;&#10;+ "ฉันจับมันได้ อีกนิดเดียวฉันก็จะจับมันได้..." พนักงานทุกคนมีความคิดแบบนี้ อย่างไรก็ตาม ต้องใช้ความกล้าหาญอย่างแท้จริงที่จะยอมรับเมื่อถึงเวลาต้องยอมแพ้}
			]
		</desc>
		<specialTipSize size="7">
			<specialTip openLevel="1" key="1">เมื่อ Abnormality อื่นหลบหนีในแผนกที่ $0 ถูกกักกัน ตัวนับ Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
			<specialTip openLevel="2" key="2">เมื่อผลการทำงานออกมา ดี ตัวนับ Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
			<specialTip openLevel="2" key="3">เมื่อผลการทำงานออกมา ธรรมดา ตัวนับ Qliphoth Counter จะลดลงด้วยความน่าจะเป็นที่ต่ำ นอกจากนี้ ยิ่งตัวนับ Qliphoth Counter ต่ำลงเท่าไร เจ้าหน้าที่ก็ยิ่งได้รับความเสียหายมากขึ้นเท่านั้นในขณะที่ทำงานกับ $0</specialTip>
			<specialTip openLevel="2" key="4">เมื่อผลการทำงานออกมา แย่ ตัวนับ Qliphoth Counter จะเพิ่มขึ้น</specialTip>
			<specialTip openLevel="2" key="5">$0 ได้มอบแสงสว่างให้กับ พนักงานที่ทำงานกับมันเมื่อตัวนับ Qliphoth Counter อยู่ที่ 1 พลังชีวิตและสติของพนักงงานคนนั้น จะได้รับการฟื้นฟูและรักษาตลอดเวลาในขณะนั้น</specialTip>
			<specialTip openLevel="2" key="6">เมื่อพลังชีวิตของเจ้าหน้าที่มีไม่ถึง 20% ของพลังชีวิตสูงสุดที่เหลืออยู่หลังจากเสร็จสิ้นกระบวนการทำงาน $0 ก็ได้มอบแสงสว่างแบบเดียวกัน</specialTip>
			<specialTip openLevel="2" key="7">หลังจากหลบหนีแล้ว ในที่สุด $0 ก็กลับมาที่หน่วยกักกันของมันเองหลังจากนั้นไม่นาน $0 แสดงความก้าวร้าวก็ต่อเมื่อได้รับความเสียหายเท่านั้น และพนักงานที่พลังชีวิตหรือสติเหลือ 0 จากการโจมตีของมันจะเสียชีวิต เมื่อ $0 ถูกโจมตี ดวงตาของผู้ที่ทำร้ายมันจะถูกเผาผลาญด้วยแสงที่ปล่อยออกมาจาก Abnormality พนักงานที่ตาบอดความเร็วการทำงานลดลงครึ่งหนึ่ง $0 รักษาอาการบาดเจ็บที่ตาของพนักงานเมื่อพวกเขาทำงานเสร็จ</specialTip>
		</specialTipSize>
	</observe>
</creature>