<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
	<info id="100103">
		<narration action="move">
			#0 กำลังเดินทางไปที่หน่วยกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
		</narration>
		<narration action="start">
			[
			{$0 ไม่จดจำสิ่งดีๆ เช่น ประกายแห่งความรักหรือความสุขจากการทำความดีเลย เขามีปฏิกิริยาต่อสิ่งมีชีวิตที่กำลังจะตายเท่านั้น}
			]
		</narration>
		<narration action="mid1">
			[
			{นานมาแล้ว หัวใจของ $0 ถูกเจาะทะลุด้วยกระสุนเวทมนตร์ ซึ่งจะยิงโดนเป้าหมายเสมอ}
			]
		</narration>
		<narration action="mid2">
			[
			{เช่นเดียวกับทุกพันธสัญญาที่ทำกับปีศาจ คำขอของ $0 จะไม่จบลงอย่างสงบสุข}
			]
		</narration>
	</info>
	<observe level="3">
		<collection>
			<codeNo openLevel="0">F-01-69 </codeNo>
			<portrait openLevel="0">Sprites/Unit/creature/Freischutz</portrait>
			<name openLevel="1">
				Der Freischütz
			</name>
			<riskLevel openLevel="1">
				HE
			</riskLevel>
			<openText>"กระสุนเวทมนตร์นี้สามารถยิงโดนใครก็ได้จริงๆ อย่างที่คุณพูด"</openText>
		</collection>
		<desc id="1" openLevel="0">
			[
			{ท้ายที่สุดแล้ว ปีศาจร้ายก็ปรารถนาความสิ้นหวัง}
			]
		</desc>
		<desc id="2" openLevel="1">
			[
			{เพราะความสิ้นหวังจะกัดกินจิตใจและบั่นทอนความมุ่งมั่นที่จะก้าวไปข้างหน้า เมื่อคนๆ หนึ่งรู้สึกว่าไม่มีอะไรเหลือให้มุ่งไปแล้ว วิญญาณของพวกเขาก็จะตกลงสู่ขุมนรก ซึ่งเป็นอาณาเขตของปีศาจ นี่คือเหตุผลที่ปีศาจร้ายพบว่ามันสนุกสนานกว่าที่จะดูผู้คนจมดิ่งลงสู่ความสิ้นหวัง แทนที่จะแค่ฆ่าพวกเขา เราเรียกมันว่า "การขายวิญญาณให้กับปีศาจ"}
			]
		</desc>
		<desc id="3" openLevel="2">
			[
			{เมื่อนักแม่นปืนคนหนึ่งได้รับปืนจากปีศาจ ปีศาจได้เสนอสัญญาที่เหมือนเด็กเล่น: กระสุนนัดสุดท้ายจะเจาะทะลุหัวของคนที่เขารัก เมื่อเขาได้ยินเช่นนั้น เขาก็ออกตามหาและยิงทุกคนที่เขารัก จากนั้นเขาก็บอกปีศาจว่า "กระสุนเวทมนตร์นี้สามารถยิงโดนใครก็ได้จริงๆ อย่างที่คุณพูด"&#13;&#10;&#13;&#10;เมื่อกระสุนนัดสุดท้ายถูกใช้ไปแล้ว นักล่าคนนี้ก็เดินทางไปยังโลกมากมาย บางครั้งเขาช่วยเหลือผู้ที่ต้องการความช่วยเหลือหรือต่อสู้กับความชั่วร้าย แต่มันทั้งหมดทำไปโดยสัญชาตญาณ ไม่ใช่การแสดงความปรารถนาดีหรืออุดมการณ์ ในโลกหนึ่งเขาถูกเรียกว่านักล่าผู้ชอบธรรม ในขณะที่อีกโลกหนึ่งเขาเป็นมือปืนผู้เปื้อนเลือด}
			]
		</desc>
		<desc id="4" openLevel="3">
			[
			{วันหนึ่ง นักแม่นปืนคนนี้ก็ตระหนักว่าปีศาจไม่ได้ติดตามเขาอีกต่อไป เขาใคร่ครวญว่าทำไม และในที่สุดก็รู้ตัวว่าวิญญาณของเขาได้ตกลงสู่ขุมนรกตั้งแต่แรกแล้ว สัญญาได้บรรลุผลแล้ว ดังนั้นปีศาจจึงจากไป}
			]
		</desc>
		<desc id="5" openLevel="4">
			[
			{นักแม่นปืนซึ่งตอนนี้กลายเป็นปีศาจเสียเอง ยังคงเหนี่ยวไกเพื่อรวบรวมวิญญาณของผู้อื่น เหมือนที่ปีศาจเคยพูดไว้ กระสุนจะเจาะทะลุทุกสิ่งที่ท่านต้องการตลอดไป}
			]
		</desc>
		<specialTipSize size="6">
			<specialTip openLevel="1" key="1">การขอความช่วยเหลือจาก $0 ได้รับการอนุญาต ซึ่ง $0 ยอมที่จะทำตามคำขอนี้โดยแลกกับพลังงานปัจจุบันของเรา 10%</specialTip>
			<specialTip openLevel="1" key="2">อย่างไรก็ตาม กระสุนที่ $0 ยิงสามารถเจาะทะลุและสร้างความเสียหายได้ทุกสิ่ง นอกจากนี้ กระสุนนัดที่ 7 ของ $0 จะไม่ยิงไปยังตำแหน่งที่คุณต้องการ ดังนั้นคุณต้องวางแผนล่วงหน้าอย่างชาญฉลาด</specialTip>
			<specialTip openLevel="1" key="3">ตัวนับ Qliphoth Counter ลดลงเมื่อพนักงานซึ่งมีค่า Justice ต่ำกว่าระดับ 3 ทำงานกับ $0 เสร็จสิ้น</specialTip>
			<specialTip openLevel="1" key="4">เมื่อผลการทำงานออกมาเป็น ธรรมดา ตัวนับ Qliphoth Counter จะลดลงด้วยความน่าจะเป็นปานกลาง</specialTip>
			<specialTip openLevel="1" key="5">เมื่อผลการทำงานออกมา แย่ ตัวนับ Qliphoth Counter จะลดลงด้วยความน่าจะเป็นที่สูง</specialTip>
			<specialTip openLevel="1" key="6">เมื่อตัวนับ Qliphoth Counter ลดลงถึง 0 $0 จะยิงกระสุนไปยังตำแหน่งสุ่มด้วยความเต็มใจ</specialTip>
		</specialTipSize>
	</observe>
</creature>