<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
	<info id="100031">
		<narration action="move">
			#0 กำลังเดินทางไปที่หน่วยกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
			</narration>
			<narration action="start">
				[
				{ค่ำคืนนั้น เมื่อดวงดาวร่วงหล่นลงมาจากท้องฟ้า เด็กคนหนึ่งก็เดินเข้ามา},
				{$0 รู้ทุกอย่างเกี่ยวกับ #0}
				]
			</narration>
			<narration action="mid1">
				[
				{ความปรารถนาอันยาวนานกลายเป็นหยาดน้ำตา และหลั่งไหลลงมาราวกับดาวตก},
				{เศษเสี้ยวแห่งความโหยหาผลิบานอยู่บนหัวใจ ที่เปี่ยมด้วยความเศร้าสร้อย}
				]
			</narration>
			<narration action="mid2">
				[
				{$0 ให้ #0 สัญญาด้วยนิ้วก้อยว่าจะกลับมาอีกครั้งในวันพรุ่งนี้},
				{$0 เริ่มสะอื้นไห้ เขาทำใจไม่ได้ที่ #0 ต้องจากไปในตอนนี้},
				{#0 ก้าวต่อไปไม่ได้เมื่อเห็นใบหน้าที่เต็มไปด้วยน้ำตาของ $0}
				]
			</narration>
		</info>
	<observe level="3">
		<collection>
			<codeNo openLevel="0">O-01-55</codeNo>
			<portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/GalaxyBoy</portrait>
			<name openLevel="1">
				Child of the Galaxy
			</name>
			<riskLevel openLevel="1">
				HE
			</riskLevel>
			<specialName openLevel="2">
				จักรวาลของเธอ
			</specialName>
			<openText>
				หยดน้ำตาร่วงหล่นจากดวงตาที่พราวชื้นของเด็ก ในขณะที่ดวงดาวโปรยปรายจากฟากฟ้า โลกทั้งใบเข้าสู่ห้วงนิทรา ตกอยู่ในมนต์เพลงกล่อมเด็กที่ปลุกเร้าอารมณ์
			</openText>
		</collection>
		    <desc id="1" openLevel="1">
			      [
			      {เป็นค่ำคืนที่ถูกปกคลุมด้วยสายหมอกอ่อนโยน&#13;&#10;เด็กน้อยเท้าเปล่ากำลังมองมาที่ฉัน&#13;&#10;เขากำลังร้องไห้ ดวงตาที่ชวนฝันของเขาเต็มไปด้วยความเศร้า&#13;&#10;ความเศร้าสร้อยที่ติดตรึงอยู่บนใบหน้าของเขาทำให้ฉันหยุดชะงัก&#13;&#10;เขาบอกว่าเขาทำของมีค่าบางอย่างหาย และเมื่อฉันเสนอตัวจะช่วย&#13;&#10;เขาก็ส่งรอยยิ้มกว้างให้ฉัน&#13;&#10;หยาดน้ำตาหยดหนึ่งร่วงหล่นจากดวงตาที่ชุ่มชื้นของเด็กน้อย ในขณะที่ดวงดาวร่วงหล่นจากท้องฟ้า&#13;&#10;โลกได้เข้าสู่ห้วงนิทรา ตกอยู่ในมนต์เพลงกล่อมเด็กที่ปลุกเร้าอารมณ์&#13;&#10;ในคืนนั้นกาแล็กซีได้ลงมายังโลกด้วยเท้าเปล่า&#13;&#10;
			      -	จากบันทึกประจำวันของเจ้าหน้าที่ (ปกปิดข้อมูล) ผู้ที่ได้ฆ่าตัวตาย}
			      ]
			   
		</desc>
		    <desc id="2" openLevel="2">
			      [
			      {มันมีรูปร่างเหมือนเด็กชายตัวน้อยที่มีดวงตากลมโตและผิวหนังที่คล้ายกับท้องฟ้ายามค่ำคืน}
			      ]
			   
		</desc>
		    <desc id="3" openLevel="2">
			      [
			      {เด็กคนนี้แสดงให้เห็นว่าเขามีความสุขมากกับการพูดคุยและเล่นกับคนอื่น เขามีความผูกพันอย่างมากกับการได้สัมผัสกับผู้อื่น}
			      ]
			   
		</desc>
		    <desc id="4" openLevel="2">
			      [
			      {ถ้าเด็กคนนี้และเจ้าหน้าที่มีความสนิทสนมกันถึงระดับหนึ่ง เขาจะมอบก้อนกรวดเล็ก ๆ ให้กับเจ้าหน้าที่ที่เขาถือว่าเป็นเพื่อนแล้ว เจ้าหน้าที่จะรู้สึกมีความสุขและกระปรี้กระเปร่าในขณะที่ครอบครองก้อนกรวดนั้น อย่างไรก็ตาม ก้อนกรวดนี้จะนำมาซึ่งความเสียหายหากเจ้าหน้าที่บังเอิญเข้าไปในห้องกักกันอื่นที่ไม่ใช่ของเขา}
			      ]
			   
		</desc>
		    <desc id="5" openLevel="2">
			      [
			      {หากเจ้าหน้าที่ที่ครอบครองก้อนกรวดของเด็กคนนี้ (สัญลักษณ์ของมิตรภาพที่แข็งแกร่งของพวกเขา) เสียชีวิต เขาจะแสดงความโศกเศร้าอย่างสุดซึ้งต่อการสูญเสียของพวกเขา}
			      ]
			   
		</desc>
		    <desc id="6" openLevel="3">
			      [
			      {&lt;จากบันทึกประจำวันของเจ้าหน้าที่ (ปกปิดข้อมูล)&gt;&#13;&#10;
			      X/X/XX
			      ฉันมองเข้าไปในดวงตาของเด็กคนนี้อยู่ครู่หนึ่ง ฉันอาจจะเหม่อลอยไปบ้างเพราะดวงตาของเขาช่างชวนฝัน ฉันอยากจะลูบหัวเขา แต่ฉันจำได้ว่าเพื่อนร่วมงานเคยบอกฉันว่าอย่ามีความรู้สึกส่วนตัวต่อ Abnormality 
			      
			      X/X/XX
			      ฉันบอกชื่อของฉันให้เขา เขาพูดชื่อของฉันซ้ำด้วยดวงตากลมโตราวกับว่าเขาได้ค้นพบความลับที่ยิ่งใหญ่ ทุกครั้งที่เขาเรียกชื่อของฉัน มันรู้สึกเหมือนมันกลายเป็นสิ่งที่มีความหมายมากกว่าแค่สิ่งที่ฉันคุ้นเคย
			      
			      X/X/XX
			      เมื่อเจ้าหน้าที่อีกคนเข้ามาในห้องกักกันของเด็กคนนี้ เขาไม่ได้ตามเจ้าหน้าที่คนนั้นไปและกลับมองหาฉันแทน ฉันรู้สึกภาคภูมิใจในชัยชนะเล็กๆ น้อยๆ นี้ เด็กคนนี้ตาม &lt;i&gt;ฉัน&lt;/i&gt; ไม่ใช่ &lt;i&gt;คุณ&lt;/i&gt;
			      
			      X/X/XX
			      ทันทีที่ฉันเข้าไปในห้องของเด็กคนนี้ เขาก็กระโดดเข้าสู่อ้อมแขนของฉันและร้องไห้ เมื่อฉันวางเขาลงในที่สุด เขาก็หลั่งน้ำตาออกมาหนึ่งหยดซึ่งกลายเป็นก้อนกรวดสีขาวเล็ก ๆ ที่ตกลงในมือของฉัน "โปรดอย่าทำมันหาย และอย่าให้ใครอื่น" เด็กชายพึมพำ
			      
			      X/X/XX
			      "เธอชอบมันเหรอ? มากกว่าที่เธอชอบฉันไหม?" เด็กชายถามอย่างเงียบ ๆ เมื่อฉันมาถึงหลังจากทำงานกับ Abnormality ตัวอื่นเสร็จ ฉันถามเขาว่าเขารู้ได้อย่างไรว่าฉันกำลังทำอะไรอยู่ และเขาตอบอย่างสบาย ๆ ว่า: "มันไม่ชัดเจนเหรอ? ฉันรู้ทุกอย่าง ไม่ว่าเธอจะทำอะไร ไปที่ไหน" สายตาของเขามองไปที่ก้อนกรวด จากนั้นเขาก็ยิ้ม ดวงตาของเขาทำให้ฉันขนลุก
			      
			      X/X/XX
			      ฉันพยายามกำจัดก้อนกรวดนี้ แต่ฉันก็ตระหนักว่ามันอยู่นอกเหนือการควบคุมของฉัน ฉันไม่เข้าใจสิ่งที่ฉันกำลังพูดอยู่ตอนนี้ แต่... "เธอยังคงรักษามันไว้อย่างดีใช่ไหม?" เด็กคนนั้นยิ้มให้ฉัน ยิ้ม ยิ้ม ยิ้ม ยิ้ม...
			      
			      X/X/XX
				  ฉันไม่สามารถกำจัดก้อนกรวดนี้ได้ ความหวังเดียวของฉันคือรอวันที่เด็กจะเบื่อฉัน ฉันรอคอยวันนั้น… แต่มันจะมาถึงจริงหรือ? (ผู้คนบอกว่าฉันเป็นพนักงานที่ยอดเยี่ยม พวกเขามันโง่เง่า ไม่รู้อะไรเลย หุบปากไปซะ)			      
			      
				  X/X/XX
			      ฉันไม่ไหวแล้ว ฉันหนีเขาไม่ได้ ฉันคิดว่าฉันเป็นฝ่ายควบคุม แต่ความจริงแล้วฉันเป็นแค่ก้อนกรวดในมือของเขามาตลอด ไม่ว่าฉันจะทำอะไร ไปที่ไหน ฉันก็ได้ยินเสียงกระซิบของเขา (ฉันต้องจบมัน แต่ฉันก็ไม่แน่ใจด้วยซ้ำว่าฉันทำได้ไหม)
			      "...ฉันมาจากที่ไกลแสนไกล ฉันดีใจที่ได้พบเธอ มาเป็นก้อนกรวด แล้วเรามาเดินไปในกาแล็กซีด้วยกันเถอะ..." ฉันได้ยินเสียงกระซิบและลมหายใจของเขา ความมืดมิดที่ดำสนิทตามมา... เหมือนกับคืนที่ฉันได้พบเขา}
			      ]
			   
		</desc>
		<specialTipSize size="6">
			<specialTip openLevel="1" key="1">เมื่อทำงานเสร็จสมบูรณ์ จะมีโทเค็นแห่งมิตรภาพซึ่งให้การรักษา (HP/SP) แก่พนักงาน ปริมาณการรักษาจะแตกต่างกันไปตาม Qliphoth Counter ของ $0</specialTip>
			<specialTip openLevel="2" key="2">ตัวนับ Qliphoth Counter เพิ่มขึ้น ก็ต่อเมื่อพนักงานทำงานเสร็จสิ้นโดยมีโทเค็นนั้น</specialTip>
			<specialTip openLevel="2" key="3">เมื่อพนักงานที่มีโทเค็นทำงานกับ Abnormality อื่น พวกเขาจะได้รับความเสียหายตามสัดส่วนของ Qliphoth Counter และ Qliphoth Counter ของ $0 ซึ่งจะลดลงหลังจากนั้น</specialTip>
			<specialTip openLevel="2" key="4">เมื่อพนักงานที่มีโทเค็นแห่งมิตรภาพของ $0 เสียชีวิต ตัวนับ Qliphoth Counter จะลดลง 4</specialTip>
			<specialTip openLevel="2" key="5">เมื่อตัวนับ Qliphoth Counter ลดลงถึง 0 พนักงานทุกคนที่มีโทเค็นจะเสียชีวิต</specialTip>
		</specialTipSize>
	</observe>
</creature>