<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
    <info id="100002">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {$0 ดูเหมือนตุ๊กตาหมีที่ทุกคนเคยมีเมื่อตอนเด็ก},
      {$0 อยากจะกอดเด็กๆ เสมอ},
      {$0 ชอบการกอด ความทรงจำของมันเริ่มต้นด้วยอ้อมกอดที่อบอุ่น},
      {ตุ๊กตาหมีเกิดจากความสุข ดังนั้นมันต้องมีความสุขตลอดเวลา}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {$0 ดูเหมือนกำลังจมอยู่ในห้วงความคิด เหม่อมองไปที่ใยสังเคราะห์ที่โผล่ออกมาจากรอยเย็บอย่างเศร้าสร้อย},
      {ริบบิ้นที่สกปรกพันรอบคอของ $0 สะบัดเบา ๆ แม้ว่าจะไม่มีลมพัดก็ตาม ชื่อที่เคยเขียนไว้บนริบบิ้นนั้นเลือนลางจนจำไม่ได้แล้ว},
      {$0 ไม่ขยับแม้แต่นิดเดียว ราวกับว่ามันกำลังเหม่อมองไปที่ความว่างเปล่า แต่จริง ๆ แล้วมันกำลังมองดูรูปถ่ายของเด็กหญิงตัวเล็ก ๆ คนหนึ่ง},
      {ดวงตาพลาสติกของ $0 ห้อยอย่างเงียบ ๆ ด้วยด้ายที่หลุดลุ่ยอยู่ทางด้านซ้ายของใบหน้า}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {ในขณะที่ #0 กำลังทำงานอย่างยุ่งวุ่นวาย $0 ก็ยังคงมองกรอบรูปนั้นต่อไป},
      {แม้ว่าจะเกิดความโกลาหล $0 ก็จะจ้องมองไปที่รูปภาพอย่างแน่วแน่},
      {ดูเหมือนว่ารูปภาพที่อยู่ข้างหน้ามันคือสิ่งเดียวที่สำคัญสำหรับ $0},
      {#0 ไม่สามารถดึงความสนใจของ $0 ให้ห่างจากรูปถ่ายได้}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {ขณะทำงาน #0 เข้าไปหา $0 และผูกริบบิ้นที่หลุดลุ่ยให้มันใหม่},
      {#0 ใช้เวลาครู่หนึ่งปัดฝุ่นกรอบรูปที่ $0 จ้องมองอย่างรักใคร่},
      {เมื่อ #0 เริ่มซ่อมแซมรอยฉีกขาดบนร่างกายที่นุ่มนิ่มของมัน $0 ก็ไม่มีปฏิกิริยา},
      {#0 ทำความสะอาด $0 เล็กน้อย อย่างไรก็ตามมันก็ไม่มีปฏิกิริยา}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {$0 จดจำงานเลี้ยงวันเกิดของเด็กหญิงวัยเจ็ดขวบที่น่ารักคนนั้น มันรอที่จะเซอร์ไพรส์เธออยู่ภายในกล่องใบใหญ่และหลากสีสัน},
      {$0 จดจำการเดินทางไปพักร้อนที่สนุกสนานอย่างน่าอัศจรรย์กับเด็กหญิงคนนั้น มันถูกตั้งชื่อว่า “Bearly”},
      {$0 นึกถึงค่ำคืนมากมายที่มันปกป้องเด็กหญิงตัวเล็ก ๆ คนนั้นจากความมืด ในขณะที่เธอซุกตัวอยู่ในอ้อมแขนของมัน},
      {$0 จดจำเด็กคนนั้นได้อย่างรักใคร่ ซึ่งตอนนี้เติบโตเป็นผู้ใหญ่แล้ว ที่ไหนสักแห่งใต้ตู้เสื้อผ้าของเธอ ตัวกันมอดกำลังเกาะอยู่บนร่างกายของมัน}
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability">
      [
      {$0 ยืดแขนออก ดึง #0 เข้ามาในอ้อมกอดที่กว้างขวางของมัน #0 เริ่มหายใจไม่ออกและดิ้นรนไปมา พยายามที่จะปลดปล่อยตัวเอง}
      ]
    </narration>
    <narration action="dead">
      [
      {กระดูกของ #0 เริ่มมีเสียงกรุบกรับและแตกหักในอ้อมแขนของ $0 ขนที่เก่าแก่ของมันมีกลิ่นหอมของความปรารถนา},
      {$0 ไม่ปล่อยแขนของมัน ยังคงกักขังไม่ให้ #0 จากไป การเคลื่อนไหวของ #0 ช้าลงและหยุดลง $0 ก็แค่ไม่ยอมปล่อยอ้อมกอดของมัน}    
      ]
    </narration>
    <narration action="panic">
      [
      {#0 สิ้นหวังและหดหู่ ชีวิตไม่มีความหมายสำหรับพวกเขาอีกต่อไปแล้ว #0 ไม่ได้เป็นอะไรมากไปกว่าแค่เศษผงธุลีในสายลมเมื่อเทียบกับแผนการที่ยิ่งใหญ่กว่านั้น}   
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">T-04-06</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/Teddy</portrait>
      <name openLevel="1">
        A Teddy Bear
      </name>
      <name openLevel="2">
        Happy Teddy Bear
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        HE
      </riskLevel>
      <openText>ความทรงจำของมันเริ่มต้นด้วยอ้อมกอดที่อบอุ่น</openText>
    </collection>
	  <desc id="1" openLevel="0">
		  [
		  {เป็น Abnormality ที่มีรูปร่างเหมือนตุ๊กตาหมีขนาดใหญ่เก่าโทรม มันสูญเสียขนไปบางส่วนและเหลือตาเพียงข้างเดียว}
		  ]
	  </desc>
	  <desc id="2" openLevel="1">
		  [
		  {ริบบิ้นเก่ารอบคอแสดงให้เห็นว่ามันเคยได้รับความรักจากเจ้าของคนก่อนมาก่อน ชื่อที่เคยเขียนไว้บนริบบิ้นนั้นซีดจางเกินกว่าจะอ่านออกได้ ดูเหมือนมันจะรู้ว่าตัวเองถูกทอดทิ้ง และจ้องมองอย่างสิ้นหวัง}
		  ]
	  </desc>
	  <desc id="3" openLevel="2">
		  [
		  {&lt;บันทึกการให้คำปรึกษา&gt;&#13;&#10;
		  "ตอนนั้นผมอยู่เวรกลางคืน ไม่คิดว่าต้องจับตามอง Happy Teddy เพราะมันดูไม่เป็นอันตราย ส่วนใหญ่ผมแค่แวะไปดูในห้องควบคุม มันกำลังกอดใครบางคนแน่น ผมคิดว่าเป็น (ปกปิดข้อมูล) พนักงานที่ดูแล Teddy มาตลอด กำลังทำงานล่วงเวลา แต่มีบางอย่างแปลกไป ผมเลยเข้าไปข้างในแล้วเรียกชื่อ (ปกปิดข้อมูล) แต่เขาไม่ตอบ ผมกดปุ่มฉุกเฉินทันทีเพื่อขอความช่วยเหลือ สุดท้ายพบว่า (ปกปิดข้อมูล) อยู่ในอาการโคม่ามา 8 ชั่วโมงแล้ว พวกเขาถูกกอดอยู่ในอ้อมแขนของ Teddy ตลอดเวลา"}
		  ]
	  </desc>
	  <desc id="4" openLevel="3">
		  [
		  {&lt;จดหมายเก่า ประทับตรา "ถูกปฏิเสธ"&gt;&#13;&#10;
		  จำได้ไหมว่าในคู่มือพนักงานเขียนว่าอะไร?
		  "ห้ามมีความรู้สึกส่วนตัวต่อ Abnormality "
		  ตอนแรกผมก็ไม่เข้าใจว่ามันหมายถึงอะไร
		  มันจะเป็นไปได้ยังไงกันที่จะรู้สึกอะไรกับพวกสัตว์ประหลาดพวกนั้น?
		  ก็ถูกแล้ว พวกมันคือสัตว์ประหลาด อย่างน้อยระหว่างเรา เราก็เรียกมันว่าแบบนั้นได้
		  ‘Happy Teddy Bear’ คือ Abnormality ตัวที่สองที่คุณได้รับมอบหมาย
		  ผมเดาว่าคุณคงคิดว่าไม่ใช่ทุก Abnormality จะเลวร้าย หลังจากที่ได้เห็นมัน
		  ร่างตุ๊กตาหมีเก่าๆ ที่ถูกทิ้งคงทำให้คุณนึกถึงความทรงจำบางอย่าง
		  Teddy ดูเหมือนจะชอบอ้อมกอดของคุณ
		  ใช่ มันผลิตพลังงานมากขึ้นเมื่อคุณอยู่ใกล้มัน
		  ไม่นานคุณก็ถูกมอบหมายให้ดูแล Teddy อย่างเป็นทางการ
		  คุณอาจจะรู้สึกถึงความรับผิดชอบต่อมัน
		  ผมเริ่มกังวลเมื่อคุณไปเยี่ยม Teddy บ่อยขึ้นเรื่อยๆ
		  มันเหมือนคุณไปเยี่ยมสถานเลี้ยงเด็กกำพร้าเพื่อทำงานอาสา
		  …
		  &lt;i&gt;ดูเหมือน Teddy จะเห็นคุณเป็นเจ้าของคนใหม่
		  บางทีคุณอาจจะดีใจที่ได้ยินแบบนั้น
		  แต่คุณรู้ไหม Teddy ไม่ต้องการถูกพรากจากเจ้าของอีกแล้ว&lt;/i&gt;
		  คุณคงสัญญาเสมอว่าจะกลับมา
		  แต่ Teddy ไม่เข้าใจ
		  ผมได้ยินมาว่าคุณรอดชีวิตมาได้อย่างปาฏิหาริย์
		  และพวกเขาใช้เวลากว่าหนึ่งชั่วโมงเพื่อแยกคุณออกจากอ้อมกอดของ Teddy
		  แม้คนอื่นจะลืมคุณไป
		  แต่ผมจะจำคุณไว้เสมอ
		  ขอให้มีปาฏิหาริย์เกิดขึ้น}
		  ]
	  </desc>
	  <specialTipSize size="2">
		        <specialTip openLevel="1" key="manyDead">พนักงานเสียชีวิตจากการขาดอากาศหายใจหลังจากทำงานกับ $0 หลายครั้งติดต่อกัน</specialTip>
		        <specialTip openLevel="2" key="manyDead2">พนักงานถูกพบว่าเสียชีวิตในอ้อมแขนของ $0 โดยมีคอหัก เชื่อกันว่าการเยี่ยมห้องกักกันของ $0 หลายครั้งติดต่อกันเป็นสาเหตุของเหตุการณ์ที่น่าเศร้าเหล่านี้&#13;&#10;โปรดอ้างอิงเอกสาร “จดหมายเก่า” เพื่อดูข้อมูลเพิ่มเติม</specialTip>
	  </specialTipSize>
  </observe>
</creature>