<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
	    <info id="300102">
		    <narration action="move">
			      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
		</narration>
	</info>
	  <observe level="4">
		    <collection>
			      <codeNo openLevel="0">T-09-86</codeNo>
			      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/HellTrian</portrait>
			      <name openLevel="1">
				        Express Train to Hell
			</name>
			      <riskLevel openLevel="1">
				        WAW
			</riskLevel>
			      <openText>
				        เมื่อถึงเวลา รถไฟจะเคลื่อนไปตามรางและส่งเสียงแตรอันกึกก้อง
			</openText>
		</collection>
		    <desc id="1" openLevel="0">
			      [
			      {พนักงานขายตั๋วที่ยังคงเงียบงันน่าเกรงขาม ขายตั๋วสำหรับรถไฟที่ไม่มีปลายทาง ไม่มีนาฬิกาเพื่อบอกเวลาเข้า แต่มีแสงไฟกะพริบอยู่แทน}
			      ]
		</desc>
		    <desc id="2" openLevel="1">
			      [
			      {ไฟดวงที่หนึ่งและสองสว่างขึ้น; จิตใจของคุณจะแจ่มใส&#13;&#10;ไฟดวงที่สามสว่างขึ้น; จิตใจของคุณจะแจ่มใสและบาดแผลของคุณจะหายดี}
			      ]
		</desc>
		    <desc id="3" openLevel="2">
			      [
			      {ไฟดวงที่สี่สว่างขึ้น; สภาพของเจ้าหน้าที่ทุกคนในทุกแผนกจะดีขึ้นเมื่อคุณได้ยินเสียงแตรของรถไฟจากระยะไกล}
			      ]
		</desc>
		    <desc id="4" openLevel="2">
			      [
			      {เมื่อถึงเวลา รถไฟจะเคลื่อนไปตามรางและส่งเสียงแตรอันกึกก้อง ไม่ต้องสงสัยเลยว่ามันจะพุ่งผ่านอุโมงค์ที่ไม่มีที่สิ้นสุดในขณะที่รับเจ้าหน้าที่ที่ยังคงยืนอยู่บนราง}
			      ]
		</desc>
		    <specialTipSize size="6">
			      <specialTip openLevel="1" key="1">ทุกๆ 30 วินาที ไฟที่บูธขายตั๋วจะสว่างขึ้นทีละดวง มันจะสว่างขึ้นถึงสี่ดวง และเมื่อเจ้าหน้าที่ได้รับตั๋วจากพนักงาน ไฟก็จะรีเซ็ต</specialTip>
			      <specialTip openLevel="2" key="2">เมื่อได้รับตั๋วในขณะที่ไฟ 1 ดวงสว่างอยู่ เจ้าหน้าที่จะฟื้นฟู HP และ SP เล็กน้อย</specialTip>
			      <specialTip openLevel="2" key="3">เมื่อได้รับตั๋วในขณะที่ไฟ 2 ดวงสว่างอยู่ เจ้าหน้าที่จะฟื้นฟู HP และ SP อย่างมีนัยสำคัญ</specialTip>
			      <specialTip openLevel="2" key="4">เมื่อได้รับตั๋วในขณะที่ไฟ 3 ดวงสว่างอยู่ เจ้าหน้าที่ทั้งหมดภายในแผนกจะฟื้นฟู HP และ SP</specialTip>
			      <specialTip openLevel="2" key="5">เมื่อได้รับตั๋วในขณะที่ไฟ 4 ดวงสว่างอยู่ เจ้าหน้าที่ทั้งหมดภายในหน่วยงานจะฟื้นฟู HP และ SP</specialTip>
			      <specialTip openLevel="2" key="6">หากไฟ 4 ดวงสว่างขึ้นและดวงที่ห้าสว่างขึ้น รถไฟจะวิ่งผ่านหน่วยงานและสร้างความเสียหายประเภท BLACK ให้กับเจ้าหน้าที่ทุกคนที่อยู่ในเส้นทาง หลังจากที่มันวิ่งผ่านไป ไฟที่บูธจะรีเซ็ต</specialTip>
		</specialTipSize>
	</observe>
</creature>