<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <info id="100011">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {$0 หมุนวนไปรอบๆ #0 อย่างไรก็ตาม #0 ยังคงมีสมาธิกับงานที่ทำ},
      {$0 มีความเชี่ยวชาญในการทำความสะอาดทุกรูปแบบ มันถูกออกแบบมาให้ดูแลงานบ้านทั้งหมดได้ด้วยตัวเอง},
      {เมื่อมีการค้นพบว่า $0 มีข้อผิดพลาดร้ายแรง มันก็ได้ถูกส่งไปยังบ้านเรือนแล้ว},
      {เลือดปกคลุมพื้นทั้งหมด เสียงกรีดร้องดังก้อง ผู้คนวิ่งหนี และ $0 กำลังเรียนรู้แนวคิดของ "การทำความสะอาด" อย่างยินดี}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {พื้นผิวสีขาวที่ไร้ที่ติ มีเส้นสายที่เรียบลื่นและขาที่สั้นแต่มีประสิทธิภาพ $0 ถูกสร้างขึ้นมาเพื่อช่วยเหลือผู้คน},
      {บริษัท XX Incorporated ซึ่งเป็นผู้ผลิต $0 มีชื่อเสียงในด้านผลิตภัณฑ์หุ่นยนต์}
      ] 
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {$0 มีฟังก์ชันต่างๆ ติดตั้งอยู่ในร่างกาย ตั้งแต่สัญญาณกันขโมยและระบบตรวจสอบ ไปจนถึงเครื่องชงกาแฟและการควบคุมแสง มันมีทุกสิ่งที่ครัวเรือนต้องการ},
      {คุณอาจจะแปลกใจเมื่อรู้ว่า $0 มีฟังก์ชันมากมายในร่างกายที่กะทัดรัด ถ้าคุณลองถอดชิ้นส่วนมัน คุณจะประทับใจมากขึ้นไปอีกว่าพวกเขาสามารถบรรจุอุปกรณ์ที่จำเป็นทั้งหมดเข้าไปในนั้นได้อย่างมีประสิทธิภาพแค่ไหน}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {ถ้า $0 สามารถมีความรู้สึกได้ มันก็คงจะรู้สึกภูมิใจในตัวเองมากสำหรับความช่วยเหลือทั้งหมดที่มันมอบให้ผู้อื่น},
      {$0 คิดอยู่เสมอว่าจะทำอะไรได้อีกเพื่อช่วยเหลือ},
      {คนส่วนใหญ่ไม่รู้เรื่องนี้ แต่ $0 ชงกาแฟได้อร่อยมาก แน่นอนว่าตอนนี้คงไม่มีใครขอให้มันทำสิ่งนั้นแล้ว}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {#0 ตัดสินใจที่จะไม่ซื้อเครื่องดูดฝุ่นหุ่นยนต์หลังจากเห็น $0},
      {#0 ได้แต่หวังว่าโหมด "ทำความสะอาด" ของ $0 จะไม่ถูกเปิดใช้งาน}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <!--level은 관찰 최대 레벨-->
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">T-05-41</codeNo>
      <name openLevel="1">Little Helper</name>
      <name openLevel="3">All-Around Helper</name>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/Helper</portrait>
      <riskLevel openLevel="2">HE</riskLevel>
      <openText>เลือดปกคลุมพื้นทั้งหมด เสียงกรีดร้องดังก้อง ผู้คนวิ่งหนี...</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {หุ่นยนต์ทำความสะอาดสีขาวที่มีดวงตาสีแดงโดดเด่นเหมือนปุ่มสองปุ่ม มันทำให้บริเวณรอบๆ ดูเรียบร้อยและสะอาดอยู่เสมอ}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {เดิมทีมันเป็นหุ่นยนต์ช่วยเหลือที่ผลิตจำนวนมากเพื่อใช้ในบ้าน ข้อความที่เขียนอยู่ด้านหลังระบุว่า: "สิ่งประดิษฐ์ล้ำสมัยที่สามารถทำความสะอาด ทำอาหาร และยังทำหน้าที่เป็นหน่วยรักษาความปลอดภัยเบาๆ ได้ด้วยเครื่องมือต่างๆ ที่ติดอยู่กับแขนขาของมัน สร้างขึ้นมาเพื่อทำงานอย่างมีประสิทธิภาพและรวดเร็ว! ผลิตโดย XX Inc."}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {มันรับรู้ว่าอารมณ์ที่ไม่ดีเป็นสัญญาณว่าสภาพแวดล้อมสกปรก และเข้าสู่โหมดทำความสะอาดทันที มันจะแจ้งสถานะของมันโดยการพูดข้อความเช่น "ตรวจพบการปนเปื้อน - เริ่มต้นการทำความสะอาด"&#13;&#10;&#13;&#10;อย่างไรก็ตาม แขนขาของมันติดตั้งเครื่องมือที่คมแทนอุปกรณ์ทำความสะอาด มีข่าวลือว่าพวกมันถูกสร้างขึ้นมาเพื่อใช้สำหรับตัดเนื้อสัตว์ แต่กลับถูกตั้งโปรแกรมให้ตอบสนองต่อคำสั่ง "ทำความสะอาด" โดยไม่ได้ตั้งใจ ไม่มีทางที่จะยืนยันได้ว่าเรื่องนี้เป็นความจริงหรือไม่}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {มันได้สรุปว่าเสียงกรีดร้องของมนุษย์หลังจากที่มันทำความสะอาดเป็นสัญญาณของการทำงานที่สำเร็จลุล่วง และเป็นสิ่งกระตุ้นให้มันทำความสะอาดต่อไป}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {&lt;บันทึกเสียงที่พบภายในหุ่นยนต์&gt;&#13;&#10;
      ???: โอ้~ นี่มันหุ่นยนต์ผู้ช่วยตัวใหม่สินะ
      ???: หนูขอดูหน่อย! หนูอยากดู!
      ???: ลูกอยากลองจับมันดูไหม ████? ลองเปิดมันแล้วเล่นกับมันสิ
      (เสียงโทรศัพท์ดัง)
      ??? : เดี๋ยวแม่ไปรับโทรศัพท์แป๊บหนึ่งนะ โอเค?
      (เสียงกดปุ่ม)
      หุ่นยนต์ผู้ช่วย: สวัสดี! ฉันคือหุ่นยนต์ผู้ช่วยที่เป็นมิตรของคุณ ฉันสามารถให้บริการอะไรคุณได้บ้าง?
      ??? : ทำความสะอาด! หนูอยากช่วยแม่ทำความสะอาด!
      หุ่นยนต์ผู้ช่วย: การปนเปื้อนในสิ่งแวดล้อม 70% ระดับความสกปรกเล็กน้อย เริ่มต้นโหมดทำความสะอาด
      ??? : ว้าว! มันกำลังทำความสะอาด! มันสะอาด...
      หุ่นยนต์ผู้ช่วย: Rrrrrrrrrrrrrrrrrrr
      
      หลังจากเสียงกรีดร้องสองสามวินาที พลังงานก็ดับลงอย่างกะทันหัน}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="2">
      <specialTip openLevel="1" key="Change">เมื่อผลการทำงานเป็น ธรรมดา Qliphoth Counter จะลดลงด้วยความน่าจะเป็นปานกลาง</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="Change2">เมื่อผลการทำงานเป็น แย่ Qliphoth Counter จะลดลงด้วยความน่าจะเป็นที่สูง</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>