<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
    <info id="100048">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {$0 บางครั้งก็หลั่งน้ำตาออกมาอย่างสิ้นหวังในขณะที่การทำงาน งานดำเนินไปโดยไม่พูดอะไรกับ #0}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {$0 ยังคงจมอยู่กับความรุ่งโรจน์ในอดีตของเธอ เช่นเดียวกับพี่น้องของเธอ}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">O-01-73</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/KnightOfDespair</portrait>
      <name openLevel="1">
        Magical Girl
      </name>
      <name openLevel="3">
        The Knight of Despair
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        WAW
      </riskLevel>
      <openText>สิ่งที่ยังคงอยู่มีเพียงความภาคภูมิใจที่ว่างเปล่าของอัศวินผู้เหนื่อยล้า</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Abnormality แห่งความสิ้นหวังที่ผ่านวัฏจักรแห่งความศรัทธาและการทรยศซ้ำแล้วซ้ำเล่า เหลือเพียงอารมณ์ที่แสดงออกมาผ่านหยาดน้ำตาสีดำ}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {วีรสตรีในอดีตผู้ซึ่งเคยเป็นผู้พิทักษ์ความยุติธรรม เธออุทิศทั้งชีวิตเพื่อปกป้องกษัตริย์ รัฐ เมือง และผู้ที่อ่อนแอ&#13;&#10;&#13;&#10;อัศวินต้องยึดถือกฎของพระเจ้าและการแสวงหาความกล้าหาญ ความเป็นสุภาพบุรุษ และความยุติธรรม อย่างไรก็ตาม หลังจากประวัติศาสตร์อันยาวนานที่เต็มไปด้วยความยากลำบากและความขัดแย้ง อัศวินตระหนักในภายหลังว่าไม่มีอะไรได้รับการยึดถืออย่างแท้จริงภายใต้การดูแลของเธอ ความจริงได้เปลี่ยนแปลงผู้คนมากมาย&#13;&#10;&#13;&#10;ผู้ที่เคยต่อสู้เพื่อความดีได้กลายเป็นความชั่วร้ายเมื่อตระหนักว่าไม่มีความชั่วร้ายหลงเหลืออยู่ในโลกนี้ ผู้ที่ฝันถึงโลกที่ทุกคนสามารถมีความสุขได้ก็ถูกเจือด้วยความโลภและเริ่มที่จะกลืนกินทุกสิ่ง เช่นเดียวกับพวกเขา สิ่งต่างๆ มากมายที่เคยคิดว่าจะคงอยู่ตลอดไปก็ต้องเผชิญกับการเปลี่ยนแปลงและพินาศไป}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {ใครว่าอัศวินไม่เคยร้องไห้? คุณเคยเห็นน้ำตาที่เกิดจากความสิ้นหวัง ไม่ใช่ความเศร้าหรือไม่? กระแสความเศร้าโศกที่ไม่มีที่สิ้นสุดได้เปลี่ยนเบ้าตาให้กลายเป็นโพรงที่ว่างเปล่า ภายในนั้น บางครั้งเพชรสีดำก็ร่วงหล่นลงมาเหมือนเถ้าถ่าน&#13;&#10;&#13;&#10;เจตจำนงที่จะปกป้องดูเหมือนจะยังคงไม่เปลี่ยนแปลงหลังจากเวลาทั้งหมดนี้ แม้ในห้องกักกัน มันก็ยังคงหมกมุ่นอยู่กับการกระทำของการปกป้อง สิ่งที่ยังคงอยู่มีเพียงความภาคภูมิใจที่ว่างเปล่าของอัศวินผู้เหนื่อยล้า ความดื้อรั้นของวีรสตรีที่ไม่สามารถทิ้งอดีตไว้ข้างหลังได้เป็นภาพที่น่าสมเพช}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {เมื่อความยุติธรรมหันหลังให้อีกครั้ง ดาบหลายสิบเล่มก็จะออกอาละวาดอย่างไร้จุดหมาย ด้วยความอับอายที่ล้มเหลวในการปกป้องอีกครั้ง และด้วยความโกรธต่อโลก ดาบเหล่านั้นในที่สุดก็จะชี้ไปที่ผู้ที่เธอไม่สามารถปกป้องได้}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {อัศวินที่ต้องการไถ่ถอนตัวเองด้วยการช่วยชีวิตผู้อื่น ตอนนี้กลับถูกเรียกว่าอัศวินแห่งความสิ้นหวังอย่างไม่ให้เกียรติ ถูกลืมเลือนจากความทรงจำของผู้คน เช่นเดียวกับคนอื่นๆ}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="1">พนักงานคนแรกที่ทำงานเสร็จสิ้นด้วยผลลัพธ์ที่ดีจะได้รับพรของ $0 (จากนั้นเป็นต้นไป เจ้าหน้าที่จะถูกอ้างถึงว่าเป็น O-01-73-1)</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">O-01-73-1 สามารถช่วยในการปราบ Abnormality ได้เท่านั้น นอกจากนี้ด้วยพรดังกล่าว ความเสียหายที่ได้รับประเภท RED WHITE และ BLACK ที่พวกเขาได้รับจะลดลงครึ่งหนึ่ง อย่างไรก็ตาม ความเสียหายประเภท PALE จะเพิ่มขึ้นเป็นสองเท่า</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">พรของ $0 จะหายไปเมื่อ O-01-73-1 เสียชีวิตหรืออยู่ในสภาวะเสียสติ หลังจากที่พรหายไป เจ้าหน้าที่คนใหม่ก็สามารถได้รับมันได้</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">เมื่อ O-01-73-1 อยู่ในสภาวะเสียสติหรือเสียชีวิต จะทำให้ $0 หลบหนีออกจากห้องกักกันของมัน</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>