<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<creature>
  <info id="100022">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {ไม่มีใครรู้เรื่องราวเกี่ยวกับ $0 มากนัก นอกจากว่าเธอกำลังหันหน้าเข้าหากำแพง},
      {ไม่เคยมีใครเห็นใบหน้าของ $0 เลย แต่นั่นไม่ได้หมายความว่ามีใครอยากจะเห็นใบหน้าของเธอจริงๆ},
      {หลังจากฟังเสียงพึมพำของ $0 เราอาจจะสรุปได้ว่าเธอกำลังโหยหาใครบางคน},
      {เป็นการดีที่สุดที่จะปล่อยให้เธออยู่ติดกับกำแพงต่อไป},
      {ได้แต่หวังว่า #0 จะไม่ลืมเอาที่อุดหูมาด้วย}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {$0 รักษาท่าทางเดิมอยู่เสมอ ถ้าไม่มีเสียงพึมพำของเธอ ใครๆ ก็อาจจะคิดว่าเธอเป็นแค่รูปปั้น},
      {#0 ดูเหมือนจะไม่กังวลกับ $0 มากนัก อาจเป็นเพราะเธอจะอยู่ข้างกำแพงไม่ว่าใครจะเข้ามาในห้องกักกันก็ตาม},
      {#0 ดูเหมือนจะทำงานรอบๆ $0 ได้ดี อาจเป็นเพราะเธอจะนิ่งอยู่กับที่เหมือนถูกตรึงกับกำแพงทุกครั้งที่มีคนเข้ามาในห้องกักกัน},
      {กำแพงใกล้ๆ กับ $0 เต็มไปด้วยเชื้อรา แต่ก็ไม่มีใครสนใจจะทำอะไรกับมัน}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {ขณะที่ #0 ทำงาน $0 ก็พึมพำเสียงที่ไม่เข้าใจ},
      {ในขณะที่ #0 ทำงาน ห้องกักกันจะเงียบสนิท $0 ทำลายความเงียบนั้นด้วยการกระซิบอย่างบ้าคลั่ง},
      {$0 ไม่ได้กระตุกแม้แต่น้อย อย่างไรก็ตามดูเหมือนว่าเธอจะรับรู้ถึงการมีอยู่ของ #0 ในห้องกักกัน},
      {แม้ว่า $0 จะไม่ขยับแม้แต่นิดเดียว แต่ #0 ก็ยังคงรู้สึกไม่สบายใจกับเธอ}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {คำพูดของเธอแผ่วเบาและอู้อี้},
      {เสียงกระซิบของเธอดูเหมือนจะดังขึ้นเรื่อยๆ},
      {มันเกือบจะเหมือนกับว่าใครบางคนสามารถเข้าใจสิ่งที่เธอกำลังพูดได้ถ้าเพียงแต่พวกเขาตั้งใจฟังให้มากขึ้น แต่แน่นอนว่าไม่มีใครกล้าทำเช่นนั้น},
      {เช่นเคย เสียงกระซิบที่อู้อี้ของเธอไม่สามารถเข้าใจได้และถูกละเลยจากทุกคน}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {#0 พยายามมีสมาธิกับงานที่กำลังทำ},
      {#0 รู้ว่าการเพิกเฉยต่อ $0 เป็นทางเลือกที่ดีที่สุด},
      {#0 ไม่ตอบสนองต่อสิ่งที่ $0 พูดเลย พวกเขาถึงกับแสร้งทำเป็นหูหนวก},
      {#0 รีบทำงานให้เสร็จเพื่อออกจากห้องโดยเร็วที่สุด}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">F-01-18</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/LadyLookingAtWall</portrait>
      <name openLevel="1">Wall Gazer</name>
      <name openLevel="3">The Lady Facing the Wall</name>
      <riskLevel openLevel="2">
        TETH
      </riskLevel>
      <openText>เมื่อเวลาผ่านไป ความเศร้าที่ไม่อาจทนทานของเธอได้เติบโตขึ้นเป็นความหมกมุ่นอันโศกเศร้าที่ปกคลุมด้วยเส้นผมที่ยาวนับไม่ถ้วน</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Abnormality ในรูปร่างของผู้หญิงที่ยืนพิงกำแพง เมื่อเวลาผ่านไป ความเศร้าที่ไม่อาจทนทานของเธอได้เติบโตขึ้นเป็นความหมกมุ่นอันโศกเศร้าที่ปกคลุมด้วยเส้นผมที่ยาวนับไม่ถ้วน}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {เนื่องจากเธอหันหน้าเข้าหากำแพงอยู่เสมอ จึงไม่มีใครได้เห็นใบหน้าของเธอเลย ในขณะที่บางครั้งเธอก็พูดกับตัวเองและร้องไห้เงียบๆ แต่ก็เป็นไปไม่ได้ที่จะมีการสนทนาที่มีความหมายกับเธอ แม้จะมีรูปลักษณ์เหมือนมนุษย์ แต่ก็เป็นไปไม่ได้ที่จะแยกแยะได้ว่าเธอกำลังมองอะไรอยู่จริงๆ หรือเจตนาที่แท้จริงของเธอคืออะไร}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {เธอจะพยายามพูดคุยหรือกระตุ้นความสนใจของผู้ที่กำลังจะออกจากห้องกักกันของเธอ อย่างไรก็ตาม ไม่ควรหันกลับไปตอบสนอง เพราะอาจทำให้เกิดความเสียหายทางจิตใจ&#13;&#10;&#13;&#10;มีข่าวลือบางอย่างยืนยันว่าอาจจะกลายเป็นหินเมื่อหันกลับไป แต่นี่ไม่เป็นความจริงอย่างชัดเจน}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {&lt;จากบันทึกการสังเกตการณ์ 1-304&gt;&#13;&#10;
      มีกฎสำคัญเพียงข้อเดียวที่ต้องปฏิบัติตาม: เพิกเฉยต่อเธอ เธอพยายามดึงดูดความสนใจของเราอยู่เสมอ เธอพึมพำอย่างไม่เป็นเรื่องเป็นราวเพื่อพยายามให้คนในห้องตั้งใจฟังสิ่งที่เธอกำลังพูดมากขึ้น เธอถึงกับวิงวอนหรือกระซิบอย่างมุ่งร้ายเมื่อมีใครบางคนกำลังจะจากไปโดยหวังว่าพวกเขาอาจจะหันกลับมาโดยสัญชาตญาณ จิตใต้สำนึกเป็นภัยคุกคามต่อสุขภาพของคุณเองเมื่ออยู่ต่อหน้าเธอ สิ่งสำคัญคือต้องระมัดระวังและตระหนักถึงสิ่งที่เกิดขึ้นเมื่อคุณอยู่ในห้องกับเธอ หากคุณลืมคำเตือนไปเพียงเสี้ยววินาทีและลดการป้องกันลง คุณอาจพบว่าตัวเองกำลังหันกลับไปมองเธอ ฉันมีคำเตือนอีกข้อที่จะฝากไว้ให้กับทุกคนที่อ่านสิ่งนี้: อย่าปล่อยให้ Abnormality ที่ร้ายกาจนี้เรียนรู้ชื่อของคุณ หากเธอรู้ชื่อของคุณ เธออาจใช้มันเพื่อหลอกล่อให้คุณหันหลังกลับ ไม่ว่าคุณจะได้ยินอะไรหรือเธอจะทำอะไรเพื่อล่อลวงคุณในขณะที่คุณอยู่ในห้องกับเธอ อย่า และฉันขอย้ำว่า อย่าภายใต้สถานการณ์ใดๆ ที่จะมองไปที่เธอ &lt;b&gt;ความอยากรู้อยากเห็นเป็นสิ่งฟุ่มเฟือยที่คุณต้องไม่ยอมแพ้เมื่อคุณอยู่ในห้องกักกันของเธอ&lt;/b&gt;}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {&lt;จากบันทึกการให้คำปรึกษา #9-39&gt;&#13;&#10;
      พนักงาน F5004: &lt;ปกปิดชื่อ&gt; เป็นเพื่อนร่วมงานของฉันที่ฉันห่วงใยอย่างสุดซึ้ง ฉันห่วงใยเพื่อนร่วมงานทุกคนนะ แต่ &lt;ปกปิดชื่อ&gt; ไม่เหมือนใคร ปริมาณความหลงใหลที่พวกเขาใส่ลงไปในงานเป็นสิ่งที่ฉันไม่ค่อยได้เห็นในชีวิตเลย อย่างไรก็ตาม ฉันไม่รู้ว่าเธอ Abnormality ตัวนั้น รู้ชื่อของ &lt;ปกปิดชื่อ&gt; ได้อย่างไร บางทีอาจจะมีใครบางคนเรียกพวกเขาในขณะที่พวกเขาอยู่ในห้องกักกันแล้วเธอได้ยินเข้า เราควรจะส่งคนสองคนเข้าไปทำงานกับเธอ ขั้นตอนปกติคือการส่งทีมสองคนเข้าไปในห้องกักกัน แต่คุณก็รู้นี่ว่าเราขาดแคลนกำลังคนอยู่เสมอ นอกจากนี้ Abnormality ตัวนั้นก็มีระดับภัยคุกคามต่ำ ถ้าเราทำตามขั้นตอนและส่งคนสองคนเข้าไป ผู้มีอำนาจจะไม่พอใจอย่างแน่นอน (ละไว้)
      เอาล่ะ คุณก็รู้เรื่องที่เหลือ วันที่เกิดเหตุการณ์นั้น &lt;ปกปิดชื่อ&gt; ถูกส่งไปยังห้องกักกันตามปกติ แต่พวกเขาไม่ออกมาเป็นเวลานาน ฉันรู้ว่า &lt;ปกปิดชื่อ&gt; เป็นคนทำงานที่ตรงต่อเวลาและขยันขันแข็ง ดังนั้นฉันจึงตรงไปที่ห้องกักกันโดยกลัวว่าจะเกิดเรื่องร้ายแรง โชคดีที่ฉันพบพวกเขาโดยไม่มีรอยขีดข่วนเลย แต่เด็กคนนั้นดูเหมือนจะหลุดโลกไปเลย (ละไว้)
      วันรุ่งขึ้น เด็กคนนั้นก็ลาออก ฉันได้ยินมาว่าพวกเขาถูกส่งไปที่โรงพยาบาลบ้า แต่ก็ไม่มีใครได้เห็น &lt;ปกปิดชื่อ&gt; อีกเลย เด็กคนนั้นเอาแต่จ้องมองกำแพง พึมพำและไม่ตอบสนองต่อใครเลย นั่นเป็นครั้งสุดท้ายที่ฉันได้เห็น &lt;ปกปิดชื่อ&gt; ไม่มีใครรู้ว่าเกิดอะไรขึ้นภายในห้องกักกัน คุณก็จะไม่ได้คำตอบจากเด็กคนนั้นเช่นกัน}
    ]
  </desc>
    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="CCC">พนักงานที่มีระดับ Temperance 1 อาจหันหลังกลับไปจากได้ยินเสียงของ $0 ถ้าพวกเขาทำเช่นนั้น พวกเขาจะเกิดอาการขวัญเสีย</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="possible">เมื่อทำการทำงานประเภท Attachment กับ $0 Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="possible2">เมื่อผลการทำงานเป็น ธรรมดา Qliphoth Counter จะลดลงด้วยความน่าจะเป็นปานกลาง</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="possible3">เมื่อผลการทำงานเป็น แย่ Qliphoth Counter จะลดลงด้วยความน่าจะเป็นที่สูง</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="active">เมื่อ Qliphoth Counter ของ $0 เหลือ 0 พนักงานทุกคนในแผนกจะได้รับความเสียหายประเภท WHITE</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>