<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
    <info id ="100025">
    <narration action="move">
      #0 ถูกกำหนดให้ไปที่ห้องกักกันของ $0
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {มีค้อนที่ถูกล่ามโซ่เหมือนนักโทษที่ไม่ได้เห็นแสงแดดมาเป็นเวลานาน}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {ค้อนและโซ่ไม่ได้แยกจากกัน พวกมันคือ Abnormality เดียวกัน}
      {มันให้ความรู้สึกพิเศษราวกับว่ามันควรจะอยู่ในดันเจี้ยนในเทพนิยาย}
      {ดูเหมือนจะปลอดภัยเพราะมันถูกล่ามโซ่ไว้}
      {โซ่ตรึงค้อนไว้แน่นเพื่อให้แน่ใจว่าจะไม่มีใครยกมันได้}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {เจ้าหน้าที่ #0 รู้สึกละอายใจที่ทำงานให้กับบริษัทในขณะที่จัดการกับ $0},
      {#0 อยากรู้เกี่ยวกับโซ่ที่ล่าม $0},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {$0 รอคอยวันที่มันจะเป็นอิสระจากโซ่เหล่านี้},
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="3">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-05-48-Z </codeNo>
      <portrait openLevel ="2">Sprites/Unit/creature/LightHammer</portrait>
      <name openLevel ="1">
        Hammer of light
      </name>
      <riskLevel openLevel ="1">
        ZAYIN
      </riskLevel>
      <specialName openLevel ="2">
         Evening Twilight
      </specialName>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {ค้อนขนาดใหญ่ที่ถูกมัดด้วยโซ่ตามปกติแล้วมันเป็นไปไม่ได้ที่จะยกค้อนนี้ได้เนื่องจากโซ่ที่พันรอบมันไว้อย่างแน่นหนา โซ่เหล่านี้ดูเหมือนจะเป็นส่วนหนึ่งของ Abnormality เมื่อเกิดสถานการณ์ที่เหมาะสม โซ่จะคลายออก ดังนั้นจึงยืนยันได้ว่าจุดประสงค์ของโซ่เหล่านี้คือเพื่อบอกเวลาที่เหมาะสมในการใช้ค้อน ไม่ใช่เพื่อล็อกมันไว้}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      “น่าสงสารเจ้าหน้าที่ Eric เขาเป็นคนซุ่มซ่ามแต่ขยันขันแข็ง เขาทำงานหนักเสมอเพื่อมีส่วนร่วมกับบริษัท วันหนึ่ง เมื่อเกิดการหลบหนีครั้งใหญ่ เขาพบว่าโซ่ของ Hammer of light หลวมกว่าปกติ Eric ยกค้อนขึ้น ไม่มีอะไรสามารถหยุดเขาได้ สายตาของเขาเหม่อลอย เปลวไฟสีขาวลุกโชนออกจากร่างกายของเขา เขาไม่รู้สึกเจ็บปวดแม้ว่าเปลวไฟเกือบจะเผาผลาญเขาไปแล้ว เขาก็สามารถยุติสถานการณ์ได้ในที่สุด เมื่อฉันแตะไหล่ของเขาเพื่อกอดเขา เขาก็สลายเป็นเหมือนเม็ดทรายสีขาวบนชายหาด..”
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {ทุกคนเรียกเขาว่าฮีโร่และไม่เคยหยุดสรรเสริญเขา แต่ฉันรู้จัก Eric มันไม่ใช่ความตั้งใจของเขาเลย ในวินาทีที่เขาสัมผัสค้อน จิตวิญญาณของเขาก็ถูกมันกลืนกิน ฉันพยายามอธิบายว่า Abnormality ตัวนั้นได้สังเวยไปได้ Eric อย่างไร แต่ไม่มีใครฟังฉันเลย นับจากวันนั้นเป็นต้นมา ไม่มีใครสามารถยกค้อนนั้นได้อีกเลย บางทีมันกำลังรอให้ “ความโกลาหล” และ “ฮีโร่” คนอื่นปรากฏตัว}
      ]
    </desc>
     <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="0" key="peace">ห้องของ $0 จะไม่สามารถเข้าถึงได้เมื่อหน่วยงานอยู่ในช่วงเวลาสงบสุข</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="usable">การผนึกของ $0 จะถูกปลดออกในกรณีฉุกเฉินเท่านั้น</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="grab">พนักงานที่หยิบค้อนขึ้นมาได้เมื่อเขา/เธอถูกส่งไปที่ห้องของ $0 ซึ่งกำลังเปล่งประกายอยู่</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="manypeople">เมื่อพนักงานหยิบค้อนขึ้นมา สิ่งมีชีวิตอื่นๆ ที่ถือค้อนก็ปรากฏตัวขึ้นจากที่ไหนก็ไม่รู้</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="uncontrol">เจ้าหน้าที่ที่รวมร่างกับค้อนจะไม่สามารถถูกสั่งการหรือทำร้ายได้</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="alldead">เมื่อสถานการณ์สงบลง สิ่งมีชีวิตที่ถือค้อนเหล่านั้น รวมถึงพนักงานก็หายตัวไป</specialTip>
    </specialTipSize>
    <max>
    <desc id="0" select="1">
        [
        {ฉันเป็นผู้ชายที่โชคร้ายที่สุดในโลก}
        {ทุกสิ่งรอบตัวฉันไม่ทำอะไรเลยนอกจากทำลายชีวิตของฉัน}
        {แต่ฉันไม่มีอำนาจที่จะเปลี่ยนแปลงชะตากรรมนี้}
        {วันหนึ่ง มีคนยื่นข้อเสนอให้ฉัน}
        {‘ถ้าคุณยอมรับมัน โลกทั้งใบของคุณจะเปลี่ยนไป’}
        {เป็นข้อเสนอที่เย้ายวนใจมาก ฉันสามารถกลายเป็นบางสิ่งบางอย่างที่ฉันทำได้แค่เพียงปรารถนาที่จะเป็น}
        ]
    </desc>
      <select id="1">
        <node desc="Accept the offer" target="1" isAnswer="true" message="คุณได้สำเร็จในการรับรายงานการสังเกตการณ์ขั้นสุดท้ายของ Hammer of light แล้ว"/>
      </select>
      <desc id="1" select="0">
        [
        {ฉันยอมรับข้อเสนอและจ่ายราคา}
        {$0 เปล่งประกาย}
        ]
      </desc>
      <angela>
        [
        {$0 เป็น Abnormality ที่เรียบง่าย}
        {มันจะเอาคืนไปเท่ากับที่มันเคยมอบให้กับคุณ}
        {คุณจ่ายราคาอะไรให้มันไปล่ะ?}
        ]
      </angela>
    </max>
  </observe>
</creature>