<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
    <info id="100041">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {$0 ผู้เป็นเด็กขี้อายมาก อาจจะแอบให้ของขวัญที่เตรียมมาเป็นพิเศษแก่ #0},
      {$0 มาจากสถานที่ที่อยู่แสนไกล และชื่นชอบเสียงหัวเราะที่ร่าเริง}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {$0 ชอบการมีเพื่อนมาก},
      {เธอหวังว่า #0 จะมีความสุขกับของขวัญที่ทำมาจากใจของเธอ}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {เมื่อจินตนาการถึงความประหลาดใจครั้งใหญ่ที่ของขวัญจะนำมาสู่ใบหน้าของ #0 เลยทำให้ $0 มองพวกเขาอย่างมีความสุข},
      {มันจะวิเศษมากถ้าผู้คนยอมรับของขวัญเล็กๆ แต่น่ารักนี้}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {"เพื่อน" ของ $0 กำลังหลับอยู่ในของขวัญของเธอ รอคอยผู้ที่จะได้รับมัน},
      {#0 ไม่รู้เลยว่าภายในของขวัญรูปหัวใจน่ารักนั้นมีอะไรซ่อนอยู่}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">O-01-67</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/LittleWitch</portrait>
      <name openLevel="1">
        A Wee Witch
      </name>
      <name openLevel="4">
        Laetitia
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        HE
      </riskLevel>
      <specialName openLevel="2">
        Surprise Present
      </specialName>
      <openText>เธอเศร้ามากที่ต้องทิ้งเพื่อนรักไว้ข้างหลัง ดังนั้นเธอจึงคิดไอเดียที่ยอดเยี่ยมขึ้นมาได้!</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {&lt;i&gt;มีขนาดเท่ากับเด็ก และมีรอยยิ้มที่สดใสอยู่เสมอ...&lt;/i&gt;&#13;&#10;เป็นเด็กน้อยที่น่ารักม้ากมาก}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {พวกเขาเรียกฉันว่าเด็กน้อยน่ารักเพราะฉันเป็นเด็กตัวเล็กและน่ารัก!&#13;&#10;เด็กคนนี้มาจากสถานที่ที่อยู่แสนไกล!&#13;&#10;และเมื่อเด็กคนนี้เจอใครที่เธอชอบ เธอก็จะให้ของขวัญที่เธอทำเองทั้งหมด&#13;&#10;แต่ของในกล่องของขวัญเป็นความลับนะ!}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {นี่เป็นความลับที่สำคัญม้ากมากอีกอย่างหนึ่ง แต่เด็กคนนี้มีความสามารถพิเศษมากมาย!&#13;&#10;เด็กคนนี้มีเพื่อนมากมาย แต่พวกเขาบอกว่าเธอไม่สามารถพาพวกเขามาที่นี่ได้&#13;&#10;เธอเศร้ามากที่ต้องทิ้งเพื่อนรักไว้ข้างหลัง ดังนั้นเธอจึงคิดไอเดียที่ยอดเยี่ยมขึ้นมาได้!}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {ถ้าฉันห่อหุ้มเพื่อนของฉันอย่างดีและทำให้มันดูเหมือนของขวัญ ทุกคนจะต้องประหลาดใจแน่ๆ!&#13;&#10;แล้วพวกเขาก็จะหัวเราะไปพร้อมกันกับการแกล้งของฉัน!&#13;&#10;อุ๊บส์ หลุดความลับของของขวัญไปซะแล้ว}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {ฉันหวังว่าจะได้เจอเพื่อนมากมายที่นี่ด้วย!&#13;&#10;เด็กคนนี้ขี้อาย ดังนั้นของขวัญจะถูกมอบให้เป็นความลับ!&#13;&#10;การจากลาเป็นเรื่องที่เศร้า ฉันหวังว่าเราจะได้เล่นด้วยกันอีกนะ! และผู้คนในที่นี้ก็ไม่ยิ้มเลย!&#13;&#10;นั่นดูหดหู่มาก!&#13;&#10;ดังนั้นแม่หนูน้อยคนนี้จึงตัดสินใจแล้ว! ที่จะอยู่ที่นี่และไม่จากไปไหนจนกว่าเสียงหัวเราะจะกลับคืนสู่สถานที่แห่งนี้!&#13;&#10;ฉันจะมีความสุขถ้าทุกคนพอใจกับการแกล้งของฉัน!}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="give">เมื่อผลการทำงานเป็น ธรรมดา $0 จะมอบของขวัญที่ทำมาจากใจให้กับพนักงานคนนั้น</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="gift">เมื่อพนักงานถูกมอบหมายให้ทำงานกับ Abnormality อื่นแทน $0 เจ้าสิ่งนั้น ███████ ก็จะระเบิดออกมาจากร่างกายของพวกเขาในบางจุด</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="cancle">เมื่อภารกิจถูกยกเลิกก่อนที่ ███████ จะเกิด ไม่มีอะไรแปลกเกิดขึ้นกับร่างกายของเจ้าหน้าที่</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
    <child>
      <name>The Wee Witch's Friend</name>
      <codeId>O-01-67-1</codeId>
    </child>
</creature>