<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
    <info id="100035">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {มีคำกล่าวโบราณว่า: “อย่าลืมนกแห่งการพิพากษา ไม่ว่ามันจะใช้เวลานานแค่ไหน ในที่สุดมันก็จะพบคุณ”}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {$0 ไม่เคยรีบร้อน},
      {บางทีมันอาจจะอยู่ในบ้านของคุณแล้ว}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {พวกเราที่อยู่ในโลกที่ขาดการให้อภัย ได้มอบวิญญาณของเราเป็นเครื่องบรรณาการเพื่อการไถ่ถอน},
      {ผู้คนเจ้าเล่ห์และไม่สามารถช่วยวิญญาณของตัวเองได้ นั่นคือเหตุผลที่ $0 มาหาพวกเรา},
      {มีเพียงไม่กี่คนที่ตระหนักถึงบาปของตัวเอง ตราชั่งของ $0 จะนำทางพวกเขาไปสู่การตระหนักรู้ในสิ่งนี้}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {$0 ครั้งหนึ่งเคยเป็นผู้พิทักษ์ป่า อย่างไรก็ตาม มันลืมสิ่งสำคัญที่สุดอย่างหนึ่งไป เพราะมันมุ่งมั่นที่จะปกป้องสิ่งมีชีวิตเพียงอย่างเดียว},
      {ตอนนี้ มีเพียงความมืดมนปกครองเหนือป่า}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">O-02-62</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/LongBird</portrait>
      <name openLevel="1">
        Long Bird
      </name>
      <name openLevel="2">
        Judgement Bird
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        WAW
      </riskLevel>
      <openText>ตราชั่งของมันจะไม่ละเลยน้ำหนักของบาปที่เล็กที่สุดเลย</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {นกที่เคยตัดสินผู้ที่ยังมีชีวิตอยู่ในป่ามืด โดยแบกตราชั่งที่ไม่สมดุล}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {ตราชั่งจะเอียงไปในทิศทางเดิมเสมอ แต่มันไม่รู้เรื่องนี้เพราะตาของมันถูกปิดไว้ หรือบางทีมันอาจจะแสร้งทำเป็นไม่เห็นความจริงนี้}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {ที่จริงแล้ว นกตัวนี้เคยเป็นผู้พิพากษาที่ยุติธรรม ตราชั่งของมันจะไม่ละเลยน้ำหนักของบาปที่เล็กที่สุดเลย}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {นกตัวยาวสร้างตราชั่งที่สามารถชั่งน้ำหนักบาปใด ๆ เพื่อรักษาสันติสุขของป่า}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {ครั้งหนึ่ง ดวงตาของนกสามารถมองทะลุทุกสิ่ง ดวงตาของมันเคยส่องประกายเจิดจ้า ราวกับดาวที่ลุกโชนในท้องฟ้ายามค่ำคืน แต่แล้วมันก็มอบดวงตาของมันให้กับ Big Bird เพื่อปกป้องป่า ตอนนี้ มีเพียงความว่างเปล่าที่เติมเต็มเบ้าตาของมัน}
      ]
    </desc>
    <desc id="6" openLevel="3">
      [
      {ผ้าพันแผลขาดรุ่งริ่งเหมือนจะหลุดออกได้ทุกเมื่อ ใบหน้าของนกเคยปกคลุมด้วยขนที่ส่องประกาย แต่พวกมันก็หลุดร่วงไปเมื่อมันใช้เวลาโดยปราศจากแสงแดดนานเกินไป}
      ]
    </desc>
    <desc id="7" openLevel="4">
      [
      {สิ่งที่ยังคงอยู่มีเพียงตราชั่งที่ไม่ยุติธรรม นกตัวยาวจะดำเนินต่อไปเพื่อแจกจ่ายคำพิพากษา}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="2">
      <specialTip openLevel="1" key="MoodZero">เมื่อผลการทำงานเป็น ธรรมดา Qliphoth Counter จะลดลงด้วยความน่าจะเป็นปานกลาง</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="MoodZero2">เมื่อผลการทำงานเป็น แย่ Qliphoth Counter จะลดลงด้วยความน่าจะเป็นที่สูง</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>