<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
    <info id="100049">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {คำเตือนที่ว่าห้ามมอง $0 ได้ทำให้พนักงานหลายคนเกิดความอยากรู้อยากเห็น นำไปสู่เหตุการณ์เลวร้ายมากมาย}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {เมื่อคุณรู้สึกว่ามีสายตาจ้องมองอย่างไม่ลดละแม้ในขณะที่คุณอยู่คนเดียว ก็ถือว่าสายเกินไปแล้ว}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">O-05-76</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/LookAtMe</portrait>
      <name openLevel="1">
        Schadenfreude
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        HE
      </riskLevel>
      <openText>สัมผัสได้ถึงสายตาที่ไม่ลดละของใครบางคนจากรูกุญแจภายในเครื่อง</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Abnormality กลไกที่สามารถเดินได้ด้วยตัวเอง}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {สัมผัสได้ถึงสายตาที่ไม่ลดละของใครบางคนจากรูกุญแจภายในเครื่อง มันกะพริบตาแต่ไม่เคยปิด วัตถุประสงค์ของดวงตาหรือสิ่งที่มันกำลังเฝ้ามองอยู่นั้นไม่เป็นที่ทราบแน่ชัด}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {หลังจากทำการทดลองหลายครั้ง ก็ได้ค้นพบว่าเมื่อพนักงานคนหนึ่งหรือมากกว่านั้นจ้องมองไปที่ Abnormality สภาพก็จะแย่ลงมาก}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {&lt;การทดลอง D-002&gt;&#13;&#10;
      ส่งพนักงานเข้าไปหลังจากเอาผ้าหนาๆ คลุมตาไว้ ผ้าต้องทำจากวัสดุที่ทึบแสงอย่างดี ต้องทำการทดสอบเพื่อให้แน่ใจว่าผ้าปิดกั้นการมองเห็นของพวกเขาอย่างสมบูรณ์ หลังจากเข้าไปในห้องกักกันของ Abnormality พวกเขาหันหน้าไปทาง Abnormality เป็นเวลา 10 วินาที ไม่มีปฏิกิริยา&#13;&#10;&#13;&#10;&lt;การทดลอง D-003&gt;&#13;&#10;
      คล้ายกับการทดลอง D-002 ส่งพนักงานเข้าไปโดยปิดตาไว้ ผ้าเหมือนกับที่ใช้ใน D-002 แต่ทำให้พนักงานสามารถแยกแยะรูปร่างบางอย่างได้ หลังจากเข้าไปในห้องกักกันของ Abnormality พวกเขาหันหน้าไปทาง Abnormality เป็นเวลา 10 วินาที หลังจาก 5 วินาที มันก็พุ่งเข้าหาพนักงานอย่างดุดัน ยุติการทดลอง&#13;&#10;&#13;&#10;&lt;การทดลอง D-004&gt;&#13;&#10;
      ครั้งนี้ ส่งพนักงานที่ตาบอด^ เข้าไปโดยไม่มีการคลุมใดๆ พนักงานหันหน้าไปทาง Abnormality เป็นเวลานานกว่า 30 วินาที ไม่มีปฏิกิริยา&#13;&#10;
      &lt;i&gt;^ โปรดกำจัดผู้ที่ใช้ในการทดลอง D-004 ทันที&lt;/i&gt;}
    ]
  </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {บันทึกช่วยจำ:
      เมื่อฝึกอบรมพนักงานที่ไม่เคยทำงานกับ Abnormality นี้มาก่อน ไม่ต้องพูดอะไรมาก แต่โปรดแน่ใจว่าได้บอกพวกเขาแล้วว่าอย่ามองไปที่ Abnormality โดยตรง ถ้ามีใครสงสัยเรื่องนี้ ให้เล่าเรื่องที่เกิดขึ้นกับพนักงาน Yumi ให้พวกเขาฟัง ซึ่งไม่ปฏิบัติตามคำสั่งและจ้องมองไปที่ Abnormality โดยตรง&#13;&#10;&#13;&#10;บันทึกช่วยจำ 2:
      พนักงาน Yumi ไม่สามารถรับผิดชอบ Abnormality นี้ได้อีกต่อไป เธออ้างว่าเธอกำลังถูกเฝ้าดูอย่างต่อเนื่อง แต่นี่เป็นข้อกล่าวหาที่ไร้สาระ และเราเชื่อว่าเธอมีอาการหลงผิดอย่างรุนแรง สิ่งที่เธอพูดส่วนใหญ่เป็นเรื่องไร้สาระ แต่พูดง่ายๆ คือ เธออ้างว่ามีคนคอยเฝ้าดูเธอ ไม่ว่าเธอจะกำลังกินข้าวหรือเข้าห้องน้ำก็ตาม นอกจากนี้ เมื่อใดก็ตามที่เธอเห็นอะไรบางอย่างเช่นรูกุญแจหรือรอยร้าวระหว่างประตู เธอจะกลายเป็นคนบ้าคลั่งและพยายามปิดกั้นรูใดๆ ที่เธอเห็น อย่างไรก็ตาม สิ่งที่น่าหงุดหงิดกว่านั้นคือระดับความเสื่อมทางจิตของเธอยังคงปกติ ซึ่งทำให้เรายากที่จะกำจัดเธอโดยใช้ระบบ โปรดหาคนมาแทนเธอเร็วๆ นี้…&#13;&#10;&#13;&#10;บันทึกช่วยจำ 3:
      โอ้ คำขอที่เราทำไว้ก่อนหน้านี้ได้รับการแก้ไขแล้ว พบพนักงาน Yumi ในห้องของเธอ เธอเอาเทปกาวปิดรูทั้งหมดในห้องของเธอ รวมถึงช่องระบายอากาศด้วย เธอถึงขนาดใช้ปากกาทิ่มตาตัวเองด้วย อาการหลงผิดดูเหมือนจะได้รับการแก้ไขแล้วเช่นกัน เธอไม่พึมพำเรื่องไร้สาระอีกต่อไปแล้ว... อย่างไรก็ตาม ฉันต้องสงสัยว่าทำไมคุณถึงต้องการส่งพนักงานตาบอดไปที่ห้องกักกันอีกครั้ง ฉันไม่รู้ว่าการทดลอง D-004 เกี่ยวกับอะไร แต่ฉันไม่คิดว่ามันจะดีเท่าไหร่...}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="1">การทำงานกับ $0 ต้องดำเนินไปในขณะที่ห้องกักกันอยู่นอกสายตาของผู้จัดการ</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">เมื่อห้องกักกันของ $0 อยู่ในวิสัยทัศน์เป็นเวลา 5 วินาทีหรือนานกว่านั้นระหว่างการทำงาน Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">$0 จะนิ่งสนิทเมื่ออยู่นอกสายตาของผู้จัดการ โปรดคำนึงถึงสิ่งนี้เมื่อทำการปราบปรามมัน</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>