<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <info id="100051">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {ตราบใดที่ #0 เป็นคนเย็นชา ก็ไม่จำเป็นต้องหวาดกลัว $0}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {$0 สะสมหัวใจ มันคิดว่าถ้าหัวใจของมันเริ่มเต้น มันก็คงจะสามารถรักได้}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {สิ่งที่ครั้งหนึ่งเคยเป็นหัวใจถูกยัดเข้าไปใน $0 อย่างไม่เลือกหน้า}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
        <collection>
      <codeNo openLevel="0">F-05-32</codeNo>
      <name openLevel="1">Warm-hearted Woodsman</name>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/Lumberjack</portrait>
      <riskLevel openLevel="2">HE</riskLevel>
      <openText>นี่คือป่าที่เต็มไปด้วยหัวใจ ไม่ว่าเขาจะโค่นลงไปกี่ครั้ง ป่าก็ยังคงหนาแน่นอยู่ดี</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Abnormality เชิงกลไกที่ร่างกายคล้ายมนุษย์ประกอบด้วยเหล็กชุบสังกะสีทั้งหมด มันถือขวานยักษ์ไว้ด้วยสองมือ แต่ไม่แสดงการเคลื่อนไหวราวกับไร้ความสามารถที่จะขยับเขยื้อน}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {เหล่าเพื่อนทั้งหลายต่างมีความไม่สมบูรณ์ในบางด้าน จึงช่วยเหลือกันเพื่อเติมเต็มสิ่งที่ขาดหาย และออกเดินทางเพื่อทำให้ความปรารถนาของพวกเขาเป็นจริง หุ่นไล่กาทะเยอทะยานต่อสมอง คนตัดไม้ดีบุกต้องการหัวใจ สิงโตขี้ขลาดต้องการความกล้า และโดโรธีปรารถนาที่จะกลับบ้าน&#13;&#10;แต่ผู้ที่พวกเขาเชื่อว่าเป็นพ่อมดผู้ยิ่งใหญ่ กลับมอบหัวใจที่ทำจากตะกั่วให้แก่ชายไม้แทน}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      “แต่เจ้าเป็นเครื่องจักร นั่นหมายความว่าเจ้าถูกสร้างมาเพื่อรับใช้มนุษย์ ไม่เข้าใจหรือไง? เครื่องจักรไม่ต้องการหัวใจ แต่ก็ทำได้ดีมากที่มาถึงที่นี่ได้ รับนี่ไปเป็นการชดเชยแล้วกัน อย่าลืมไปบอกทุกคนที่กำลังรอเจ้าอยู่ว่าความปรารถนาของเจ้าเป็นจริงแล้ว”&#13;&#10;&#13;&#10;บางคนจากไปอย่างพึงพอใจ เพื่อนๆ จากไปแล้วก็ไม่เคยมีใครได้เห็นพวกเขาอีกเลย ตะกั่วที่แข็งและเย็นนั้นน่าหดหู่}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {คนตัดไม้ดีบุกไม่สามารถยอมรับสิ่งนี้ได้ ด้วยความโกรธ เขาเหวี่ยงขวานของเขาผ่านหัวใจของพ่อมด หัวใจที่อบอุ่นเต้นอย่างแรง เขาได้ยัดตะกั่วเข้าไปในหน้าอกที่ว่างเปล่าของพ่อมดเป็นครั้งแรกในชีวิต คนตัดไม้ก็เริ่มหัวเราะเมื่อเห็นภาพนั้นและรู้สึกถึงความสุขที่ไม่เคยมีมาก่อน&#13;&#10;&#13;&#10;เขากำหัวใจที่เละเทะและยัดมันเข้าไปใน "หน้าอก" ของเขา จะไม่มีวันมีหัวใจที่เพียงพอ ครั้งหนึ่งเคยเป็นคนตัดไม้ ตอนนี้เขาโค่นผู้คนแทนที่จะเป็นต้นไม้ นี่คือป่าที่เต็มไปด้วยหัวใจ ไม่ว่าเขาจะโค่นลงไปกี่ครั้ง ป่าก็ยังคงหนาแน่นอยู่ดี คนที่ใจดีจะถือหัวใจที่อบอุ่นกว่า}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {เมื่อหัวใจหายไป คนตัดไม้จะทรุดตัวลงด้วยความเศร้าโศก กุมหน้าอกที่ว่างเปล่าของเขา ราวกับกำลังวิงวอนขอไม่ให้สิ่งที่เขามีเหลืออยู่เพียงอย่างเดียวถูกนำไป}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="1">เมื่อผลการทำงานเป็น แย่ Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">เมื่อพนักงานที่มีระดับ Temperance 3 หรือสูงกว่าทำงานเสร็จสิ้น Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">เมื่อพนักงานเข้าไปในห้องในขณะที่ Counter เป็น 0 พวกเขาจะเสียชีวิตทันที จากนั้น Abnormality จะหลบหนี</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>