<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
	    <info id ="200001">
			<narration action="move">
				#0 ถูกกำหนดให้ไปยังห้องกักกันของ $0
			</narration>
			<narration action="start">
				[
				{ในวินาทีที่เราเข้าไปในจักรวาลของ $0 เราจะเข้าใจความลับของจักรวาลในที่สุด},
				{$0 และพนักงานคนอื่นๆ ที่กลายเป็นบ้าดูเหมือนกำลังเรียกหาอะไรบางอย่างด้วยบทเพลงของพวกเขา}
				]
			</narration>
			<narration action="mid1">
				[
				{$0 เคยบอกเราว่า “ไม่มีเรื่องบังเอิญในจักรวาล”},
				{พนักงานตัวสั่นด้วยความกลัวเมื่อ $0 พยายามจะหัวเราะ}
				]
			</narration>
			<narration action="mid2">
				[
				{ไม่ว่าจุดประสงค์ดั้งเดิมของพวกมันจะเป็นอะไร หนวดเหล่านั้นสร้างความเสียหายอย่างรุนแรงต่อสมองมนุษย์},
				{หนวดของ $0 ทำให้เส้นแบ่งระหว่างมนุษย์กับมิติของสิ่งมีชีวิตต่างดาวพร่าเลือน}
				]
			</narration>
	</info>
	  <observe level ="4">
		    <collection>
			      <codeNo openLevel ="0">X</codeNo>
			      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/NoData</portrait>
			      <name openLevel ="0">
				        The dawn of green
			</name>
			      <riskLevel openLevel ="1">
				        TETH
			</riskLevel>
			      <specialName openLevel ="2">
				        Echoes from the beyond
			</specialName>
		</collection>
		  <desc id="1" openLevel="0">
			  [
			  {ในตอนแรกมันไม่มีรูปร่างที่แน่นอน มันกำลังเปลี่ยนรูปร่างด้วยความเร็วที่เล็กน้อยมาก การทดสอบองค์ประกอบทางเคมีพบว่ามันสร้างขึ้นจากวัสดุที่ไม่มีอยู่บนโลก รูปแบบทางอภิปรัชญาของมันแทบจะไม่สามารถอธิบายได้ด้วยภาษามนุษย์}
			  ]
		  </desc>
		  <desc id="2" openLevel="1">
			  [
			  {บางครั้งมันมีกิจกรรมทางภาษาที่ฟังไม่เข้าใจ พนักงานคนหนึ่งพยายามถอดรหัสสิ่งที่มันพูด แต่ก็ลงเอยด้วยการเสียสติ (ดูเอกสาร 1 &lt;บทเพลงของพนักงาน David&gt;)}
			  ]
		  </desc>
		  <desc id="3" openLevel="1">
			  [
			  {ส่วนต่างๆ ของมันที่ดูเหมือนหนวดสามารถเจาะทะลุสิ่งของได้ หากพนักงานถูกโจมตีด้วยหนวดเหล่านี้ พวกเขาจะได้รับความเสียหายทางสมองอย่างถาวร}
			  ]
		  </desc>
		  <desc id="4" openLevel="2">
			  [
			  {หาก Abnormality นี้หลบหนีออกจากห้อง มันจะส่งเสียงที่ฟังไม่เข้าใจ เมื่อพิจารณาว่าเสียงเหล่านี้มีทำนองบางอย่าง จึงถูกกำหนดให้เป็นบทเพลง พนักงานที่ได้รับฟังบทเพลงนี้สูญเสียความทรงจำไปไม่น้อยและได้รับความเสียหายทางจิตใจอย่างรุนแรง บางคนให้การว่าบทเพลงนั้นเป็นเสียงที่ไม่สามารถสร้างขึ้นได้ในโลกหรือระนาบนี้ ดังนั้น บทเพลงนี้จึงถูกตั้งชื่อว่า “เสียงสะท้อนจากเบื้องบน” (ดูเอกสาร 2 &lt;บทเพลง&gt;)}
			  ]
		  </desc>
		  <desc id="5" openLevel="3">
			  [
			  {การทดลองที่ 1_&lt;ความเป็นไปได้ในการสื่อสาร&gt;&#13;&#10;
			  เราได้ข้อสรุปว่า Abnormality นี้มีสติปัญญาเทียบเท่าหรือสูงกว่ามนุษย์ เราจึงดำเนินการสอนภาษามนุษย์อย่างง่ายๆ ผลที่ได้คือเราสามารถสื่อสารกับมันได้ในบางรูปแบบ ข้อความต่อไปนี้คือบันทึกการสนทนา&#13;&#10;
			  คำถาม: เผ่าพันธุ์ของคุณทั้งหมดมีหน้าตาเหมือนคุณหรือไม่?&#13;&#10;
			  คำตอบ: ไม่ใช่ ภายนอก เด็ก เห็น รูปภาพ ใบหน้า ความสุข เปลี่ยน รูปร่าง&#13;&#10; &#13;&#10;
			  คำถาม: ทำไมคุณมาอยู่ที่นี่?&#13;&#10;
			  คำตอบ: ความรู้ ให้ มนุษย์&#13;&#10;&#13;&#10;
			  คำถาม: ทำไมคุณพยายามมอบความรู้ให้เรา?&#13;&#10;
			  คำตอบ: เข้าใจ ความรู้ ช่วงเวลา รู้ จักรวาล บังเอิญ ไม่ใช่ ไม่มี&#13;&#10;
			  ต่อไปนี้เป็นผลจากความพยายามในการทำความเข้าใจคำพูดของ Abnormality &#13;&#10;
			  1. มันรับรูปร่างโดยอ้างอิงจากภาพวาดของเด็กคนหนึ่ง และเพราะเด็กคนนั้นดูมีความสุข มันจึงเปลี่ยนรูปร่าง&#13;&#10;
			  2. มันมาที่นี่เพื่อมอบความรู้ให้กับมนุษยชาติ ทันทีที่เราเข้าใจความรู้นี้ เราจะทราบเป้าหมายที่อยู่เบื้องหลังการกระทำของมัน&#13;&#10;
			  3. ไม่มีเรื่องบังเอิญในจักรวาล&#13;&#10;}
			  ]
		  </desc>
		  <desc id="6" openLevel="3">
			  [
			  {การทดลองที่ 2 &lt;ปฏิกิริยาต่อเสียงหัวเราะ&gt;&#13;&#10;
			  หลังจากได้รับชมวิดีโอเสียงหัวเราะเป็นเวลา 30 นาที มันก็รับรู้การแสดงออกทางสีหน้าของการหัวเราะ หลังจากการทดลองนี้ เมื่อพนักงานเข้าไปในห้องของมัน บางครั้งมันจะฉีกส่วนล่างของมันตามความยาวและส่งเสียงที่น่าขนลุกออกมา สันนิษฐานว่าเป็นการเลียนแบบการหัวเราะ}
			  ]
		  </desc>
		  <desc id="7" openLevel="4">
			  [
			  {การทดลองที่ 3 &lt;ความเข้าใจในสัญลักษณ์&gt;;&#13;&#10;
			  ในขณะที่เราสอนภาษามนุษย์ให้กับ Abnormality  เราก็ได้บรรยายเกี่ยวกับความหมายของสัญลักษณ์ด้วย  Abnormality มีปฏิกิริยาพิเศษต่อสัญลักษณ์ของหัวใจ&#13;&#10;
			  คำถาม: (แสดงสัญลักษณ์รูปหัวใจ) นี่คือสัญลักษณ์ที่แทนหัวใจ ผู้คนคิดว่าอารมณ์ความรู้สึกมาจากหัวใจ ดังนั้นสัญลักษณ์นี้จึงมักใช้เพื่อแสดงความรู้สึกเชิงบวกต่อผู้อื่น&#13;&#10;
			  (ถูกละไว้)&#13;&#10;
			  ต่อมา เราเห็นสัญลักษณ์ที่คล้ายกับ “หัวใจ” วาดอยู่บนร่างกายของ Abnormality สันนิษฐานว่า Abnormality เข้าใจความหมายของสัญลักษณ์หัวใจว่าเป็นวิธีการเข้าหาอย่างเป็นมิตร&#13;&#10;
			  เมื่อพิจารณาจากผลการทดลอง Abnormality ไม่มีความเป็นศัตรูต่อมนุษยชาติ แต่กำลังพยายามที่จะเป็นมิตร}
			  ]
		  </desc>
		  <desc id="8" openLevel="4">
			  [
			  {เอกสาร 1 &lt;บทเพลงของพนักงาน David&gt;&#13;&#10;
			  พนักงาน David เป็นที่รู้จักในฐานะบุคคลที่พยายามสื่อสารกับ “Fragment of the Universe” งานอดิเรกที่แปลกประหลาดของเขาเกี่ยวข้องกับการอ่านหนังสือที่แปลกและน่าสงสัย และการดูดาวผ่านกล้องโทรทรรศน์ เขาให้ความสนใจใน “Fragment of the Universe” ตั้งแต่เขาเข้าร่วมบริษัท และต่อมาพบว่าเขาได้วิจัยภาษาและพฤติกรรมของ Abnormality ด้วยความอยากรู้อยากเห็นส่วนตัว&#13;&#10;
			  สิ่งที่เกิดขึ้นกับเขาคือ เขาประสบความสำเร็จในการเข้าสู่ระนาบของ “Fragment of the Universe” ในที่สุด อย่างไรก็ตาม สมองของเขาไม่สามารถรับภาระดังกล่าวได้ เขาต้องถูกย้ายไปโรงพยาบาลจิตเวช ที่นั่นเขาอดอาหารจนเสียชีวิต หลังจากรอดชีวิตมาได้สองสามวันด้วยการร้องเพลงบางอย่างที่ฟังไม่เข้าใจขณะที่ปฏิเสธที่จะกิน หลังเกิดเหตุการณ์นี้ เราจึงตัดสินใจล็อกไฟล์เสียงที่มีเสียงของ Abnormality เอาไว้&#13;&#10;
			  บันทึกเสียง: เสียงสะท้อนจากเบื้องบน (ถูกลบไปแล้ว)}
			  ]
		  </desc>
		  <desc id="9" openLevel="4">
			  [
			  {เอกสาร 2 &lt;บทเพลง&gt;&#13;&#10;
			  ……ฉันไม่ได้บอกคุณเหรอว่าคนพวกนี้กลายเป็นบ้าเพราะ Abnormality นั่น? พวกเขาแสดงพฤติกรรมผิดปกติในบางวัน ฉันไม่แน่ใจว่ามีกฎเกณฑ์อะไรกับมันไหมนะ แต่ในตอนกลางคืนที่ทุกคนหลับ พวกชายสามคนนี้จะกรีดร้องสุดเสียงพลางแหงนหน้ามองเพดาน ฉันต้องลำบากมากในการอธิบายให้ผู้ป่วยคนอื่นฟังว่านั่นเป็นแค่การซ้อมสำหรับการแสดงบนเวทีฮาโลวีน การให้คำปรึกษาหรือยาใดๆ ก็ไม่ช่วยพวกเขา พวกเขาเอาแต่พูดซ้ำๆ ว่า “มันกำลังมา มันกำลังมา มันกำลังมา” บางครั้งพวกเขาก็พูดอะไรที่แตกต่างออกไป แต่ฉันไม่คิดว่าภาษานั้นมีอยู่จริงบนโลกนี้เลย ฉันคิดว่าการพาพวกเขามาไว้ในสถาบันการแพทย์ปกติเป็นความผิดพลาด&#13;&#10;
			  - จดหมายจาก Dr.Alisha จากโรงพยาบาล OO}
			  ]
		  </desc>
		  <specialTipSize size="1">
			  <specialTip openLevel="1" key="escape">จากการใส่พนักงานจำนวนมาก พบว่าพนักงานที่มีค่า Prudence ระดับ 1 ไม่ได้รับผลกระทบจากการมอง $0 ในการทำงาน ดังนั้นจึงมีการขอให้ทำการศึกษาทางจิตวิเคราะห์พนักงานที่มองโลกในแง่ดี</specialTip>
		  </specialTipSize>
		  <max>
			  <desc id="0" select="1">
				  [
				  {มันเริ่มร้องเพลง}
				  {คุณ…}
				  ]
			  </desc>
			  <select id="1">
				  <node desc="ฟังมัน" target="1" isAnswer="true" message="คุณประสบความสำเร็จในการได้รับรายงานการสังเกตขั้นสุดท้ายเกี่ยวกับ Fragment of the Universe"/>
				  <node desc="อุดหู" target="2" isAnswer="false"/>
			  </select>
			  <desc id="1" select="0">
				  [
				  {คุณเงียบๆ ฟังมัน}
				  {จักรวาลยังคงอยู่ในหูของคุณ}
				  {คุณมองเห็นบทเพลง มันเข้ามาหาคุณอย่างสง่างาม}
				  ]
			  </desc>
			  <desc id="2" select="0">
				  [
				  {คุณยังไม่พร้อม}
				  {บทเพลงหยุดลงเมื่อคุณอุดหู}
				  ]
			  </desc>
			  <angela>
				  [
				  {พวกเขาจะไม่สนใจอะไรในชีวิตของพวกเขาอีกเลย เมื่อหนวดของมันเจาะทะลุพวกเขา}
				  {มีข่าวลือกล่าวว่าพนักงานบางคนโหยหาที่จะถูกหนวดนั้นเจาะทะลุ}
				  ]
			  </angela>
		  </max>
	</observe>
</creature>