<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
	    <info id="100039">
		    <narration action="move">
			      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน			   
		</narration>
		    <narration action="start">
			      [
			      {เมื่อ $0 ใช้รูปร่างของไข่ คุณสามารถมองเห็นเด็กผู้หญิงที่กำลังยิ้มอยู่ข้างในได้อย่างจางๆ},
			      {เจ้าหน้าที่บางคนของเราคิดว่า $0 ติดอยู่ข้างในสิ่งที่ดูเหมือนไข่ แต่ความจริงคือเธอขังตัวเองไว้ข้างใน}
			      ]			   
		</narration>
		    <narration action="mid1">
			      [
			      {ลวดลายสีเหลืองอำพันที่สวยงามบน $0 บางครั้งทำให้เจ้าหน้าที่ของเราหลงใหล},
			      {สีของ $0 เป็นสีทองที่สดใสและมันวาว}
			      ]			   
		</narration>
		    <narration action="mid2">
			      [
			      {โลกที่ $0 เคยรัก ตอนนี้กำลังถูกเธอเขมือบ},
			      {$0 เคยมีดวงตาสีแดงเหมือนดวงอาทิตย์ตกดิน แต่ความโลภได้กัดกินทุกสิ่งจนไม่เหลืออะไรเลย}
			      ]			   
		</narration>
		    <narration action="mid3">
			      [
			      {$0 ยอมจำนนต่อความหิวโหยและเริ่มเขมือบตัวเอง},
			      {วันที่ความหิวของ $0 สิ้นสุดลงจะเป็นวันสิ้นสุดของทุกสิ่ง}
			      ]			   
		</narration>		 
	</info>
	  <observe level="4">
		    <collection>
			      <codeNo openLevel="0">O-01-64</codeNo>
			      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/MagicalGirl_2</portrait>
			      <name openLevel="1">
				        Magical Girl
			</name>
			      <name openLevel="3">
				        The King of Greed			     
			</name>
			      <riskLevel openLevel="2">
				        WAW				     
			</riskLevel>
			      <openText>
					  “…ความเศร้ากล่าวว่า: ‘จงเลือนหาย จงดับสิ้นไป’ ทว่า ความโลภกลับไขว่คว้าหานิรันดร์—ไขว่คว้าสู่ห้วงลึกแห่งนิรันดร์กาล”				     
				  </openText>			   
		</collection>
		    <desc id="1" openLevel="1">
			      [
			      {“ความปรารถนาแรกของมนุษยชาติเริ่มต้นด้วยการกัดแอปเปิ้ลแสนหวาน&#13;&#10;เราถูกขับไล่ออกจากสวนเอเดนเพราะบาปนั้น&#13;&#10;และตอนนี้เรากำลังยืนอยู่ภายในสวนผลไม้ที่กว้างใหญ่&#13;&#10;ตะกร้าของฉันใหญ่มาก ผลไม้ทั้งหมดในโลกก็ไม่สามารถทำให้มันเต็มได้&#13;&#10;แต่การอยากได้น้ำผึ้งในเมื่อมีดอกไม้เป็นสิ่งที่ไม่ดีเหรอ?&#13;&#10;ท้ายที่สุดแล้ว เราก็เกิดมาเพื่อแสวงหาความสุข”}
			      ]			   
		</desc>
		    <desc id="2" openLevel="2">
			      [
			      {ความสุขกลายเป็นความหลงใหล, ความหลงใหลกลายเป็นความโลภ, และความโลภนั้นก็แข็งตัวตลอดไปจนกลายเป็นสีเหลืองอำพันสีทอง ความสุขในตอนแรกที่ยังคงมีรอยยิ้มอาศัยอยู่ข้างใน&#13;&#10;&#13;&#10;เมล็ดพันธุ์แห่งความปรารถนาแรกเริ่มมาจากความปรารถนาบริสุทธิ์เพื่อความสุข เมล็ดเล็กๆ เติบโตขึ้นใหญ่ขึ้นและใหญ่ขึ้น ด้วยความหิวโหยที่มากขึ้น เมื่อเวลาผ่านไป เมล็ดพันธุ์ก็แข็งตัวและกลายเป็นอัญมณีที่แวววาว ปลาที่หิวโหยตัวหนึ่งกลืนมันเข้าไปด้วยความหลงใหลในความแวววาว แต่มันกลับทำให้ปลานั้นหิวโหยยิ่งขึ้นไปอีก&#13;&#10;&#13;&#10;ความปรารถนาของผู้คนมักไม่ได้รับการเติมเต็ม ความปรารถนามากมายถูกทอดทิ้ง แต่มันก็ไม่ได้หายไปอย่างสิ้นเชิง พวกมันซ่อนตัวลึกอยู่ในจิตใต้สำนึก ซุ่มซ่อนอยู่ที่ก้นบึ้งของทะเลสาบ พร้อมที่จะผุดขึ้นมาได้ทุกเมื่อ&#13;&#10;&#13;&#10;อย่างไรก็ตาม ความปรารถนาเพื่อความสุขก็อาจจะโผล่หัวขึ้นมาเป็นครั้งคราว แผ่ลิ้นออกมาเหมือนงู&#13;&#10;&#13;&#10;ทันทีที่เหยื่อชิ้นเล็ก ๆ ตกลงไปในแม่น้ำ ปลาที่หิวโหยก็จะขึ้นมาและฉกมันไปในทันที เราหลอกตัวเองว่าเป็นสิ่งมีชีวิตที่มีเหตุผลสูงซึ่งสามารถควบคุมสิ่งเหล่านี้ได้อย่างเต็มที่ แต่มันเป็นความเชื่อที่ไร้สาระจนน่าหัวเราะ เราไม่ได้ควบคุมตัวเองได้มากเท่าที่เราเชื่อ&#13;&#13;
			      เด็กสาวเวทมนตร์ ซึ่งไม่ใช่เด็กสาวเวทมนตร์อีกต่อไป ได้กินสิ่งต่างๆ ไปมากมาย&#13;&#10;&#13;&#10;อำนาจ, เงิน, ชื่อเสียง, และความสุขในรูปแบบอื่น ๆ อีกมากมาย เธอลงเอยด้วยการกินทุกอย่างที่อยู่ในสายตาของเธอ ตอนนี้เหลือเพียงความโลภภายใน}
			      ]			   
		</desc>
		    <desc id="3" openLevel="3">
			      [
			      {&lt;บันทึกประจำวันของใครบางคน&gt;&#13;&#10;
			      หลายคนแอบหวังให้มีฮีโร่&#13;&#10;
			      พวกเขาบอกว่าครั้งหนึ่งเคยมีสิ่งที่เรียกว่าการบำบัดจิตวิญญาณ ความรู้สึกของการมีจิตวิญญาณที่ป่วยไข้เป็นอย่างไร? เราทุกคนมีสุขภาพดี แต่มันอาจเป็นภาพลวงตาที่น่าเศร้า&#13;&#10;
			      ครั้งหนึ่งเคยมีคนที่พยายามจะเปลี่ยนโลก เราทุกคนจำพวกเขาได้ เราจำได้ว่าพวกเขาพบกับความล่มสลายอย่างไร ความปรารถนา ฉันรู้ถึงความปรารถนาที่ทำลายทุกสิ่ง&#13;&#10;
			      เราไม่เชื่อในบางสิ่งอีกต่อไป และเราก็ไม่หวังปาฏิหาริย์&#13;&#10;
			      เราไม่คิดมากว่าทำไมพวกเขาถึงเปลี่ยนไป และเราก็ไม่โทษพวกเขา เพราะเราได้ตระหนักแล้วว่าความปรารถนาที่ไม่สิ้นสุดนำมาซึ่งความสิ้นหวัง&#13;&#10;
			      บางครั้งฉันรู้สึกสิ้นหวังอย่างรุนแรง แต่ฉันไม่รู้ว่าความเจ็บปวดมาจากไหน&#13;&#10;
			      …หลายคนแอบหวังให้มีฮีโร่}
			    ]			 
		</desc>
		    <desc id="4" openLevel="4">
			      [
			      {“ความเศร้าโศกของโลกนั้นลึกล้ำ แต่ความโลภ—ลึกยิ่งกว่าความทรมานเสียอีก …ความเศร้ากล่าวว่า: ‘จงเลือนหาย จงดับสิ้นไป’ ทว่า ความโลภกลับไขว่คว้าหานิรันดร์—ไขว่คว้าสู่ห้วงลึกแห่งนิรันดร์กาล”}
			      ]			   
		</desc>
		    <specialTipSize size="3">
			      <specialTip openLevel="1" key="monster">เมื่อผลการทำงานเป็น ธรรมดา Qliphoth Counter จะลดลงด้วยความน่าจะเป็นปานกลาง</specialTip>
			      <specialTip openLevel="1" key="monster2">เมื่อผลการทำงานเป็น แย่ Qliphoth Counter จะลดลงด้วยความน่าจะเป็นที่สูง</specialTip>
			      <specialTip openLevel="2" key="swallow">รูปแบบพฤติกรรมของ $0 คือการกลืนกินทุกสิ่งที่ขวางทางเธอเมื่อหลบหนี เมื่อทำการปราบปราม โปรดให้ความสนใจว่า Abnormality กำลังเคลื่อนที่ไปในทิศทางใด</specialTip>
		</specialTipSize>		 
	</observe>
</creature>