<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
              
    5.28
  -->
  <info id="100004">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {$0 อาจเป็นเด็กสาวที่ร่าเริงและกระตือรือร้นที่สุดในบรรดา Abnormality ทั้งหมดของเรา อย่างไรก็ตาม อาจมีอะไรมากกว่าที่เห็นในตัวเธอ},
      {$0 ดูเหมือนจะเป็นมิตรและดีกับเราในตอนนี้ แต่ก็ควรระมัดระวังอยู่ดี},
      {ภัยคุกคามที่อาจเกิดขึ้นจาก $0 เป็นที่รู้กันดีในหมู่พนักงานส่วนใหญ่ของเรา โปรดใช้ความระมัดระวัง},
      {ในความเป็นจริงแล้ว "ความสงบ" ไม่ใช่สิ่งที่ $0 ปรารถนา}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {$0 กำลังฮัมเพลงขณะมองออกไปนอกหน้าต่าง ดูเหมือนเธอจะสบายดี},
      {$0 ต้อนรับ #0 ด้วยรอยยิ้มที่สดใสทันทีที่พวกเขาเดินเข้ามาในประตู},
      {$0 ทักทาย #0 อย่างมีความสุข “ช่างเป็นวันที่สวยงามอะไรเช่นนี้!”},
      {$0 ดูดีใจที่ได้พบ #0}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {$0 เล่าเรื่องที่เธอเอาชนะเหล่าร้าย 3 ตัวได้ด้วยตัวเองให้ #0 ฟังอย่างภาคภูมิใจ},
      {#0 ฟังเรื่องราวหนึ่งของ $0 ถึงแม้ว่าเธอจะเล่าเรื่องนี้มาหลายครั้งแล้ว แต่เธอก็ไม่เคยเบื่อที่จะเล่ามันอีก},
      {$0 กำลังพูดถึงเหล่าร้ายที่กลับตัวกลับใจเพราะเธอ เมื่อ #0 ชมเชยการกระทำนั้น เธอก็หัวเราะอย่างร่าเริง}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {“รองเท้าเวทมนตร์” ของเธอบางครั้งก็กระทบกัน ทำให้เกิดเสียงที่ร่าเริง},
      {“เครื่องประดับเวทมนตร์” ที่คอของเธอเปล่งประกายในแสงไฟ},
      {ลูกไม้ของชุดเวทมนตร์อันหรูหราของเธอกำลังแกว่งไปมาอย่างสนุกสนาน}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {$0 พูดถึง “หน้าที่” ของเธอให้ #0 ฟัง เธอกระซิบว่ามันสำคัญและเป็นความลับมาก},
      {$0 พูดถึง “ความยุติธรรม” กับ #0 เธอกระซิบว่าการทำงานของเธอเองก็คือความยุติธรรม}
      ]
    </narration>
    <narration action="reverse1">
      [
      {$0 กำลังพึมพำอย่างแผ่วเบาด้วยน้ำเสียงที่เศร้าสร้อยกับ #0 ที่เพิ่งเดินเข้ามาในประตู},
      {ไม่เหมือนกับที่เธอเป็นปกติ $0 ไม่ได้ให้ความสนใจกับ #0 ที่เพิ่งเข้ามาในห้อง}
      ]
    </narration>
    <narration action="reverse2">
      [
      {#0 เข้าหา $0 เพื่อดูว่าเธอเป็นอย่างไรบ้าง “ความสงบสุขเริ่มจะเหนื่อยล้าแล้ว…”},
      {$0 พึมพำอย่างแผ่วเบา: “วันนี้อากาศดูดีนะ ถึงแม้ว่าฉันจะไม่ได้มีความสุขกับมันจริงๆ ก็เถอะ”}
      ]
    </narration>
    <narration action="reverse3">
      [
      {“รองเท้าเวทมนตร์” ของเธอเคาะเบาๆ ทำลายความเงียบอันหนักอึ้ง},
      {สายตาของเธอไม่จดจ่อ และเธอกำลังฝืนยิ้มที่ดูหม่นหมองอย่างผิดปกติ}
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability1">
      [
      {$0 ซึ่งไม่ใช่สาวน้อยเวทมนตร์อีกต่อไป จ้องมอง #0 ด้วยเจตนาฆ่า}
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability2">
      [
      {$0 คาดเดาได้ว่า #0 กำลังจะให้ยาชา และเลือกที่จะโจมตีเป็นคนแรก}
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability3">
      [
      {เขี้ยวแหลมคมของ $0 หนึ่งซี่พลาดเป้าและเจาะทะลุไหล่ของ #0}
      ]
    </narration>
    <narration action="dead">
      [
      {$0 ก้าวข้ามร่างที่อ่อนปวกเปียกของ #0 และออกจากห้อง ตอนนี้เธอกำลังจะออกตามหาเหยื่อรายอื่นในทุกมุมของสถานที่นี้},
      {ก่อนที่จะหายใจเฮือกสุดท้าย #0 พยายามอย่างจริงจังที่จะพูดกับ $0 โดยใช้กำลังทั้งหมดที่มี อย่างไรก็ตาม เธอก็ปิดประตูลงราวกับว่าเธอไม่ได้ยินอะไรเลย}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">O-01-04</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/MagicalGirl</portrait>
      <name openLevel="1">
        Magical Girl
      </name>
      <name openLevel="3">
        The Queen of Hatred
      </name>
      <riskLevel openLevel="2">
        WAW
      </riskLevel>
      <openText>ในนามของความรักและความยุติธรรม~ สาวน้อยเวทมนตร์มาแล้ว!</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Abnormality รูปร่างคล้ายมนุษย์ที่ดูเหมือนจะออกไปต่อสู้กับเหล่าร้ายเพื่อความสงบสุขและความยุติธรรมได้ทุกเมื่อ}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {เป็นมิตรกับพนักงานทุกคนและสามารถสนทนาได้ตามปกติ เธอเชื่อว่าเธอคือฮีโร่ที่เกิดมาเพื่อกอบกู้โลก และภาคภูมิใจในเรื่องนี้อย่างมาก}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {เมื่อเธอแสดงอาการวิตกกังวลหรือสงสัยขณะสนทนากับพนักงาน รูปลักษณ์และบุคลิกของเธอจะเปลี่ยนแปลงไปในทางที่ไม่ดีภายใน 4 วัน และเธอจะแสดงอาการของโรค dissociative disorders (โรคตัดขาดจากความทรงจำหรือตัวตนบางอย่างไป)}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {นิยามของ “ความดี” และ “ความชั่วร้าย” ถูกกำหนดไว้อย่างชัดเจนในใจของเธอ บางคนสันนิษฐานว่าเมื่อความเชื่อของ Abnormality ตัวนี้ทำให้เกิดความสงสัยอันน่าสะพรึงกลัวเกี่ยวกับการมีอยู่ของความชั่วร้าย เธอจะเลือกที่จะกลายเป็นความชั่วร้ายเพื่อหักล้างความสงสัยนั้น}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {พารามิเตอร์ทั้งหมดจะกลับสู่ปกติหลังจากช่วงลบผ่านไป และ Abnormality จะไม่มีความทรงจำใดๆ เกี่ยวกับพฤติกรรมที่เธอแสดงออกในช่วงนั้น}
      ]
    </desc>
    <desc id="6" openLevel="1">
      [
      {&lt;บันทึกเสียง_1&gt;&#13;&#10;
      พนักงาน: วันนี้คุณรู้สึกอย่างไรบ้าง?
      สาวน้อยเวทมนตร์: ดีค่ะ โลกนี้สงบสุข และที่นี่ก็เงียบสงบ ความสงบเป็นสิ่งที่ดีนะคะ มันหมายความว่าไม่มีเหล่าร้ายอยู่รอบๆ ใช่ไหมคะ?}
      ]
    </desc>
    <desc id="7" openLevel="2">
      [
      {&lt;บันทึกเสียง_2&gt;&#13;&#10;
      พนักงาน: วันนี้คุณดูหงอยๆ นะ
      สาวน้อยเวทมนตร์: ก็ยังดีค่ะ โลกนี้สงบสุข และมันก็... (Abnormality เงียบไปและไม่ต้องการพูดต่อ)
      (ถูกละไว้)&#13;&#10;&#13;&#10;&lt;บันทึกเสียง_3&gt;&#13;&#10;
      พนักงาน: ...คุณโอเคไหม?
      สาวน้อยเวทมนตร์: ทำไมมันยังสงบสุขอยู่นะคะ? คุณเห็นไหมคะ จุดประสงค์ทั้งหมดในชีวิตของฉันคือการเอาชนะเหล่าร้าย มันราวกับว่าโลกกำลังบอกว่าไม่ต้องการฉันเลย จริงๆ นะคะ ทำไมมันยังสงบสุขอยู่นะคะ? โอ้ ฉันได้บอกคุณไปแล้วหรือยังว่าฉันเป็นสาวน้อยเวทมนตร์? เพื่อรักษาสันติภาพของโลก ฉันจึงเกิดมา แต่วันนี้มันเงียบจังเลยค่ะ (Abnormality ยังคงพึมพำคำที่ไม่สามารถเข้าใจได้กับตัวเอง)}
      ]
    </desc>
    <desc id="8" openLevel="3">
      [
      {&lt;บันทึกเสียง_4&gt;&#13;&#10;
      (Abnormality พึมพำไม่รู้จบกับตัวเอง โดยไม่สังเกตเห็นพนักงานที่อยู่ในห้องกักกันเลย)
      สาวน้อยเวทมนตร์: โลกสามารถแบ่งออกเป็นความดีและความชั่วร้ายได้ค่ะ ฉันอยู่ฝ่ายความยุติธรรม ถ้าฉันอยู่ฝ่ายความดี ก็ต้องมีใครสักคนอยู่ฝ่ายความชั่วร้าย ถ้าไม่มีใครเป็นเหล่าร้าย ฉันก็ไม่มีตัวตน แล้วใครจะปกป้องโลกได้คะ?&#13;&#10;&#13;&#10;&lt;เสียงขาดไป&gt;}
      ]
    </desc>
    <desc id="9" openLevel="4">
      [
      {&lt;บันทึกเสียง_5: ต้องเข้าถึงระดับ 3 หรือสูงกว่า&gt;&#13;&#10;
      นี่เป็นส่วนหนึ่งของบันทึกเสียงที่ได้มาในระหว่างการอาละวาดเมื่อวันที่ &lt;ถูกแก้ไข&gt; Abnormality ได้ใช้วิทยุที่ติดตั้งอยู่ในสถานที่เพื่อเรียกทีมวางแผนฉุกเฉิน&#13;&#10;
      - (สะอื้นอย่างต่อเนื่อง)
      พนักงาน: นี่คือทีมวางแผนฉุกเฉิน โปรดระบุตัวตนของคุณ
      - ฉันคิดว่า ฉัน... ฉันทำเอง ฉัน ฉันหยุดตัวเองไม่ได้ มันเป็นความผิดของฉัน ฉันทำลายทุกสิ่ง ฉันทรยศคนที่ใจดีกับฉัน ฉันจำไม่ได้ว่าทำไมฉันถึงทำแบบนี้
      พนักงาน: คุณช่วยอธิบายสิ่งที่เกิดขึ้นให้ละเอียดได้ไหม?
      - ฉันไม่รู้ พวกเขาไม่ขยับเลย มีเลือดเยอะมาก ฉันขอโทษ ฉันขอโทษจริงๆ
      (ละไว้)
      
      พบศพสามศพในห้องกักกันของ Abnormality หลังจากนั้น Abnormality ก็สูญเสียความทรงจำทั้งหมดเกี่ยวกับเหตุการณ์ดังกล่าว}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="1" key="1">เมื่อผลการทำงานเป็น แย่ Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">เมื่อ Qliphoth Meltdown เกิดขึ้นในสถานีโดยไม่มีพนักงานเสียชีวิต 3 คนหรือมากกว่านั้น Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">เมื่อ Qliphoth Counter อยู่ที่ค่าสูงสุด HP และ SP ของพนักงานที่ทำงานกับเธอจะได้รับการฟื้นฟู</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">เมื่อสถานที่ถึง Trumpet Level 2 $0 จะช่วยในการปราบปราม Abnormality ด้วยความสมัครใจ อย่างไรก็ตาม หากพนักงาน 20% ของเราเสียชีวิตในขณะที่ให้ความช่วยเหลือ สถานะของ Abnormality จะเปลี่ยนไปและจำเป็นต้องถูกปราบปรามทันที</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="5">สถานะของ $0 เปลี่ยนไปเมื่อ Qliphoth Counter ของเธอเป็น 1 อัตราความสำเร็จในการทำงานต่ำเมื่ออยู่ในสถานะดังกล่าว สถานะนี้ถูกกำหนดให้เป็น “Hysteric” เนื่องจากความวิตกกังวลและโรคย้ำคิดย้ำทำของเธอ </specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="6">เมื่อเธออยู่ในสถานะ Hysteric การผลิต PE-Boxes 16+ กล่องจะเพิ่ม Qliphoth Counter ของเธอ</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="7">เมื่อเธออยู่ในสถานะ Hysteric การผลิต PE-Boxes 15 กล่องหรือน้อยกว่าจะลด Qliphoth Counter ของเธอ</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
  <etc>
    <!-- 격리실 내 보통 -->
    <param key="Default_Hero_0" index="0">ที่นี่คือที่แบบไหนกันนะ?</param>
    <param key="Default_Hero_1" index="1">เรียกฉันได้เลยนะคะเมื่อมีอันตราย~!</param>
    <param key="Default_Hero_2" index="2">ฉันมาที่นี่ได้อย่างไร?</param>
    <param key="Default_Hero_3" index="3">ฉันจำไม่ได้ว่าเมื่อวานเกิดอะไรขึ้นเลยค่ะ…</param>
    <param key="Default_Hero_4" index="4">ทุกคนรู้ไหมคะว่าชัยชนะมีค่าแค่ไหนและความงามของโลกเป็นอย่างไร?</param>
    <param key="Default_Hero_5" index="5">บอกฉันนะคะถ้ามีอะไรที่ไม่ดีเกิดขึ้น ฉันรู้ว่าฉันช่วยคุณได้!</param>
    <!-- 격리실 내 히스테리 -->
    <param key="Default_Hysteric_0" index="6">คุณไม่ต้องการฉันอีกต่อไปแล้วเหรอคะ…?</param>
    <param key="Default_Hysteric_1" index="7">ฉันมีชีวิตอยู่ไปเพื่ออะไร…?</param>
    <param key="Default_Hysteric_2" index="8">ได้โปรด… หยุดเสียงพวกนี้ทีเถอะ…</param>
    <param key="Default_Hysteric_3" index="9">ถึงตาฉันแล้วเหรอ…?</param>
    <param key="Default_Hysteric_4" index="10">ฉันเกลียดสถานที่ที่เงียบสงบแบบนี้ โลกที่ฉันรู้จักไม่ได้ "สงบสุข" แบบนี้</param>
    <param key="Default_Hysteric_5" index="11">ฉันคือผู้ที่ถูกเลือก ใครจะปกป้องโลกได้นอกจากฉัน?</param>
    <param key="Default_Hysteric_6" index="12">ไม่มีแสงสว่างหากไม่มีความมืด มันราวกับว่าฉันไม่มีตัวตนอยู่เลย</param>
    <param key="Default_Hysteric_7" index="13">ใครบางคนบอกฉันว่าไม่มีคนเลวอีกต่อไปแล้ว… จริงเหรอคะ?</param>
    <!-- 출동 -->
    <param key="Hero_Appear_0" index="14">ปล่อยให้เป็นหน้าที่ของฉันเอง!</param>
    <param key="Hero_Appear_1" index="15">ในนามของความรักและความยุติธรรม~ สาวน้อยเวทมนตร์มาแล้ว!</param>
	<!-- teth 조우 -->
    <param key="Meeting_Teth_0" index="16">นี่มันก็แค่เรื่องกล้วยๆ!</param>
    <param key="Meeting_Teth_1" index="17">ไม่ต้องห่วงนะคะ~! ฉันจะช่วยคุณเอง!</param>
    <param key="Meeting_Teth_2" index="18">เหล่าร้ายที่อ่อนแอแบบนี้เทียบฉันไม่ติดเลย!</param>
    <!-- he 조우 -->
    <param key="Meeting_He_0" index="19">หึ! มันคงจะยากหน่อยนะ</param>
    <param key="Meeting_He_1" index="20">ฉันสัญญาว่าจะทำอะไรบางอย่าง!</param>
    <!-- waw 조우 -->
    <param key="Meeting_Waw_0" index="21">ตัวนั้นแข็งแกร่งพอๆ กับไพ่ minor arcana... ที่นี่เต็มไปด้วยเหล่าร้ายเหรอคะ?</param>
    <param key="Meeting_Waw_1" index="22">รุ่นพี่ของฉันจัดการตัวนี้ไม่ได้ แต่ฉันรู้ว่าฉันทำได้!</param>
    <!-- aleph 조우 -->
    <param key="Meeting_Aleph_0" index="23">ทุกคน หนีออกไปจากที่นี่!</param>
    <param key="Meeting_Aleph_1" index="24">ฉันจะปกป้องทุกคน ถึงแม้ว่าฉันจะต้องตายก็ตาม!</param>
    <param key="Meeting_Aleph_2" index="25">มันมีพลังอำนาจราวกับ major arcana… และฉันต้องเผชิญหน้ามันเพียงลำพัง… แต่ฉันจะไม่หนีไปไหน!</param>
    <!-- 탐욕의 왕 조우 -->
    <param key="Meeting_Greed_0" index="26">ขอโทษค่ะรุ่นพี่! สิ่งเดียวที่ฉันทำได้คือหยุดการอาละวาดของคุณ!</param>
    <!-- 절망의 기사 조우 -->
    <param key="Meeting_Despair_0" index="27">เพราะงั้นคุณก็ถูกกลืนกินด้วยเหมือนกันสินะคะรุ่นพี่… วงจรนี้ไม่สามารถหยุดได้จริงๆ เหรอคะ?</param>
    <!-- 사망 -->
    <param key="Dead_0" index="28">ฉันสาบานว่าจะปกป้องทุกคนจนถึงที่สุด…</param>
    <!-- 제압 완료 -->
    <param key="Suppress_0" index="28">เราทำได้ค่ะทุกคน!</param>
    <param key="Suppress_1" index="30">ไว้ใจฉันได้เลยตลอดเวลานะคะ!</param>
    <!-- 탐욕의 왕 제압 -->
    <param key="Suppress_Greed_0" index="31">รุ่นพี่คะ ถ้าฉันต้องเผชิญหน้ากับคุณข้างนอก ฉันคงตายไปแล้วแน่ๆ เลย…</param>
    <!-- 절망의 기사 제압 -->
    <param key="Suppress_Despair_0" index="32">รุ่นพี่… ฉันรู้ว่าคุณพยายามอย่างสุดกำลังที่จะยับยั้งมัน…</param>
    <!-- 탈출 후 히스테릭 -->
    <param key="Be_Hysteric_0" index="33">มันมากเกินไป…</param>
    <param key="Be_Hysteric_1" index="34">ทุกอย่างเป็นเรื่องโกหกเหรอคะ…?</param>
    <param key="Be_Hysteric_2" index="35">ฉันไม่สามารถปกป้องใครได้เหมือนที่เธอทำ…</param>
    <param key="Be_Hysteric_3" index="36">ฉันก็เหมือนกับเธอเลยสินะคะ…</param>
    <param key="Be_Hysteric_4" index="37">ออกไปจากหัวฉัน…</param>
    <param key="Be_Hysteric_5" index="38">ถึงเวลาที่ฉันต้องชดใช้แล้วเหรอคะ…?</param>
    <!-- 영웅 기본공격 -->
    <param key="Hero_Attack_0" index="39">ด้วยความรัก!</param>
    <param key="Hero_Attack_1" index="40">ในนามของความยุติธรรม!</param>
    <!-- 영웅 손가락 총 -->
    <param key="Hero_Skill_1_0" index="41">ไปเลย! Arcana Beats~!</param>
    <param key="Hero_Skill_1_1" index="42">จงหายไป~!</param>
    <!-- 주문 시작 ~ 끝 (순서대로) -->
    <param key="Hero_Skill_2_0_0" index="43">จงฟังข้าเถิด ท่านที่ยิ่งใหญ่กว่าความยุติธรรมและสีแดงฉานยิ่งกว่าความรัก…</param>
    <param key="Hero_Skill_2_1_0" index="44">ในนามของผู้ที่ถูกฝังไว้ในชะตากรรม…</param>
    <param key="Hero_Skill_2_2_0" index="45">ข้าขอทำพิธีนี้ต่อแสงสว่าง</param>
    <param key="Hero_Skill_2_3_0" index="46">จงประทับตราสิ่งชั่วร้ายที่ยืนอยู่เบื้องหน้าเรา…</param>
    <param key="Hero_Skill_2_4_0" index="47">ให้พลังของท่านรวมเข้ากับพลังของข้า เพื่อที่เราจะส่งมอบพลังแห่งความรักไปสู่ทุกคน…</param>
    <param key="Hero_Skill_2_5_0" index="48">ARCANA SLAVE!</param>
  </etc>
</creature>