<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
    <info id="100001">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {โปรดทราบว่าสารานุกรมของ $0 ยังไม่สมบูรณ์ ดังนั้นสิ่งใดๆ ที่ไม่ได้ถูกบันทึกไว้ก็อาจเกิดขึ้นได้},
      {ข้อมูลเกี่ยวกับ $0 เกือบจะสมบูรณ์แล้ว ดังนั้นตราบใดที่เรายังคงระมัดระวัง การทำงานกับเธอจะสำเร็จลุล่วงไปได้ด้วยดี}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {$0 ซ่อนตัวอยู่ที่มุมทันทีที่ #0 เข้าไปในห้องกักกัน},
      {$0 สังเกตว่า #0 ตอบสนองอย่างไร แต่กลับถอยไปทางผนัง},
      {$0 เฝ้าดู #0 ทำงานขณะที่ยืนอยู่ที่มุม},
      {$0 ดูหวาดกลัวและย้ายไปยังมุมหนึ่งของห้องกักกัน}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {#0 ยืนนิ่งสนิทราวกับว่าเปลวไฟที่ลุกโชนไม่ทำร้ายเธอแม้แต่น้อย},
      {มีเพียงไม้ขีดที่ปักอยู่บน $0 เท่านั้นที่ลุกไหม้อย่างบ้าคลั่ง},
      {ไม่เหมือนกับไม้ขีดที่ลุกไหม้และสดใส $0 ยืนนิ่งอยู่ในห้องกักกัน},
      {ไม้ขีดยังคงลุกไหม้อย่างสว่างไสว แต่ $0 ไม่ขยับแม้แต่นิ้วเดียว}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {#0 ตรวจสอบความยาวที่เหลือของไม้ขีดอย่างใกล้ชิด},
      {หากไม้ขีดใกล้จะไหม้หมด มันจะเป็นอันตรายมาก #0 เฝ้าดู $0 อย่างตึงเครียด},
      {โชคดีที่ไม้ขีดยังเหลือพอที่จะเผาไหม้ได้อีก แต่เมื่อเชื้อเพลิงของเปลวไฟหมดลงในที่สุด…},
      {เถ้าถ่านกระจัดกระจายไปทั่วห้องกักกัน ไม้ขีดยังคงดูเหมือนจะยังไม่ไหม้ไปครึ่งหนึ่ง}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {#0 ทำงานเสร็จสิ้นในขณะที่เปลวไฟกระพริบอย่างแผ่วเบา},
      {ไม่มีใครอยู่ในเปลวไฟ อย่างไรก็ตาม ดวงตาของ $0 เปล่งประกายราวกับว่าเธอมองเห็นใครบางคน},
      {ไม่มีอะไรและไม่มีใครอยู่ในเปลวไฟนั้น},
      {มีเพียงเถ้าถ่านของไม้ขีดที่ไหม้แล้วกระจัดกระจายอยู่บน $0}
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability_1">
      [
      {ตอนนี้เหลือไม้ขีดที่ยังไม่ไหม้เพียงเล็กน้อยเท่านั้น}
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability_2">
      [
      {#0 สังเกตว่าไม้ขีดกำลังจะหมดและพยายามทำบางอย่าง แต่มันก็สายเกินไปแล้ว}
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability_3">
      [
      {เมื่อไม้ขีดไหม้หมดแล้ว $0 ก็หัวเราะ}
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability_4">
      [
      {หลังจากการระเบิด เหลือเพียงเศษชิ้นส่วนเล็กๆ ของ #0 ในห้องกักกัน}
      ]
    </narration>
    <narration action="dead">
      [
      {เปลวไฟของเธอกระพริบ ทำให้พื้นและทุกสิ่งรอบตัวเธอดำเป็นตอตะโก},
      {อย่างน้อยที่สุด ลมหายใจสุดท้ายของ #0 ก็มีความสุข}
      ]
    </narration>
    <narration action="panic">
      [
      {ดวงตาของ #0 ไม่จดจ่อ เปลวไฟได้ดับไปจากไม้ขีดนานแล้ว แต่พวกเขายังคงไม่ตอบสนองต่อคำสั่งใดๆ},
      {#0 ออกจากห้องกักกัน พึมพำอย่างไม่สอดคล้องกับใบหน้าที่หดแน่น ไม่มีใครในห้องโถงกล้าที่จะพูดคุยกับพวกเขา}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">F-01-02</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/matchgirl</portrait>
      <name openLevel="1">
        Scorched Girl
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        TETH
      </riskLevel>
      <openText>ฉันกำลังจะไปหาเธอ เธอ ผู้ซึ่งจะลดเหลือเพียงเถ้าถ่านเช่นเดียวกับฉัน</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {มันมีรูปร่างเป็นเด็กผู้หญิงที่ถูกเผาจนเป็นเถ้าถ่าน ถึงแม้จะไม่มีอะไรเหลือให้เผาอีกแล้ว แต่ไฟก็ยังไม่ดับลง}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {ไม้ขีดไฟปักทะลุร่างกายของเด็กผู้หญิงราวกับเสา โดยปกติแล้วไม้ขีดจะติดไฟอยู่เสมอ ในขณะที่ Abnormality ไม่แสดงสัญญาณของการเคลื่อนไหวใดๆ ด้วยเหตุนี้ เจ้าหน้าที่มักจะคาดเดาว่าไม้ขีดไฟอาจเป็นร่างที่แท้จริงของ Abnormality อย่างไรก็ตาม เมื่อไม่นานมานี้ มีผู้เห็นว่าร่างเถ้าถ่านนั้นกำลังร้องไห้}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {&lt;ข้อความที่ตัดตอนมาจากบันทึกการวิจัยของแพทย์ผู้เชี่ยวชาญด้าน Abnormality &lt;ถูกแก้ไข&gt;&gt;&#13;&#10;
      “ร่างกายที่ไหม้เกรียมเป็นตัวแทนของความหวังที่พังทลายของเด็ก ในขณะที่เปลวไฟที่ลุกโชติช่วงตลอดเวลาเป็นตัวแทนของความหลงใหลในความรัก มันมักจะขัดแย้งกับความขัดแย้งระหว่างสองสิ่งนี้อยู่เสมอ”&#13;&#10;
      “เราจ่ายเงินไปมากมาย และพวกเขาก็พูดได้แค่นี้เหรอ?”}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {&lt;ข้อความที่ตัดตอนมาจากบทสนทนาของเจ้าหน้าที่ที่บันทึกไว้&gt;&#13;&#10;
      “เอาล่ะ เธอเหมือนระเบิดเวลาที่กำลังนับถอยหลัง ไม่มีใครบอกได้ว่าเธออารมณ์ดีหรือไม่ เราแค่หวังว่าจะไม่ใช่เราที่จะถูกระเบิดก่อนที่จะเข้าไปในห้องกักกัน เธอจะไม่ดีขึ้นหรอก เราทำได้เพียงแค่พยายามทำให้เธอไม่แย่ลงกว่าเดิมเท่านั้น”}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {&lt;ข้อความที่ตัดตอนมาจากบันทึกการให้คำปรึกษา&gt;&#13;&#10;
      “ฉันไม่เคยคิดเลยว่า Abnormality จะสามารถหลบหนีได้ บางทีเราอาจจะประมาทไปหน่อย แต่มันดูเหมือนว่าทั้งหมดที่มันทำได้คือการเผาไม้ขีดที่ปักอยู่ในตัวมัน ใช่แล้ว การตอบสนองของเราค่อนข้างล่าช้า (ละไว้) Abnormality ส่วนใหญ่ที่พยายามจะหลบหนีจะโจมตีเจ้าหน้าที่ที่อยู่ตรงหน้าพวกมัน แต่ตัวนี้ไม่ได้แสดงความก้าวร้าวต่อเจ้าหน้าที่ที่อยู่ใกล้เคียงเลย แต่กลับมุ่งหน้าไปยังแผนกอื่น ซึ่งเป็นสถานที่ที่มีคนหนาแน่นที่สุดในบริษัท หากเราไม่ปราบปรามมันที่ประตู คนที่อยู่ที่นี่ครึ่งหนึ่งคงไม่เหลือชิ้นดี”}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="escape1">เมื่อผลการทำงานเป็น ธรรมดา Qliphoth Counter จะลดลงด้วยความน่าจะเป็นปานกลาง</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="escape2">เมื่อผลการทำงานเป็น แย่ Qliphoth Counter จะลดลงด้วยความน่าจะเป็นที่สูง</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="explosionHallway">$0 ที่หลบหนีได้ระเบิดหลังจากอยู่ใกล้เป้าหมายเป็นเวลา 5 วินาที เจ้าหน้าที่หลายคนในบริเวณใกล้เคียงได้รับบาดเจ็บจากเหตุการณ์ดังกล่าว</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>