<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <info id="100017">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {โปรดทราบว่า $0 ยังไม่เติบโตเต็มที่จนอวัยวะยังไม่ก่อตัวอย่างสมบูรณ์},
      {$0 ดูดนิ้วหัวแม่มือและร้องไห้เป็นครั้งคราว},
      {มีรอยแผลเป็นยาวพาดผ่านหน้าท้องของ $0},
      {หากคุณบังเอิญได้ยินเสียงเด็กร้องไห้ นั่นหมายความว่าในไม่ช้าหนึ่งในพวกเราจะต้องหายไปตลอดกาล}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {ไม่เหมือนทารกอื่นๆ $0 ไม่บ่นหรือตามหาแม่},
      {เคลือบด้วยเมือกที่ระบุไม่ได้ $0 ไม่เหมือนทารกอื่นๆ เลย ซึ่งถูกห่อด้วยผ้าห่มอุ่นๆ, ส่งเสียงร้องและกำลังฝันอย่างมีความสุข},
      {รอบๆ ตัว $0 มีวัตถุที่ดูเหมือนสายสะดือกระจัดกระจายอย่างไม่เป็นระเบียบ แม้จะเป็นห้องที่ “ทารก” อาศัยอยู่ แต่มันกลับเงียบสงัด ปราศจากเสียงบ่นหรือเสียงร้องใดๆ},
      {#0 เพิ่งเข้ามาในห้องกักกัน อย่างไรก็ตาม $0 ไม่ตอบสนองต่อการเข้ามาของพวกเขาเหมือนที่ทารกทั่วไปจะทำ}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {รูม่านตาสีดำสนิทขนาดใหญ่ที่จ้องมองไปที่ความว่างเปล่า มันไม่แม้แต่จะกะพริบตา},
      {สิ่งเดียวที่ทำให้ $0 ดูคล้ายกับทารกทั่วไปคือการที่มันดูดส่วนหนึ่งของร่างกาย (ซึ่งเราคิดว่าเป็นนิ้วหัวแม่มือ) ราวกับว่ามันหิว แสดงให้เห็นถึงความปรารถนาอันเลวร้าย},
      {บางครั้ง $0 ก็ “อ้อแอ้” เหมือนทารกทั่วไป อย่างไรก็ตาม พนักงานทุกคนรู้ดีว่านี่ไม่ใช่แค่ “เสียงอ้อแอ้” ธรรมดา},
      {$0 มักจะส่งเสียงเหมือนทารกอ้อแอ้ทั่วไป ไม่จำเป็นต้องกังวลเกี่ยวกับเรื่องนี้ในตอนนี้ เพราะความปรารถนาของมันยังไม่รุนแรงมาก}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {ขณะทำงาน #0 สร้างเสียงจังหวะบางอย่างให้กับ $0 ราวกับว่าพวกเขากำลังดูแลลูกของตัวเอง},
      {#0 ใช้เวลาสักครู่จากการทำงานและเข้าใกล้ $0 ยิ้มอย่างยากลำบากเพื่อไม่ให้ “ทารกในครรภ์” ตื่นตัว},
      {#0 หันกลับไปดู $0 โชคดีที่ $0 ผ่านการทำงานของ #0 ไปโดยไม่ร้องไห้},
      {เป็นห่วง $0, #0 ตรวจสอบมันซ้ำแล้วซ้ำเล่าในระหว่างกระบวนการทำงาน ถึงแม้ว่าเราทุกคนควรจะรู้ว่าพวกเขากำลังกังวลเรื่องอะไรจริงๆ}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {$0 อ้าปากและเลียริมฝีปาก รูม่านตาสีดำสนิทแสดงให้เห็นความปรารถนาตามสัญชาตญาณ},
      {$0 หลับตา นี่ไม่ใช่การกระทำที่เกิดจากความเหนื่อยล้าอย่างแน่นอน $0 ปรารถนาเพียงสิ่งเดียว},
      {ทันใดนั้น $0 ก็หันศีรษะและจ้องมองไปที่ #0 ที่ทำงานใกล้จะเสร็จแล้ว ไม่ได้มีเจตนาไม่ดีใดๆ ในการจ้องมองของมัน อย่างไรก็ตาม มันไม่ใช่สายตาของสิ่งมีชีวิตที่คิดว่าสิ่งที่มันจ้องมองเป็น “มนุษย์” อย่างแน่นอน},
      {$0 รู้สึกหิว และทันใดนั้นก็จ้องมองไปที่ #0 ความชั่วร้ายที่บริสุทธิ์ในสายตาของ $0 เจาะทะลุพนักงาน}
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability1">
      [
      {เสียงร้องครวญครางที่ไม่สิ้นสุดของ $0 ดังไปทั่วทั้งอาคาร #0 ซึ่งอยู่ใกล้ห้องกักกัน เริ่มรู้สึกว่าตัวเองกำลังตกอยู่ในความวิกลจริต}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="5">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">O-01-15</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/NamelessFetus</portrait>
      <name openLevel="1">
        Nameless Fetus
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        HE
      </riskLevel>
      <openText>“สักวันหนึ่งคุณจะเข้าใจ ความหมายของความสิ้นหวังบนใบหน้าของพวกเขาเมื่อวงล้อรูเล็ตหมุน”</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {มันมีรูปร่างเป็นตัวอ่อนที่ยังไม่คลอด ผิวของมันถูกเคลือบด้วยเมือกที่เหนียวเหนอะหนะ สามารถมองเห็นเส้นเลือดเล็กๆ ได้ทั่วบริเวณ ดวงตาที่โปนออกมาอย่างผิดปกติของ Abnormality โดยปกติแล้วจะปิดอยู่ มันดูเหมือนไม่เคยพอใจ แต่สิ่งที่มันต้องการนั้นยังไม่ถูกระบุ มันมีความหมกมุ่นอย่างมากในการ “ถูกป้อน” และถ้ามันไม่ได้รับการ “ป้อน” อย่างสม่ำเสมอ ระดับความเครียดของมันจะเพิ่มขึ้นอย่างรวดเร็ว เมื่อมันถึงระดับความเครียดที่กำหนดไว้ มันจะร้องไห้ออกมาเสียงดังในลักษณะที่ทำร้ายจิตใจทุกคนที่อยู่ใกล้เคียง}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {&lt;ข้อความที่ตัดตอนมาจากบันทึกการสัมภาษณ์ #2-49&gt;&#13;&#10;
      พนักงาน F2706: “ฉันไม่เคยเห็นมันยิ้มเลย มันดูเหมือนต้องการอะไรบางอย่างอยู่เสมอ แต่เราไม่สามารถเติมเต็มความปรารถนาของมันได้ ฉันเดาว่าเหตุผลที่เสียงร้องของมันทำลายล้างก็เพราะว่าความต้องการที่ไม่พอใจของมันรุนแรงมาก ตอนที่ฉันยังเป็นมือใหม่ที่นี่ เพื่อนร่วมงานของฉันไม่มีใครบอกฉันเลยว่าเราป้อนอะไรให้มันกันแน่ ฉันคิดว่ามันก็แค่กินนมแปลกๆ หรืออะไรบางอย่างที่ทารกทั่วไปจะกินเข้าไป ท้ายที่สุดแล้วมันก็คือทารกภายใต้ความน่าขยะแขยงทั้งหมดนั้น แต่มันไม่ใช่แบบนั้นเลย มันกินได้แค่เนื้อของมนุษย์ คุณเชื่อไหม? เพื่อหยุดไม่ให้มันร้องไห้ เราต้องมีการจับฉลากเป็นครั้งคราว คุณรู้ไหมว่านั่นหมายถึงอะไร?”}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {&lt;ข้อความที่ตัดตอนมาจากบันทึกการสังเกตการณ์ที่สิ้นสุดแล้ว&gt;&#13;&#10;
      เมื่อฉันได้ยินครั้งแรกว่า ‘Nameless Fetus’ ต้องถูกป้อนอาหาร ฉันคิดว่าเราจะต้องให้อาหารมันด้วยช้อนหรืออะไรบางอย่าง มันดูอ่อนแอเกินกว่าจะทำอะไรได้ และปากของมันก็ยังไม่พัฒนาเต็มที่ด้วยซ้ำ ต่อมาเมื่อฉันพบว่ามันกินเนื้อ ฉันคิดว่าคงต้องให้ใครสักคนเคี้ยวให้ก่อนเพื่อให้มันนุ่มพอที่จะกินได้ เมื่อฉันถามเพื่อนร่วมงานของฉันเกี่ยวกับเรื่องนี้ เขาหัวเราะและพูดว่า: “ไม่หรอก ไร้สาระ เราแค่ต้องทิ้งอาหารไว้ในห้องกักกันแล้วก็ไป” ฉันยังคงคิดว่าทารกในครรภ์นั้นกินของพวกนั้นได้อย่างไร ฉันสงสัยว่าเราเสิร์ฟสเต็กที่ฉ่ำวาวชนิดที่แม้แต่เราก็ไม่มีให้ในโรงอาหารหรือเปล่า ด้วยความอยากรู้อยากเห็น ฉันจึงตัดสินใจแอบดูขั้นตอนการป้อนอาหารของ ‘Nameless Fetus’ มีเพียงพนักงานระดับ 3 ขึ้นไปเท่านั้นที่ได้รับมอบหมายให้ทำภารกิจนี้ แต่ฉันสามารถเข้าร่วมได้เพราะฉันอ้างว่าฉันมาแทนคนอื่น ขณะที่ฉันเฝ้าดูอย่างประหม่า สงสัยว่าคำโกหกของฉันจะคุ้มค่าหรือไม่ บางคนก็เดินมาพร้อมกับถุงพลาสติกขนาดใหญ่ มันกินเยอะขนาดนั้นเลยเหรอ? และเมื่อพวกเขาเปิดถุง ฉันก็ทำได้เพียงอ้าปากค้างด้วยความสยดสยอง พวกมันคือศพมนุษย์ และทารกก็กินมันเข้าไปได้อย่างไร? ฉันไม่อยากจะจินตนาการเลย มันมีรอยแผลเป็นขนาดใหญ่ที่หน้าท้อง ฉันคิดว่ามันเป็นรอยแผลเป็นบางอย่างจริงๆ เหมือนดอกไม้ขนาดใหญ่ หน้าท้องของมันจะเปิดออก มีของเหลวเหนียวๆ หยดออกมา มันเป็นสิ่งมีชีวิตที่ละโมบที่สุดในโลก ตั้งแต่วันนั้นเป็นต้นมา ฉันก็กลายเป็นมังสวิรัติ}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="4">
      [
      {&lt;ข้อความที่ตัดตอนมาจากไดอารี่ของพนักงาน&gt;&#13;&#10;
      ฉันชื่อ Pauly ฉันทำงานที่ Lobotomy มาประมาณหนึ่งเดือนแล้ว พ่อแม่ของฉันภูมิใจในตัวฉันมากที่ได้เข้ามาใน Wing แบบนี้ และเพื่อนๆ ของฉันทุกคนก็อิจฉาฉัน ฉันยังคงทำผิดพลาดอยู่บ่อยๆ แต่สักวันหนึ่ง ฉันจะมีความสามารถเท่ากับเพื่อนร่วมงานของฉัน}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {      บริษัทของเรามีงานพิเศษสำหรับพนักงานเท่านั้น ไม่มีใครรู้ว่างานนี้จัดขึ้นเมื่อไหร่หรือทำไม แม้แต่เพื่อนร่วมงานของฉันที่อยู่ที่นี่มา 5 ปีก็ดูเหมือนจะไม่รู้ เมื่อกิจกรรมเริ่มขึ้น วงล้อรูเล็ตขนาดยักษ์ก็เริ่มหมุน ทุกคนหยุดสิ่งที่พวกเขากำลังทำอยู่เพื่อจ้องมองไปที่รูเล็ตและดูว่าใครจะเป็นผู้โชคดีคนต่อไป ด้วยสีหน้าสิ้นหวัง ชื่อของพนักงานทุกคนถูกเขียนไว้บนวงล้อรูเล็ตนั้น ใครก็ตามที่ถูกเลือก พวกเขาโชคดีมาก พวกเขาจะได้รับการเลื่อนตำแหน่งและย้ายไปทำงานที่สาขาอื่นของบริษัท “สำนักงานใหญ่” นอกจากนี้ ครอบครัวของพวกเขาจะได้รับโชคลาภที่ไม่อาจจินตนาการได้ ที่สำนักงานใหญ่ คุณไม่ต้องกังวลว่าจะถูกโจมตีโดย Abnormality หรือต้องบอกลาเพื่อนร่วมงานที่เสียชีวิตไปแล้ว รุ่นพี่ของฉัน (ถูกแก้ไข) หวังว่าพวกเขาจะถูกเลือกในที่สุด คุณเห็นไหม พ่อของพวกเขาประสบอุบัติเหตุวันหนึ่ง และต้องใช้เงินจำนวนมากเพื่อรักษาชีวิตเขาให้ดี ฉันหวังว่าวงล้อรูเล็ตจะเลือกรุ่นพี่ (ถูกแก้ไข) ในสักวันหนึ่ง}
      ]
    </desc>
    <desc id="6" openLevel="4">
      [
      {      เมื่อชื่อรุ่นพี่ของฉันปรากฏบนวงล้อรูเล็ต ฉันแสดงความยินดีกับพวกเขาจากใจจริง ถึงกระนั้น พวกเขาก็ดูไม่ค่อยมีความสุขด้วยเหตุผลบางอย่าง คนอื่นๆ กอดพวกเขาทีละคน ทุกคนร้องไห้ด้วยเหตุผลบางอย่าง พวกเขาบอกลาฉัน หลั่งน้ำตาขณะที่พยายามฝืนยิ้ม ฉันไม่เห็นพวกเขาอีกเลยนับตั้งแต่นั้นมา ฉันแน่ใจว่าพวกเขากำลังทำงานในสภาพที่ดีขึ้นมากและได้รับเงินเดือนที่ดีมาก! แต่เมื่อฉันพยายามพูดถึงพวกเขาในบทสนทนา ผู้คนก็หยุดพูดราวกับว่าฉันพูดเรื่องต้องห้าม ฉันยังคงจำสิ่งสุดท้ายที่พวกเขาพูดกับฉันก่อนจะจากไปได้

      “สักวันหนึ่งคุณจะเข้าใจ ความหมายของความสิ้นหวังบนใบหน้าของพวกเขาเมื่อวงล้อรูเล็ตหมุน”}
      ]
    </desc>
    <desc id="7" openLevel="4">
      [
      {ผู้จัดการมีสิทธิ์เฉพาะในการจัดกิจกรรมพิเศษสำหรับพนักงานทุกคนในสถานที่โดยไม่มีเหตุผลใดๆ เมื่อกิจกรรมเริ่มขึ้น วงล้อรูเล็ตขนาดยักษ์จะหมุนและเลือกชื่อพนักงานผู้โชคดีหนึ่งคน พนักงานคนนั้นจะได้รับการเลื่อนตำแหน่ง ย้ายไปทำงานที่สาขาอื่น และครอบครัวของพวกเขาจะได้รับเงินบำนาญรายปี บุคลากรไม่ได้รับอนุญาตให้ล่วงล้ำสิทธิ์ของผู้จัดการในการจัดกิจกรรมนี้ ข้อมูลต่อไปนี้เป็นข้อมูลต้องห้ามสำหรับสาธารณะ:&#13;&#10;&#13;&#10;&lt;เงื่อนไขที่จำเป็นในการจัดกิจกรรม&gt;&#13;&#10;
      - การเข้าถึงข้อมูลถูกจำกัด
      - การเข้าถึงข้อมูลถูกจำกัด
      - เสียงร้องไห้ของ ‘Nameless Fetus’ ถึงขีดสุดแล้ว&#13;&#10;&#13;&#10;&lt;วงล้อรูเล็ตจะเลือกพนักงานที่ตรงตามเงื่อนไขข้อใดข้อหนึ่งด้านล่าง&gt;&#13;&#10;
      1. ตั้งคำถามถึงวัตถุประสงค์ที่แท้จริงของบริษัท
      2. ดำเนินการหรือวางแผนการทดลองที่ไม่ได้รับอนุญาต^ กับ Abnormality
      3. มีความอยากรู้อยากเห็นมากเกินไปเกี่ยวกับ Abnormality และดำเนินการหรือวางแผนการสังเกตการณ์ที่ไม่ได้รับอนุญาต^ กับพวกมัน
      4. ไม่สามารถทำงานได้เนื่องจากบาดเจ็บทางกายหรือจิตใจ
      
      ^ “ไม่ได้รับอนุญาต” หมายถึง “ไม่ได้รับอนุญาตจากองค์กรหรือ Angela ”&#13;&#10;&#13;&#10;&lt;การกระทำต่อไปนี้จะถูกนำไปใช้กับพนักงานที่ถูกเลือกโดยรูเล็ต&gt;&#13;&#10;
      1. ลบประวัติทั้งหมดที่บริษัทมีเกี่ยวกับพนักงานคนนั้น
      2. สังเวยพนักงานคนนั้นให้กับ Abnormality
      3. แจ้งครอบครัวของพนักงานคนนั้นว่าพวกเขาถูกย้ายไปทำงานที่สาขาอื่น}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="teeth">เมื่อผลการทำงานเป็น ธรรมดา Qliphoth Counter จะลดลงด้วยความน่าจะเป็นที่ต่ำ</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="cry">เมื่อผลการทำงานเป็น แย่ Qliphoth Counter จะลดลงด้วยความน่าจะเป็นที่สูง</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="cryEffect">เมื่อ Qliphoth Counter ถึง 0 แล้ว $0 จะเริ่มร้องไห้ พนักงานที่ได้ยินเสียงครวญครางของมันบ่นว่าปวดหัว นอกจากนี้ Qliphoth Counter ของ Abnormality ที่อยู่ใกล้เคียงทั้งหมดจะค่อยๆ ลดลงเมื่อเวลาผ่านไป</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="sacrifice">ขณะที่ $0 อยู่ในสภาพร้องไห้ มีเพียงงาน &lt;ถูกแก้ไข&gt; เท่านั้นที่สามารถทำได้</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="sacrifice">พนักงานจะถูกเลือกโดยรูเล็ตสำหรับงาน &lt;ถูกแก้ไข&gt; พวกเขาเดินเข้าไปในห้องกักกันของ $0 อย่างเงียบๆ หลังจากช่วงเวลาแห่งความวุ่นวาย เสียงร้องไห้ก็หยุดลง </specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>