<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
    <info id="100005">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {รูปลักษณ์ของ $0 เหมือนกับมนุษย์ อย่างไรก็ตาม พนักงานที่มีสายตาเฉียบคมจะสังเกตเห็นความไม่เข้ากัน},
      {$0 แตกต่างจาก Abnormality ทั่วไป ความแตกต่างที่ใหญ่ที่สุดระหว่างพวกมันคือมันไม่เคยแสดงธรรมชาติที่แท้จริงของมันเลยแม้แต่ครั้งเดียว},
      {คุณรู้ความแตกต่างระหว่างคำว่า “เปลือก” และ “ผิวหนัง” หรือไม่?}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {$0 ขบฟันอย่างไม่มีความหมายขณะที่จ้องมอง #0},
      {กระดูกซึ่งดูเหมือนซี่โครงของ $0 ทำให้เกิดเสียงกรอบแกรบ},
      {$0 จ้องมอง #0 ในขณะที่คอที่บิดเบี้ยวของเปลือกของมันหักและบิดไปอย่างผิดธรรมชาติ},
      {อวัยวะที่คล้ายกับปากของ $0 บางครั้งก็มีลำไส้ที่อาจเคยเป็นของมนุษย์หยดออกมา}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {#0 พยายามอย่างดีที่สุดเพื่อหลีกเลี่ยงการเหยียบสารคัดหลั่งที่ไม่รู้จักของ $0},
      {แม้ว่า $0 จะไม่กระทำการคุกคามใดๆ ต่อ #0 เลย แต่ร่างกายของพวกเขาก็สั่นเทาด้วยความกลัว},
      {#0 ตระหนักว่า Abnormality จะไม่โจมตีพวกเขาทันที แต่พวกเขาก็ยังคงหวาดกลัวอย่างยิ่งที่อยู่ในห้องกักกันของมัน}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {ขณะที่ #0 ทำงาน พวกเขาพบว่า $0 ค่อนข้างคุ้นเคยในลักษณะที่แปลกประหลาด},
      {#0 พบบางอย่างจาก $0}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {“เธอ” คือรุ่นพี่ของ #0 พวกเขาไม่เคยพูดคุยกันเลยแม้แต่คำเดียว แต่อาจเป็นเพื่อนร่วมงานที่ดี},
      {#0 เคยเห็นโปรไฟล์พนักงานของ “เธอ” เหตุผลที่ #0 สามารถจำ “เธอ” ได้คือเธอมีไฝที่โดดเด่นบนใบหน้า}
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability1">
      [
      {$0 สวม #0}
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability2">
      [
      {ในระหว่างการสวม #0 กระดูกของพวกเขาได้กระจัดกระจายไปทั่วพื้น}
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability3">
      [
      {$0 ซึ่งตอนนี้อยู่ในรูปร่างของ #0 ส่งเสียงจากกระดูกที่ยังคงผิดที่ทุกครั้งที่มันก้าวเดิน}
      ]
    </narration>
    <narration action="panic">
      [
      {#0 รู้สึกรังเกียจและหวาดกลัวอย่างสิ้นหวังที่มาจาก $0 ความเกลียดชังโดยกำเนิดที่แผ่ออกมาจาก $0 โจมตี #0 เข้าไปถึงแก่น}
      ]
    </narration>
    <narration action="dead">
      [
      {ตอนนี้ #0 ได้กลายเป็นเปลือกใหม่ของ $0 แล้ว บางทีวันหนึ่งพวกเขาอาจจะได้รับการฝังอย่างเหมาะสม เช่นเดียวกับ “เปลือก” ที่ $0 เพิ่งทิ้งไป},
      {#0 ได้กลายเป็นเปลือกใหม่ของ $0 แล้ว พนักงานทุกคนในสถานที่นี้จะจดจำพวกเขา; ไม่ว่าพวกเขาจะปรารถนาที่จะไม่ทำเช่นนั้นหรือไม่ก็ตาม พวกเขาก็จะต้องทำ}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">O-06-20</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/NotThing</portrait>
      <name openLevel="1">
        Nothing There
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        ALEPH
      </riskLevel>
      <openText>และเปลือกอันมากมายก็ร้องเรียกออกมาคำหนึ่งว่า "คุณ…ผู้จัดการ"</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Abnormality ที่มีรูปลักษณ์คล้ายมนุษย์ แต่ไม่สามารถและไม่ควรเป็นมนุษย์ มันจะกินพนักงานเป็นระยะและสวมเปลือกของพวกเขา โครงกระดูกและอวัยวะจะถูกจัดวางผิดที่ในระหว่างกระบวนการ ดังนั้นมันจึงมีรูปร่างที่แปลกประหลาด}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Abnormality นี้มีลิ้น อย่างไรก็ตาม มันไม่มีความรู้ด้านการพูดจึงไม่สามารถพูดได้; มันทำได้เพียงส่งเสียงที่ไม่มีความหมายเท่านั้น ไม่มีใครบอกได้ว่ามีอะไรอยู่ข้างในเปลือกของมัน แต่ผิวหนังของมันสึกหรออย่างต่อเนื่อง ดังนั้นจึงจำเป็นต้องเปลี่ยนและดูแลชั้นนอก มันไม่รู้สึกเจ็บปวด; มันอาจหักกระดูกของตัวเองหรือตัดตัวเองเพื่อหนีผ่านรอยแยกเล็กๆ}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {ทีละเล็กทีละน้อย เราค้นพบว่า Abnormality นี้อาจกำลังวิวัฒนาการ มันแสดงพฤติกรรมคล้ายกับลักษณะของบุคคลที่เคยเป็นเปลือกของมัน มันยังพยายามที่จะทำให้ตัวเองเท่าเทียมกับมนุษย์}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {เมื่อมันหลบหนี มันจะสวมผิวหนังของคนที่มันฆ่าและเลียนแบบพวกเขา จากนั้นโดยไม่มีสัญญาณหรือคำเตือนใดๆ มันจะเปิดเผยร่างที่แท้จริง/ร่างที่สองของมัน ในร่างที่แท้จริง/ร่างที่สองของมัน ความคล้ายคลึงกับมนุษย์จะมากขึ้นเมื่อเทียบกับร่างก่อนหน้านี้ ร่างใหม่ได้รับการยืนยันว่ามีความสามารถในการเดินด้วยสองขา, มีอวัยวะที่จัดเรียงอย่างถูกต้อง, และความแข็งแกร่งทางกายภาพที่มากขึ้น พนักงานทุกคนกลัวร่างนี้}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {&lt;คำเตือนบางอย่าง&gt;&#13;&#10;
      หากได้รับการยืนยันว่ามันหลบหนีและยืนด้วยสองเท้าแล้ว มีเพียงสิ่งเดียวที่คุณสามารถทำได้ คือยืนตัวตรง, พนมมืออย่างเรียบร้อย, และอธิษฐานต่อสิ่งที่เชื่อ และสังเกตสถานการณ์ที่กำลังจะเกิดขึ้น}
      ]
    </desc>
    <desc id="6" openLevel="3">
      [
      {&lt;ข้อความที่ตัดตอนมาจากบันทึกการให้คำปรึกษา&gt;&#13;&#10;
      “เช่นเดียวกับที่เราสังเกต Abnormality ในฐานะพนักงาน ‘Nothing There’ ก็สังเกตเราเช่นกัน&#13;&#10;
      จากนั้นมันก็สวมเปลือกของพนักงานและคิดว่าตัวเองเป็นพนักงานที่เพิ่งเสียชีวิต&#13;&#10;
      ภาพของสิ่งนั้นที่กำลังกินพวกเราคนใดคนหนึ่งนั้นน่าสยดสยองเกินบรรยาย แค่คิดถึงมันก็อาจทำให้ฉันเสียสติได้ การมุ่งหน้าไปยังห้องกักกันของมันเพื่อตรวจสอบสภาพของเปลือกของมันก็เป็นงานที่ทรมานจิตใจเช่นกัน ลองจินตนาการว่าเพื่อนร่วมงานของคุณที่คุณเพิ่งพูดคุยด้วยเมื่อไม่กี่วันก่อน ตอนนี้นั่งอยู่ในห้องนั้น คอหัก, ลำไส้เปิดออก, เดินด้วยสี่เท้า, น้ำลายไหลเหมือนสัตว์ร้าย (ละไว้)&#13;&#10;
      นั่นยังไม่หมด ตอนที่ฉันยังเป็นพนักงานใหม่ ไม่มีใครเต็มใจที่จะเข้าไปในห้องกักกันของมัน ดังนั้นฉันจึงถูกบังคับให้เข้าไปทำงานกับมัน มันดูแย่กว่าตอนนี้เสียอีก มันอยู่ในรูปร่างของมนุษย์ที่ผิดรูปอย่างน่าสยดสยอง ที่แย่กว่านั้นคือมันพยายามเลียนแบบมนุษย์ ทำสิ่งต่างๆ เช่น ส่องกระจก, พึมพำกับตัวเอง, หรือพยายามแก้ไขโครงสร้างกระดูกของมัน ราวกับว่ามันกำลังพยายามเลียนแบบ ‘พวกเรา’ ใครจะรู้ บางทีมันอาจจะเก่งพอที่จะเดินปะปนกับพวกเราได้ในสักวันหนึ่งก็ได้”}
      ]
    </desc>
    <desc id="7" openLevel="4">
      [
      {&lt;คำเตือน&gt; อนุญาตให้พนักงานระดับ 3 ขึ้นไปเท่านั้นที่อ่านเอกสารนี้&#13;&#10;(นี่คือการบันทึกเสียงการโทรจากโทรศัพท์ฉุกเฉินของห้องกักกัน ระบบโทรศัพท์ถูกติดตั้งในทุกห้องของ Abnormality ที่มีระดับความเสี่ยง HE หรือสูงกว่า เพื่อให้สามารถตอบสนองต่อภัยคุกคามได้อย่างรวดเร็ว)&#13;&#10;
      พนักงาน 1: โปรดรับสาย โปรดรับสาย นี่คือห้องกักกันของ ‘Nothing There’
      แผนกตอบสนองเหตุฉุกเฉิน (ERD): สวัสดีครับ นี่คือทีมตอบสนองเหตุฉุกเฉิน มีปัญหาอะไรครับ?
      พนักงาน 1: ฉันต้องการปืนช็อตไฟฟ้าเดี๋ยวนี้! มีเหตุฉุกเฉินเกิดขึ้นตอนนี้เลย!
      ERD: คุณช่วยระบุเหตุผลได้ไหมครับ?
      พนักงาน 1: Abnormality… (มีเสียงบางอย่างแตกหักดังขึ้น) มันกำลังฉีกพนักงาน
      ERD: ขอโทษนะครับ?
      พนักงาน 1: มันกำลังฆ่าเพื่อนร่วมงานของฉัน!
      ERD: เราจะตอบสนองทันที โปรดระบุชื่อพนักงานที่ถูกโจมตี
      พนักงาน 1: เขาคือ… รอสักครู่นะครับ ชื่อของเขาคือ &lt;ถูกแก้ไข&gt; ทีมควบคุม ผมชื่อ &lt;ถูกแก้ไข&gt; ทีมควบคุมเช่นกันครับ
      ERD: ยืนยันแล้ว ตอนนี้เกิดอะไรขึ้นกับเพื่อนร่วมงานของคุณในขณะนี้?
      พนักงาน 1: ครับ แค่รีบหน่อยนะครับ เราต้องการอาวุธเพื่อควบคุม Abnormality
      (มีเสียงดังดังขึ้น คาดว่าเป็นเสียงกรีดร้องของเพื่อนร่วมงาน)
      โอ้ พระเจ้า นี่มัน…
      ERD: เกิดอะไรขึ้นครับ?
      พนักงาน 1: Abnormality กำลังโจมตีเพื่อนร่วมงานของฉัน มันกำลังฉีกพวกเขาเป็นชิ้นๆ เลย ฉันทำอะไรไม่ได้เลย ฉันขอย้ำ เราต้องการอาวุธเพื่อควบคุม Abnormality
      ERD: ทีมตอบสนองเหตุฉุกเฉินถูกส่งไปแล้ว พวกเขาจะมาถึงในไม่ช้า
      (ละไว้)
      ERD: &lt;ถูกแก้ไข&gt;? ตอนนี้เกิดอะไรขึ้นครับ? มันยังคงโจมตีเพื่อนร่วมงานของคุณอยู่ไหม?
      พนักงาน 1: ครับ โอ้ ไม่ ฉันคิดว่ามันเสร็จแล้ว
      ERD: มันหยุดโจมตีแล้วเหรอครับ?
      พนักงาน 1: ไม่ครับ ฉันหมายถึง… เพื่อนร่วมงานของฉัน… เขาตายแล้วครับ ใช่ เขาตายแล้ว
      ERD: คุณแน่ใจได้อย่างไร?
      พนักงาน 1: ก็เพราะว่าเขาดู… เขา…
      ERD: เขาถูกฉีกเป็นชิ้นๆ หรือเปล่าครับ? ส่วนไหนของร่างกายที่เสียหาย?
      พนักงาน 1: ทุกส่วนครับ}
      ]
    </desc>
    <desc id="8" openLevel="4">
      [
      {&lt;ข้อความที่ตัดตอนมาจากบันทึกการให้คำปรึกษา&gt;&#13;&#10;
      “เช่นเดียวกับที่เราสังเกต Abnormality ในฐานะพนักงาน ‘Nothing There’ ก็สังเกตเราเช่นกัน
      จากนั้นมันก็สวมเปลือกของพนักงานและคิดว่าตัวเองเป็นพนักงานที่เพิ่งเสียชีวิต
      มันเลียนแบบพฤติกรรมปกติของพนักงาน วิธีที่พวกเขาพูด สิ่งที่ชอบและไม่ชอบ และลักษณะที่มองเห็นได้อื่นๆ ทั้งหมด
      เราทำได้แค่เดาว่ามันสังเกตพนักงานอย่างระมัดระวังและนานแค่ไหนเพื่อเลียนแบบพวกเขา
      สิ่งที่ฉันต้องการจะบอกคือ เราไม่สามารถปฏิบัติกับมันเหมือนกับ ‘สัตว์ประหลาดที่น่ากลัวโง่ๆ’ ได้
      แม้แต่ตอนนี้ มันก็อาจกำลังเดินไปมาโดยสวมเปลือกของคนที่เรารู้จัก
      Abnormality นี้กำลังกลายเป็นมนุษย์มากขึ้นเรื่อยๆ
      การเปลี่ยนแปลงของมันก็เร็วขึ้นด้วย ฉันแค่คิดถึงมันก็ขนลุกแล้ว
      ถ้าถึงเวลาที่เราไม่สามารถจำแนกมันได้ นั่นจะเป็นวันที่บริษัทล่มสลาย
      เราต้องระมัดระวังอยู่เสมอเมื่อต้องจัดการกับ Abnormality นี้”}
      ]

    </desc>
    <desc id="9" openLevel="4">
      [
      {ต่อไปนี้คือการบันทึกพฤติกรรมที่ผิดปกติที่พนักงานแสดงออกในช่วงสุดท้ายของชีวิตหลังจากที่พวกเขาได้กลายเป็นเปลือกของ ‘Nothing There’&#13;&#10;
      พนักงาน 1: คุณ…ผู้จัดการ คุณผู้จัดการ!
      พนักงาน 2: เพื่อน นายตามหาผู้จัดการมานานแล้วนะ วันนี้นายทำตัวแปลกๆ นะรู้ไหม? ด้วยรอยยิ้มแปลกๆ นั้น
      พนักงาน 1: …
      พนักงาน 2: ยังไงก็ตาม ฉันหวังว่าเราจะได้กินพาสต้าในโรงอาหารเป็นมื้อเย็นนะ ฉันอยากได้แบบที่มีเบคอนหนาๆ เลย
      พนักงาน 1: …
      พนักงาน 2: โอ้ เราเพิ่งได้รับประกาศฉุกเฉิน มันบอกว่าพนักงานคนสุดท้ายที่ทำงานกับ "Nothing There" ควรไปที่สำนักงานที่ปรึกษาทันที
      พนักงาน 1: …
      พนักงาน 2: เดี๋ยวก่อน… นั่นมัน… ไม่ใช่นายเหรอ?
      พนักงาน 1: …
      พนักงาน 2: เฮ้ พูดอะไรหน่อย—
      พนักงาน 1: คุณ…ผู้จัดการ คุณผู้จัดการ! คุณผู้จัดการ!!}
      ]
    </desc>
    <desc id="10" openLevel="4">
      [
      {พนักงานคนที่สองดำเนินการทันทีเมื่อได้ยินสิ่งนั้น อย่างไรก็ตาม ‘Nothing There’ ก็ฉีกออกจากเปลือกของพนักงานคนแรก เผยให้เห็นร่างเริ่มต้นของมัน การบันทึกนี้มีเพียงไฟล์เสียง ดังนั้นสิ่งที่เกิดขึ้นจริงหรือพฤติกรรมประเภทใดที่พนักงานแสดงออกจึงยังคงเป็นปริศนา&#13;&#10;&#13;&#10;เปลือกที่ ‘Nothing There’ อยู่ข้างในพยายามอย่างเต็มที่ที่จะเลียนแบบพฤติกรรมของพนักงานที่มันพยายามจะฆ่าเมื่อไม่กี่นาทีก่อน การกระทำของพนักงานคนสุดท้ายที่มันจ้องมอง คำพูดสุดท้ายของพวกเขา สิ่งเหล่านั้น&#13;&#10;&#13;&#10;และเปลือกมากมายก็ร้องออกมาคำหนึ่งว่า “คุณ…ผู้จัดการ”}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="1" key="needKill">ยิ่งค่า Fortitude ของพนักงานที่ทำงานต่ำเท่าไหร่ อัตราความสำเร็จก็จะยิ่งต่ำลงและงานก็จะยิ่งไม่เสถียรมากขึ้นเท่านั้น</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="justice">เมื่อพนักงานที่มีค่า Justice ต่ำกว่าระดับ 4 ทำงานเสร็จสิ้น Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="killUp">พนักงานซึ่งอยู่ในห้องกักกัน ถูก $0 ฆ่า ทันใดนั้น $0 ก็เปลี่ยนเป็นพนักงานคนนั้น เหตุการณ์เดียวกันนี้เกิดขึ้นเมื่อพนักงานคนอื่นตกอยู่ในอาการตื่นตระหนก</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="panicUp">เมื่อผลการทำงานเป็น แย่ พนักงานคนนั้นจะถูกโจมตีและกลายเป็นเปลือกของ $0</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="makePanic">พนักงานที่มีค่า Fortitude ระดับ 3 หรือต่ำกว่าจะตื่นตระหนกทันทีที่เข้าไปในห้องของ $0 ขอแนะนำว่าไม่ควรส่งพนักงานที่ต่ำกว่าระดับ Fortitude 4 ไปทำงานกับ $0</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="backMonster">เมื่อพนักงานได้เห็นรูปลักษณ์มนุษย์ของ $0 แล้วตกอยู่ในอาการตื่นตระหนก พวกเขาก็กลายเป็นเปลือกใหม่ของ $0 ในเวลาเดียวกัน Qliphoth Counter ก็ลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="needGun">เมื่อ Qliphoth Counter ถึง 0 $0 ซึ่งอยู่ในรูปลักษณ์ของพนักงานที่เสียชีวิตแล้ว ได้หายไปจากห้องกักกัน ผู้จัดการจะต้องรีบหาและฆ่าร่างปลอมตัวของ $0</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>