<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등0000000000000000000
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄

    <feeling max="100" downProb="0.44" downValue="1">
      <section feelingValue="50" state="good" energy="0.5"/>
      <section feelingValue="30" state="normal" energy="0.3"/>
      <section feelingValue="0" state="bad" energy="-1.3"/>
    </feeling>
  -->
	<info id="100021">
		<narration action="move">
			#0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
		</narration>
		<narration action="mid1">
			[
			{ภายในห้องของ $0 ความเงียบที่น่าอึดอัดกำลังคืบคลานเข้ามา},
			{ความนิ่งงันที่รุกเข้ามาในห้องถูกทำลายด้วยเสียงเก้าอี้โยกอันน่ากลัว},
			{เก้าอี้โยกของ $0 ซึ่งตั้งอยู่บนพื้นที่มีเชื้อราขึ้นอย่างผิดธรรมชาติ ส่งเสียงดังเอี๊ยดอ๊าด},
			{เพราะทนฟังเรื่องเล่าของ $0 ไม่ได้ พื้นและผนังของห้องกักกันจึงมีรอยแตกอยู่ทั่ว}
			]
		</narration>
		<narration action="mid2">
			[
			{คำสาปโบราณซึมซาบอยู่ในนิทานของ $0},
			{จิตวิญญาณของเธอเลือนหายไปในความโดดเดี่ยวนานแล้ว},
			{เรื่องเล่ามากมายของเธอเคยทำให้ผู้คนหลงใหล แต่หลังจากผ่านไปนาน คำสาปก็ได้แทรกซึมเข้าไปในนิทานของเธอ},
			{เรื่องเล่าของเธอเป็นสิ่งที่มีพิษ มันจะแทรกซึมเข้าไปในทุกคนที่อยู่รอบๆที่รับฟัง และนำพาพวกเขาไปสู่โลกที่ทนไม่ได้}
			]
		</narration>
		<narration action="mid3">
			[
			{$0 หูหนวกและเกือบจะตาบอด แต่เธอก็ยังรับรู้ถึงการมีอยู่ของ #0},
			{$0 ไม่จำเป็นต้องมอง #0 อย่างไรก็ตาม พวกเขาก็จะมองมาที่เธออยู่ดีเมื่อเธอเริ่มเล่าเรื่อง},
			{การสนทนาไม่มีความหมายสำหรับ $0 สิ่งที่เธอต้องการคือผู้ชม... #0}
			]
		</narration>
		<narration action="mid4">
			[
			{#0 ทำงานที่ได้รับมอบหมายเสร็จสิ้นแล้ว พวกเขารีบออกจากห้องกักกันของ $0 อย่างรวดเร็ว},
			{#0 ออกจากห้องหลังจากทำงานเสร็จ ความโดดเดี่ยวที่เข้ามาแทนที่การมีอยู่ของพวกเขาจะถูกเติมเต็มด้วยเรื่องเล่าของ $0},
			{ก่อนที่เรื่องเล่าที่ไม่มีวันสิ้นสุดของ $0 จะเริ่มขึ้น #0 ก็ทำงานเสร็จอย่างรวดเร็วเพื่อที่จะออกจากที่นั่นได้อย่างปลอดภัย}
			]
		</narration>
		<narration action="special_ability_1">
			[
			{$0 เริ่มต้นการสนทนากับ #0}
			]
		</narration>
		<narration action="special_ability_2">
			[
			{“ที่รัก... อยากฟังนิทานไหมจ๊ะ?”}
			]
		</narration>
		<narration action="special_ability_3">
			[
			{“ใกล้กองไม้ ใกล้กองไม้...”}
			]
		</narration>
		<narration action="special_ability_4">
			[
			{“ใกล้ๆ ตรงนั้น เจ้าได้พบพ่อของเจ้า...”}
			]
		</narration>
		<narration action="special_ability_6">
			[
			{“เจ้าฉีกหัวของเขาออกแล้วดื่มเลือดของเขา...”}
			]
		</narration>
		<narration action="special_ability_7">
			[
			{“เจ้าฆ่าเขาในวันศุกร์ และฝังเขาในวันอาทิตย์”}
			]
		</narration>
	</info>
	<observe level="4">
		<collection>
			<codeNo openLevel="0">O-01-12</codeNo>
			<portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/OldLady</portrait>
			<name openLevel="1">
				Old Lady
			</name>
			<riskLevel openLevel="1">
				TETH
			</riskLevel>
			<specialName openLevel="2">
				Piling Stories, Piling Deaths
			</specialName>
			<openText>ก่อนหน้านี้เธอช่างพูดเหลือเกิน แต่สุดท้ายแล้วความโดดเดี่ยวก็เป็นผู้ฟังเพียงสิ่งเดียว</openText>
		</collection>
		<desc id="1" openLevel="0">
			[
			{สิ่งผิดปกติที่มีรูปร่างเป็นหญิงชราที่อ่อนแอ เมื่อใดก็ตามที่มีคนเข้าไปในห้องกักกันของมัน มันจะพูดคุยกับคนคนนั้น}
			]
		</desc>
		<desc id="2" openLevel="1">
			[
			{สิ่งที่มันเล่าจะแตกต่างกันไปในแต่ละครั้ง อย่างไรก็ตาม มันจะเริ่มต้นด้วย “ที่รัก... อยากฟังนิทานไหมจ๊ะ?” เสมอ นิทานนี้อาจเป็นเพลงกล่อมเด็ก บทกวีที่ไม่ระบุรายละเอียด บทกลอนสำหรับเด็ก นิทานเด็กทั่วไป หรือสิ่งใหม่เอี่ยมโดยสิ้นเชิง}
			]
		</desc>
		<desc id="3" openLevel="1">
			[
			{มันรู้นิทานสำหรับเด็กทุกเรื่อง และจะไม่หยุดเล่าจนกว่าผู้ฟังจะจากไปในที่สุด}
			]
		</desc>
		<desc id="4" openLevel="2">
			[
			{&lt;ส่วนหนึ่งจากบันทึกการให้คำปรึกษา&gt;&#13;&#10;
			“เธออาจเป็นสิ่งผิดปกติที่โดดเดี่ยวที่สุดในบรรดาทั้งหมด เธอเต็มไปด้วยความเหงา และเล่าเรื่องของเธอเพื่อเติมเต็มความว่างเปล่านั้น แน่นอนว่าทุกเรื่องเล่าต้องการผู้ฟัง เมื่อมีใครบางคนเข้าไปในห้องของเธอ เธอจะพยายามเติมเต็มความว่างเปล่านั้น แน่นอนว่าการฟังเธอเป็นสิ่งที่อันตรายมาก เธอรู้นิทานทุกเรื่องบนโลกนี้ และแม้แต่เรื่องที่ไม่น่าจะมีอยู่จริง จิตใจของเราไม่สามารถรับมือกับสิ่งเช่นนั้นได้ เธอสามารถทำให้สมองของคุณเสียหายในพริบตา”}
			]
		</desc>
		<specialTipSize size="4">
			<specialTip openLevel="1" key="Godoku">เมื่อทำงานกับสิ่งผิดปกติอื่นที่ไม่ใช่ $0 แล้ว Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
			<specialTip openLevel="1" key="Attached">เมื่อ Qliphoth Counter ถึง 0 รูปร่างสีดำจะก่อตัวขึ้นภายในห้องกักกัน เราตัดสินใจตั้งชื่อรูปร่างเหล่านี้ว่า “ความโดดเดี่ยว” ตามเงื่อนไขที่พวกมันก่อตัวขึ้น</specialTip>
			<specialTip openLevel="1" key="NoAttached">เมื่อความโดดเดี่ยวก่อตัวขึ้น มันจะเกาะติดกับพนักงานเมื่อพวกเขาเข้าไปในห้องกักกัน </specialTip>
			<specialTip openLevel="1" key="NoAttached2">พนักงานต้องรับการฟื้นฟูประเภท WHITE อย่างต่อเนื่องจนกว่าความโดดเดี่ยวจะหลุดออกไป ในช่วงที่มันยังอยู่ พวกเขาจะไม่สามารถขยับตัวหรือทำงานใดๆ ได้</specialTip>
		</specialTipSize>
	</observe>
</creature>