<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id="100009">
    <narration action="move">
		#0 กำลังมุ่งหน้าไปยังหน่วยกักเก็บ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
	</narration>
    <narration action="start">
		[
		{#0 รู้สึกหวาดกลัวที่จะเข้าไปในหน่วยกักกันอย่างเห็นได้ชัด},
		{ขึ้นอยู่กับสถานการณ์ $0 อาจส่งผลดีต่อพนักงานได้},
		{อาจเป็นการดีที่สุดที่จะส่งพนักงานที่ “ซื่อสัตย์” ไปดูแล $0},
		{$0 สามารถมองทะลุเห็นคุณได้เลย}
		]
	</narration>
    <narration action="mid1">
		[
		{$0 รอคอยบาปของมนุษยชาติ},
		{บาปของ #0 จะไปถึง $0 เร็วๆนี้},
		{บางครั้ง $0 จะขบฟันอย่างคุกคาม แต่ก็ไม่มีอะไรต้องกังวล},
		{$0 ลอยอย่างแผ่วเบาในอากาศ เคลื่อนที่อย่างเชื่องช้า}
		]
	</narration>
    <narration action="mid2">
		[
		{แม้ว่า $0 จะไม่มีดวงตา แต่มันก็จดจำการมีอยู่ของ #0 ในห้องได้},
		{$0 เป็นผู้ลงโทษคุณ},
		{#0 เป็นสักขีพยานในความยิ่งใหญ่ของ $0 และเคารพนับถือมัน}
		]
	</narration>
    <narration action="mid3">
		[
		{#0 ได้ทำภารกิจเสร็จสิ้นแล้ว แต่ $0 กลับไม่สนใจ},
		{ในขณะที่งานของ #0 ดำเนินต่อไป $0 ไม่ตอบสนองเลย},
		{#0 ไม่สามารถเรียกการตอบสนองจาก $0 ได้}
		]
	</narration>
    <narration action="mid4">
		[
		{ที่จะยอมทนรับความเจ็บปวดก็เท่ากับชดใช้ได้ครึ่งหนึ่งแล้ว},
		{มีเพียงผู้ที่หลอกตัวเองเท่านั้นจึงจะมีความสุขอย่างแท้จริง ความไม่รู้มันก็คือความสุข},
		{การให้อภัยการกระทำชั่วเพียงครั้งเดียวนั้นเป็นไปไม่ได้เลยหรอ? ตราบใดที่เจตนาเบื้องหลังนั้นบริสุทธิ์ก็ตาม?}
		]
	</narration>
    <narration action="special_ability1">
		[
		{#0 สารภาพเรื่องขาดงานไป $0},
		{#0 สารภาพว่าโกหกพ่อแม่ $0},
		{#0 สารภาพว่าถึงความอิจฉาที่มีต่อเพื่อน $0},
		{#0 สารภาพเรื่อง“เหตุการณ์เดือนกรกฎาคมที่ผ่านมา” $0}
		]
	</narration>
    <narration action="special_ability2">
		[
		{การลงโทษจะเริ่มตกลงมา}
		]
	</narration>
    <narration action="special_ability3">
		[
		{ความรู้สึกผิดชั่วนิรันดร์น่าจะเป็นการลงโทษที่ร้ายแรงที่สุดสำหรับ #0}
		]
	</narration>
    <narration action="panic">
		[
		{ความคิดทั้งหลายดับไปจาก #0 ความทุกข์ทรมานและความวิตกกังวลรุมเร้าพวกเขาจนไม่มีทางออก}
		]
	</narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">O-03-03</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/OneBadManyGood</portrait>
      <name openLevel="1">
        One Sin and Hundreds of Good Deeds
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        ZAYIN
      </riskLevel>
      <openText>
		  มันกิน “ความชั่วร้าย” ที่ซึมออกมาในระหว่างการสนทนาของผู้คน
	  </openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
		[
		{Abnormality ที่แสนเงียบขรึมที่เข้าใจความขัดแย้งระหว่างความดีและความชั่ว&#13;&#10;เบ้าตาที่ว่างเปล่าจ้องมองไปที่ทุกคนที่พบเจอมัน}
		]
	</desc>
    <desc id="2" openLevel="0">
		[
		{กะโหลกศีรษะยักษ์ที่ติดอยู่กับไม้กางเขน มีมงกุฎหนามสวมอยู่&#10;มันลอยอยู่สูงจากพื้นดินประมาณ 2 เมตร}
		]
	</desc>
    <desc id="3" openLevel="1">
		[
		{แม้ว่าลักษณะจะดูแปลกประหลาด แต่การบันทึกเหตุการณ์ความรุนแรงต่อพนักงานที่เกี่ยวข้องกับ Abnormality นี้ถือเป็นเรื่องยาก}
		]
	</desc>
    <desc id="4" openLevel="2">
		[
		{มันกิน “ความชั่วร้าย” ที่ซึมออกมาระหว่างการสนทนาระหว่างผู้คน พนักงานที่ได้รับมอบหมายต้องคุกเข่าต่อหน้ามัน (การยืนดูเหมือนจะเป็นที่ยอมรับได้) และแสดง “ความชั่วร้าย” ของตนด้วยการสารภาพบาปต่อมันแต่วิธีการกินของมันก็ยังไม่เป็นที่ทราบแน่ชัด}
		]
	</desc>
    <desc id="5" openLevel="2">
      [
      {&lt;ข้อความจากบันทึกการทดลอง&gt;&#13;&#10;เราได้จำแนกบาปที่บุคคลหนึ่งๆ กระทำได้ออกเป็นสามระดับ
		ระดับที่ 1: การโกหกหรือการกระทำเล็กๆ น้อยๆ ที่ไม่มีใครสังเกตเห็นหรือสามารถแบ่งปันได้อย่างตลกขบขัน
		ระดับที่ 2: บาปที่ร้ายแรงกว่าและแบ่งปันเฉพาะกับเพื่อนสนิทเท่านั้น
		ระดับที่ 3: บาปที่ร้ายแรงจนไม่อาจแบ่งปันให้ใครได้ บาปเหล่านี้จะถูกฝังไว้ในหลุมศพ&#13;&#10;
		พนักงาน &lt;ข้อมูลถูกลบ&gt; ได้รับมอบหมายให้สารภาพบาประดับ 1
		การผลิตพลังงานผ่าน Abnormality เพิ่มขึ้น 12%&#13;&#10;
		พนักงาน &lt;ข้อมูลถูกลบ&gt; ได้รับมอบหมายให้สารภาพบาประดับ 2
		การผลิตพลังงานผ่าน Abnormality เพิ่มขึ้น 15%&#13;&#10;
		เรามอบหมายให้พนักงาน &lt;ข้อมูลถูกลบ&gt; ให้สารภาพบาประดับ 3
		หลังจากส่งพนักงานไป 1 นาที 48 วินาที ก็เกิดแสงวาบสว่างจ้าขึ้น แสงนั้นสว่างมากจนมองเห็นได้จากภายนอกห้องควบคุมทันทีหลังจากไฟดับ ไฟฟ้าดับทั่วทั้งห้องควบคุมปรากฏการณ์นี้กินเวลานานถึง 2 ชั่วโมง พนักงานสูญเสียความทรงจำไป 6 ปี การทดลองอื่นๆถูกยกเลิกกฎจริยธรรมทางวิทยาศาสตร์กำหนดให้เก็บภาพวิดีโอทั้งหมดของผู้เข้าร่วมการทดลองไว้อย่างมิดชิด อย่างไรก็ตามเหตุการณ์นี้ทำให้เราไม่มีทางเลือกอื่นนอกจากต้องตรวจสอบภาพวิดีโอของห้องควบคุมอีกครั้ง}
		]
	</desc> --&gt;

    <desc id="6" openLevel="3">
      [
      {พนักงาน &lt;ข้อมูลถูกลบ&gt;:&#13;&#10;
		“เรื่องนี้เกิดขึ้นระหว่าง &lt;ข้อมูลถูกลบ&gt;ประมาณ 4 โมงเย็น ยังไงก็ตาม มีรถไฟอยู่ห่างจากบ้านฉันประมาณ 20 นาที ฉันและเพื่อนสนิทบางคนตัดสินใจแต่งตัวเป็นสัตว์ป่า หนึ่งในพวกเราเลือกแต่งตัวเป็นกวางมันเป็นชุดที่หยาบมากแทบจะเรียกว่าเป็นสัตว์ป่าไม่ได้เลยด้วยซ้ำ มีแค่เขากวางที่ทำอย่างงุ่มง่ามสองอันและชุดสีเข้มที่มีจุดเหมือนกวางอยู่บ้าง (ละไว้ในฐานที่เข้าใจ) ฉันไม่รู้ว่าเพื่อน 'กวาง' ของเราเดินเข้าไปในป่าได้อย่างไร เราไม่ทันสังเกตด้วยซ้ำว่าเขาหายไปประมาณชั่วโมงหนึ่งเราจึงออกตามหาเขาและในที่สุดก็พบเขาในพุ่มไม้ เราเรียกชื่อเขาออกมาและฉันก็ไม่แน่ใจว่าเป็นเพราะโล่งใจที่ได้พบเราในที่สุดหรืออะไร แต่เขาเริ่มวิ่งเข้ามาหาเราและนั่นคือตอนที่เราได้ยินเสียงปืน &lt;b&gt;ปัง! ปัง! ปัง!&lt;/b&gt; เมื่อฉันรู้สึกตัวฉันก็เห็นเลือดของเขากระเซ็นไปถึงเท้าของฉันหลังจากนั้นก็ไม่มีใครในพวกเราแต่งตัวเป็นสัตว์อีกเลย แค่นั้นเองว่าแต่นี่มันควรจะเวิร์คจริงๆเหรอเนี่ย?”}
      ]
    </desc><desc id="7" openLevel="3">
      [
      {&lt;บันทึกการสังเกต #4_435&gt;&#13;&#10;
		เบ้าตาของมันว่างเปล่า ท้ายที่สุดแล้วมันก็เป็นเพียงกะโหลก แต่ฉันสงสัยว่ามันตาบอดหรือเปล่า มันจ้องมองมาที่ฉัน และฉันรู้สึกได้ว่ามันกำลังฟังฉันอยู่ การสารภาพเรื่องนี้ทำให้ใจฉันเบาลง ยอมรับเถอะ}
		]
	</desc><desc id="8" openLevel="4">
		[
		{หลังจากนั้น เราได้ตรวจสอบเหตุการณ์ที่เกิดขึ้นในบ้านเกิดของพนักงานเพื่อให้ได้ภาพที่ชัดเจนขึ้น เราทราบว่าเด็กชายชื่อจัสตินถูกยิงเสียชีวิตในชุดกวางโดยนักล่าในช่วงฤดูล่าสัตว์ ต่างจากคำสารภาพของพนักงานจัสตินถูกเด็กคนอื่นรังแกซ้ำแล้วซ้ำเล่า พยานกล่าวว่าพวกเขาได้ยินเด็กๆตะโกนว่า "วิ่งสิจัสติน วิ่ง!" ก่อนที่จะถูกยิง หลังจากเหตุการณ์เด็กๆที่อยู่ในที่เกิดเหตุได้ย้ายออกจากเมืองและมีการห้ามล่ากวางในพื้นที่ดังกล่าว}
		]
	</desc><desc id="9" openLevel="4">
      [
      {&lt;ข้อความที่ตัดตอนมาจากบันทึกการวิจัย Abnormality X-392&gt;&#13;&#10;
		พูดตามตรงคุณคงคาดหวังให้พนักงานของเราทุกคนสารภาพความจริงกับกะโหลกนั้นไม่ได้หรอก พนักงานประมาณหนึ่งในสิบคนมักจะพูดอะไรบางอย่างที่ไม่เป็นความจริงทั้งหมดซึ่งต่างจากการโกหกเล็กน้อย คุณอาจพูดได้ว่ามันเป็นข้ออ้างในจิตใต้สำนึกที่พวกเขาสร้างขึ้นพวกเขามักจะโกหกบิดเบือนข้อเท็จจริงเพื่อแก้ตัวให้กับการกระทำของตัวเองทั้งที่รู้ว่าตัวเองควรจะพูดความจริง เมื่อเป็นแบบนี้การสารภาพก็จะไม่ใช่การสารภาพที่จริงๆอีกต่อไป ใช่แล้ว ฉันกำลังพูดถึงคุณที่พยายามหาเหตุผลให้กับการมาสาย 5 นาที!ของคุณ}
		]
	</desc>
    <specialTipSize size="2">
      <specialTip openLevel="1" key="confessionIs">$0 จะช่วยฟื้นฟูสภาพจิตใจของพนักงานเมื่อผลงานออกมาดี พนักงานคนใครก็ตามได้รับพรนี้จะรู้สึกสดชื่น</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="confessionIsGood">หลังจากผลิต PE-Box ได้จำนวนสูงสุดแล้ว $0 มันช่วยฟื้นฟูสุขภาพจิตของพนักงานทุกคนในแผนก</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>