<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id ="100010">
   <narration action="move">
      #0 ได้รับมอบหมายให้ไปยังหน่วยกักกันของ 'My Sweet Orange Tree'
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {แม้ว่ามันอาจจะไม่มีแก่นสาร แต่มันจะพยายามแสดงตัวออกมาไม่ทางใดก็ทางหนึ่ง},
      {ทุกคนมีต้นส้มหวานของตัวเองอยู่ในใจ},
      {หากคุณยังหลงเหลือความบริสุทธิ์ของวัยเด็กไว้บ้าง},
      {“ทำไมเด็กๆ ต้องเติบโตขึ้น?”}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {อนุภาคนับพันในส่วนกักกันได้เจาะเข้าไปในศูนย์กลางประสาทสมองของ #0},
      {ส่วนหนึ่งของ ‘My Sweet Orange Tree’ กำลังเข้าสู่ความทรงจำของ #0 ทันที},
      {ตัวตนของ ‘My Sweet Orange Tree’ มีขนาดเล็กมากจนสามารถท่องไปในความคิดของ #0 ได้},
      {‘My Sweet Orange Tree’ กำลังท่องไปในเวลาของ #0}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {‘My Sweet Orange Tree’ ทำให้สิ่งที่เราเคยฝันเห็นกลายเป็นจริง},
      {‘My Sweet Orange Tree’ ฟื้นฟูสิ่งที่เราเคยลืมเลือนไป},
      {พนักงานจำนวนมากพบสิ่งที่พวกเขาเคยทำหายไปก่อนหน้านี้},
      {#0 จะพบต้นส้มของตัวเองใน ‘My Sweet Orange Tree’}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {#0 ดูอ่อนล้าและเหนื่อยหน่าย},
      {#0 ในตอนนี้แตกต่างจากคนที่พวกเขาเคยจินตนาการไว้ในวัยเด็กอย่างสิ้นเชิง},
      {#0 กำลังคิดเพียงแค่การเลิกงาน},
      {#0 ต้องการที่จะเป็นนักบินอวกาศในวัยเด็กของพวกเขา}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {#0 หยุดทำงานเมื่อ #0 เห็นภาพที่ไม่น่าเชื่อในระหว่างการทำงาน},
      {#0 เผชิญหน้ากับสิ่งที่ #0 เคยลืมไปเป็นเวลานาน},
      {#0 สามารถก้าวเข้าไปในโลกที่ #0 สร้างขึ้นในช่วงปีแรกๆ ของชีวิตได้},
      {#0 กำลังเพลิดเพลินกับทิวทัศน์ที่อยู่ตรงหน้า ไม่แม้แต่จะคิดที่จะออกจากส่วนกักกัน}
      ]
    </narration>
    <narration action="panic">
      [
      {#0 ถูกขังอยู่ในโลกที่ ‘My sweet orange tree’ ได้แสดงให้เห็น},
      {#0 ถูกดึงดูดโดยฉากของ ‘My sweet orange tree’ และเริ่มลืมความเป็นจริง}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level ="2">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">0-01-04-W</codeNo>
      <portrait openLevel ="0"></portrait>
      <name openLevel ="1">
        My Sweet Orange Tree
      </name>      
      <riskLevel openLevel ="2">
        WAW
      </riskLevel>
      <specialName openLevel ="2">
        Mandarake
      </specialName>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {สิ่งมีชีวิตนี้เป็นกลุ่มของโมเลกุลนับพันถ้าไม่ใช่หลายร้อยล้าน}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Abnormality นี้มีความปรารถนาอย่างแรงกล้าที่จะกลับไปยังสถานที่ดั้งเดิมของมัน; สิ่งมีชีวิตนี้ก่อให้เกิดความเสียหายทางจิตใจโดยไม่ได้ตั้งใจ เนื่องจากความปรารถนาของมันในความบริสุทธิ์ของเด็ก เพื่อระบุปรากฏการณ์นี้ จำเป็นต้องมีการศึกษาและทดลองเพิ่มเติม แต่ได้รับการยืนยันแล้วว่าโมเลกุลขนาดเล็กจิ๋วมีความสามารถในการล้างสมองพนักงานได้}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {เมื่อสิ่งมีชีวิตเข้าใกล้สมองของเป้าหมาย มันจะเข้าถึงและพยายามสร้างความทรงจำในวัยเด็กที่บริสุทธิ์ที่สุดขึ้นมาใหม่ โมเลกุลนับไม่ถ้วนทำงานเพื่อสร้างความทรงจำขึ้นมาใหม่ และผ่านประสบการณ์นั้น สิ่งมีชีวิตจะพยายามกลับคืนสู่การมีอยู่ของวัยหนุ่มสาว}
      ]
    </desc>
    <record openLevel="1">
      [
      {ข้อความที่ตัดตอนมาจากบันทึกการสัมภาษณ์
      พนักงาน F2-403: เมื่อฉันอายุ 5 ขวบ ฉันอยากบินผจญภัยไปกับปีเตอร์แพน ในความฝันของฉัน เหมือนในเรื่องราว ปีเตอร์แพนจะยื่นมือมาให้ฉันจับ มือที่จะพาฉันไปเนเวอร์แลนด์ ฉันลืมเรื่องทั้งหมดนั้นไป จนกระทั่งฉันเข้าไปในห้องนั้น สิ่งที่ฉันบรรยายอยู่ตรงหน้าฉัน ถ้าไม่มีใครเข้ามาพาฉันออกไป ฉันคงจะอยู่ในห้องนั้น โดยที่ไม่รู้ด้วยซ้ำว่าเวลาผ่านไปนานเท่าไหร่
      ]
    </record>
    <record openLevel="1">
      [
      {เรื่องเล่าของพนักงาน
      “ฉันไม่อยากพูดถึงความยากลำบากที่เราต้องเผชิญเพื่อกักกันสิ่งมีชีวิตนี้เลย นี่ไม่ใช่เป้าหมายเดียว สิ่งมีชีวิตนี้ประกอบด้วยโมเลกุลนับล้าน พนักงานควรจำไว้ให้ดีว่างานนี้ละเอียดอ่อนและน่าสยดสยองเพียงใด”
      ]
    </record>
    <record openLevel="2">
      ->[
      {ข้อความที่ตัดตอนมาจากบันทึกการวิจัย
      เมื่อพนักงานถูกส่งเข้าไปในห้องของสิ่งมีชีวิตดังกล่าว เขาหรือเธอจะไม่ยอมออกมาเป็นเวลา 85 นาที และพนักงานจะหลุดพ้นจากสิ่งมีชีวิตได้ก็ต่อเมื่อมีพนักงานคนอื่นถูกส่งเข้าไปเพื่อปลดปล่อยพวกเขา ในระหว่างการสัมภาษณ์กับพนักงานที่ได้รับมอบหมาย Abnormality นี้มีความสามารถที่จะทำให้สิ่งใดๆ กลายเป็นจริงได้ แม้แต่ความฝัน ตราบใดที่ความทรงจำนั้น ‘บริสุทธิ์’ มากที่สุดเท่าที่จะเป็นไปได้ สำหรับตอนนี้ ยังไม่มีผู้เสียชีวิตจากสิ่งมีชีวิตนี้ อย่างไรก็ตาม สถานะนี้ไม่เสถียรและคาดเดาไม่ได้ เมื่อพิจารณาจากความสามารถของมัน เป็นไปไม่ได้ที่จะจินตนาการว่าสิ่งมีชีวิตนี้จะสร้างและทำให้สิ่งใดกลายเป็นจริง นั่นคือเหตุผลที่อยู่เบื้องหลังระดับภัยคุกคาม WAW ของสิ่งมีชีวิตนี้}
      ]
    </record>
    <record openLevel="2">
      [
      {ข้อความที่ตัดตอนมาจากเอกสารการวิจัยของผู้เชี่ยวชาญด้าน Abnormality, [ถูกละไว้]
      “สิ่งที่น่าสนใจเกี่ยวกับ Abnormality นี้คือมันไม่ได้แสดงภาพลวงตา แต่มันทำให้ฉากบางอย่างจากความทรงจำของเรากลายเป็นจริง หากเราสามารถหาวิธีที่จะใช้ความสามารถนี้ได้ เราสามารถทำให้สิ่งใดๆ กลายเป็นจริงได้ เรากำลังทำการวิจัยมากมายเกี่ยวกับสิ่งมีชีวิตนี้ และเราจะทำต่อไป แต่ทำไมมันถึงเกี่ยวกับ ‘ความบริสุทธิ์’? หลังจากการตั้งสมมติฐานและการวิจัยอย่างระมัดระวังนับไม่ถ้วน เราได้เรียนรู้ว่ามันสามารถถูกนิยามได้ว่า [ถูกแก้ไข]”
      }
      ]
    </record>
    <specialTipSize size="0">
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>