<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
    <info id="300104">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">O-09-91</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/OtherWorldPortrait</portrait>
      <name openLevel="1">
        Portrait of Another World
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        HE
      </riskLevel>
      <openText>
        ภาพวาดนี้เก็บช่วงเวลาหนึ่งไว้ ช่วงเวลาที่เราถูกลิขิตให้สูญเสียไป
      </openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {เมื่อเวลาผ่านไป ผู้คนก็เปลี่ยนไป เราอาจพิการ เสียสติ ถูกกลืนกินด้วยความรุนแรงที่รุนแรง หรือถูกกำหนดให้หายไปและไม่ถูกพบอีกเลย}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {ภาพวาดนี้เก็บช่วงเวลาหนึ่งไว้; ช่วงเวลาที่เราถูกลิขิตให้สูญเสียไป ผู้ที่เห็นตัวเองที่แข็งแรงจะเริ่มโหยหาโดยไม่รู้ตัว “ถ้าชีวิตสามารถเป็นแบบนั้นได้ตลอดไป ถ้าฉันสามารถมีรอยยิ้มที่สดใสเหมือนในภาพวาดนั้นได้เสมอ”}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {คนคนหนึ่งจะเริ่มรู้สึกแปลกๆ คนคนนั้นจะไม่ได้รับอันตรายจากการโจมตีในรูปแบบใดๆ อย่างไรก็ตาม คนอื่นจะรับความเจ็บปวดแทน}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {ทีละน้อย ภาพวาดก็ดูน่าเกลียดขึ้นเรื่อยๆ ในที่สุด คนคนหนึ่งจะหยุดดูภาพวาดและเพียงแค่เพลิดเพลินกับโชคที่ไม่คาดคิดของพวกเขา}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {อย่างไรก็ตาม ไม่มีปาฏิหาริย์ใดคงอยู่ตลอดไป เมื่อทุกคนที่รับความเจ็บปวดแทนคนคนนั้นตายไป ก็ถึงตาพวกเขาที่จะต้องตาย เมื่อบุคคลที่คิดว่าตัวเองเป็นคนที่โชคดีที่สุดในโลกพบกับความตาย ภาพวาดก็จะกลับมาว่างเปล่าอีกครั้ง}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="1">คนแรกที่ใช้ Abnormality จะมีภาพของพวกเขาถูกสลักลงบนผืนผ้าใบ</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">ความเสียหายทั้งหมดที่จะถูกทำกับคนที่ถูกสลักจะถูกรับโดยคนอื่นภายในสถานที่ (อย่างไรก็ตาม ผลของ Abnormality จะไม่นำไปใช้กับความเสียหายที่เกินค่า HP สูงสุดของคนที่แสดงบนผืนผ้าใบ) คนที่ถูกสลักก็จะได้รับความเสียหายเพิ่มขึ้น</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">เมื่อคนที่รับความเจ็บปวดแทนคนที่ถูกสลักเสียชีวิต คนอื่นจะเข้ามาแทนที่ เมื่อไม่มีใครเหลืออยู่เลย คนที่ถูกสลักบนภาพวาดก็จะตาย</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">หากมีการวางภาพของคนใหม่ลงบนผืนผ้าใบ คนก่อนหน้าจะถูกฆ่า</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="5">หากคนที่ถูกสลักถูกฆ่าด้วยวิธีอื่นที่ไม่ใช่ความเสียหายปกติ ภาพวาดจะกลับสู่สภาพเดิม</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>