<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
    <info id="100065">
    <narration action="move"></narration>
    <narration action="start">
      [
      {เราสัมผัสได้ถึงความหลงใหลและไฟที่พุ่งออกมาจากส่วนลึกของ $0}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {แม้จะไม่มีโน้ตเพลงนำทาง $0 ก็จะยอมให้ทุกคนสร้างสรรค์การแสดงที่ยิ่งใหญ่ที่สุดในชีวิตของพวกเขาได้}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {เพลงโซนาตาที่เล่นโดยนักแสดงที่ถูกครอบงำด้วยดวงจันทร์นั้นน่าหลงใหลอย่างน่าทึ่งจนถึงขั้นทำลายกำแพงระหว่างมนุษย์}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {ดนตรีปลดปล่อยทุกคนให้เป็นอิสระโดยไม่มีอคติ}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">D-01-105</codeNo>
      <portrait openLevel="0">Sprites/Unit/creature/Piano</portrait>
      <name openLevel="1">
        Il Pianto della Luna
      </name>
      <riskLevel openLevel="0">
        WAW
      </riskLevel>
      <openText>“นิทานเล่าว่าดวงจันทร์ทำให้มนุษย์หลงเสน่ห์ แต่ในความเป็นจริงแล้ว มนุษย์ต่างหากที่สิ้นหวังต่อดวงจันทร์”</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {&lt;i&gt;Abnormality นี้ถูกสร้างขึ้นจากแนวคิดที่ได้รับจาก Tumblbug Backer 에레 (Ere).&lt;/i&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;หญิงชราพร้อมเปียโนที่อยู่ข้างกาย เธอมักจะหลับตา เธอเพียงแค่พยักหน้าแทนการพูด แต่ในบางครั้ง เธอจะยิ้มบาง ๆ}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {&lt;ข้อความที่ตัดตอนมาจากบทความในหนังสือพิมพ์&gt;&#13;&#10;
      นักเปียโนที่ยิ่งใหญ่ที่สุดในโลก (ถูกแก้ไข) มักจะแสดงฝีมือได้ดีที่สุดเมื่อเล่นโซนาตานั้น ซึ่งเป็นเพลงโปรดของเธอ หลายคนยกย่องทักษะที่ยอดเยี่ยมของเธอ บางคนถึงกับไม่สามารถนั่งอยู่กับที่ได้เมื่อเธอเล่นท่อนที่สาม เพราะพลังงานและความบ้าคลั่งที่ล้นออกมาจากการแสดงของเธอ
      
      ในบ้านที่ว่างเปล่าของเธอที่เธอจากไปเพื่อไปยังดวงจันทร์ มีเปียโนที่เธอเล่นมาตั้งแต่เด็ก และหัวที่หดลงซึ่งทำให้เราสามารถเจาะลึกเข้าไปในจิตใจของเธอได้}
      ]

    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {&lt;ข้อความที่ตัดตอนจากบันทึกเสียงการให้คำปรึกษาของพนักงาน (ถูกแก้ไข)&gt;&#13;&#10;
      “ฉันหมายถึง เราไม่เห็นอะไรที่โดดเด่นเลยตอนที่เราไปรักษาความปลอดภัย มีแค่ผู้หญิงคนหนึ่งนั่งอยู่ที่นั่น เหมือนกับว่าเธอรอให้เรามา
      เกิดอะไรขึ้นเมื่อหนึ่งในพวกเราเข้าไปหาเธอ?
      อืม ผู้ชายคนนั้นไม่รู้เรื่องศิลปะหรือดนตรีเลย แต่ก่อนที่เรารู้ตัว เขาก็กำลังเล่นโซนาตาท่อนแรกอยู่
      และผู้หญิงคนนั้นก็ยิ้ม
      …พูดตามตรง ฉันไม่คิดว่าฉันจะได้ยินการแสดงเปียโนที่สวยงามเหมือนที่ฉันได้ยินในตอนนั้นอีกเลย
      เราไม่เคยเห็นผู้ชายคนนั้นอีกเลย
      นั่นคือเหตุผลที่คุณต้องการคำให้การของฉันใช่ไหม?
      เพราะฉันเล่นท่อนที่สาม”
      (ถูกละไว้)}
    ]
  </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {“ฉันไม่รู้ว่ามันทำให้คุณเล่นได้อย่างไรหรือทำไม แต่มือของคุณก็ขยับไปเอง และคุณรู้สึก… ปีติยินดีในขณะที่เล่นมัน ทุกสิ่งรอบตัวคุณจะจางหายไป มีเพียงคุณและเปียโน หลังจากที่ฉันเล่นเสร็จ ฉันก็หมดแรง และฉันก็รู้ว่าสิ่งที่เท้าของฉันเหยียบลงไปไม่ใช่คันเหยียบ แต่เป็นหัวที่ถูกตัดขาด”}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {“…ดวงจันทร์เป็นตัวแทนของจิตใจมนุษย์&#13;&#10;พวกเขาพูดเสมอว่าดวงจันทร์สวยงาม&#13;&#10;แต่เมื่อเวลาผ่านไปนานพอ เมื่อคุณมองมันและเห็นว่ามันสวมใบหน้าแบบไหนจริง ๆ…&#13;&#10;คุณจะรู้ว่าคุณเคยหลงรักบางสิ่งที่แตกสลายและแหลกเหลวอย่างบ้าคลั่ง&#13;&#10;ในท้ายที่สุด เราทุกคนก็กลายเป็นเหมือนดวงจันทร์ ทั้งหมดเป็นเพราะเราไม่สามารถแบกรับตัวเองได้”}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="1" key="1">สามารถเล่นเปียโนได้โดยการสั่งให้พนักงานทำการแสดง อย่างไรก็ตาม โปรดทราบว่า Qliphoth Counter จะลดลงเมื่อการแสดงเสร็จสิ้น</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">ดนตรีจะเพิ่มค่า Temperance และ Justice ของพนักงานทั้งหมดเล็กน้อยเป็นการชั่วคราว อย่างไรก็ตาม ผู้ที่ทำการแสดงจะสูญเสีย HP ไปครึ่งหนึ่งเมื่อการแสดงจบลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">เมื่อผลการทำงานเป็น ธรรมดา Qliphoth Counter จะลดลงด้วยความน่าจะเป็นปานกลาง</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">เมื่อผลการทำงานเป็น แย่ Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="5">Qliphoth Counter จะลดลงเหลือ 0 เมื่อพนักงานเข้าไปในห้องเพื่อเล่นเป็นครั้งที่สาม</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="6">เมื่อ $0 หลบหนี มันจะกลับไปยังห้องกักกันเองโดยสมัครใจหลังจากจบการแสดงท่อนที่สาม การแสดงจะสิ้นสุดลงก่อนเวลาอันควรเมื่อ $0 ถูกปราบ</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
  <child>
        <name>Il Pianto della Luna</name>
    <codeId>D-01-105</codeId>
  </child>
</creature>