<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
    <info id="100064">
    <narration action="move"></narration>
    <narration action="start">
      [
      {$0 บอก #0 ทุกอย่างเกี่ยวกับความรัก}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {เป้าหมายของ $0 คือการทำให้แน่ใจว่าคนที่มีจิตใจดีจะปลอดภัย}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {#0 รู้สึกถึงความหวังจากการเห็นสีที่เป็นมิตรของ $0}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">D-01-106</codeNo>
      <portrait openLevel="0">Sprites/Unit/creature/PinkCorps</portrait>
      <name openLevel="1">
        Army in Pink
      </name>
      <name openLevel="3">
        Army in Black
      </name>
      <riskLevel openLevel="0">
        ZAYIN
      </riskLevel>
      <riskLevel openLevel="3">
        ALEPH
      </riskLevel>
      <openText>สีของหัวใจมนุษย์คือสีชมพู และด้วยการสวมสีเดียวกัน เราสามารถกลมกลืนไปกับจิตใจของผู้คนได้</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {&lt;i&gt;Abnormality นี้ถูกสร้างขึ้นจากแนวคิดที่ได้รับจาก Tumblbug Backer 문정호 (Moon Jeong-ho).&lt;/i&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;Abnormality นี้มีรูปร่างเป็นสิ่งมีชีวิตคล้ายมนุษย์ในชุดสีชมพู ความสามารถทางสติปัญญาของมันสูงพอที่จะสามารถสนทนากับมนุษย์ได้ อย่างน้อยที่สุด มันก็ดูเป็นมิตรในระหว่างการสังเกตการณ์และการทำงาน มันระบุว่าตัวเองเป็นกองกำลังพิเศษจาก (ถูกแก้ไข) และใช้สรรพนาม “พวกเรา” เมื่ออ้างถึงตัวเอง มันได้แสดงเจตนาเชิงบวกอย่างต่อเนื่องเพื่อช่วยเหลือมนุษยชาติ}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {&lt;บันทึกเสียงจากการติดต่อครั้งแรกกับ Abnormality&gt;&#13;&#10;
      (ถูกละไว้)
      Serena: อืม ฉันรู้สึกถูกคุกคามเพราะคุณมีอาวุธ ชุดสีชมพูสดใสนั่นก็ดูน่ารำคาญเหมือนกัน มันไม่เหมาะกับสถานที่แบบนี้
      - คุณมีความเห็นอย่างไรเกี่ยวกับธรรมชาติของมนุษย์ คุณ Serena?
      Serena: …ฉันคิดว่ามันขึ้นอยู่กับประสบการณ์ของแต่ละคน ทำไมคุณถึงถาม?
      - มันเป็นหัวข้อที่ถกเถียงกันได้มาก แต่นี่คือสิ่งที่เราคิดว่าเราควรทำ ถ้าคนดีตั้งแต่ต้น เราจะปกป้องหัวใจที่ดีของพวกเขา ถ้าคนไม่ดีตั้งแต่ต้น เราจะสร้างหัวใจที่ดีจากพวกเขาและปกป้องหัวใจนั้น
      Serena: คุณจะทำแบบนั้นได้อย่างไร?
      - เราสามารถมองเห็นสีของหัวใจมนุษย์ได้ สีของหัวใจมนุษย์คือสีชมพู และด้วยการสวมสีเดียวกัน เราสามารถกลมกลืนไปกับจิตใจของผู้คนได้ เรายินดีที่จะสกปรกเพื่อประโยชน์ของคนที่มีจิตใจดี
      Serena: เดี๋ยวก่อน คุณจะสกปรกแทนผู้คนเหรอ? นั่นเป็นสิ่งที่สามารถเกิดขึ้นได้จริงเหรอ?
      - แน่นอน
      Serena: ฉันขอโทษนะ แต่ฉันไม่สามารถเชื่อคุณหรือสิ่งที่คุณพูดได้ มันค่อนข้างน่าสงสัยที่คุณสามารถ “มองเห็น” สีของหัวใจใครบางคนได้
      - ถ้ามีอะไรเกิดขึ้น ก็แค่เรียกพวกเรานะ คุณผู้หญิง&#13;&#10;(จบการบันทึก)&#13;&#10;&#13;&#10;ตามที่ระบุไว้ในบันทึกเสียง เจตนาของ Abnormality ที่จะช่วยเหลือผู้อื่นนั้นแข็งแกร่ง&#13;&#10;เรายังคงต้องทำความเข้าใจข้อมูลโดยละเอียดเกี่ยวกับ Abnormality นี้ บางทีการขอความช่วยเหลือจากมันจริงๆ อาจช่วยให้เรียนรู้เพิ่มเติมได้ อย่างไรก็ตาม เช่นเดียวกับ Abnormality อื่นๆ เราไม่ควรเชื่อมันอย่างสุ่มสี่สุ่มห้า ฉันวางแผนที่จะเตรียมทีมปราบปรามให้พร้อมในขณะที่ฉันแสร้งทำเป็นขอความช่วยเหลือจากมัน}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {ดังนั้นมีหลายสิ่งเกิดขึ้นจนถึงตอนนี้ สรุปง่ายๆ Abnormality นี้เป็นสิ่งที่ดีที่สุดที่เราเคยมีที่นี่ เมื่อไม่กี่เดือนก่อน ฉันลองเสี่ยงขอความช่วยเหลือจาก Abnormality นี้ และตั้งแต่นั้นมาฉันก็ใช้มันมาตลอด ฉันได้รับความช่วยเหลือจากมันมาแล้ว (ถูกแก้ไข) ครั้ง ประสิทธิภาพในการทำงานของฉันดีขึ้นมากด้วย ตอนนี้แค่การมองบางสิ่งที่เป็นสีชมพูก็ทำให้ฉันรู้สึกดีขึ้น สิ่งมีชีวิตเหล่านั้นให้กำลังใจในแบบที่แม้แต่ผู้นำที่ยิ่งใหญ่ที่สุดก็ยังเทียบไม่ได้ Abnormality นี้จะปรับปรุงคุณภาพชีวิตของพนักงานของเราได้อย่างมาก}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {&lt;ข้อความที่ตัดตอนจากบันทึกเสียง&gt;&#13;&#10;
      Serena: คุณทำได้อีกครั้งในวันนี้ใช่ไหม?
      - ได้เลย หัวใจมนุษย์เป็นสีชมพู และเราสวมสีเดียวกัน เราจะขับไล่ความคิดที่ไม่ดีออกไป
      Serena: คุณได้ยินไหม? ใช่ มันยังคงอยู่ในสภาพที่ดีที่สุด เราสามารถใช้ Abnormality นี้ให้เป็นประโยชน์อีกครั้งในการปราบปรามครั้งต่อไป พวกมันดีกว่าทหารมนุษย์มาก บางทีเราควรพิจารณาอย่างจริงจังที่จะให้พวกมันเป็นทีมปราบปรามพิเศษของเรา นอกจากนี้ พวกมันดูเหมือนจะมีสีเข้มขึ้นเล็กน้อย แต่ฉันไม่คิดว่ามันเป็นเรื่องที่ต้องกังวล
      - หัวใจมนุษย์… มัน… พวกเราต้อง… ทำความสะอาด…
      - แม้แต่… สิ่งที่เล็กที่สุด… ของความชั่วร้าย… ก็ต้อง… ถูกทำความสะอาด…
      Serena: มันดู… มีพลังน้อยลงกว่าปกติเล็กน้อยนะ ถึงอย่างนั้นก็คงไม่เป็นไร&#13;&#10;(จบการบันทึก)}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {&lt;รายงานด่วนของเหตุการณ์ที่เกี่ยวข้องกับ Army in Pink&gt;&#13;&#10;เราได้ยื่นรายงานด่วนนี้เนื่องจากการเปลี่ยนแปลงอย่างรุนแรงใน Army in Pink&#13;&#10;เรายังคงพยายามทำความเข้าใจว่าเกิดอะไรขึ้นกันแน่ มีพนักงานเสียชีวิตทั้งหมด (ถูกแก้ไข) คน เสียงต่อไปนี้คือการบันทึกเสียงของพนักงานคนแรกที่คาดว่าเสียชีวิต คือพนักงาน Serena&#13;&#10;&#13;&#10;(การบันทึกเสียง)
      Serena: มี Abnormality หลบหนีอีกครั้งในส่วน (ถูกแก้ไข) ฉันอยากจะขอให้คุณช่วยพวกเราอีกครั้ง
      - ได้… พวกเรา, Army in Black… กลมกลืนไปกับหัวใจมนุษย์… และขับไล่ความคิดที่ดีออกไป…
      Serena: ...เดี๋ยวก่อน นั่นไม่ใช่บทของคุณ
      - หัวใจมนุษย์… คือสีดำ… พวกเราต้อง… ทำความสะอาด… เป็นประจำ…
      Serena: คุณกำลังพูดอะไร? คุณทำให้ฉันกลัวนะ
      - เราขอแสดงความเคารพต่อคุณผู้หญิง…
      Serena: หยุดนะ ฉันจะเรียกทีมปราบปราม… ถ้าคุณขยับแม้แต่นิ้วเดียว ฉันสาบานเลย…&#13;&#10;(การบันทึกเสียงสิ้นสุดลงทันทีหลังจากเสียงระเบิดขนาดใหญ่)}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="1" key="1">$0 สามารถถูกสั่งให้ปกป้องพนักงานได้ อย่างไรก็ตาม ควรทราบว่า Qliphoth Counter จะลดลงเมื่อมีการออกคำสั่ง</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">$0 เพิ่มค่าป้องกันของพนักงานที่มันปกป้องในขณะที่รักษาทุกคนในพื้นที่เดียวกัน อย่างไรก็ตาม หากระดับของพนักงานที่ถูกปกป้องต่ำกว่า 3 พวกเขาจะควบคุมตัวเองไม่ได้ในขณะที่อยู่ภายใต้การปกป้อง</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">เมื่อมีการทำงานทดสอบความอดกลั้น Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">Qliphoth Counter ลดลงทุกครั้งที่พนักงาน 5 คนเสียชีวิต อย่างไรก็ตาม การเสียชีวิตที่เกิดจากกระสุนประหารจะไม่นับ</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="5">เมื่อผลการทำงานเป็น แย่ Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="6">เมื่อ Abnormality ถูกปราบ Qliphoth Counter จะเพิ่มขึ้น</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="7">เมื่อพนักงานระดับ 3 หรือต่ำกว่าพบกับ $0 ในขณะที่มันกำลังหลบหนี พวกเขาจะควบคุมตัวเองไม่ได้และโจมตีพนักงานคนอื่น เหตุการณ์เดียวกันนี้เกิดขึ้นเมื่อค่า SP ของพนักงานลดลงเหลือ 0 เนื่องจากถูกโจมตีโดย $0</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
  <child>
    <name>Army in Black</name>
    <codeId>D-01-106-1</codeId>
  </child>
</creature>