<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
    <info id="100014">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {$0 ระบุว่าเขามาที่สถานที่นี้ด้วยความเต็มใจของเขาเอง},
      {$0 บรรเทาความทุกข์ของผู้ที่เดือดร้อน มอบอิสรภาพให้แก่ผู้ที่ถูกกักขังอยู่ภายในตัวเอง และดูแลผู้ที่แตกสลาย}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {$0 เคยไปเยี่ยมหมู่บ้านที่ประสบโรคระบาดที่ไม่รู้จัก},
      {มันเป็นรุ่งสางเมื่อหมอผู้ลึกลับคนนี้ซึ่งไม่ยอมบอกชื่อของตัวเองปรากฏตัวขึ้น},
      {เมื่อทุกคนหมดหวัง ชายสวมหน้ากากที่เรียกตัวเองว่าหมอก็มาถึง}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {#0 รู้สึกสบายใจอย่างยิ่งเมื่อไปที่ห้องกักกันของ $0},
      {#0 รู้สึกโล่งใจมากเมื่อไปเยี่ยมห้องกักกันของ $0},
      {#0 ปรารถนาให้ Abnormality ทั้งหมดสงบและเยือกเย็นเหมือน $0}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {$0 มีเสียงที่นุ่มนวลและไพเราะ และชอบที่จะรักษาผู้ที่ได้รับบาดเจ็บ},
      {$0 ปรารถนาที่จะนั่งสมาธิเพียงลำพังหรือดูแลผู้อื่น}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {$0 พูดว่า: “ฉันมาที่นี่เพื่อรักษาโรค เมื่อถึงวันนั้น จงมาหาฉัน ฉันยินดีที่จะช่วยคุณมากกว่านั้น”},
      {$0 กล่าวว่า: “ไม่มีอะไรอยู่เบื้องหลังหน้ากากของฉัน; เนื้อหนังถูกผูกติดอยู่กับการไหลของเวลา แต่จิตวิญญาณเป็นอมตะ”},
      {$0 ประกาศว่า: “ฉันจะช่วยชีวิตของคุณจากการถูกทำลายและจะยกคุณขึ้นจากจุดจบของโลก จงไว้ใจฉัน”}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
        <collection>
      <codeNo openLevel="0">O-01-45</codeNo>
      <name openLevel="1">Plague Doctor</name>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/PlagueDoctor</portrait>
      <riskLevel openLevel="3">ZAYIN</riskLevel>
      <openText>“ฉันจะรักษาคุณ รักษาคุณจากโรคภัยไข้เจ็บและการบาดเจ็บทั้งหมดที่คุณมี”</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="1">
      [
      {สวมหมวกเฟดโดราสีดำและหน้ากากจงอยปาก มีปีกสีดำขนาดใหญ่แทนแขนหรือขา มันสามารถสื่อสารกับมนุษย์ได้ แม้ว่าจะชอบพูดน้อย มันมาที่สถานที่นี้ด้วยตัวเอง โดยอ้างว่าโลกได้ติดโรคที่น่ากลัวซึ่งมีเพียงมันเท่านั้นที่สามารถรักษาได้ เราไม่พบสิ่งใดเกี่ยวกับ “โรค” ที่มันกล่าวถึง}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {ดูเหมือนจะชอบรักษาพนักงานเมื่อพวกเขาได้รับบาดเจ็บหรือป่วย มันแสดงความพึงพอใจเมื่อช่วยเหลือผู้อื่น และดูเหมือนจะมีความเห็นอกเห็นใจและมีเมตตามาก แม้หลังจากหนึ่งสัปดาห์ของการสังเกตการณ์ เราไม่พบการรุกราน ความรุนแรง หรือความพยายามที่จะหลบหนี มีเพียงการสนับสนุนสมมติฐานที่ว่า Abnormality นี้ “สุภาพ” อย่างยิ่ง (พนักงานของเรา 12 คนใช้คำนี้เพื่ออธิบายสิ่งมีชีวิตนี้) และดีสำหรับพวกเรา}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {พนักงาน Alex ซึ่งมีแผลเป็นร้ายแรงบนหน้าผากจากการปราบ Abnormality เดินเข้าไปในห้องของ Abnormality นี้โดยที่แผลเป็นของเขายังไม่หายดี Abnormality ซึ่งปกติแล้วไม่ค่อยพูดมาก เริ่มพูดทันทีที่เห็นแผลเป็นของพนักงาน}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {&lt;บันทึกการสังเกตการณ์_1&gt;&#13;&#10;
      Abnormality ถามว่า:
      “ทำไมคุณไม่รักษาแผลเป็นนั้น?”&#13;&#10;
      Alex ตอบว่า:
      “ฉันไม่มีเวลา ฉันเลยแค่ปฐมพยาบาลเล็กน้อยเท่านั้น”&#13;&#10;
      จากนั้น Plague Doctor ตอบว่า:
      “ฉันจะรักษาคุณ รักษาคุณจากโรคภัยไข้เจ็บและการบาดเจ็บทั้งหมดที่คุณมี”&#13;&#10;
      Alex ออกจากห้องกักกันพร้อมกับแผลเป็นที่หายสนิท}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="1">เมื่อผลการทำงานเป็น แย่ Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="2">เมื่อผลการทำงานเป็น ดี Qliphoth Counter จะลดลง $0 จากนั้นจะอวยพรพนักงานที่ทำงานด้วย</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">เมื่อเกิดเหตุฉุกเฉินระดับ Trumpet 2 Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="4">เมื่อ Qliphoth Counter ลดลงเหลือ 0 พนักงานบางคนได้ยินเสียงเรียกของ $0 และไปที่ห้องกักกันของมันเพื่อรับพร</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="5">ผู้ที่ได้รับจูบจาก $0 จะได้เกิดใหม่ในฐานะผู้ได้รับพร</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
  <etc>
    <param key="first" index="1">
      “และเราบอกท่านด้วยว่าท่านคือ #1 และบนศิลานี้เราจะสร้างคริสตจักรของเรา และประตูแห่งนรกจะไม่มีวันเอาชนะมันได้”
    </param>
    <param key="second" index="2">
      “โปรดบอกเราว่าสิ่งเหล่านี้จะเกิดขึ้นเมื่อใด?”
    </param>
    <param key="third" index="3">
      “พระเจ้า ท่านต้องการให้พวกเราสั่งไฟลงมาจากสวรรค์และเผาผลาญพวกเขาไหม?”
    </param>
    <param key="fourth" index="4">
      “และ #3 และ #4; และเขาตั้งชื่อให้พวกเขาว่า Boanerges ซึ่งก็คือ บุตรแห่งสายฟ้า” 
    </param>
    <param key="fifth" index="5">
      “#5 กล่าวกับเขาว่า พระเจ้า โปรดแสดงพระบิดาให้เราเห็น และนั่นก็เพียงพอแล้วสำหรับเรา”
    </param>
    <param key="sixth" index="6">
      “และเมื่อเขาเดินผ่านจากที่นั่น เขาเห็นชายคนหนึ่งชื่อ #6: และเขากล่าวกับเขาว่า จงตามเรามา และเขาก็ลุกขึ้นและตามเขาไป”
    </param>
    <param key="seventh" index="7">
      “แต่มีชายคนหนึ่งชื่อ #7 ซึ่งก่อนหน้านี้ในเมืองเดียวกันใช้เวทมนตร์ และสะกดจิตผู้คน โดยอ้างว่าตัวเองเป็นผู้ยิ่งใหญ่”
    </param>
    <param key="eighth" index="8">
      “จากนั้น #8 กล่าวกับเพื่อนสาวกของเขาว่า ให้เราไปกับเขาด้วย เพื่อเราจะได้ตายไปกับเขา”
    </param>
    <param key="ninth" index="9">
      “#9 ตอบและกล่าวกับเขาว่า ท่านคือพระบุตรของพระเจ้า; ท่านคือพระราชาแห่งอิสราเอล”
    </param>
    <param key="tenth" index="10">
      “#10 กล่าวกับเขาว่า พระเจ้า เหตุไฉนท่านจึงสำแดงพระองค์แก่พวกเราและไม่สำแดงแก่โลก?” 
    </param>
    <param key="eleventh" index="11">
      “นับจากนี้ไป อย่าให้ใครมารบกวนฉันอีก เพราะฉันมีรอยตราของพระองค์ในร่างกาย”
    </param>
    <param key="twelveth" index="12">
      “เขาตอบพวกเขาว่า เราไม่ได้เลือกพวกท่านสิบสองคนหรือ และคนหนึ่งในพวกท่านเป็นมาร”
    </param>
  </etc>
</creature>