<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
    <info id="100057">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {เมื่อเกมแห่งความไว้ใจกับ $0 ไปถึงจุดสูงสุด มันจะลูบหัวคุณเบาๆ ด้วยหนามบนหางของมัน},
      {พวกเขาว่าความสุขที่มันมอบให้นั้นเกินกว่าที่มนุษย์จะทนได้ แต่ไม่มีใครสามารถอธิบายได้ว่ามันรู้สึกอย่างไรจริงๆ}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {$0 มีสร้อยคอคล้ายโซ่ตรวนรอบคอ ไม่มีใครรู้ว่าใครเป็นคนผูกมันไว้}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {พนักงานบางคนที่ติดความสุขจาก $0 พยายามดึงหนามของมันออก แต่ก็ล้มเหลว}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="5">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">O-02-98</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/Porccu</portrait>
      <name openLevel="1">
        Porccubus
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        HE
      </riskLevel>
      <openText> ตอนนี้ได้เวลาที่หัวของฉันจะระเบิดแล้ว ขอให้เป็นวันที่ดี</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {&lt;ถึงเวลาที่หัวจะระเบิด&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;พูดตรงๆ ชีวิตในสถานที่นี้ไม่ค่อยดีเท่าไหร่ บริษัทบอกว่ามีงานอดิเรกเพื่อสุขภาพที่ดีให้ แต่ก็ไม่มีใครสนใจแนวคิดนั้นมากนัก ทุกคนมองหาทางหนีของตัวเอง ไม่ว่าจะเป็นความรุนแรง การพนัน ความตะกละ... ฉันคิดว่าตัวเองมีความแข็งแกร่งในการควบคุมตนเองและมีวินัยมากกว่าคนอื่น มันช่วยให้ฉันใช้ชีวิตได้ราบรื่นขึ้น บางทีนั่นอาจเป็นเหตุผลที่ฉันได้รับมอบหมายให้ไปที่ห้องกักกันของ Porccubus&#13;&#10;&#13;&#10;ใช่แล้ว Porccubus ที่ที่พนักงานระดับต่ำสุดมาเยี่ยมเยียน&#13;&#10;&#13;&#10;ฉันได้ยินมาบ้างว่าพนักงานคนอื่นๆ ทำอะไรในห้องกักกันนั้น พวกเขาเรียกมันว่า "เกมแห่งความไว้ใจ"&#13;&#10;&#13;&#10;เกมแห่งความไว้ใจ ช่างเป็นชื่อที่หรูหราอะไรอย่างนี้}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {(ถูกละไว้)&#13;&#10;&#13;&#10;ตามคำบอกเล่าของพนักงานคนอื่นๆ มันไม่ยากเกินไปที่จะสนิทกับมัน และเมื่อฉันเข้ากับมันได้ ฉันก็จะได้มันทั้งหมดมาอย่างง่ายดาย&#13;&#10;&#13;&#10;พวกเขาบอกว่าเมื่อถึงเวลา Porccubus จะโน้มตัวลงเพื่อให้ฉันสามารถเอื้อมถึงหนามของมันได้อย่างง่ายดาย ไม่นานฉันก็ได้ไปถึงจุดที่สามารถลูบมันได้
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {(ถูกละไว้)&#13;&#10;&#13;&#10;เมื่อฉันสัมผัสหนามของมันครั้งแรก มันรู้สึกเหมือนโดนทิ่มแทง มันรู้สึกเหมือนเข็มขนาดยักษ์เจาะเข้าไปในผิวหนังของฉัน แม้ว่าจะไม่มีเลือดออกและความเจ็บปวดก็หายไปในเวลาต่อมา จากนั้นมันก็มาถึง ความสุขที่รุนแรงที่สุดที่คุณเคยสัมผัส&#13;&#10;&#13;&#10;มันจะทำให้เข่าของคุณอ่อนแรง เมื่อฉันรู้สึกตัว ฉันพบว่าตัวเองกำลังน้ำลายไหล&#13;&#10;&#13;&#10;มันทำให้ฉันกลัว ดังนั้นฉันจึงไม่กลับไปพักหนึ่ง จากนั้น สถานการณ์ก็แย่ลง คุณจะมีอาการถอนยา เช่น อาเจียนหรือเหงื่อออก พนักงานแต่ละคนแสดงอาการที่แตกต่างกัน พนักงานคนหนึ่งถึงกับถอนฟันตัวเองทั้งหมดเพราะพวกเขารู้สึกเหมือนมีแมลงคลานอยู่ทั่วตัว}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {มันรู้สึกอย่างไร? ฉันไม่สามารถหาคำมาอธิบายได้ คุณจำความสุขที่ยิ่งใหญ่ที่สุดที่คุณเคยรู้สึกในชีวิตได้ไหม? ความรู้สึกนี้จะดีกว่าหลายร้อยเท่า&#13;&#10;&#13;&#10;คุณบอกว่าฉันเป็นพนักงานคนสุดท้ายที่รับผิดชอบ Porccubus ใช่ไหม? นั่นเป็นสิ่งที่เข้าใจได้ เพราะสมองต้องการการกระตุ้นที่รุนแรงมากขึ้น ในตอนแรก สิ่งที่ฉันต้องทำก็แค่โดนหนามทิ่มเบาๆ ตอนนี้ฉันต้องถูทั้งตัวกับมันเพื่อให้ได้ความรู้สึกที่เท่ากัน&#13;&#10;&#13;&#10;ฉันรู้สึกว่าเลือดทั้งหมดในร่างกายจะพุ่งไปที่หัวของฉันและในที่สุดก็จะระเบิดมัน ฉันจินตนาการว่าหัวของฉันระเบิดไปแล้วนับพันครั้งแล้ว}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {ฉันต้องไปแล้ว ใกล้ถึงเวลาทำงานแล้ว จริงๆ แล้วตอนนี้ฉันเหงื่อท่วมเลย คุณสังเกตเห็นไหม?&#13;&#10;&#13;&#10;โอ้ และ Porccubus ไม่ได้แสดงความก้าวร้าวใดๆ ตรงข้ามกับที่คุณคาดเดาไว้ มันไม่ได้กินพวกเราหรือกัดหัวพวกเราหรืออะไรเลย ศพทั้งหมดกำลังยิ้ม... อย่างมีความสุข? แค่นั้นแหละ มันแค่ทำให้คนยิ้ม "จนตาย"&#13;&#10;&#13;&#10;ไม่มีใครต้องถูกตำหนิ เราต้องผ่านนรกทุกวัน เราแค่ได้ลิ้มรสสวรรค์เล็กน้อย}
      ]
    </desc>
    <desc id="6" openLevel="4">
      [
      {คุณรู้ไหม? ฉันรู้สึกสงสารคุณ คุณไม่เคยรู้สึกถึงความรู้สึกเหล่านี้และคุณจะไม่มีวันรู้สึกถึงมัน แต่คุณต้องสัมภาษณ์พนักงานที่อยู่บนขอบเหวแบบฉันในขณะที่แสร้งทำเป็นคนดี&#13;&#10;&#13;&#10;ตอนนี้ได้เวลาที่หัวของฉันจะระเบิดแล้ว ขอให้เป็นวันที่ดี}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="1">เมื่อผลการทำงานเป็น ดี Qliphoth Counter จะเพิ่มขึ้น</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">เมื่อผลการทำงานเป็น แย่ Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">เมื่อพนักงานที่มี Temperance ระดับ 3 หรือต่ำกว่ามีผลการทำงานเป็นดี พวกเขาจะเสียชีวิต</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">พนักงานที่มี Temperance ระดับ 3 หรือต่ำกว่าจะได้รับความเสียหาย WHITE อย่างรุนแรงจากการโจมตีของ $0 เมื่อมันหลบหนี</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="5">$0 ไม่ได้รับผลกระทบจากการโจมตีใดๆ ที่เกิดขึ้นจากภายนอกระยะของมัน</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>