<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
    <info id="100106">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {$0 ช่างฟูนุ่มและอ่อนนุ่มเหลือเกิน มันช่างหอมหวานจนสามารถรักษาอาการซึมเศร้าของคุณได้}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {พนักงานของเราหลายคนมีภาพของ $0 อย่างน้อย 55 รูปจากมุมต่างๆ บันทึกไว้ในโทรศัพท์ของพวกเขา}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {ถ้าคุณไม่ชอบ $0 นั่นก็เพียงพอแล้วที่จะทำให้คุณถูกลดตำแหน่งในทันที}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {ฉันหมายถึง บางครั้งเราก็พบกระดูกแปลกๆ ที่ดูเหมือนโครงกระดูกมนุษย์อยู่รอบๆ $0 แต่มันน่ารักมาก! ดังนั้นใครจะสน?}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">D-02-107 </codeNo>
      <portrait openLevel="0">Sprites/Unit/creature/Ppodae</portrait>
      <name openLevel="1">
       Ppodae
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        TETH
      </riskLevel>
      <openText>เพื่อนเอ๊ย… “นางฟ้าตัวน้อย” ของแกกำลังแทะนิ้วเพื่อนร่วมงานของเราอยู่</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {&lt;i&gt;Abnormality นี้ถูกสร้างขึ้นจากแนวคิดที่ได้รับจาก Tumblbug Backer 이은희 (Lee Eun-hee).&lt;/i&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;ลูกสุนัขที่ฟูนุ่มและน่ารักมากๆ มีขนสีขาวเหมือนหิมะที่เพิ่งตกใหม่&#13;&#10;Abnormality นี้ช่างน่ารักจนแค่ได้มองมันเพียงครู่เดียวก็จะทำให้คุณรู้สึกดีขึ้นมาก&#13;&#10;มันมีดวงตาของนางฟ้าและเป็นสิ่งบริสุทธิ์ที่สุดในโลก&#13;&#10;(คำอธิบายเพิ่มเติมของสิ่งมีชีวิตนี้ถูกตัดออกเพื่อความกระชับ ประโยคที่เหลือโดยพื้นฐานแล้วแค่บอกว่า “มันน่ารักมาก!” ในหลายๆ แบบ)}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Abnormality ตัวน้อยนี้ไม่มีทางที่จะชั่วร้ายเลย สิ่งเดียวที่คุณต้องกังวลคือหัวใจของคุณจะเจ็บถ้าคุณมองมันนานเกินไปเพราะมันน่ารักมาก อันที่จริง พนักงานที่เข้าไปในห้องกักกันของ Abnormality นี้มักจะสูญเสียการควบคุมตัวเองเล็กน้อยและมักจะต้องถูกนำตัวออกจากห้องกักกันโดยพนักงานคนอื่นๆ ควรใช้ความระมัดระวังเนื่องจากพนักงานที่ช่วยเหลือก็อาจถูกความน่ารักของมันครอบงำและสูญเสียการควบคุมตัวเองได้เช่นกัน&#13;&#10;
      + อาจมีความพยายามที่จะนำ Abnormality ออกจากห้องกักกันเป็นครั้งคราว แต่นี่ไม่ใช่เรื่องน่ากังวลเนื่องจากโดยปกติแล้วจะถูกป้องกันโดยพนักงานคนอื่นๆ
      + เมื่อมีพนักงานจำนวนมากเกินไปต้องการทำงานกับ Abnormality นี้ จะมีการจับฉลากเพื่อตัดสินว่าใครจะได้รับสิทธิ์พิเศษในการทำเช่นนั้น
      + พนักงานของเรามักจะแสดงอาการถดถอยทางจิตใจ เช่น การพูดด้วยน้ำเสียงแปลกๆ ที่มีเสียงสูงเมื่อเข้าไปในห้องกักกันของมัน แต่มันดูเหมือนจะเป็นปัญหาชั่วคราวเท่านั้น
      ++++ พนักงานทุกคนที่เข้าไปในห้องกักกันของมันจะต้องอัปโหลดวิดีโอหรือรายงานรูปภาพของ Abnormality นี้ (นี่เป็นสิ่งสำคัญอย่างมากที่สุด; ตรวจสอบให้แน่ใจว่าไม่มีใครพลาดขั้นตอนนี้)}
    ]
  </desc>
    <desc id="3" openLevel="1">
      [
      {บริษัทขนาดนี้ย่อมมีข่าวลือหรือสองเรื่องลอยไปมาเสมอ&#13;&#10;“ฉันได้ยินมาว่าคุณสามารถได้ยินเสียงกระดูกของใครบางคนแตกถ้าคุณเดินไปตามทางเดินในตอนกลางคืน…”&#13;&#10;“ถ้าคุณพยายามตามหาเสียงนั้น คุณจะพบเยติที่กำลังกินพนักงานคนหนึ่งของเรา...!”&#13;&#10;“อย่างไรก็ตาม เราไม่มี Abnormality ที่มีลักษณะเหมือนเยติ…”}
    ]
  </desc>
    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {&lt;ข้อความที่ตัดตอนจากบันทึกเสียง&gt;&#13;&#10;
      John: แกควรจะขอบคุณนะเพื่อน แกได้รับโอกาสที่โชคดีที่จะได้ทำงานกับ The Goodest Boy in the World Ppodae
      Jacob: เอ่อ… มันกำลังตบฉันด้วยอุ้งเท้าของมัน นี่เป็นการโจมตีเหรอ?
      John: มันแค่อยากให้แกให้อาหารมัน แกไม่รู้เหรอว่าเป็นเทรนด์ในบริษัทของเราที่จะพกซองอาหารสุนัขติดตัวเสมอ?
      Jacob: อืม… ฉันไม่ค่อยชอบสัตว์เท่าไหร่… (John พึมพำอย่างหงุดหงิด)
      ว่าแต่ ลูกสุนัขตัวน้อยนี่แข็งแรงมากเลยนะ สุนัขปกติเป็นแบบนี้เหรอ? ฉันเดาว่าตัวนี้คงเล่นรับลูกบอลเยอะสินะ?
      John: พวกเราเคยเล่นรับลูกบอลกับมันบ่อยๆ แค่เพื่อดูว่ามันวิ่งตามลูกบอลได้น่ารักแค่ไหน แม้ว่าเราจะหยุดไปแล้วด้วยเหตุผลบางอย่าง…
      Jacob: เฮ้ แกเห็นหน้ามันตอนที่ฉันให้อาหารมันไหม? มันน่าขนลุกมาก ฉันสาบานได้…
      John: มันเป็นแค่จินตนาการของแกเพื่อน มันเหมือนนางฟ้าตัวน้อยของเราเสมอ ไม่ใช่เหรอ?
      Jacob: โธ่เอ๊ย สิ่งนี้มีพลังในการควบคุมจิตใจผู้คนหรือเปล่า?
      ไม่รู้ว่าแกพูดเรื่องอะไรอยู่ Jacob แกเป็นเพื่อนตัวน้อยน่ารักใช่ไหม?}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {      John: Ppodae บอย แกรอฉันเหรอ?
      Jacob: เอ่อ เฮ้ มันกำลังกินอะไรบางอย่างอยู่ไม่ใช่เหรอ? วันนี้เราไม่ควรเป็นคนกลุ่มแรกในห้องของมันเหรอ?
      John: เด็กดีตัวน้อยของฉันแค่หิวเฉยๆ นะ ดูสิว่ามันกำลังงับนั่นน่ารักแค่ไหน~
      Jacob: มันกำลังเคี้ยวอะไรอยู่วะ… ให้ตายสิ! ฉันรู้แล้ว! นั่น… นั่นมันนิ้วของ James เพื่อน! เขาหายไปในระหว่างการลาดตระเวนครั้งล่าสุด! แกไม่เห็นเล็บเหรอ?! จำที่เขาโอ้อวดว่ามีรูปหัวใจวาดบนเล็บของเขาได้ไหม? ฉันบอกแกแล้วเพื่อน! สิ่งนี้มันไม่ดี!
      John: ฉัน… ฉันไม่อยากจะเชื่อเลย… ใคร…
      Jacob: Abnormality นี้เป็นฆาตกร! ฉันรู้ว่าแกตกใจ แต่ฉันบอกแกหลายครั้งแล้วว่าไม่มีทางที่สัตว์เลี้ยง “น่ารัก” จะไม่เป็นอันตรายในสถานที่แห่งนี้ได้ เพื่อน ฉันดีใจที่แกในที่สุดก็มีสติ—
      John: ใคร… ใครที่ไม่ให้อาหารมันตรงเวลา?!
      Jacob: ……..
      John: เจ้าตัวน้อยผู้น่าสงสารอดอาหารมาทั้งคืน! มัน… มันช่างน่าเศร้า…
      Jacob: อืม… ฉันคิดว่าเราควรจะปราบมันนะ?
      John: แกกล้าแนะนำให้ทำสิ่งที่ไร้หัวใจเช่นนั้นกับเด็กดีตัวน้อยที่น่ารักแบบนี้ได้อย่างไร? แค่มองตาของมันสิ… สัตว์ที่ไร้เดียงสาจะทำอะไรผิดได้อย่างไร? ไม่ใช่เหรอเจ้าตัวน้อยที่น่ารัก&#13;&#10;
      (Abnormality ไม่แสดงปฏิกิริยาใดๆ มีเพียงเสียงกระดูกที่กำลังถูกแทะเท่านั้นที่ได้ยิน)&#13;&#10;
      Jacob: เพื่อนเอ๊ย… “นางฟ้าตัวน้อย” ของแกกำลังแทะนิ้วเพื่อนร่วมงานของเราอยู่
      John: แกเป็นเด็กใหม่หรือไง? แกไม่รู้เหรอว่าทุกสิ่งที่น่ารักจะได้รับการให้อภัยที่นี่?
      Jacob: ฉันไม่เคยได้ยินเรื่องนั้น และฉันไม่คิดว่ามันเป็นความจริง เราต้องยิงยาสลบมัน และถ้าแกไม่ทำ ฉันจะทำเอง!&#13;&#10;
      (ได้ยินเสียงปืนยาสลบถูกยิง)&#13;&#10;
      John: ไม่นะ!!!!!
      (Abnormality เริ่มส่งเสียงร้อง)
      (การบันทึกถูกตัดออกหลังจากเสียงตะโกนเล็กน้อย)&#13;&#10;&#13;&#10;...จากหลักฐานที่ฉันได้ให้ไว้ในบันทึกเสียงนี้ ฉันขอให้ Jacob ถูกลดตำแหน่งทันทีสำหรับการยิงสิ่งนั้นใส่ Ppodae&#13;&#10;คนชั่วช้าที่ทารุณสัตว์เช่นนั้น ไม่มีที่ยืนในการทำงานในบริษัทของเรา&#13;&#10;The Goodest Boy in the World Ppodae ของเราถูกทำร้ายจิตใจ ถูกทำร้ายจิตใจ! โดยเหตุการณ์นี้ เขาเพียงแค่กินขนมโปรดของเขาแค่ 5 กิโลกรัมเท่านั้นเอง&#13;&#10;เพื่อช่วยให้เขาฟื้นตัวจากอาการบาดเจ็บ ฉันขอแนะนำให้เราขอขนมใหม่สำหรับ Ppodae:
      “ปลาแซลมอนเกรดพรีเมียมที่อุดมไปด้วยวิตามิน B”&#13;&#10;ฉันจะรอคำตอบของคุณ}
      ]
    </desc>
    <desc id="6" openLevel="4">
      [
      {ตอบ:&#13;&#10;
      คำขอของคุณได้รับการอนุมัติแล้ว
      
      ป.ล. ในข้อความถัดไป โปรดตรวจสอบให้แน่ใจว่าคุณได้แนบรูปถ่าย The Goodest Boy in the World Ppodae ที่แตกต่างกัน 5 รูป&#13;&#10;
      ขอขอบคุณล่วงหน้า}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="1">$0 ชอบการทำงานแบบทดสอบสัญชาตญาณมากที่สุด โปรดอย่าทำงานอื่นนอกจากงานนี้ มิฉะนั้น Qliphoth Counter อาจลดลงด้วยความน่าจะเป็นปานกลาง</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">เมื่อผลการทำงานเป็น แย่ Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">เมื่อ $0 หลบหนี มันจะกลับไปยังห้องของมันเองโดยสมัครใจหลังจากโจมตีพนักงานและนำ █████ ไปจากศพของพวกเขา</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>