<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
    <info id="100026">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {สำหรับผึ้งแล้ว รังที่เสียหายเป็นสิ่งที่ยอมรับไม่ได้},
      {พวกเขาว่าผึ้งตัวผู้ในรังใช้ชีวิตทั้งชีวิตเพื่อหาอาหารมาให้ราชินี}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {สิ่งที่สำคัญที่สุดสำหรับผึ้งคือความปลอดภัยของรัง},
	  {หากใครก็ตามทำให้ $0 เสียหาย แม้โดยบังเอิญ บางสิ่งที่ไม่สามารถแก้ไขได้อาจเกิดขึ้น}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {หาก #0 รู้สึกปวดท้องและรู้สึกซ่าที่คอ ตัวเลือกเดียวที่พวกเขาจะมีคือการมองท้องฟ้าสีครามอันยิ่งใหญ่เป็นครั้งสุดท้าย},
      {#0 พยายามอย่างตั้งใจที่จะหายใจเอาอากาศในห้องกักกันให้น้อยที่สุดเท่าที่จะทำได้}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {$0 ปรารถนาผึ้งตัวผู้มากขึ้นเรื่อยๆ; พวกมันจะนำความเจริญรุ่งเรืองมาสู่อาณาจักรของมัน},
      {$0 จะสมบูรณ์ได้ด้วยการทำงานของผึ้งตัวผู้ของมัน… นั่นจะเป็นจุดเริ่มต้นของอาณาจักรของมัน}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
        <collection>
      <codeNo openLevel="0">T-04-50</codeNo>
      <name openLevel="1">Queen Bee</name>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/QueenBee</portrait>
      <riskLevel openLevel="1">WAW</riskLevel>
      <openText>หากคุณรู้สึกปวดท้องและรู้สึกซ่าที่คอ สิ่งที่ดีที่สุดที่คุณทำได้ตอนนี้คือมองท้องฟ้าสีครามอันยิ่งใหญ่ที่คุณจะไม่มีวันได้เห็นอีกเลย</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {รูปร่างของมันดูเหมือนจะเป็นการรวมกันของรังผึ้งขนาดใหญ่และผึ้ง ส่วนที่ตัดขวางด้านในแสดงพื้นผิวสีแดงเข้มที่มีอนุภาคกระจัดกระจายอยู่ทั่วไป คล้ายกับเนื้อดิบ ส่วนที่ดูเหมือนใบหน้าบิดเบี้ยวอย่างมาก มันมีปีก แต่พวกมันได้สูญเสียหน้าที่ในการบินไปแล้ว ดวงตาข้างหนึ่งที่ยังคงสภาพค่อนข้างสมบูรณ์แสดงการเคลื่อนไหวของรูม่านตา ราวกับกำลังเฝ้าดูผู้บุกรุกที่เข้ามาใกล้ (Abnormality จะอยู่นิ่งเสมอ จึงสันนิษฐานว่ามันไม่เคลื่อนที่) }
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {เมื่อตรงตามเงื่อนไขบางอย่าง มันจะปล่อยสปอร์ มันจะสร้างสปอร์หลายพันล้านตัวภายในรัศมี 20 เมตร การมีอยู่ของสิ่งมีชีวิตในบริเวณใกล้เคียงดูเหมือนจะเป็นหนึ่งในข้อกำหนดที่สำคัญ}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="1">
      [
      {เมื่อมันทำเช่นนั้น ไม่มีการเปลี่ยนแปลงใดๆ ในทันทีที่พนักงานที่สูดสปอร์เข้าไป และไม่พบสัญญาณที่ผิดปกติในการตรวจร่างกายที่ตามมา }
      ] 
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {เมื่อเวลาผ่านไป พนักงานคนนั้นก็มีอาการปวดอย่างรุนแรงที่ท้ายทอยและช่องท้อง จากนั้นหลังจากช่วงระยะเวลาหนึ่ง หัวของพวกเขาก็หลุดออกจากร่างกาย และ Worker Bee ก็โผล่ออกมาจากร่างกายที่แยกออกจากกัน}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="2">
      [
      {ได้รับการยืนยันแล้วว่าสปอร์จะนำไข่ของผึ้งตัวผู้ซึ่งจะฟักตัวภายในร่างกายของสิ่งมีชีวิตที่เป็นพาหะ จากการค้นพบจากการชันสูตรศพของพนักงานที่ถูก Abnormality ฆ่า เราเชื่อว่าตัวอ่อนจะยังชีพด้วยส่วนใดส่วนหนึ่งของร่างกาย ไม่ว่าจะเป็นเลือด อวัยวะ หรือไขมัน มันจะเคลื่อนที่อย่างอิสระไปทั่วร่างกายในระยะนี้ เมื่อมันใหญ่เกินกว่าจะเคลื่อนที่ได้ มันจะสร้างรังไหมใกล้กับลำไส้ พาหะจะรู้สึกหิวอย่างรุนแรงในระยะนี้ โดยจะกินอาหารมากกว่าปกติ รังไหมนี้จะเคลื่อนที่ขึ้นไปในร่างกายขณะที่มันเติบโต และในที่สุดก็จะทำลายเส้นเลือดแดงที่คอและกระดูกอ่อนไทรอยด์ด้วยขากรรไกรของมันในขณะที่มันตัดหัวของพาหะออกจากร่างกาย หลังจากนี้มันจะโผล่ออกมาจากร่างกาย ทำให้บาดแผลของพาหะรุนแรงขึ้น}
      ]
    </desc>
    <desc id="6" openLevel="3">
      [
      {&lt;ข้อความที่ตัดตอนจากบันทึกการให้คำปรึกษา&gt;&#13;&#10;
      &lt;ข้อมูลถูกลบ&gt; เล่าให้ฉันฟังเกี่ยวกับการคันคอของเขามาพักหนึ่ง เขาบ่นเรื่องอาหารไม่ย่อยด้วย ครั้งหนึ่งฉันเห็นเขาหยิบยาช่วยย่อยมาเป็นกอง ใครจะคิดว่ามันจะกลายเป็นปัญหาที่ร้ายแรงขนาดนี้? ฉันไม่เคยรู้เลยว่าฉันจะเป็นคนเดียวที่ได้เห็นช่วงเวลาที่น่ากลัวนั้น&#13;&#10;
      (ถูกละไว้)&#13;&#10;
      &lt;ข้อมูลถูกลบ&gt; กับฉันกำลังคุยกันอยู่ แต่จู่ๆ เขาก็หยุดพูด เขายังคงเกาคอของเขา มันเริ่มแดงมากจนฉันเริ่มกังวล จากนั้นคอของเขาก็เริ่มหันไปในมุมที่แปลกประหลาด ณ ตอนนั้นฉันก็ตระหนักถึงความรุนแรงของสถานการณ์ ไม่มีทางที่เขาจะสามารถทำคอของเขาแบบนั้นได้ด้วยตัวเอง มันดูเหมือนมีใครบางคนกำลังบิดคอของเขาอย่างแรง…}
      ]
  </desc>
    <desc id="7" openLevel="3">
      [
      {      และแล้ว ฉันก็ได้ยินเสียงซิป เหมือนเสียงฉีกกระดาษ เสียงแปลกๆ ของบางสิ่งบางอย่างที่ฉีกขาด หัวของเขาก็ตกลงพื้น ฉันได้ยินเสียงตุบ}
      ]
    </desc>
    <desc id="8" openLevel="4">
      [
      {      จากนั้นราวกับว่ายังไม่พอ บางสิ่งบางอย่างก็เริ่มคลานออกมาจากคอของเขา เหมือนผีเสื้อที่โผล่ออกมาจากรังไหม ฉีกร่างกายที่ไร้หัวของเขาแยกออกจากกัน; ปีก ลำตัวสีเหลือง ฟันที่กัดกินร่างกายของเขา; มันเป็นสิ่งที่ฉันไม่เคยอยากเห็นอีกเลย สิ่งมีชีวิตที่ฉันรังเกียจที่จะอธิบายว่าเป็นสิ่งที่มีชีวิต…}
      ]
    </desc>
    <desc id="9" openLevel="4">
      [
      {      (ถูกละไว้) มันดูเหมือนจะรู้ว่าฉันอยู่ตรงนั้น แต่ดูเหมือนว่ามันไม่มีเหตุผลที่จะโจมตีในตอนนั้น มันหยิบกะโหลกศีรษะของเขาขึ้นมาและบินหนีไป เหมือนผึ้งตัวผู้ที่กำลังแบกน้ำผึ้ง}
      ]
    </desc>
    <desc id="10" openLevel="4">
      [
      {      …ฉันยังคงได้ยินเสียงขากรรไกรของมันกระทบกันและเสียงปีกของมันที่ตีอยู่}
      ]
    </desc>
    <desc id="11" openLevel="3">
      [
      {&lt;Worker Bee&gt;&#13;&#10;
      รูปร่างของมันแตกต่างจาก Queen Bee อย่างชัดเจน ยกเว้นสี มันสามารถบินได้ แต่สามารถบินอยู่เหนือพื้นดินได้เพียงประมาณ 1 เมตรเท่านั้น มันไม่มีหนวดหรือตา ส่วนที่ยาวคล้ายลำไส้ลากตามหลังมันบนพื้น&#13;&#10;
      Worker Bee แสดงพฤติกรรมเพียงสองอย่าง: การนำสารอาหารไปให้ราชินี และการแพร่พันธุ์ เมื่อเจอกับพนักงาน มันจะใช้ขากรรไกรบดขยี้หัวของพวกเขาและจากนั้นก็ฉีดดักแด้เข้าไปในร่างกายของพวกเขา}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="badMood">เมื่อผลการทำงานเป็น ธรรมดา Qliphoth Counter จะลดลงด้วยความน่าจะเป็นปานกลาง</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="badMood2">เมื่อผลการทำงานเป็น แย่ Qliphoth Counter จะลดลงด้วยความน่าจะเป็นที่สูง</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="beeComing">เมื่อ Qliphoth Counter ลดลงเหลือ 0 $0 จะปล่อยสปอร์สีแดงไปทั่วทั้งแผนก</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="spore">จากการสังเกตการณ์ Abnormality ได้รับการยืนยันแล้วว่าสปอร์ที่ติดอยู่กับพนักงานเป็นระยะเวลาหนึ่ง และสร้างความเสียหาย RED ในช่วงเวลานั้น นอกจากนี้ พนักงานที่ติดสปอร์จะมีอาการเคลื่อนที่ช้าลงอย่างมาก และไม่สามารถรักษาได้ด้วยเครื่องฟื้นฟูหรือกระสุน</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="beeing">เมื่อ HP ของพนักงานที่ติดสปอร์หมดลง ผึ้งตัวผู้ขนาดใหญ่จะพุ่งออกมาจากร่างกายของพวกเขา ผึ้งตัวผู้จะโจมตีพนักงานที่อยู่ใกล้เคียงอย่างไม่เลือกหน้า จากศพของพนักงานที่ถูกโจมตี ผึ้งตัวผู้ก็จะโผล่ออกมามากขึ้น</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
  <child>
    <name>Worker Bee</name>
    <codeId>T-04-50-1</codeId>
  </child>
</creature>