<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
    <info id="100032">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {$0 กำลังรอสัญญาอยู่เสมอ เธอกำลังรอคอยกลิ่นเลือดสดๆ},
      {“บอกฉันทีถ้าแกเห็นไอ้สารเลวที่มีขนตัวนั้น เมื่อถึงวันที่ฉันจะตัดหัวไอ้ตัวบ้าๆ นั่นได้ ค่าฝีมือของฉันจะเป็นศูนย์”},
      {อย่างที่ปรากฏ $0 มีความสามารถในการปราบปราม Abnormality ได้มากกว่าพนักงานส่วนใหญ่ของเรา}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {$0 มักจะใช้เวลาทั้งวันลับขวานของเธอถ้าไม่มีเรื่องสำคัญเกิดขึ้น},
      {$0 เคยขอสถานที่ฝึกความแม่นยำในการยิงของเธอ แต่เจ้าหน้าที่ปฏิเสธอย่างหนักแน่น}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {เมื่อ $0 เข้าต่อสู้ คุณจะสามารถเห็นบาดแผลเล็กๆ จำนวนมากและรอยแผลเป็นขนาดใหญ่ระหว่างที่ฮู้ดของเธอปลิวสะบัด},
      {พนักงานของเราหลายคนสงสัยว่า $0 ได้รอยแผลเป็นมาได้อย่างไร มีน้อยคนนักที่กล้าพอจะถาม}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {ทุกอย่างจะจบลงเมื่อในที่สุดเธอก็เผชิญหน้ากับหมาป่า},
      {การต่อสู้ดำเนินมาเป็นเวลานานมาก ความรังเกียจที่มีต่อหมาป่าของเธอลึกซึ้งขึ้นในทุกวินาที}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="3">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">F-01-57</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/RedHood</portrait>
      <name openLevel="1">
        Little Red Riding Hooded Mercenary
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        WAW
      </riskLevel>
      <openText>“ฉันจะเอาหัวของมันมาแขวนไว้เหนือเตียงของฉัน เมื่อนั้นฉันถึงจะตื่นตอนเช้าได้โดยไม่มีฝันร้าย”</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="1">
      [
      {“ฉันเป็นมืออาชีพ ถ้าคุณขอร้อง ฉันอาจจะช่วยคุณได้ ฉันเคยมีค่าตัวแพง แต่ฉันจะลดให้คุณที่นี่ ภายใต้เงื่อนไขเดียว ถ้าคุณเห็นไอ้สารเลวเจ้าเล่ห์ตัวนั้น ให้ส่งมันมาให้ฉัน ฉันจะเอาหัวของมันมาแขวนไว้เหนือเตียงของฉัน เมื่อนั้นฉันถึงจะตื่นตอนเช้าได้โดยไม่มีฝันร้าย”
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="2">
      [
      {Abnormality ที่ดูสง่างามในร่างของนักรบหญิงที่มีฮู้ดสีแดงโดดเด่น ฮู้ดที่หลุดลุ่ยของเธอมีอักษรย่อปักอยู่ ซึ่งอ่านไม่ได้เนื่องจากความเสียหายที่ฮู้ดได้รับ มีรอยปะมากมายบนฮู้ด ซึ่งบ่งบอกว่ามันถูกสวมใส่มาอย่างดี&#13;&#10;&#13;&#10;ตามคำกล่าวอ้างของเธอเอง เธอเคยเป็นทหารรับจ้างก่อนที่จะมาที่สถานที่นี้ พเนจรไปเรื่อยๆ โดยไม่มีที่อยู่เป็นหลักแหล่ง เธอไม่เชื่อใจคนอื่นง่ายๆ และมีความชื่นชอบในการต่อสู้อย่างยิ่ง เธอรู้สึกไม่สบายใจอย่างผิดปกติเมื่อส่วนต่างๆ ของใบหน้าและร่างกายถูกเปิดเผย หรือเมื่อมองกระจก นอกจากนี้ยังพบอาการหวาดระแวงอื่นๆ อีกมากมายในพฤติกรรมของเธอ&#13;&#10;&#13;&#10;เธอมีความปรารถนาอย่างแรงกล้าที่จะแก้ไขสถานการณ์ฉุกเฉินเมื่อมันเกิดขึ้น เธอเรียกมันว่า “คำขอ” บางอย่าง เนื่องจากพฤติกรรมนี้ช่วยในการบริหารจัดการ บริษัทจึงแนะนำให้นำมันมาใช้ประโยชน์ขึ้นอยู่กับสถานการณ์&#13;&#10;&#13;&#10;※ ข้อความต่อไปนี้มีข้อมูลที่พนักงานทุกระดับควรทราบ&#13;&#10;อย่างไรก็ตาม เมื่อเธอเผชิญหน้ากับ “Big Bad Wolf” สถานการณ์จะเปลี่ยนไปอย่างสิ้นเชิง เธอจะผ่านการเปลี่ยนแปลงทางจิตวิทยาหลายอย่าง รวมถึงการรู้สึกเหมือนตัวตนที่ไม่ใช่ตัวเองอย่างกะทันหันและความผิดปกติทางอารมณ์ที่ควบคุมไม่ได้ การเผชิญหน้าครั้งนี้จะนำไปสู่ความเสียหายร้ายแรง ดังนั้นจึงควรหลีกเลี่ยงทุกกรณีที่ทั้งสองอาจเผชิญหน้ากัน}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="3">
      [
      {“ระหว่างเราไม่มีชัยชนะที่จะได้รับ สิ่งที่ฉันคิดคือว่าจะฆ่าไอ้สารเลวนั่นอย่างไรให้โหดร้ายและเจ็บปวดกว่าครั้งสุดท้าย ดังนั้นจึงไม่มีการดื่มอวยพร ไม่มีเค้กอบแสนอร่อยให้กิน หรือไวน์ให้ดื่ม ฉันชินกับการลับขวานแทนการเก็บดอกไม้ตั้งแต่อายุ 15 แล้ว” }
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="0" key="1">การขอให้ $0 ปราบปราม Abnormality ที่หลบหนีหรือ Ordeals ที่ปรากฏขึ้นเป็นทรัพยากรที่มีประโยชน์มาก อย่างไรก็ตาม การขอร้องเช่นนี้ไม่ได้ฟรี</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">เมื่อพนักงานซึ่งเคยทำงานกับ F-02-58 เสร็จสิ้นกระบวนการทำงานกับ $0 Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">Qliphoth Counter จะลดลงทุกครั้งที่ Abnormality หลบหนี อย่างไรก็ตาม มันไม่ตอบสนองต่อการหลบหนีของ O-02-56</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">เมื่อ F-02-58 หอนใกล้ห้องกักกันของ $0 Qliphoth Counter จะลดลงเหลือ 0 ทันที</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="5">$0 กลายเป็นผู้โกรธเกรี้ยวและแสดงพฤติกรรมที่ก้าวร้าวมากกว่าปกติเมื่อมันเผชิญหน้ากับ F-02-58</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="6">เมื่อมีคนปราบ F-02-58 โดยไม่ปล่อยให้ $0 เป็นคนสังหาร $0 จะเริ่มโจมตีพนักงานรอบข้างอย่างไม่เลือกหน้า</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>