<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
    <info id="100003">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {$0 ถูกวางบนเบาะนุ่มๆ ราวกับจัดแสดง},
      {ถ้าคุณเห็นบางสิ่งที่คล้ายฟันอยู่ด้านในของ $0 มันก็เป็นแค่ภาพลวงตา},
      {ใครก็ตามที่มอง $0 จะรู้สึกอยากลองสวมใส่มันอย่างไม่อาจต้านทานได้},
      {เด็กสาวร้องขอทั้งน้ำตา “คุณลุงคะ ได้โปรดตัดเท้าของหนูออกเถอะ…”}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {ปล่อย $0 ไว้บนเบาะที่เก่าแล้ว #0 เริ่มต้นการทำงาน},
      {ราวกับว่าเพิ่งมีคนถอดมันออก $0 กำลังนอนอยู่บนพื้น},
      {เดินผ่าน $0 ที่จัดวางไว้อย่างเรียบร้อย #0 ก็ยังคงทำงานต่อไป}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {หนังเคลือบสีแดงของ $0 เป็นประกายในแสงไฟ},
      {สายรัดข้อเท้าบน $0 ยังคงดูสง่างามแม้ว่าจะเก่าแล้วก็ตาม},
      {ราวกับแสดงให้เห็นถึงประวัติศาสตร์อันยาวนาน ส้นรองเท้าของ $0 ก็สึกหรอ},
      {สภาพที่ไร้ที่ติของหนังของ $0 ดูเหมือนจะผิดปกติ}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {#0 แอบเหลือบมอง $0 ขณะที่พวกเขากำลังทำงาน},
      {#0 เอาแต่มอง $0},
      {#0 ที่กำลังมีปัญหาในการจดจ่อ ก็หยุดทำงานและหันไปมอง $0},
      {พยายามที่จะต้านทานการมอง $0 อีกครั้ง #0 มองไปในทิศทางตรงกันข้าม พยายามที่จะกลับไปทำงานที่ทำอยู่}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {$0 ไม่ใช่สิ่งมีชีวิตอย่างชัดเจน แต่มันกลับปล่อยบรรยากาศที่น่าสังเวชออกมา},
      {$0 อาจไม่ใช่สิ่งมีชีวิตที่หายใจได้ แต่บรรยากาศที่โดดเด่นของมันทำให้ผู้ที่อยู่ใกล้เคียงนึกถึงอดีตที่เต็มไปด้วยเลือด},
      {สีเลือดของ $0 ดูคุ้นตาอย่างประหลาด},
      {$0 นอนนิ่งอยู่}
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability1">
      [
      {#0 ไม่สนใจคำสั่งของพวกเขาและเหลือบมอง $0 อย่างต่อเนื่อง ตอนนี้พวกเขากำลังเอื้อมมือไปหยิบรองเท้า}
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability2">
      [
      {#0 ถอดรองเท้าของตัวเองออกและเริ่มสวม $0}
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability3">
      [
      {ดวงตาของ #0 ดูแตกต่างออกไป รูม่านตาของพวกเขาขยายและไม่โฟกัส}
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability4">
      [
      {#0 พอใจกับการสวมใส่ $0 และเพลิดเพลินกับเสียงส้นรองเท้าที่เคาะ}
      ]
    </narration>
    <narration action="dead">
      [
      {#0 เดินไปตามทางเดินพร้อมกับขวานในมือ},
      {#0 ใช้อาวุธของพวกเขาต่อสู้กับ #1 ที่พยายามจะหยุดพวกเขา},
      {#1 ถูกอาวุธของ #0 ฟาดเข้าที่หัวและเสียชีวิตด้วยภาวะเลือดออกในสมอง}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">O-04-08</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/RedShoes</portrait>
      <name openLevel="1">
        The Red Shoes
      </name>
      <riskLevel openLevel="2">
        HE
      </riskLevel>
      <openText>เด็กสาวร้องขอทั้งน้ำตา “คุณลุงคะ ได้โปรดตัดเท้าของหนูออกเถอะ…”</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {รองเท้าสตรีสีแดงคู่หนึ่งที่ดูหรูหรา การออกแบบเป็นแบบโบราณ แต่ไม่สามารถบอกได้ว่ามันถูกสร้างขึ้นที่ไหนและอย่างไร}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {มันทำให้จิตใจอยากลองสวมใส่ การเปลี่ยนแปลงที่เกิดขึ้นจากการสวมใส่ Abnormality นี้จะปรากฏให้เห็นในดวงตาของผู้สวมใส่ก่อน}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {การเปลี่ยนแปลงที่สังเกตได้ต่อไปคือผู้สวมใส่จะไม่ยอมถอดรองเท้า พวกเขาจะกระทำตามความปรารถนาทั้งหมดที่พวกเขาอาจจะกดดันไว้โดยไม่รู้ตัว หากมีคนพยายามขัดขวางไม่ให้พวกเขากระทำตามความปรารถนาหรือพยายามถอดรองเท้า รองเท้าจะควบคุมผู้สวมใส่ ซึ่งบางครั้งนำไปสู่การฆาตกรรม}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {ไม่ทราบว่าเจตจำนงของผู้สวมใส่มาร่วมในกระบวนการนี้หรือไม่ แต่เมื่อพิจารณาจากการเพิ่มขึ้นอย่างรวดเร็วของความปรารถนาและความก้าวร้าวแล้ว สัญชาตญาณดั้งเดิมของผู้สวมใส่ดูเหมือนจะยังคงอยู่}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="1">
      [
      {&lt;ข้อความที่ตัดตอนจากบันทึกการให้คำปรึกษา&gt;&#13;&#10;
      “&lt;ข้อมูลถูกลบ&gt; เป็นคนดี อืม พวกเขาก็ค่อนข้างจะเป็นคนดังด้วย พวกเขาบอกเราเสมอว่างานของเราเป็นสิ่งที่น่าภาคภูมิใจ พวกเขารู้วิธีจัดการกับ Abnormality ทุกประเภท แต่มันเป็นความผิดพลาดที่ใหญ่ที่สุดของเราที่ปล่อยให้พวกเขาเข้าไปในห้องกักกันนั้น เราไม่เคยคิดเลยว่ารองเท้าจะทำอันตรายได้ ที่จุดหนึ่ง &lt;ข้อมูลถูกลบ&gt; กำลังสวมรองเท้า ยิ้มกว้างถึงใบหู อืม มันค่อนข้างแปลกน่ะ นั่นไม่ใช่รอยยิ้ม มันคือ... (ถูกละไว้) เลือดสาดไปทั่วบริเวณ เสียงส้นรองเท้าดังก้องไปทั่วทางเดิน ฉันหลับตาลงและแกล้งตาย ฉันเห็นหัวของเพื่อนร่วมงานคนหนึ่งกลิ้งไปมาบนพื้น รองเท้าหยุดอยู่ตรงหน้าฉันและยืนนิ่งอยู่นานมาก ในที่สุดพวกมันก็เดินผ่านฉันไป และนั่นคือตอนที่ฉันหมดสติ (ถูกละไว้) ฉันได้ยินมาว่าพวกเขาถอดรองเท้าไม่ได้และต้องตัดขาออก ไม่มีใครได้เห็น &lt;ข้อมูลถูกลบ&gt; อีกเลยหลังจากนั้น แต่ผู้ที่อยู่ที่นี่มานานพอจะจำเหตุการณ์นี้ได้”}
      ]
    </desc>
    <desc id="6" openLevel="2">
      [
      {&lt;ภาพบันทึกจากกล้องวงจรปิดทางเดิน Z3_493&gt;&#13;&#10;
      &lt;ข้อมูลถูกลบ 1&gt;: งานของเธอเสร็จแล้วใช่ไหม? ฉันเพิ่งทำของฉันเสร็จ เด็กขายไม้ขีดไฟตัวน้อยยังอยู่ในสภาพเดิม มันน่าหงุดหงิดมาก ไปหาอะไรดื่มที่ห้องรับรองกันไหม?
      &lt;ข้อมูลถูกลบ 2&gt;: รู้ไหม &lt;ข้อมูลถูกลบ 1&gt; มีบางอย่างที่ฉันคิดมานานแล้ว
      &lt;ข้อมูลถูกลบ 1&gt;: ไว้คุยกันตอนที่เราไปถึงห้องรับรอง ฉันเหนื่อยเกินไปแล้ว เฮ้ นี่เธอใส่รองเท้าเหรอ? อนุญาตให้เฉพาะรองเท้าของพนักงานเท่านั้นที่ใส่ได้ระหว่างทำงาน
      &lt;ข้อมูลถูกลบ 2&gt;: นั่นไม่สำคัญ &lt;ข้อมูลถูกลบ 1&gt; สิ่งที่สำคัญคือตอนนี้เราอยู่คนเดียว
      &lt;ข้อมูลถูกลบ 1&gt;: เธอพูดเรื่องอะไร... เดี๋ยวก่อน เธอใส่อะไรที่เท้า? เธอ… เธอไม่ได้ใส่มันใช่ไหม?
      &lt;ข้อมูลถูกลบ 2&gt;: &lt;ข้อมูลถูกลบ 1&gt; ฉันรักแกมานานแล้ว
      &lt;ข้อมูลถูกลบ 1&gt;: ถอดมันออกเดี๋ยวนี้ เธอรู้ตัวไหมว่ากำลังทำอะไรอยู่?
      &lt;ข้อมูลถูกลบ 2&gt;: ฉันคิดอยู่ว่าทำไมแกถึงไม่รักฉันกลับ เพราะ Emily ใช่ไหม? แกยุ่งอยู่กับการมอง Emily มากจนไม่สังเกตเห็นฉันใช่ไหม?
      &lt;ข้อมูลถูกลบ 1&gt;: ฉัน… ฉัน-นั่นขวาน นี่เธอถืออยู่เหรอ? และข้อเท้าของเธอก็มีเลือดออก &lt;ข้อมูลถูกลบ 2&gt; ฉันขอร้องนะ ได้โปรดถอดมันออก
      &lt;ข้อมูลถูกลบ 2&gt;: งั้นสิ่งที่ฉันต้องทำก็แค่กำจัด Emily! รออยู่ที่นี่สักครู่ มันจะไม่นาน แกต้องอยู่นิ่งๆ จนกว่าฉันจะกลับมา
      &lt;ข้อมูลถูกลบ 1&gt;: ได้โปรดมีสติเถอะ ได้โปรด...
      &lt;ข้อมูลถูกลบ 2&gt;: ถ้าแกอยากจะหยุดฉัน แกควรจะทำตั้งแต่วันแรกที่เราเจอกัน&#13;&#10;&#13;&#10;&lt;ข้อมูลถูกลบ 2&gt; ทำให้ &lt;ข้อมูลถูกลบ 1&gt; สลบด้วยอาวุธของพวกเขาและมุ่งหน้าไปยังห้องรับรอง โชคดีที่ไม่มีใครได้รับบาดเจ็บนอกจาก &lt;ข้อมูลถูกลบ 1&gt; รวมถึง Emily ด้วย &lt;ข้อมูลถูกลบ 2&gt; ถูกลบออกจากฐานข้อมูลของบริษัทในไม่ช้า พวกเขารับรู้สิ่งที่พวกเขากำลังทำอย่างเต็มที่ พวกเขายอมรับว่ารองเท้าเพียงแค่สนับสนุนให้พวกเขาทำสิ่งที่พวกเขาปรารถนามาตลอด ทีมตอบสนองได้จัดการปราบปราม &lt;ข้อมูลถูกลบ 2&gt; หลังจากนั้น Red Shoes ก็วิ่งหนีไป ฉีกข้อเท้าของ &lt;ข้อมูลถูกลบ 2&gt; ออกจากร่างกาย ใช้เวลาทั้งหมด 23 นาทีในการปราบปราม ควบคุม และส่งกลับไปยังห้องกักกัน &lt;ข้อมูลถูกลบ 2&gt; เสียชีวิตเนื่องจากเสียเลือดมากเกินไป &lt;ข้อมูลถูกลบ 1&gt; ได้รับบาดเจ็บเล็กน้อยเท่านั้น แต่เลือกที่จะลาออกเนื่องจากความบอบช้ำทางจิตใจที่มากเกินไป}
      ]
  </desc>
    <desc id="7" openLevel="3">
      [
      {&lt;ข้อความที่ตัดตอนจากบันทึกการวิจัย&gt;&#13;&#10;
      &lt;i&gt;เราได้รับรายงานว่าพนักงาน &lt;ข้อมูลถูกลบ&gt; ถูกล่อลวงโดยรองเท้าและกำลังเดินไปตามทางเดิน เราสั่งให้พนักงาน F3054 ปราบปรามเธอทันที เธอเป็นพนักงานอาวุโสที่มีประสบการณ์มากมายในการปราบปราม ดังนั้นเราจึงคาดหวังว่าเธอจะปราบพนักงานหญิงได้โดยไม่มีปัญหา แต่เธอกลับไม่กลับมา และเมื่อคนอื่นพบเธอ พนักงาน F4002 ก็หมดสติโดยที่ข้อเท้าทั้งสองข้างถูกตัดออก ในขณะที่พนักงาน F3054 กำลังพยายามถอดรองเท้าออกจากเท้าที่ถูกตัดออกอย่างบ้าคลั่ง&lt;/i&gt;}
      ]
  </desc>
    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="careful">พนักงานที่มีระดับ Temperance 2 หรือต่ำกว่าไม่ควรทำงานกับ $0 เนื่องจากภายในห้องกักกันของ $0 เคยมีพนักงานกลายเป็นคนเสียสติ และ $0 จดจำเจ้าของคนก่อนหน้าของมันได้</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="Attract1">เมื่อผลการทำงานเป็น ธรรมดา Qliphoth Counter จะลดลงด้วยความน่าจะเป็นปานกลาง</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="Attract2">เมื่อผลการทำงานเป็น แย่ Qliphoth Counter จะลดลงด้วยความน่าจะเป็นที่สูง</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="badAttract">เมื่อ Qliphoth Counter กลายเป็น 0 พนักงานที่มี Temperance ต่ำก็เข้าไปในห้องกักกันในสภาวะที่ถูกสะกดจิต ปรากฏการณ์นี้ถูกเรียกว่า “การล่อลวง”</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="clickClick">หลังจากพยายามเลือกและพูดคุยกับพนักงานที่ถูกล่อลวงอย่างต่อเนื่อง พวกเขาก็ดูเหมือนจะกลับมาเป็นปกติ</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>