<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
    <info id="300002">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">T-09-78</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/ResearcherNote</portrait>
      <name openLevel="1">
        Notes from a Crazed Researcher
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        HE
      </riskLevel>
      <openText>บทสุดท้ายจบลงด้วยวลี: “เกิดใหม่อีกครั้ง”
      </openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {บันทึกเก่าๆ เต็มไปด้วยตัวอักษรและข้อเขียนที่เขียนหวัดๆ ซึ่งไม่สามารถเข้าใจได้}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {ครั้งหนึ่งมันเคยเป็นของนักวิจัยที่เสียสติระหว่างการทำงาน มันถูกถอดรหัสได้เพียงบางส่วน แต่ดูเหมือนส่วนใหญ่จะเกี่ยวข้องกับการทดลองต่างๆ ที่ถูกดำเนินการในสถานที่นี้ }
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {มันเริ่มต้นด้วยความรู้สึกผิดและการสารภาพเกี่ยวกับการทดลองที่ผิดจรรยาบรรณ แต่ค่อยๆ บ้าคลั่งขึ้นเรื่อยๆ โดยมีประโยคที่บ้าคลั่งและขาดๆ หายๆ เกี่ยวกับการวิจัยในช่วงท้าย}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {บทสุดท้ายจบลงด้วยวลี: “เกิดใหม่อีกครั้ง”}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {ทักษะการสังเกตการณ์ของคนคนหนึ่งจะดีขึ้นเพียงแค่ถือสิ่งของนี้ อย่างไรก็ตาม ถ้ามันถูกส่งคืนโดยที่ไม่เติมเต็มความปรารถนาในความรู้ ผู้ที่ไม่สามารถทำได้ก็จะระเบิด}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="1">ผู้ที่สวมใส่ $0 จะได้รับประโยชน์จากการเพิ่มขึ้นอย่างรวดเร็วในค่าสถานะที่เกี่ยวข้องกับ Temperance</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">ถ้าได้รับคำสั่งให้ส่งคืน $0 ภายใน 30 วินาทีหลังจากสวมใส่ ผิวหนังของผู้ใช้จะเริ่มบวมและร่างกายของพวกเขาจะระเบิดภายในไม่กี่วินาที</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">ถ้าได้รับคำสั่งให้ส่งคืน $0 โดยไม่ทำการบริหารจัดการใดๆ ผู้ใช้จะระเบิด</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">ถ้าผู้ใช้ได้รับความเสียหายในปริมาณที่กำหนด พวกเขาจะระเบิด และการระเบิดจะครอบคลุมทั้งส่วน การระเบิดจะสร้างความเสียหาย RED อย่างมหาศาลให้กับทุกคนที่อยู่ใกล้เคียง</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>