<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
    <info id="300110">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">D-09-104</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/ReverseClock</portrait>
      <name openLevel="1">
        Backward Clock
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        WAW
      </riskLevel>
      <openText>
        "...อนาคตของคุณมืดมนโดยสิ้นเชิงหรือไม่? คุณตกต่ำถึงขีดสุดแล้วหรือยัง ไม่มีทางออกแม้แต่ทางเดียวเลยหรือ?"
      </openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {&lt;i&gt;Abnormality นี้ถูกสร้างขึ้นด้วยแนวคิดที่ได้รับจาก Tumblbug Backer 정현교 (Jeong Hyeon-kyo).&lt;/i&gt;&#13;&#10;นาฬิกาเก่าที่ผลิตโดยบริษัทที่ไม่ทราบชื่อ หลอดสุญญากาศของมันให้บรรยากาศแบบวินเทจ ผู้ผลิตได้หยุดการทำนาฬิกาเหล่านี้ไปนานแล้ว}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {“…อนาคตของคุณมืดมนโดยสิ้นเชิงหรือไม่? คุณตกต่ำถึงขีดสุดแล้วหรือยัง ไม่มีทางออกแม้แต่ทางเดียวเลยหรือ? คุณเคยคิดไหมว่า: ‘โอ้ ถ้าฉันทำสิ่งนี้แทนที่จะทำสิ่งนั้นจะเป็นอย่างไรนะ?’&#13;&#10;มนุษย์ได้พิชิตโรคภัยและธรรมชาติแล้ว ตอนนี้เรามาไกลพอที่จะควบคุมเวลาได้ด้วยตัวเองแล้ว”}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {“ใช่ เราสามารถย้อนเวลาที่สูญเปล่าของคุณได้&#13;&#10;แค่ไขลานมัน หลับตา และนับถึงสิบ&#13;&#10;เมื่อคุณลืมตา คุณจะยืนอยู่ที่ช่วงเวลาที่คุณต้องการอยู่”}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {+ โปรดอ่านคู่มืออย่างละเอียด คุณไม่รู้ว่าแรงดันไฟฟ้าสูงมากที่ปล่อยออกมาจากเครื่องจักรจะทำอะไรได้บ้างหากถูกจัดการอย่างไม่ถูกต้อง เราจะไม่รับผิดชอบต่ออุบัติเหตุใดๆ ที่อาจเกิดขึ้นจากความผิดพลาดของผู้ใช้และความประมาท นาฬิกาเรือนนี้ต้องใช้พลังงานจำนวนมากในการทำงาน โปรดเข้าใจว่าจะใช้เวลาพอสมควรในการชาร์จ}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="1">ไฟหนึ่งดวงจะติดขึ้นและพลังงานจะถูกชาร์จสำหรับการทำงานแต่ละครั้งที่ทำกับ $0</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">ไม่มีอะไรเกิดขึ้นเมื่อพนักงานที่มีเลเวลต่ำกว่า 3 พยายามทำงานกับมัน</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">หลังจากที่ไฟทั้งหมดติดแล้ว $0 สามารถเปิดใช้งานได้ อย่างไรก็ตาม $0 สามารถใช้งานได้เพียงวันละครั้ง ดังนั้นโปรดใช้มันอย่างชาญฉลาด</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">&lt;คำเตือน&gt; พนักงานที่ต่ำกว่าเลเวล 5 ถูกห้ามไม่ให้มีการติดต่อใดๆ กับ $0 อย่างเด็ดขาดหลังจากที่มันชาร์จเต็มแล้ว</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="5">เฉพาะพนักงานเลเวล 5 เท่านั้นที่สามารถควบคุม $0 ได้ตามปกติ $0 จะส่งทุกคนยกเว้นผู้ควบคุมไปยังช่วงเวลาที่สงบสุขที่สุดของวัน</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>