<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <info id="100016">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {เมื่อกระดิ่งเลื่อนหิมะที่ขึ้นสนิมดังขึ้น วันคริสต์มาสก็เริ่มต้น},
      {ด้วยขากรรไกรที่เคลื่อนที่และลิ้นที่ไร้ชีวิต คำพูดก็ถูกกลืนลงไปแทนที่จะถูกร้อง},
      {Santaอยู่ที่ไหนสำหรับคนที่ไม่มีความสุข?}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {แสงไฟหลากสีสันสว่างไสวราวกับคริสต์มาส และมืดมิดราวกับฝันร้ายและสีหน้าบูดบึ้งของเด็กทุกคน},
      {การเย็บดูหยาบ แต่ความพยายามในการทำมันนั้นชาญฉลาดอย่างบ้าคลั่ง}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {คริสต์มาส โอ้ งานเทศกาลที่น่าเกลียดน่าชัง ทุกคริสต์มาส ฉันเต็มไปด้วยความอยากที่จะดึงลิ้นของผู้ที่ร้องเพลงคริสต์มาสออกมา},
      {ด้วยความเกลียดชังอันไร้ขีดจำกัดของฉัน ฉันมอบของขวัญนี้ให้แก่คุณ}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {$0 ไม่แสดงสัญญาณของชีวิต แต่มันก็เคลื่อนไหวได้อยู่ดี นี่อาจเป็นเพราะพลังงานที่มันผลิตขึ้น},
      {$0 เดินไปมาโดยไม่มีจุดหมาย มันต้องการมอบกองของขวัญของมันออกไป}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
        <collection>
      <codeNo openLevel="0">F-02-49</codeNo>
      <name openLevel="1">Rudolta of the Sleigh</name>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/Rudolta</portrait>
      <riskLevel openLevel="2">HE</riskLevel>
      <openText>ด้วยความเกลียดชังอันไร้ขีดจำกัดของฉัน ฉันมอบของขวัญนี้ให้แก่คุณ</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="1">
      [
      {&lt;การ์ดเก่าที่แนบมากับ Abnormality&gt;&#13;&#10;
      『สุขสันต์วันคริสต์มาส! Santaเร่งรีบไปตามท้องฟ้ายามค่ำคืนเพื่อส่งของขวัญให้กับเด็กๆ ที่มีความสุขและไม่ร้องไห้ Rudolph กวางเรนเดียร์จมูกแดง ส่องแสงจมูกของมันให้สว่างไสวผ่านหมอกในขณะที่ลากเลื่อนที่เต็มไปด้วยของขวัญ นำทางมันไปตามคืนนี้ เด็กที่มีความสุขทุกคนทั่วโลกคู่ควรได้รับของขวัญ!』}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {จากระยะไกล Abnormality นี้คล้ายกับซานตาคลอสที่อยู่บนเลื่อนของเขา แต่เมื่อตรวจสอบอย่างใกล้ชิด มันแตกต่างจากคำอธิบายในนิทานพื้นบ้านทั่วไปอย่างสิ้นเชิง ตรงกันข้ามกับตัวละครเอก Rudolph เลื่อนกลับเป็นฝ่ายลากกวางเรนเดียร์ เราได้สังเกตการณ์องค์ประกอบสามส่วนของ Abnormality นี้แยกจากกัน}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Rudolph: สิ่งมีชีวิตอินทรีย์ในสีเขียว แดง และขาวที่ดูเหมือนม้าหรือกวางเรนเดียร์ กล้ามเนื้อของมันดูเหมือนจะไม่เคลื่อนไหว แต่พนักงานของเราหลายคนรายงานว่ามีการเคลื่อนไหวในดวงตา บางคนถึงกับบอกว่าพวกเขาได้สบตากับมัน มีรูเส้นผ่านศูนย์กลาง 30 ซม. อยู่ในช่องท้องของมัน พนักงานติดอาวุธรายงานในภายหลังว่ารูนั้นว่างเปล่า}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Santa: สิ่งมีชีวิตอินทรีย์ลึกลับและโปร่งใสที่อยู่บนตัว Rudolph มันเต็มไปด้วยสิ่งที่ดูเหมือนจะเป็นอวัยวะมนุษย์ ซึ่งทั้งหมดทำงานได้ตามปกติ}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {เลื่อน: ขนาดใกล้เคียงกับของเด็ก การหุ้มดูเหมือนหนังอินทรีย์ และมีแผ่นรองสีขาวติดอยู่ด้านล่าง อุปกรณ์เสริมของเลื่อนถูกแทนที่ด้วยมือที่แข็งและถูกตัดออก ของที่ไม่ทราบที่มาถูกห่อไว้อย่างระมัดระวังในของขวัญ พนักงานหลายคนพยายามเปิดของขวัญเหล่านี้แต่ไม่สำเร็จ มีข่าวลือว่ามันสามารถเปิดได้เฉพาะในวันคริสต์มาสเท่านั้น}
      ]
    </desc>
    <desc id="6" openLevel="4">
      [
      {องค์ประกอบทั้งสามนี้ถูกเย็บเข้าด้วยกันอย่างหยาบๆ ดร.████████ แนะนำว่า “ส่วนทั้งสามอาจจะทำมาจากร่างกายเดียว ใครก็ตามที่สร้างสิ่งนี้ขึ้นมาจะต้องมีความเกลียดชังอย่างมากต่อคริสต์มาส หรือไม่ก็พวกเขาไม่เคยเห็นซานตาคลอสเลย”}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="comingTown">เมื่อผลการทำงานเป็น ธรรมดา Qliphoth Counter จะลดลงด้วยความน่าจะเป็นปานกลาง</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="comingTown2">เมื่อผลการทำงานเป็น แย่ Qliphoth Counter จะลดลงด้วยความน่าจะเป็นที่สูง</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="horrorMoving">เมื่อ $0 หลบหนี มันจะเคลื่อนที่ไปทั่วสิ่งอำนวยความสะดวกอย่างช้าๆ สร้างความเสียหาย WHITE ให้กับพนักงานที่อยู่ใกล้เคียง</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
  <etc>
    <param key="present1" index="0">
      ลูกสาววัยเยาว์ของ #0 จะใช้เวลาคริสต์มาสคนเดียวเพราะเธอจะหาเลี้ยงชีพด้วยตัวเอง
    </param>
    <param key="present2" index="1">
      #0 จะกินยาหลายสิบเม็ดในวันคริสต์มาสอันน่าเศร้า
    </param>
    <param key="present3" index="2">
      #0 จะร้องไห้คนเดียวในขณะที่คนที่รักจากพวกเขาไปในคริสต์มาสถัดไป
    </param>
    <param key="present4" index="3">
      #0 จะได้รับข่าวการเสียชีวิตของคนที่รักในขณะที่ยืนอยู่ใต้ต้นคริสต์มาสที่ตกแต่งอย่างสวยงาม
    </param>
    <param key="present5" index="4">
      #0 จะถูกรถบรรทุกที่เต็มไปด้วยของขวัญชนในวันคริสต์มาสอีฟ และจะไม่สามารถเดินได้อีกเลย
    </param>
    <param key="present6" index="5">
      #0 จะถูกแพทย์บอกว่าพวกเขาเป็นโรคร้ายแรงในวันคริสต์มาสอีฟ
    </param>
    <param key="present7" index="6">
      หลังคาบ้านของ #0 จะถล่มลงมาภายใต้น้ำหนักของหิมะ และไม่มีใครรอดชีวิต ทุกอย่างจะเกิดขึ้นในอีกไม่กี่ปีต่อมาในวันคริสต์มาสอันน่าเศร้า
    </param>
  </etc>
</creature>