<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <info id="100059">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {ห้องกักกันของ $0 สว่างไสว ราวกับมีแหล่งกำเนิดแสงที่ลุกโชน}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {กลีบดอกไม้จะร่วงหล่นราวกับเสียงกรีดร้องเมื่อทุกอย่างจบลง}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {เมื่อความงามถึงขีดสุด พิธีกรรมแห่งจุดจบก็จะมาถึง}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {ทุกคนที่มองดูมันในสถานที่ที่ไร้แสงอาทิตย์แห่งนี้จะรู้สึกถึงความสงบที่บริสุทธิ์}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">O-04-100</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/Sakura</portrait>
      <name openLevel="1">
     Grave of Cherry Blossoms
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        TETH
      </riskLevel>
      <openText>ยิ่งมีเลือดมากเท่าไหร่ ก็ยิ่งสวยงามมากขึ้นเท่านั้น</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {ต้นไม้ที่ตั้งอยู่กลางห้องกักกัน มันไม่เคยเหี่ยวเฉาแม้ว่าจะไม่ได้รับสารอาหารใดๆ&#13;&#10;พนักงานบางคนใช้เวลาพักผ่อนใกล้ต้นไม้นี้&#13;&#10;พนักงานบางครั้งเข้าไปในห้องกักกันของมันเพื่อพักผ่อน}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Pansy: เฮ้ Xavier นายเห็น Abnormality ตัวใหม่นั่นหรือเปล่า? ฉันคิดว่านายได้รับมอบหมายให้ดูแลมันนะ&#13;&#10;Xavier: ใช่ ฉันเห็นแล้วล่ะ แค่ต้นไม้ที่มีดอกตูมตามกิ่งก้าน ฉันไม่คิดว่ามันจะบานได้โดยไม่มีแสงแดดนะ&#13;&#10;Pansy: นายเริ่มสังเกตการณ์และเขียนรายงานหรือยัง?&#13;&#10;Xavier: ยังเลย แต่ฉันคิดว่าอีกไม่นานฉันก็จะทำมัน&#13;&#10;Pansy: โอเค ดูแลตัวเองด้วยนะ}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Pansy: เฮ้ ไม่ได้เจอกันนานเลยนะ เป็นยังไงบ้างช่วงนี้?&#13;&#10;Xavier: เฮ้ ฟังนี่! นายจำ Abnormality ที่เราคุยกันก่อนหน้านี้ได้ไหม? ฉันไม่คิดว่ามันเป็นศัตรูนะ และเดาสิว่าเกิดอะไรขึ้น? มันเริ่มผลิบานแล้ว! การมองดูพวกมันเป็นเรื่องที่เหนือจริงมาก มันรู้สึกเหมือนฤดูใบไม้ผลิมาถึงที่นี่เป็นครั้งแรก&#13;&#10;Pansy: มันโอเคเหรอ? ปกติแล้วการเปลี่ยนแปลงใดๆ เป็นลางร้ายสำหรับบางสิ่งที่หายนะที่นี่นะ&#13;&#10;Xavier: ไม่ต้องห่วง มันก็แค่ดอกไม้เล็กๆ ที่ไม่เป็นอันตราย ขอบคุณที่ห่วงใยฉันนะ!}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Pansy: อรุณสวัสดิ์อีกครั้ง งานของนายเป็นยังไงบ้าง?&#13;&#10;Xavier: โอ๊ย ดอกไม้ยังคงบานไม่หยุดเลย ฉันคิดว่ามันจะเต็มห้องกักกันในอัตรานี้ นายควรไปดูด้วยตัวเองนะ มันสวยงามจริงๆ ฉันไม่คิดว่าฉันจะเบื่อการมองมันเลย&#13;&#10;Pansy: ฉันอยากไปนะเพื่อน แต่ฉันไปไม่ได้ ช่วงนี้ฉันยุ่งมาก&#13;&#10;Xavier: จริงเหรอ? แย่จังเลยนะ… ฉันบอกเลยว่ามันงดงามอย่างยิ่ง&#13;&#10;Pansy: อืม… ว่าแต่ นายโอเคดีไหม? ช่วงนี้นายทำผิดพลาดเยอะนะ… ดูเหมือนว่านายจะใจลอยบ่อยมากด้วย&#13;&#10;Xavier: ไม่ต้องห่วง ไม่มีอะไรหรอก ฉันต้องกลับแล้วนะ โอ้ ฉันกำลังวาดภาพร่างของต้นไม้อยู่จริงๆ แล้วนะ ฉันจะให้นายเป็นคนแรกที่ได้เห็นมันเมื่อฉันทำเสร็จ}
      ]
  </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {&lt;บันทึกเสียงจากเซสชันการให้คำปรึกษา&gt;&#13;&#10;
      …ใช่ครับ ผมรู้สึกดีขึ้นเมื่อเร็วๆ นี้ ผมจัดการ Abnormality ได้ดีขึ้นด้วย การไปที่ห้องของ $0 ทำให้ผมรู้สึกน่าทึ่งอย่างประหลาดเหมือนที่คุณพูด ผมไม่เคยเชื่อเรื่องไร้สาระเกี่ยวกับพืชที่ให้บรรยากาศดีๆ หรืออะไรก็ตาม….&#13;&#10;
      แต่ผมเดาว่ามันเป็นเรื่องจริง มันน่าเสียดายที่ผมไม่สามารถเห็นดอกซากุระเหล่านั้นกับ Xavier ได้ ผมได้เห็นภาพร่างที่เขากำลังทำเมื่อผมคุ้ยหาของของเขาครั้งหนึ่ง&#13;&#10;
      ต้นไม้จริงสวยงามกว่ามาก มันยิ่งใหญ่กว่าทุกสิ่งที่เขาเคยอธิบายไว้ มันเป็นเรื่องน่าเศร้าที่เขาหายไปก่อนที่จะได้เห็นว่าตอนนี้มันเป็นอย่างไร - หากคุณพบว่า Abnormality ใดน่าสงสัย โปรดตรวจสอบมันให้แน่ใจนะครับ?&#13;&#10;
      …ครับ ผมสบายดีแล้ว ผมสลัดความรู้สึกนั้นออกไปแล้ว&#13;&#10;
      ดอกซากุระทั้งหมดร่วงหล่นหลังจากที่ผมเห็นมันครั้งนั้น&#13;&#10;
      แต่ผมก็เห็นดอกตูมโผล่ออกมาจากกิ่งก้านอีกครั้ง&#13;&#10;
      …มันจะโอเคไหมถ้าผมจะดูแล Abnormality นี้ตั้งแต่นี้ไป?&#13;&#10;
      ไม่ครับ ไม่ใช่เรื่องใหญ่ ผมแค่อยากเห็นดอกไม้เหล่านั้นบานเต็มที่อีกครั้ง&#13;&#10;
      ครับ ขอบคุณครับ}
      ]
    </desc>
    <desc id="6" openLevel="4">
      [
      {&lt;ประกาศเตือน&gt;&#13;&#10;
      เราได้รับรายงานเกี่ยวกับการเพิ่มขึ้นอย่างน่าตกใจของจำนวนพนักงานที่ต้องการดูห้องกักกันของ $0&#13;&#10;
      คำขอที่เพิ่มขึ้นอย่างรวดเร็วนี้อาจเป็นเพราะการขาดแคลนทิวทัศน์ธรรมชาติในสถานที่ของเรา&#13;&#10;
      อย่างไรก็ตาม ผมไม่คิดว่ามีความจำเป็นต้องสร้างกฎห้ามมัน เราพบว่าดัชนีการปนเปื้อนทางจิตใจของพนักงานของเราลดลงเมื่อมองดู $0&#13;&#10;
      เหตุผลเบื้องหลังนี้ไม่สำคัญ มันอาจจะเป็น “พืชที่ให้บรรยากาศดีๆ” สำหรับใครก็ตามที่สนใจ&#13;&#10;
      สิ่งเดียวที่แน่นอนคือ $0 ดึงดูดพนักงานของเรา และพวกเขาไม่รู้ว่ามีอะไรซ่อนอยู่ใต้รากของมัน&#13;&#10;
      คุณรู้หรือไม่ว่าดอกซากุระมีสีแดงเข้มอย่างน่าทึ่ง และความงามที่ไม่มีใครเทียบได้นั้นเกิดจากสีของมัน?&#13;&#10;
      ยิ่งมีเลือดมากเท่าไหร่ ก็ยิ่งสวยงามมากขึ้นเท่านั้น พนักงานของเราที่ไม่รู้เรื่องนี้ถูกดึงดูดให้ไปหามันซ้ำแล้วซ้ำเล่า…&#13;&#10;
      แค่เก็บทุกอย่างไว้เป็นความลับตอนนี้ มันเป็นวิธีที่สิ่งต่างๆ ทำงานในสถานที่นี้}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="1" key="1">เมื่อผลการทำงานเป็น ดี Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">เมื่อพนักงานตกใจในห้องกักกัน Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">เมื่อ Qliphoth Counter ลดลงเหลือ 0 พนักงานบางคนในสถานที่นี้จะเริ่มเคลื่อนที่ไปยังห้องของ $0 (สถานะนี้ถูกกำหนดให้เป็น “ถูกดึงดูด”)</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">เมื่อพนักงานที่ถูกดึงดูดมาถึงห้องกักกัน พวกเขาจะถูกลากเข้าไปในต้นไม้</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="5">หลังจากพยายามเลือกและพูดคุยกับพนักงานที่ถูกดึงดูดอย่างต่อเนื่อง พวกเขาก็ดูเหมือนจะกลับมาเป็นปกติ เมื่อพนักงานที่ถูกดึงดูดทุกคนกลับมาเป็นปกติ Qliphoth Counter ก็จะกลับไปที่ค่าสูงสุด</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="6">หลังจากลากพนักงานเข้าไป เมื่อพนักงานคนอื่นเริ่มทำงานกับ $0 Qliphoth Counter ของมันจะกลับไปที่ค่าสูงสุด นอกจากนี้ HP และ SP ของพนักงานทุกคนในสถานที่นี้จะถูกฟื้นฟู</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>