<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <info id="100050">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {เรายังคงอยู่ท่ามกลางการเดินทาง เราเดินตามถนนอิฐสีเหลืองเพื่อทำให้ความฝันของเราเป็นจริง}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {การรักษานี้ทำให้ทุกคนเงียบอย่างน่าอัศจรรย์ แม้แต่ผู้ที่ปฏิเสธที่จะเงียบหลังจากการบำบัดอื่นๆ}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {$0 เริ่มไล่ตามสมองที่ฉลาดแทนที่จะไล่นก}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
        <collection>
      <codeNo openLevel="0">F-01-87</codeNo>
      <name openLevel="1">Scarecrow Searching for Wisdom</name>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/Scarecrow</portrait>
      <riskLevel openLevel="2">HE</riskLevel>
      <openText>เมืองยังคงเป็นสถานที่ที่สวยงามซึ่งถนนสีมรกตเป็นประกายสดใสกว่าที่เคย</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Abnormality ที่มีรูปร่างเป็นหุ่นไล่กาฟาง ฟางเปื้อนเลือด}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {หัวว่างเปล่าราวกับมีคนฉีกมันออกอย่างรุนแรง มันแสดงความก้าวร้าวต่อพนักงานบางคน พยายามที่จะเอาสมองของพวกเขา พนักงานเหล่านี้คือผู้ที่ได้คะแนน “ยอดเยี่ยม” ในการทดสอบความฉลาด}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {แต่ละเมืองจำเป็นต้องมีเทคโนโลยีที่เป็นเอกลักษณ์ของตัวเอง นั่นคือกุญแจสำคัญในการฟื้นฟูเมือง มีหลายเมือง แต่ในบรรดาเมืองเหล่านั้น เมืองหนึ่งได้เห็นความก้าวหน้าทางเทคโนโลยีสำหรับการเปลี่ยนชิ้นส่วนร่างกาย มันเป็นไปได้ที่จะซ่อมแซมหรือเพิ่มชิ้นส่วนร่างกายที่ชำรุดและทำงานผิดปกติ หรือไม่เป็นที่ต้องการ ทุกคนมีสิทธิ์ได้รับการรักษานั้น อย่างไรก็ตาม มีข่าวลือแพร่สะพัด เมื่อคนรวยที่ต้องการปรับปรุงสายตาเข้าไปหาขอทานที่มีปอดพังและหายใจลำบาก พวกเขาจะปลูกถ่ายดวงตาของขอทานให้กับคนรวย จากนั้นพวกเขาก็จะทิ้งศพขอทานไว้ที่ไหนสักแห่งตามชานเมือง โดยที่ยังมีปอดที่เน่าเปื่อยเหล่านั้น}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {ตัวแทนของเมืองทำให้พวกเขามั่นใจ โดยปัดข่าวลือว่าเป็นเรื่องไร้สาระ เพื่อให้ข่าวลือสงบลง พวกเขาประกาศว่าจะเลือกคนป่วยจำนวนหนึ่งจากชานเมืองและซ่อมแซมชิ้นส่วนร่างกายใดๆ ที่พวกเขาต้องการ จากผู้โชคดีไม่กี่คนที่ถูกเลือก คนหนึ่งกลับมาในอีกหลายวันต่อมา เขามีรอยแผลเป็นที่มองเห็นได้ชัดบนหัว ผู้คนถามเขาว่าเขารู้สึกอย่างไร และเขาตอบว่าหัวของเขารู้สึกเบาขึ้น เขาเป็นชายที่เต็มไปด้วยความเศร้าที่เคยร้องไห้หนักมาก ดังนั้นทุกคนจึงเชื่อว่าการผ่าตัดประสบความสำเร็จ}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {อย่างไรก็ตาม เมื่อเขาถูกถามเกี่ยวกับที่อยู่ของคนอื่นๆ ที่ไปกับเขา เขาก็ยิ้มโดยไม่พูดอะไรเลย ไม่นานหลังจากนั้น แม้แต่งานศพของพ่อแม่ เขาก็ไม่แสดงอารมณ์ใดๆ สิ่งที่เขาทำหลังจากได้รับการรักษาคือมองออกไปนอกหน้าต่างและพูดกับตัวเอง ในที่สุดเขาก็แขวนคอตัวเองบนลูกบิดประตูบ้าน บางคนคิดว่าการรักษานี้เป็นสาเหตุของปัญหาของเขา แต่หลังจากนั้นไม่กี่วัน เขาก็ถูกลืมไปอย่างสิ้นเชิง เมืองยังคงเป็นสถานที่ที่สวยงามซึ่งถนนสีมรกตเป็นประกายสดใสกว่าที่เคย}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="1">เมื่อพนักงานที่มีระดับ Prudence 3 หรือสูงกว่าทำงานเสร็จสิ้น Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">เมื่อผลการทำงานเป็น แย่ Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">เมื่อ $0 กำลังหลบหนีและฆ่าพนักงาน มันจะดูดสมองของพวกเขาเพื่อฟื้นฟู HP ของมัน</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>