<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
      <info id ="100101">
        <narration action="move">
      #0 ได้รับมอบหมายให้ไปยังห้องกักกันของ $0
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {$0 สามารถได้ยินเวลาที่ไหลผ่านไป},
      {$0 เป็นสีเขียวสดใส บางครั้งมันดูเหมือนดวงตาที่จ้องมองใครบางคน},
      {มันดูเบา แต่จะไม่ขยับแม้ว่าคุณจะพยายามเคลื่อนย้ายมันด้วยกำลังทั้งหมด},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {วันพรุ่งนี้ของพนักงาน #0 อาจจะมาถึง หรือไม่ก็ได้}
      {ไม่มีใครรู้ว่า -P ที่ถูกกล่าวถึงในวลีคือใคร }
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {ข่าวลือกล่าวว่าคำสาปจะตกลงมาบนคุณหากคุณได้ยินเสียงกริ่งที่สิบสาม},
      {$0 เป็นสิ่งมีชีวิตเดียวที่รู้ถึงความโดดเดี่ยวที่สมบูรณ์แบบ},
      {คุณจะต้องจ่ายค่าตอบแทน ถ้าคุณต้องการหยุดเวลา},
      ]
    </narration>
  </info>
    <observe level ="3">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-05-65-H</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/ScytheClock</portrait>
      <name openLevel ="1">
        Price of Silence
      </name>      
      <riskLevel openLevel ="1">
        HE
      </riskLevel>
      <specialName openLevel ="2">
       The thirteenth bell
      </specialName>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="1">
      [
      {นาฬิกาเก่า เสียงคลิกของเฟืองสามารถได้ยินได้ในระยะใกล้ มีวลีที่กล่าวว่า “เวลาไหลเหมือนชีวิต ชีวิตไหลเหมือนเวลา” เขียนอยู่ด้านหลัง ไม่ชัดเจนว่าวลีนี้ต้องการสื่อความหมายอะไร}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="2">
      [
      {&lt;บันทึกการสังเกตการณ์&gt;&#13;&#10;มีช่วงเวลาที่หาได้ยากเมื่อรู้สึกว่าเวลาหยุดลง ความเงียบสงัดโดยสมบูรณ์ชั่วขณะหนึ่ง ทุกครั้งที่ช่วงเวลานี้มาถึง พนักงานคนหนึ่งจะเสียชีวิต Rick ค่อนข้างขี้ขลาด แต่มันแทบจะไม่มีอะไรเกี่ยวข้องกับอาการหัวใจวายของเขา Justin มีผลการทดสอบทางกายภาพที่สูงกว่าค่าเฉลี่ย พวกเขาไม่มีความเสียหายภายนอก หัวใจของพวกเขาหยุดเต้น พวกเขาไม่ได้ทำงานหนักเกินไป และไม่มีโรคประจำตัว พวกเขาแค่หยุดทำงานไปเหมือนกับเครื่องจักรที่แบตเตอรี่หมด เราไม่สามารถเดาสาเหตุของเรื่องนี้ได้เลย หลังจากมีผู้เสียชีวิต 10 ราย เราก็แน่ใจว่ามันไม่ใช่แค่เรื่องบังเอิญที่โชคร้าย เราคิดว่า Abnormality ต้องมีส่วนเกี่ยวข้องกับเรื่องนี้ &#13;&#10; เมื่อเสียงระฆังดังไปทั่วสถานที่ และเมื่อมีเสียงกรีดร้องตามมา ฉันคิดว่าฝันร้ายที่เกิดขึ้นจากความบังเอิญอันน่าสยดสยองเหล่านั้น ในที่สุดก็มาถึง Abnormality ที่ดูเหมือนนาฬิกาเมื่อเป้าหมายของมันไม่ใช่การบอกเราว่าเวลาเท่าไหร่ มันเหมือนกับโคมไฟถนนที่ยืนอยู่ท่ามกลางนรก &#13;&#10; ฉันจำวลีที่เขียนอยู่ด้านหลัง Abnormality ได้ แม้ว่าฉันจะจำไม่ได้ว่ามันพูดว่าอะไร ฉันยังคงได้ยินเสียงกริ่งที่เหมือนนรกนั่น ฉันแค่รีบวิ่งไปที่ห้องกักกันของนาฬิกา&#13;&#10;เมื่อเสียงกริ่งที่สิบสามดัง ซึ่งฉันคิดว่าจะไม่มีวันได้ยิน มันดังขึ้น ฉันก็คลำหาอย่างบ้าคลั่งเพื่อพลิกนาฬิกา และฉันก็ตระหนักได้ว่าวลีนั้นหายไปแล้ว มีบางสิ่งใหม่เขียนขึ้นแทน ราวกับว่าเสียงกริ่งเป็นสาเหตุของการเปลี่ยนแปลงบางอย่าง&#13;&#10;“ฉันตระหนักถึงความโดดเดี่ยวที่สมบูรณ์แบบ ฉันรับเอาค่าตอบแทนจากการมอบความเงียบงันของฉัน เมื่อเจ้าของดั้งเดิมมาถึง ฉันจะเอาค่าตอบแทนนั้น -P”'}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="2">
      <specialTip openLevel="1" key="payFor">เมื่อ $0 อยู่ในสถานะที่ไม่ดี คุณต้องจ่ายเพื่อใช้การหยุดเวลา</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="ringMyBell">หลังจาก $0 ดังขึ้น 12 ครั้ง ความสามารถพิเศษของ $0 ก็ถูกกระตุ้นอีกครั้ง และพนักงานจำนวนมากเท่ากับเสียงระฆังก็เสียชีวิต</specialTip>
    </specialTipSize>
        <max>
            <desc id="0" select="1">
        [
        {เวลาเสียไป เวลาหมดไป… สิ่งเหล่านั้นเป็นเพียงอารมณ์ฉุนเฉียวที่ไร้ความหมาย},
        {นาฬิกาเรือนนี้จะไม่เพียงแค่เอาเวลาที่สูญเสียของคุณกลับมา แต่ยังให้เวลาคุณมากขึ้นอีกด้วย},
        {คุณตัดสินใจที่จะ…}
        ]
      </desc>
            <select id="1">
        <node desc="ใช้นาฬิกา" target="1" isAnswer="true"/>
        <node desc="ไม่ใช้นาฬิกา" target="2" isAnswer="false"/>
      </select>
      <desc id="1" select="0">
        [
        {ค่าตอบแทนจะติดตามการตัดสินใจของคุณ},
        {มันถูกออกแบบมาแบบนี้}
        ]
      </desc>
      <desc id="2" select="0">
        [
        {ที่จริงแล้ว คุณไม่มีสิทธิ์ที่จะปฏิเสธของขวัญนี้},
        {ไม่ว่าคุณจะต้องการหรือไม่ก็ตาม เราทุกคนรู้ว่าคุณต้องรับมัน}
        ]
      </desc>
            <angela>
        [
        {ความเงียบไม่ได้นำมาซึ่งความสงบอีกต่อไป}
        ]
      </angela>
    </max>
  </observe>
</creature>