<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
    <info id="100047">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {ความฝันของ $0 คือการวิ่งออกไปนอกสถานที่อย่างมีอิสระโดยสมบูรณ์}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {ตามที่ทุกคนปรารถนา $0 สามารถอยู่ที่นี่ได้ตลอดไป}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">T-02-71</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/Shark</portrait>
      <name openLevel="1">
        The Dreaming Current
      </name>
      <riskLevel openLevel="2">
        WAW
      </riskLevel>
      <openText>บอกเด็กคนนั้นว่าวันนี้ขนมจะเป็นลูกอมรสองุ่น เป็นรสโปรดของเขา</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {“ก็แค่... แค่คอยเปิดหนังสือให้เขาดูไปเรื่อยๆ ก็พอ อ้อ ต้องเป็นหน้าที่มีรูปภาพนะ เพราะเขาคงอ่านหนังสือไม่ออก&#13;&#10;เวลาที่การทดลองมันดูจะยืดเยื้อเกินไป ก็พยายามดึงความสนใจเขา เช่น การเลียนแบบเสียง&#13;&#10;ฉันคงไม่ต้องอธิบายทุกอย่างหรอก ใช่ไหม?}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
	  {ใช่ ฉันรู้ มันน่าเศร้า น่าสงสารและน่าเวทนา ฉันก็มีความรู้สึกเป็นมนุษย์อยู่บ้างนะ &#13;&#10;แต่สุดท้ายแล้ว เขาก็รอดมาได้เพราะที่นี่ ฉันหวังว่าเขาจะมีชีวิตอยู่ต่อไป ไม่ว่าร่างกายจะเป็นอย่างไร ถ้าเธอกำลังคิดแบบเดียวกัน ก็ควรจะวางความรู้สึกผิดนั้นลงซะ&#13;&#10;...&#13;&#10;บอกเจ้าเด็กคนนั้นว่าวันนี้ของขบเคี้ยวเป็นลูกอมรสองุ่น นั่นคือรสโปรดของเขา}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {&lt;บทคัดย่อจากสารานุกรม&gt;&#13;&#10;
      ขัดกับความเชื่อที่แพร่หลาย ความจริงแล้วฉลามส่วนใหญ่มีขนาดเล็ก มีเพียงไม่กี่สายพันธุ์ที่สามารถทำอันตรายต่อมนุษย์ได้... อย่างไรก็ตาม จุดเด่นที่ใหญ่ที่สุดของฉลามก็คือขากรรไกรและฟันที่แข็งแรงอย่างมหาศาล ขากรรไกรของปลาฉลามสามารถออกแรงได้ถึง 20 เท่าของมนุษย์วัยผู้ใหญ่ นอกจากนี้ วิสัยทัศน์และการรับกลิ่นของพวกมันยังพัฒนาอย่างดี ทำให้พวกมันสามารถระบุเป้าหมายได้อย่างง่ายดาย นี่คือเหตุผลที่ปลาฉลามสามารถครองตำแหน่งนักล่าที่ยิ่งใหญ่ที่สุดในมหาสมุทรได้จนถึงทุกวันนี้ }
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {พ่อแม่ได้ทอดทิ้งเด็กคนนั้นไปนานแล้ว&#13;&#10;พวกเขาบอกว่าการติดเชื้อเก่าจะทำให้เด็กเสียชีวิตก่อนอายุครบสองขวบ นักวิจัยกลายเป็นพ่อแม่คนใหม่ของเด็ก เขาเรียนรู้ที่จะส่งเสียงอ้อแอ้และเดินได้ แม้จะไม่สามารถพูดได้อย่างถูกต้อง แต่เด็กก็ชอบมหาสมุทร แทนที่จะได้ไปเยี่ยมชมมหาสมุทร เด็กได้รับลูกอมที่ทำให้เขามองเห็นมหาสมุทร&#13;&#10;คืนและวันที่หลากสีสันผ่านไป}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {เด็กที่คาดว่าจะเสียชีวิตภายใน 2 ปี กลับมีชีวิตอยู่ได้เป็นเวลานาน เช่นเคย เขาชอบลูกอมรสหวาน ตามพวกมัน และรักสถานที่นี้เหมือนบ้าน แม้ว่าสิ่งเดียวที่เด็กทำได้คือวิ่งไปรอบๆ ห้องแล็บที่คับแคบแทนที่จะเป็นทุ่งหญ้าภายใต้แสงอาทิตย์ แต่ก้าวเดินของเขาก็ไม่มั่นคงแต่เต็มไปด้วยความกระตือรือร้น ตื่นเต้นว่าพรุ่งนี้เขาจะได้กินลูกอมแบบไหน}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="1">เมื่อพนักงานตกใจระหว่างการทำงาน Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">เมื่อพนักงานที่มีระดับ Temperance 1 ทำงานเสร็จสิ้น Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">แอ่งของเหลวที่ไหลออกมาในบางส่วนของสถานที่ในขณะที่ $0 หลบหนี จะขัดขวางการเคลื่อนไหวของพนักงานอย่างมากและสร้างความเสียหาย RED เมื่อเวลาผ่านไป อย่างไรก็ตาม SP ของพนักงานจะฟื้นฟูเมื่อเวลาผ่านไป</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>