<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
    <info id="300006">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">T-09-82</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/Shelter</portrait>
      <name openLevel="1">
        Shelter from the 27th of March
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        HE
      </riskLevel>
      <openText>
        มันทำตัวเองให้กลายเป็น “สถานที่ที่ปลอดภัยที่สุดบนโลก” อย่างแท้จริง
      </openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {หลุมหลบภัยที่ปกป้องส่วนภายในจากอิทธิพลที่เป็นอันตรายทั้งหมดของโลกภายนอกได้อย่างสมบูรณ์ รวมถึงแสงด้วย}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {หลุมหลบภัยยังคงรักษาความทรงจำของวันนั้นไว้}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {บริษัท P ต้องการสร้างสถานที่ที่ปลอดภัยที่สุดบนโลก ดังนั้น ภายในหลุมหลบภัยนี้จึงมีสินค้าที่ไม่เน่าเสียง่ายจำนวนมาก ซึ่งจะช่วยให้ใครก็ตามที่อยู่ภายในสามารถอยู่รอดได้เป็นเวลานานมาก}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {ด้วยหลุมหลบภัยนี้ ผู้ลี้ภัยที่ถูกเลือกจึงได้รับการปกป้องอย่างปลอดภัยจากมหาสมุทรแห่งเสียงกรีดร้องและการนองเลือดที่ไม่มีที่สิ้นสุด}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {อย่างไรก็ตาม หลุมหลบภัยนี้ ในขณะที่ปลอดภัยอย่างสมบูรณ์จากภายใน แต่ก็เปลี่ยนแปลงความเป็นจริงของภายนอกให้สิ้นหวังมากขึ้นไปอีก มันทำตัวเองให้กลายเป็น “สถานที่ที่ปลอดภัยที่สุดบนโลก” อย่างแท้จริง}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="1">สิ่งมีชีวิตใดๆ ที่เข้าไปใน $0 จะมีภูมิคุ้มกันต่อความเสียหายทุกรูปแบบ (อย่างไรก็ตาม สิ่งนี้ไม่รวมถึงความเสียหายที่เกิดจาก O-09-91) นอกจากนี้ HP และ SP ของสิ่งมีชีวิตจะฟื้นตัวอย่างช้าๆ ตั้งแต่ช่วงเวลาที่พวกเขาเข้าไปใน $0</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">หากสิ่งมีชีวิตเข้าไปใน $0 ในขณะที่ถูกไล่ตามโดยสิ่งมีชีวิตที่เป็นศัตรู สิ่งมีชีวิตนั้นจะไม่สามารถถูกตรวจจับได้โดยผู้ไล่ตาม</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">หากสิ่งมีชีวิตใดๆ ยังคงอยู่ภายใน $0 นานกว่า 30 วินาที Qliphoth Counter ของ Abnormality จะถูกสุ่มเลือกซึ่งจะลดลงเหลือ 0 ปรากฏการณ์ดังกล่าวจะเกิดขึ้นซ้ำๆ กับห้องกักกันทั้งหมดจนกว่าสิ่งมีชีวิตจะออกจาก $0</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>