<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
    <info id="100052">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {ไม่มีแสงแดดให้พบในสถานที่แห่งนี้ แต่ $0 ก็ยังคงค่อยๆ ทำให้ผิวหนังของมันแห้ง}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {เมืองสนับสนุนให้ $0 ยิ้มต่อไป แต่ผู้ที่ขี้อายเกินกว่าจะเปิดเผยตัวเองกลับเลือกที่จะ...}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="3">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">O-01-92</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/ShyThing</portrait>
      <name openLevel="1">
        Today’s Shy Look
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        TETH
      </riskLevel>
      <openText>เป็นวันที่ดี! วันนี้คุณยังขี้อายอยู่ไหม?</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {เป็นวันที่ดี! วันนี้คุณยังขี้อายอยู่ไหม?}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {ในวันที่มีแดดจัดวันหนึ่ง ขณะที่พวกเขากำลังตากผ้าด้วยความจริงใจในลานบ้าน ความเศร้าก็เข้าจู่โจมอย่างกะทันหัน&#13;&#10;&#13;&#10;“ในเมืองของเรา การเสียสละเพื่อองค์กรต้องได้รับการยกย่องอย่างสูง ให้เกียรติการตายของพวกเขา ไม่มีเหตุผลที่คุณจะต้องร้องไห้เช่นกัน แต่ควรจะดีใจมากกว่า”&#13;&#10;“สีหน้านั้นมันอะไรกัน? การแสดงออกทางสีหน้าแบบนั้นไม่เป็นที่แนะนำในเมืองของเรา”&#13;&#10;“โอ้โห ทำไมคุณถึงทำหน้าแบบนั้น? คุณน่ะทำให้คนอื่นรู้สึกหดหู่ไปด้วย โปรดมีความเห็นอกเห็นใจมากกว่านี้ คุณไม่ได้มีชีวิตอยู่ในโลกนี้คนเดียว”&#13;&#10;“คุณแสดงอารมณ์ได้แย่มาก คุณคงจะขี้อายมากสินะ”&#13;&#10;“เฮ้ ลองทำหน้าให้พอใจมากขึ้นสิ แบบนั้นคนที่อาศัยอยู่ชานเมืองจะได้อิจฉาพวกเรามากขึ้น”&#13;&#10;“ยิ้มให้กว้างขึ้น! มันไม่ได้ยากขนาดนั้นหรอก”&#13;&#10;“ครั้งหน้า พยายามแสดงออกให้ชัดเจนขึ้น มันสำคัญมากที่จะต้องแสดงออกถึงตัวตนในสังคมนี้”&#13;&#10;&#13;&#10;ในวันที่มีแดดจัดวันหนึ่ง เช่นเดียวกับวันที่พวกเขาตากผ้าด้วยความจริงใจ พวกเขาก็ได้ตากผิวหน้าของตัวเองแห้งบนราวตากผ้า}
      ]
  </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {ในที่สุดทุกคนก็พอใจเมื่อพวกเขาแสดงรอยยิ้มที่สดใส ถ้าพวกเขาพบคนที่ถามว่าเกิดอะไรขึ้น พวกเขาจะตอบว่า: “ฉันแค่ขี้อายเท่านั้นแหละ ขี้อายเท่านั้นเอง...”}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {ถ้าใครพยายามมองไปที่ใบหน้าเบื้องหลังผิวหนัง ผลลัพธ์จะไม่งดงาม พื้นที่เบื้องหลังผิวหนังของพวกเขาเป็นพื้นที่ส่วนตัวเดียวที่พวกเขามีเหลืออยู่ การปล่อยให้มันไม่ถูกบุกรุกเป็นความเอื้อเฟื้อเผื่อแผ่สุดท้ายที่เมืองสามารถเสนอให้ได้}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Abnormality นี้จะเปลี่ยนการแสดงออกทางสีหน้าในช่วงเวลาที่กำหนด อย่างไรก็ตาม เมื่อเผชิญหน้ากับคนอื่น การเปลี่ยนแปลงของมันจะหยุดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">ตั้งแต่รอยยิ้มไปจนถึงความโกรธ พวกมันมีระดับการแสดงออกทางสีหน้า 5 ระดับ ซึ่งถูกเรียกว่า Faces 1 2 3 4 และ 5 จากซ้ายไปขวา</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">ไม่มีสถานการณ์พิเศษใดๆ จาก Face 3 Face 2 แสดงให้เห็นถึงอัตราความสำเร็จที่เพิ่มขึ้นและพนักงานจะฟื้นฟู SP เมื่อทำงานเสร็จสมบูรณ์</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">Face 4 แสดงให้เห็นถึงความเสียหายที่เกิดขึ้นระหว่างการทำงาน 150% และอัตราความสำเร็จลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="5">Face 5 แสดงให้เห็นถึงความเสียหายที่เกิดขึ้นระหว่างการทำงาน 200% และอัตราความสำเร็จลดลงอย่างมาก</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="6">Face 1 แสดงให้เห็นถึงความเสียหายที่เกิดขึ้นระหว่างการทำงาน 50% และอัตราความสำเร็จเพิ่มขึ้น นอกจากนี้ ในแต่ละครั้งที่ทำงานสำเร็จ HP และ SP ของพนักงานจะฟื้นตัว</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>