<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <info id="100019">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {วาทยากรของ $0 กำลังรอคอยนักดนตรี},
      {วาทยากรของ $0 มักจะเงียบ ห้องกักกันก็ยังคงนิ่ง},
      {วาทยากรคือผู้วิเศษที่นำมาซึ่งชีวิต เป็นหมอผีผู้ปลุกวิญญาณ},
      {จากการแตกสลายและพังทลาย การแสดงที่บรรเจิดที่สุดก็เริ่มต้นขึ้น}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {$0 เตรียมบทเพลงแห่งหายนะ},
      {ไม่ต้องสงสัยเลยว่า $0 คือวงดนตรีที่ดีที่สุดในบริษัท},
      {การแสดงที่น่าตื่นเต้นของ $0 จะสะกดทุกคน}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2"> 
      [
      {นักดนตรีมีชีวิตอยู่เพื่อเสียงปรบมือของผู้ชมในรอบสุดท้าย},
      {ชีวิตของนักแสดงเริ่มต้นและจบลงด้วยเสียงปรบมือของผู้ชม},
      {เสียงปรบมือชื่นชมเป็นของขวัญอันทรงเกียรติที่สุดที่ผู้ชมสามารถมอบให้แก่วาทยากรได้}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {#0 ผู้ซึ่งอาจจะกลายเป็นส่วนหนึ่งของผู้ชมสำหรับ $0 ในไม่ช้า กำลังจะเสร็จสิ้นกระบวนการทำงานแล้ว},
      {#0 จัดการงานกับ $0 โดยไม่มีปัญหาใดๆ}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
        <collection>
      <codeNo openLevel="0">T-01-31</codeNo>
      <name openLevel="1">The Silent Orchestra</name>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/silentOrchestra</portrait>
      <riskLevel openLevel="2">ALEPH</riskLevel>
      <openText>จากการแตกสลายและพังทลาย การแสดงที่บรรเจิดที่สุดก็เริ่มต้นขึ้น</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="1">
      [
      {Abnormality ที่รักในศิลปะและพยายามทำให้ทั้งบริษัทฟังเพลงของมัน&#13;&#10;&#13;&#10;&lt;บทคัดย่อจากสารานุกรม&gt;&#13;&#10;
      วาทยากรไม่เพียงแต่แก้ไขข้อผิดพลาดทางดนตรีเท่านั้น แต่ยังมีหน้าที่รับผิดชอบในการสร้างวงดนตรีที่ดีที่สุดและควบคุมดนตรี ทักษะของวาทยากรสามารถตัดสินได้ภายใน 5 นาทีที่โพเดียม ขณะที่วาทยากรเปิดโน้ตเพลง นักแสดงจะอ่านสายตา การกระทำ และออร่าของวาทยากรเพื่อดูว่าบุคคลนั้นคู่ควรที่จะนำพวกเขาหรือไม่ หากไม่มีความเข้าใจและความสามัคคีระหว่างพวกเขา ความสำคัญขององค์ประกอบที่ซับซ้อนในโน้ตเพลงก็ไม่สามารถแสดงออกมาได้ ดังนั้น อิทธิพลความเป็นผู้นำและความสามารถในการพูดที่โดดเด่นจึงเป็นคุณสมบัติที่จำเป็นสำหรับวาทยากรที่จะต้องมี…(ถูกละไว้)}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="2">
      [
      {&lt;มูฟเมนต์ที่ 1: สงบและช้า&gt;
      วาทยากรเริ่มโหมโรงแห่งหายนะ}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="3">
      [
      {&lt;มูฟเมนต์ที่ 2 ถึง 4: ร่าเริงและเร็ว&gt;
      พนักงานเริ่มลืมทุกสิ่งและแสดงความคลั่งไคล้ต่อวงซิมโฟนีอย่างบ้าคลั่ง อารมณ์นั้นไม่นานก็กลายเป็นความบ้าคลั่งภายใน ผลักดันให้พวกเขาโจมตีใครก็ตามที่อยู่ใกล้ๆ วงออร์เคสตราให้แรงกระตุ้นแก่ดนตรี นำแผนกทั้งหมดไปสู่จุดจบ เมื่อนักแสดงทุกคนรวมตัวกัน เพลงที่ไม่มีใครได้ยินแต่ทุกคนสามารถฟังได้ก็เริ่มต้นขึ้น}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="4">
      [
      {&lt;รอบสุดท้าย&gt;
      &lt;b&gt;“บทเพลงจะเจาะทะลวงทั้งตัวตนของคุณ”&lt;/b&gt;}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="mood1">เมื่อผลการทำงานเป็น ดี Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="mood2">เมื่อผลการทำงานเป็น แย่ Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="escape">เพลงที่บรรเลงโดย $0 เมื่อมันหลบหนีประกอบไปด้วย 4 มูฟเมนต์ เมื่อบทเพลงดำเนินไป พนักงานที่กำลังฟังจะได้รับความเสียหาย WHITE ในขณะที่ขนาดของพื้นที่ที่ได้ยินเพลงจะขยายออก</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="movement">ในแต่ละมูฟเมนต์ จุดอ่อนของ $0 จะเปลี่ยนไป มูฟเมนต์ที่ 1 คือ Pale ในขณะที่มูฟเมนต์ที่ 2 คือ Black สำหรับมูฟเมนต์ที่ 3 คือ White และสุดท้าย ในมูฟเมนต์ที่ 4 การโจมตีประเภท Red เท่านั้นที่มีประสิทธิภาพ เมื่อดนตรีถึงจุดสูงสุด $0 จะมีภูมิคุ้มกันต่อการโจมตีทุกรูปแบบ</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
  <etc>
    <param key="movement1" index="1">
      มูฟเมนต์ที่ 1 Adagio e Tranquillo: สงบนิ่งและเชื่องช้า
    </param>
    <param key="movement2" index="2">
      มูฟเมนต์ที่ 2 Sostenuto: ด้วยความเร็วที่ยับยั้ง
    </param>
    <param key="movement3" index="3">
      มูฟเมนต์ที่ 3 Accelerando e Crescendo: ค่อยๆ เร่งจังหวะเร็วขึ้นและดังขึ้น
    </param>
    <param key="movement4" index="4">
      มูฟเมนต์ที่ 4 Stringendo: เร่งจังหวะอย่างต่อเนื่อง และบรรเลงด้วยความหนักแน่น
    </param>
    <param key="movement5" index="5">
      รอบสุดท้าย con fuoco, ma non troppo: อย่างเร่าร้อนดุจไฟ แต่ก็ยังคงความละเมียดละไม
    </param>
  </etc>
</creature>