<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
    <info id="100006">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {มันอาจดูเหมือนเครื่องบดธรรมดาๆ แต่โปรดระวัง Abnormality ทุกตัวอาจไม่มีเหตุผลที่จะมีอยู่ แต่พวกมันทุกคนมีความตั้งใจที่จะคงอยู่},
      {แรงดูดของมันทรงพลังอย่างยิ่ง},
      {เพลงที่มันปล่อยออกมานั้นว่ากันว่าไพเราะอย่างน่าสยดสยอง},
      {เลือดของคนๆ หนึ่งจะสร้างคอร์ดที่น่าอัศจรรย์ และเนื้อของคนๆ หนึ่งจะสร้างความกลมกลืนที่ยิ่งใหญ่}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {$0 จะไม่ถูกกระตุ้นให้เคลื่อนไหวหากไม่มีใครอยู่ใกล้ๆ},
      {ก่อนที่ #0 จะเข้ามา ไม่มีการเคลื่อนไหวใดๆ มาจาก $0 },
      {ก่อนที่ #0 จะเข้าไปในห้องกักกัน $0 ก็เป็นเพียงแค่เครื่องจักรที่ปิดอยู่เท่านั้น},
      {หาก $0 มีสวิตช์เปิดปิด #0 อาจจะทำงานกับมันได้อย่างสบายใจขึ้นเล็กน้อย}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {#0 ทำงานกับ $0 อย่างระมัดระวังที่สุดเท่าที่จะทำได้},
      {#0 ต้องระมัดระวังอยู่เสมอเมื่อทำงานในห้องกักกันนี้ เนื่องจาก $0 สามารถเปิดใช้งานได้ทุกเมื่อ},
      {$0 ไม่มีการตอบสนองหรือปฏิกิริยาใดๆ ต่อ #0 ราวกับว่ามันกำลังย่อยชิ้นส่วนเนื้ออยู่ภายใน},
      {#0 พยายามทำงานกับ $0 ให้เสร็จอย่างรวดเร็วในขณะที่มันยังไม่เคลื่อนไหว}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {ค่อนข้างง่ายที่จะรู้ว่าเมื่อไหร่ที่ $0 จะเปิดใช้งาน แค่เปิดฝาและตรวจสอบว่ามันย่อยเนื้อไปมากแค่ไหนแล้ว},
      {#0 ไม่มีกะจิตกะใจที่จะเปิดฝาของ $0 เพื่อดูภายในเครื่องจักรของมันและตรวจสอบว่ามันจะเปิดใช้งานครั้งต่อไปเมื่อไหร่},
      {มีข่าวลือว่าพนักงานคนใดที่เปิดฝาของ $0 จะขอลาป่วยในเวลาต่อมา},
      {อันที่จริง ภายในของ $0 ว่ากันว่ามีความซับซ้อน แต่ไม่มีพนักงานคนใดกล้าที่จะตรวจสอบด้วยตาของตัวเอง}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {วันนี้เป็นวันโชคดีของ #0 $0 ไม่ได้เปิดใช้งาน},
      {#0 ค่อนข้างรู้สึกขอบคุณที่ $0 ไม่ทำงาน อย่างไรก็ตาม พวกเขาขอแสดงความเสียใจอย่างสุดซึ้งต่อพนักงานคนใดก็ตามที่จะต้องทำงานกับมันในครั้งต่อไป},
      {$0 ตัดสินใจที่จะหยุดพักหนึ่งวัน},
      {$0 ไม่ตอบสนองเนื่องจากมันยังคงกำลังกินของที่เหลืออยู่}
      ]
    </narration>
    <narration action="dead">
      [
      {ห้องกักกันเต็มไปด้วยความกลมกลืนที่ไม่เคยมีมาก่อนที่รั่วไหลออกมาจาก $0},
      {เพื่อที่จะให้กำเนิดผลงานชิ้นเอกที่ยิ่งใหญ่ที่สุด จะต้องมีการเสียสละ $0 คือตัวอย่างที่สมบูรณ์แบบของวลีนี้},
      {สิ่งที่เหลืออยู่ของ #0 มีเพียงเศษเนื้อและกระดูกไม่กี่ชิ้น และบทประพันธ์ของพวกเขาเองที่จะไม่มีใครได้ยินอีกต่อไป}
      ]
    </narration>
    <narration action="panic">
      [
      {#0 ถูกครอบงำด้วยโทนเสียงของ $0 พวกเขาจะไม่ตอบสนองต่อคำสั่งใดๆ},
      {#0 ตกหลุมพรางในมนต์เสน่ห์ของเพลงอันลึกลับของ $0 จิตใจของพวกเขาเป็นอัมพาตโดยสมบูรณ์}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">O-05-30</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/SingingMachine</portrait>
      <name openLevel="1">
        Singing Machine
      </name>
      <riskLevel openLevel="2">
        HE
      </riskLevel>
      <openText>“แต่ไม่มีอะไรเทียบได้กับเสียงเพลงที่มันสร้างขึ้นเมื่อมันกินมนุษย์”</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {มันมีรูปร่างเป็นเครื่องจักรทรงลูกบาศก์ยาว}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {เมื่อมองแวบแรก ทั้งหมดที่เห็นคือเครื่องบดอุตสาหกรรมธรรมดาๆ อย่างไรก็ตาม การดำรงอยู่ของ "เจตจำนง" ส่วนตัวของมันตรงตามเกณฑ์ที่จะถูกจัดประเภทเป็น Abnormality}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {เมื่อถูกเข้าใกล้หรือสัมผัส พนักงานจะกลายเป็นคนเพ้อเจ้อและโยนตัวเองเข้าไปในตัวเครื่องจักรของ Abnormality หลังจากนั้น พัดลมระบายอากาศของเครื่องจักรจะปิดลงอย่างรวดเร็ว และเสียงการทำงานของ Abnormality สามารถได้ยินได้จากภายใน กระบวนการนี้ใช้เวลาประมาณ 5 นาที}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {หลังจากทำการทดลองไม่กี่ครั้ง เราสรุปได้ว่า Abnormality ต้องการที่จะได้รับ "เพลง" จากการปฏิสัมพันธ์นี้}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {&lt;i&gt;ไม่มีการวิจัยโดยละเอียดเกี่ยวกับ “เพลง” ของ Abnormality นี้ อย่างไรก็ตาม มีสมมติฐานว่ามันมีลักษณะพิเศษที่ดึงดูดมนุษย์ในความสัมพันธ์กับพฤติกรรมเฉพาะหรือบันทึกการให้คำปรึกษาทางจิตวิทยา หากพนักงานคนใดของเราถูกตัดสินว่าติดเพลงนี้ พวกเขาจะต้องได้รับการรักษาอย่างรวดเร็วเพื่อป้องกันความเสียหายที่อาจเกิดขึ้น&lt;/i&gt;}
    ]
  </desc>
    <desc id="6" openLevel="1">
      [
      {&lt;บทคัดย่อจากบันทึกการให้คำปรึกษา&gt;&#13;&#10;
      ฉันแค่อยากจะเขียนรายงานการสังเกตการณ์แล้วออกไป แต่เขากลับทำตัวแปลกๆ}
      ]
    </desc>
    <desc id="7" openLevel="2">
      [
      {      ฉันเตือนเขาไม่ให้เข้าใกล้เกินไป แต่ &lt;ถูกปิดบัง&gt; ก้าวเข้าไปใกล้ขึ้นอีกก้าวหนึ่ง เขาบอกว่าเขาจะให้ฉันได้ยินจินตนาการ จากนั้นเขาก็เปิดฝาและกระโดดเข้าไปในเครื่องจักร ฝาปิดลงและมีเสียงดังมาจากภายในสิ่งมีชีวิตนั้น ไม่มีทางรู้ว่าเกิดอะไรขึ้น แต่ฉันก็กลัวเกินกว่าจะทำอะไรได้ (ละไว้)}
      ]
    </desc>
    <desc id="8" openLevel="3">
      [
      {      ในความมืด ฉันตระหนักว่าสิ่งนั้นกำลังเล่นเครื่องดนตรีอยู่ มันบดขยี้และตัดร่างกายของ &lt;ถูกปิดบัง&gt; มันกำลังสร้างจังหวะ ในขณะที่ฉันกำลังใคร่ครวญถึงความจริงอันน่าสยดสยอง ฝาก็เปิดขึ้นอีกครั้ง เศษชิ้นส่วนของ &lt;ถูกปิดบัง&gt; อยู่ในนั้น น้อยมากจนคุณต้องสงสัยว่าส่วนที่เหลือหายไปไหน (ละไว้)}
      ]
    </desc>
    <desc id="9" openLevel="4">
      [
      {&lt;ประกาศ, ต้องอ่าน: อาการของการเสพติดเพลงของ ‘Singing Machine’&gt;&#13;&#10;
      &lt;i&gt;1. พยายามนำพนักงานคนอื่นไปยังห้องกักกันของ ‘Singing Machine’ โดยใช้กำลังกาย
      2. รูม่านตาขยาย
      3. ความสามารถในการจดจ่อและการรับรู้ลดลงอย่างมาก
      4. ปฏิเสธที่จะฟังเพลงในรูปแบบอื่น&lt;/i&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;โปรดระบุอาการเพิ่มเติมที่พบและรายงานพนักงานที่ต้องสงสัยว่ามีอาการที่ระบุไว้ทันที }
      ]
    </desc>
    <desc id="10" openLevel="4">
      [
      {&lt;บทคัดย่อจากบันทึกเหตุการณ์&gt;&#13;&#10;
      วันที่: XX/XX/XXXX
      พนักงาน M1840 หายตัวไปในบริษัท 2 วันต่อมา ในวันที่ XX ส่วนหนึ่งของศพถูกพบภายใน ‘Singing Machine’ การวิเคราะห์จีโนมเปิดเผยว่าศพเป็นของพนักงานที่หายไป พนักงานคนนี้เป็นพนักงานใหม่ที่เพิ่งทำงานในบริษัทได้เพียง 3 เดือน และไม่มีบันทึกการมอบหมายให้ทำงานกับ Abnormality ผู้กระทำผิดคือพนักงาน &lt;ถูกปิดบัง&gt; ซึ่งเป็นผู้รับผิดชอบ ‘Singing Machine’ &lt;ถูกปิดบัง&gt; สารภาพหลังจากมีการสอบสวนอย่างละเอียด&#13;&#10;
      “ผมรู้ว่ามันบ้า แต่ผมต้องได้ยินเพลงนั้นอีกครั้ง มันติดอยู่ในหัวผมมาหลายเดือน ผมทำการทดลองทุกประเภท เมื่อเครื่องจักรรับแมวเข้าไป มันจะเล่นเพลง 1 นาที สุนัขขนาดใหญ่ 2 นาที 30 วินาที แต่ไม่มีอะไรเทียบได้กับเพลงที่มันสร้างขึ้นเมื่อมันกินมนุษย์ …มันอาจจะฟังดูไร้สาระ แต่ผมรู้สึกพอใจที่ได้ยินมันอีกครั้ง”}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="1" key="1">พนักงานที่มีระดับ Fortitude 4 หรือสูงกว่ากระโดดเข้าไปใน $0 หลังจากทำงานเสร็จสิ้น</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">พนักงานที่มีระดับ Temperance 2 หรือต่ำกว่ากระโดดเข้าไปใน $0 หลังจากทำงานเสร็จสิ้น</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">เมื่อผลการทำงานเป็น แย่ Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="4">เมื่อ Qliphoth Counter ลดลงเหลือ 0 พนักงานคนต่อไปที่เข้าไปในห้องกักกันจะกระโดดเข้าไปใน $0 และเปิดใช้งานมัน</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="5">เมื่อ $0 กำลังทำงาน พนักงานที่อยู่ใกล้เคียงบ่นว่าได้ยินทำนองเพลงต่อเนื่องจากที่ไหนก็ไม่รู้ เราตัดสินใจเรียกปรากฏการณ์นี้ว่า “ติดยา”</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="6">พนักงาน ข หมดสติเนื่องจากการโจมตีของพนักงาน ก หลังจากโจมตีแล้วพนักงาน ก ลากพนักงาน ข ไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อให้ถูกบริโภคในการสร้างเพลง</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>