<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
    <info id="100063">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {$0 ทำให้ผู้ที่มองมันรู้สึกผูกพันโดยไม่รู้ตัว}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {ประกอบด้วยเมือกสีชมพูทั้งหมด $0 กำลังเลื่อนไปมารอบๆ ห้องกักกันของมัน}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {หาก #0 รู้สึกว่าพวกเขาอาจต้องการเพิกเฉยต่อความปลอดภัยและระเบียบสุขาภิบาลบางส่วน มันจะส่งผลให้เกิดนรกอันเต็มไปด้วยเมือก}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {โดยที่ทุกคนไม่รู้ กองทัพของ $0 เติบโตขึ้นทุกวัน}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">D-03-109</codeNo>
      <portrait openLevel="0">Sprites/Unit/creature/SlimeGirl</portrait>
      <name openLevel="1">
        Melting Love
      </name>
      <riskLevel openLevel="3">
        ALEPH
      </riskLevel>
      <openText>…และพนักงานที่รักของฉัน ฉันหวังว่าพวกคุณทุกคนจะสวมหน้ากากกันแก๊สที่เราแจกจ่ายให้ก่อนที่เราจะเข้าไป</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {&lt;i&gt;Abnormality นี้ถูกสร้างขึ้นด้วยแนวคิดที่ได้รับจากผู้สนับสนุน Tumblbug นามว่า mul.&lt;/i&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;เมือกที่ละลายและมีความคล้ายคลึงกับมนุษย์เมื่อตรวจสอบอย่างใกล้ชิด ห้องกักกันของมันถูกปกคลุมด้วยสารคัดหลั่งเมือกของมัน}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {วันนี้ ฉันอยากจะพูดถึงเหตุการณ์ล่าสุดที่ทุกคนคงเคยได้ยิน&#13;&#10;ใช่แล้ว เหตุการณ์อันน่าสยดสยองเมื่อกองทัพเมือกยึดครองสถานที่ของเราเป็นเวลา (ถูกปิดบัง) นาที&#13;&#10;มีภาชนะหลายชิ้นที่เหลืออยู่ในห้องแล็บ (ถูกปิดบัง) ซึ่งไม่ได้รับการประมวลผลอย่างเหมาะสมในระหว่างการทดลองที่เกี่ยวข้องกับ (ถูกปิดบัง)&#13;&#10;หากคุณรู้เกี่ยวกับการทดลอง (ถูกปิดบัง) คุณคงจะรู้แล้วว่าเนื้อหาในภาชนะเหล่านั้นเป็นเพียงของเหลือที่ไร้ประโยชน์ที่พิสูจน์ว่าการทดลองล้มเหลวเท่านั้น นักวิจัยของเราจึงรู้สึกว่าไม่จำเป็นต้องกำจัดมัน&#13;&#10;เป็นที่ชัดเจนว่าพนักงานใหม่คนหนึ่งในทีมวิจัยไม่มีความคิดอะไรเลยเกี่ยวกับสิ่งที่อยู่ภายในภาชนะเหล่านั้น พนักงาน Marie พบภาชนะบรรจุเมือกสีชมพูและรู้สึกว่ามันอาจเป็นภัยคุกคาม คาดว่าเธอได้ปิดบังและเก็บมันไว้ในสถานะ (ถูกปิดบัง) อย่างละเอียด&#13;&#10;หากสมมติฐานของฉันถูกต้อง วัตถุที่ละลายในภาชนะเหล่านั้นน่าจะเป็น (ถูกปิดบัง) ของ (ถูกปิดบัง) ฉันมั่นใจในเรื่องนี้เมื่อฉันอ่านข้อความที่อธิบายลักษณะของมันว่าเป็นเหมือนมนุษย์วัยรุ่น}
      ]

    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {ฉันไม่รู้ว่ามันโชคดีสำหรับเราหรือไม่ แต่ความทรงจำของมัน รวมถึงความทรงจำของการทดลอง หายไปอย่างสมบูรณ์ มันแทบจะพูดไม่ได้เลยแม้แต่คำหรือสองคำ นอกจากนี้ยังมีความไม่มั่นคงทางจิตใจ มันจะวิตกกังวลอย่างมากเมื่อ Marie ไม่อยู่&#13;&#10;พี่ชาย Marie มีพี่ชายที่เธอสูญเสียไปในช่วงวัยเด็ก ทุกอย่างเริ่มต้นขึ้นเมื่อเธอรู้สึกผูกพันกับเมือกสีชมพูที่มีลักษณะเหมือนเด็กที่ตามเธอไปรอบๆ&#13;&#10;Marie แสดงให้เห็นถึงระดับการเสื่อมถอยทางจิตใจที่ลดลงอย่างไม่เคยมีมาก่อน แน่นอนว่ามันเป็นเรื่องผิดปกติอย่างยิ่ง แน่นอนว่า Abnormality มีผลกระทบเชิงบวกต่อเธออย่างใดอย่างหนึ่ง แต่นั่นเป็นจุดสิ้นสุดของผลประโยชน์&#13;&#10;เพื่อนร่วมงานของเธอเริ่มสังเกตเห็นพฤติกรรมแปลกๆ ของเธอ พวกเขาพยายามถามเธอเกี่ยวกับเรื่องนี้ ซึ่งเป็นสิ่งที่ถูกต้องที่จะทำ พวกเขาได้รับการศึกษาเกี่ยวกับผลกระทบที่อาจเกิดขึ้นจากการลดลงอย่างรวดเร็วของระดับความเสื่อมถอยทางจิตใจ และเข้าใจว่าการที่คนคนหนึ่งหายไปทุกๆ ช่วงพักเป็นสัญญาณอันตราย อย่างไรก็ตาม Marie ไม่ได้พูดอะไรกับพวกเขาและถูกกักตัวไว้ในห้องให้คำปรึกษาจนกว่าเธอจะยอมเปิดปาก&#13;&#10;ในขณะเดียวกัน สิ่งมีชีวิตที่เต็มไปด้วยเมือกนี้ที่ลืมทุกสิ่งก็จำสิ่งหนึ่งได้โดยสัญชาตญาณ: มันต้องออกจากสถานที่นี้ไม่ว่าจะด้วยวิธีใดก็ตาม&#13;&#10;Abnormality นี้รู้สึกวิตกกังวลอย่างยิ่งอีกครั้งเมื่อ Marie ไม่มาตามเวลา มันคิดว่าเธอตกอยู่ในอันตราย มันจึงตัดสินใจที่จะหลบหนีไปพร้อมกับเธอ&#13;&#10;ความผูกพันที่ไม่ธรรมดาได้ก่อตัวขึ้นระหว่างทั้งสอง พวกเขาห่วงใยซึ่งกันและกันจากก้นบึ้งของหัวใจ}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {ในที่สุด Marie ที่ถูกกักขังอยู่ในห้องให้คำปรึกษาก็ยอมละทิ้งสิทธิ์ที่จะเงียบและเริ่มเปิดเผยสิ่งที่เธอทำ เธอเก็บเนื้อหาไว้ในภาชนะได้อย่างไร และเธอสามารถสร้างความผูกพันกับมันได้อย่างไร อย่างไรก็ตาม เธอพูดไม่จบ นั่นเป็นเพราะเธอละลายในชั่วพริบตาหลังจากมีสัญญาณของความผิดปกติปรากฏบนผิวหนังของเธอ ใช่ เธอละลายอย่างแท้จริง ละลายไปทั้งตัว และนั่นไม่ใช่จุดสิ้นสุดของเรื่องนี้ เมือกที่เคยเป็น Marie เมื่อไม่กี่วินาทีที่แล้วก็เริ่มเคลื่อนไหว มันไม่ใช่เรื่องยากสำหรับสิ่งมีชีวิตที่เป็นของเหลวที่จะเลื่อนไปใต้ประตูห้องให้คำปรึกษา&#13;&#10;มันมีความมีเหตุผลของมนุษย์อยู่บ้างหรือไม่? ไม่ เหมือนลูกเป็ดแรกเกิดที่ตามแม่ของมันไปอย่างไม่ลืมหูลืมตา มันเพียงแค่เคลื่อนที่ไปหาสิ่งมีชีวิต Abnormality&#13;&#10;และไม่ใช่แค่ Marie เท่านั้นที่กลายเป็นเมือก พนักงานทุกคนที่เคยสัมผัสกับเธอไม่ว่าจะด้วยวิธีใดก็เริ่มละลายด้วยเช่นกัน ผู้ที่กำลังตั้งคำถามกับเธอ ผู้ที่เคยร่วมทานอาหารกับเธอ ผู้ที่เคยทำงานร่วมกัน…&#13;&#10;ไม่นาน กองทัพเมือกนี้ก็เริ่มโจมตีพนักงานคนอื่น ทั้งหมดนี้เพื่อแม่เมือก Abnormality ที่พวกเขารัก ใช่ ด้วยความรักและรักเพียงอย่างเดียว พวกเขาจึงสังหาร }
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {…และพนักงานที่รักของฉัน ฉันหวังว่าพวกคุณทุกคนจะไม่ลืมสวมหน้ากากกันแก๊สที่เราแจกจ่ายให้ก่อนที่เราจะเข้าไปใช่ไหม? ฉันหวังว่าจะไม่มีใครถอดมันออกเพราะความเบื่อหน่ายหรือความอึดอัด&#13;&#10;ฉันต้องแจ้งให้พวกคุณทุกคนทราบว่าบางคนในพวกคุณติดเชื้อเมือกที่ฉันบอกไปแล้ว เราไม่ได้ให้หน้ากากกันแก๊สแก่บางคน และเราบอกว่านั่นเป็นเพราะเราของหมด แม้ว่าความจริงแล้ว มันเป็นเพียงเพื่อให้เราสามารถแยกแยะระหว่างผู้ที่ติดเชื้อและผู้ที่ไม่ติดเชื้อได้ คุณอาจจะรู้สึกปกติดีในตอนนี้ แต่ก่อนที่หนึ่งชั่วโมงจะผ่านไป เนื้อและกระดูกของคุณจะเริ่มละลาย และจิตใจของคุณจะสลายไปสู่ความว่างเปล่าสีดำสนิท จากนั้นคุณจะเริ่มพยายามสร้างความหายนะให้กับสถานที่ คุณอาจจะกระโดดเข้าใส่พนักงานที่นั่งอยู่ข้างๆคุณ เป็นอันดับแรกในการกระทำในรูปแบบใหม่ของคุณ ทั้งหมดนี้เพื่อความรักในกองเมือกที่คุณชื่นชอบ&#13;&#10;ใช่ ฉันรู้ มันเป็นเรื่องเหลือเชื่อ คุณรู้สึกมีชีวิตชีวาและชัดเจนในตอนนี้ แล้วคุณจะละลายกลายเป็นเมือกได้อย่างไร? แต่คุณก็จะละลาย มันไม่ใช่ความผิดของคุณแน่นอน คนใดคนหนึ่งในพวกคุณได้สัมผัสกับ Abnormality ที่เป็นเมือก และคุณเป็นเพียงคนโชคร้ายที่อยู่รอบๆ บุคคลนั้น ตอนนี้มันไร้ความหมายแล้วที่จะระบุผู้ป่วยรายแรก ฉันสงสัยว่าพวกเขาจะรู้ว่าผลลัพธ์ของการกระทำของพวกเขาจะหายนะเพียงใด พวกเขาทำมันด้วยความรักที่บริสุทธิ์&#13;&#10;สุดท้ายนี้ ผู้ที่ไม่ติดเชื้อซึ่งสวมหน้ากาก โปรดตรวจสอบให้แน่ใจว่าคุณใส่ใจเป็นพิเศษกับสุขอนามัยของคุณ และรายงานทันทีเมื่อคุณเห็นพนักงานคนใดทำตัวผิดปกติ คุณจะติดเชื้อเช่นกันหากคุณพยายามช่วยพวกเขา ตอนนี้ ในโต๊ะทำงานของคุณจะมีปืนพกขนาด 9 มม. ที่ล็อกและบรรจุไว้อย่างสมบูรณ์&#13;&#10;สิ่งที่คุณต้องทำตอนนี้ควรจะชัดเจน เราจะไม่เปิดประตูจนกว่าสถานการณ์จะ… ได้รับการจัดการ ฉันหวังว่าจะได้พบคุณอีกครั้งเมื่อทุกอย่างได้รับการจัดการแล้ว}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="1" key="1">เมื่อผลการทำงานเป็น แย่ หรือ ธรรมดา Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">$0 ให้ก้อนเมือกแก่พนักงานคนแรก (D-03-109-1) ที่ทำงานใดๆ นอกเหนือจากการทดสอบความอดกลั้น กับมัน ก้อนเมือกฟื้นฟู SP ของ D-03-109-1 และเพิ่มอัตราความสำเร็จในการทำงานของพวกเขา อย่างไรก็ตาม ต้องมีการสังเกตการณ์เพิ่มเติมเพื่อพิจารณาว่าผลกระทบของก้อนเมือกเปลี่ยนแปลงไปอย่างไรตามสถานะของ $0</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">เมื่อ D-03-109-1 ทำงานทดสอบความอดกลั้น สำเร็จ Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">พนักงานที่อยู่ในพื้นที่เดียวกับ D-03-109-1 มีโอกาสน้อยที่จะติดเชื้อเมือก ผู้ที่ติดเชื้อเมือก (D-03-109-2) สามารถแยกแยะได้ด้วยร่องรอยของเมือกบนแก้มของพวกเขา พนักงานที่สัมผัสกับ D-03-109-2 ก็มีโอกาสติดเชื้อต่ำเช่นกัน เมื่อเวลาผ่านไปนานพอหลังจากติดเชื้อ ผิวหนังของ D-03-109-2 ก็รวมเข้ากับเมือกอย่างสมบูรณ์ และพนักงานที่ติดเชื้อก็เปลี่ยนเป็น ████████</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="5">Qliphoth Counter ลดลงเหลือ 0 เมื่อจำนวนของ D-03-109-2 มีสัดส่วนมากกว่า 50% ของแผนกในขณะที่ D-03-109-1 ยังมีชีวิตอยู่</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="6">Qliphoth Counter ลดลงเหลือ 0 เมื่อ D-03-109-1 เสียชีวิต</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="7">หลังจากการทดลองหลายครั้ง พบว่าการแพร่กระจายของเมือกสามารถควบคุมได้ผ่านการทำงานทดสอบสติปัญญา หาก D-03-109-1 ทำงานทดสอบสติปัญญา และสร้าง PE-Boxes ได้ 24 กล่องขึ้นไป เมือกจะไม่ติดเชื้อพนักงานคนอื่นเป็นเวลา 30 วินาที อย่างไรก็ตาม โปรดระวัง เนื่องจากหากสร้าง PE-Boxes ได้น้อยกว่า 24 กล่อง ทุกๆ D-03-109-2 อาจจะเปลี่ยนเป็น ████████</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
  <child>
    <codeId>D-03-109-1</codeId>
  </child>
</creature>