<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
      <info id="100102">
        <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {ห้องกักกันของ $0 มีพายุหิมะที่หนาวเหน็บ},
      {ห้องกักกันของ $0 ส่องแสงระยิบระยับด้วยน้ำแข็งและน้ำค้างแข็ง},
      {ถ้า Kai ไม่สามารถสร้างประติมากรรมแห่ง "นิรันดร" ด้วยเกล็ดน้ำแข็งได้ เขาคงจะได้รับของขวัญจากโลกใบนี้}
      ]
    </narration>
    <narrationa action="mid1">
      [
      {พระราชวังของ $0 หนาวเย็นและโดดเดี่ยว #0 อยากจะออกจากที่แห่งนี้ให้เร็วที่สุดเท่าที่จะทำได้},
      {ถนนไปยังพระราชวังของ $0 หนาวจัดและยังคงยาวนาน #0 โหยหาความอบอุ่น}
      ]
    </narrationa>
    <narration action="special_ability_1">
      [
      {Gerda ผู้กล้าหาญและแข็งแกร่งกว่าใครๆ จะต่อสู้เพื่อ Kai ที่ถูกขังอยู่ในพระราชวังหิมะ}
      ]
    </narration>
    <narration action="win">
      [
      {ฤดูใบไม้ผลิมาถึงพร้อมกับกุหลาบที่ผลิบาน Gerda และ Kai จูงมือกันแล้วเดินกลับบ้าน}
      ]
    </narration>
    <narration action="lose">
      [
      {Gerda และ Kai ไม่สามารถเอาชนะ $0 ได้ พวกเขากลายเป็นเศษน้ำแข็งในมือของเธอและจะไม่มีวันออกจากพระราชวังหิมะ}
      ]
    </narration>
    <narration action="anotherWork">
      [
      {ตราบใดที่ Kai ยังคงติดอยู่ในพระราชวังหิมะ Gerda จะต้องเผชิญหน้ากับการดวลกับ $0 อย่างหลีกเลี่ยงไม่ได้ในที่สุด}
      ]
    </narration>
  </info>
    <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">F-01-37</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/SnowQueen</portrait>
      <name openLevel="1">
        The Snow Queen
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        HE
      </riskLevel>
      <openText>“หิมะกำลังละลายอย่างต่อเนื่อง… อาจเป็นเพราะฤดูใบไม้ผลิกำลังจะมา หรืออาจเป็นเพราะพระราชวังกําลังพังทลาย”</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="1">
      [
      {ราชินีที่อาศัยอยู่เพียงลำพังในป่าฤดูหนาวที่หนาวจัด}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="2">
      [
      {เช่นเดียวกับที่ทุกเรื่องราวเริ่มต้น Kai เป็นเด็กที่มีหัวใจที่อ่อนโยน เมื่อเศษกระจกที่ทำโดยนางฟ้าชั่วร้ายกระจัดกระจายไปบนหัวใจของทุกคน Kai ก็เริ่มเห็นสิ่งที่ไม่ต้องการเห็น หรือไม่จำเป็นต้องเห็น เขาออกจากหมู่บ้านเล็กๆ ที่เขาเติบโตมา&#13;&#10;&#13;&#10;ท่ามกลางพายุหิมะที่ไม่ปรานี Kai ได้พบกับราชินีหิมะ เขารู้สึกอยากรู้อยากเห็นเกี่ยวกับโลกที่อยู่นอกเหนือความรู้ของเขา เขารู้สึกราวกับว่าทุกสิ่งที่เขารู้มีค่าน้อยมาก}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {พระราชวังหิมะที่เขาไปถึงนั้นหนาวมาก แต่จูบของราชินีหิมะทำให้หัวใจของเขาแข็งเป็นน้ำแข็ง และเขาไม่รู้สึกถึงความหนาวอีกต่อไป ไม่มีทั้งความสุขในพระราชวัง มีเพียงแต่ค่ำคืนฤดูหนาวที่ยาวนาน&#13;&#10;&#13;&#10;Gerda แข็งแกร่งพอที่จะไม่ถูกกระจกแทงทะลุ และกล้าหาญพอที่จะเดินทางไปช่วย Kai เธอจึงออกเดินทางไปยังพระราชวังหิมะ&#13;&#10;&#13;&#10;การเดินทางนั้นทรมาน Gerda ได้รับบาดเจ็บและเจ็บปวด บางครั้งเธอก็ร้องไห้&#13;&#10;&#13;&#10;อย่างไรก็ตาม ในที่สุด Gerda ก็ได้พบกับ Kai&#13;&#10;&#13;&#10;ฤดูใบไม้ผลิมาถึงพร้อมกับกุหลาบที่ผลิบาน ความอบอุ่นของมันละลายพระราชวังของราชินีหิมะ และเศษกระจกในหัวใจของKaiก็ระเหยไปโดยไม่มีร่องรอย&#13;&#10;&#13;&#10;จากนั้น ราชินีหิมะที่เหลืออยู่ตามลำพัง… (ถูกละไว้)}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {&lt;i&gt;ฉันจำวันที่เรานำเธอไปใส่ในโลงศพแช่แข็งด้วยมือของเราเองได้ ในบางช่วง เสียงหัวเราะอันรื่นเริงของเธอก็หายไป เธอแค่หัวเราะและร้องไห้สลับกันไปมา และในที่สุดเธอก็ถูกพบในอ่างอาบน้ำที่เต็มไปด้วยสีแดงพร้อมกับข้อมือที่ถูกกรีด&#13;&#10;เราไม่เชื่อในการตาย ฉันจะให้เธอถูกสร้างใหม่จาก "เครื่องจักร" ที่ฉันเคยเกลียดชังมาตลอดชีวิต แต่ตอนนี้มันกลายเป็นคำตอบเดียว เธอคงจะรังเกียจฉันในเรื่องนี้ ที่ตายในอ่างอาบน้ำนั้น อย่างไรก็ตาม เราเดินมาไกลเกินกว่าจะรู้สึกผิดใดๆ&#13;&#10;……&#13;&#10;วันหนึ่ง "มัน" พูดกับฉัน&#13;&#10;“ฉันจำคุณได้ คุณเป็นคนที่มีจิตใจดี”&#13;&#10;ในวินาทีที่ฉันได้ยินมัน ฉันก็ถูกครอบงำด้วยความต้องการที่จะทำลายสิ่งที่ฉันสร้างขึ้นด้วยมือของฉันเอง&lt;/i&gt;}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="3" key="kissProb1">เมื่อผลการทำงานเป็น ธรรมดา พนักงานจะถูก $0 จูบด้วยความน่าจะเป็นปานกลาง</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="kissProb2">เมื่อผลการทำงานเป็น แย่ พนักงานจะถูก $0 จูบด้วยความน่าจะเป็นที่สูง</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2kiss">พนักงานที่ได้รับจูบครั้งที่สองของ $0 ลืมทุกสิ่งและถูกขังอยู่ในห้องกักกัน</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3kiss">เพื่อหลีกเลี่ยงจูบอันตรายครั้งที่สามของ $0 และเพื่อช่วยชีวิตพนักงานที่ถูกขังไว้ จะต้องมีการดวลกับ $0</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="4kiss">เฉพาะผู้ที่มี Fortitude สูงเท่านั้นที่จะสามารถช่วยพนักงานได้ เราต้องแน่ใจว่าจะช่วยพวกเขาให้ได้ก่อนที่วันจะสิ้นสุด</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>