<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
    <info id="100012">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {$0 ปรารถนาที่จะสะสมอาหารสำหรับฤดูหนาวที่กำลังจะมาถึง ลูกๆ ของมันหิวอยู่เสมอ},
      {ห้องกักกันคือใยแมงมุมขนาดมหึมา ทันทีที่พนักงานเข้าไปในนั้น สายตาของแมงมุมจะจับจ้องไปที่เหยื่อ}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {ขณะที่ #0 ตระหนักว่าสายไฟบนเพดานยาวกว่าปกติ หนึ่งในนั้นก็เริ่มขยับ},
      {เมื่อ #0 สังเกตเห็นว่าพื้นไม่ควรเป็นสีดำ เงาขนาดใหญ่ก็เริ่มเคลื่อนไหว}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {ดวงตาจำนวนมากของ $0 ติดตามการเคลื่อนไหวทุกย่างก้าวของ #0},
      {$0 น่าจะสามารถได้ยิน สัมผัส ได้กลิ่น และมองเห็นได้ และที่สำคัญที่สุดคือ รับรส},
      {แมงมุมมีสัญชาตญาณความเป็นแม่ที่แข็งแกร่ง พวกมันจะปกป้องลูกๆ ของมันไม่ว่าจะต้องแลกด้วยอะไรก็ตาม}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {ขณะทำงานภายในห้องกักกัน #0 จะไม่มองขึ้นไปที่เพดาน การสบตากับมันจะทำให้วันของพวกเขาพังทลาย},
      {บางครั้ง แมงมุมตัวเล็กๆ อาจตกลงมาจากเพดาน แต่ทุกอย่างจะเรียบร้อยถ้าคุณแค่เพิกเฉยต่อพวกมัน }
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {#0 ตรวจสอบให้แน่ใจว่าไม่ลืมที่จะลูบตัวเบาๆ ก่อนออกไป เพื่อให้แน่ใจว่าไม่มีแมงมุมตัวเล็กๆ ยังคงเกาะติดเสื้อผ้าของพวกเขาอยู่},
      {#0 จัดการออกจากห้องกักกันได้โดยไม่เหยียบลูกๆ ตัวเล็กๆ เลย}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
        <collection>
      <codeNo openLevel="0">T-02-43</codeNo>
      <name openLevel="1">Spider Bud</name>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/SpiderMom</portrait>
      <riskLevel openLevel="1">TETH</riskLevel>
      <openText>ไม่น่าแปลกใจเลยที่ไม่มีพนักงานคนใดอาสาไปนำศพเพื่อนร่วมงานที่อยู่ในรังไหมกลับมา</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Abnormality ที่มีรูปร่างเหมือนแมงมุมยักษ์ เฝ้าอาณาเขตของมันในความมืด เป็นเรื่องยากที่จะมองเห็น Abnormality ด้วยตาเปล่า แมงมุมตัวเล็กๆ วิ่งไปมารอบๆ พื้น }
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {พนักงานผู้ภาคภูมิใจของเรา Peter เข้าไปในห้องกักกันของ Abnormality วันหนึ่ง เมื่อเขาส่องไฟฉายไปที่พื้น แมงมุมตัวเล็กๆ ก็วิ่งหนีไปจากแสง}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {เมื่อ Peter เผลอเหยียบแมงมุมตัวเล็กๆ โดยบังเอิญ แมงมุมยักษ์ก็ลงมาจากเพดาน Peter ถูกลากขึ้นไปที่เพดานในพริบตา พนักงานที่อยู่ในรังไหมซึ่งห้อยอยู่บนเพดานของห้องกักกันจะเป็นอาหารเพื่อสุขภาพสำหรับลูกๆ ของแมงมุม}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {ไม่น่าแปลกใจเลยที่ไม่มีพนักงานคนใดอาสาไปนำศพเพื่อนร่วมงานที่อยู่ในรังไหมกลับมา }
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="2">
      [
      {&lt;บทคัดย่อจากสารานุกรมสัตว์&gt;&#13;&#10;
      …ความจริงที่มักถูกมองข้ามโดยคนส่วนใหญ่คือเหยื่อที่ติดอยู่ในรังไหมของแมงมุมนั้นไม่ได้ตายจริง เหยื่อกำลังจะตายอย่างช้าๆ อยู่ภายใน ความตายของพวกเขาถูกเลื่อนออกไปเพื่อให้พวกเขาสดใหม่สำหรับการบริโภคในภายหลัง พิษของแมงมุมมีสารพิษที่ทำลายหัวใจอย่างถาวร ซึ่งในที่สุดก็นำไปสู่ความตาย แมลงที่ติดอยู่ในรังไหมสีดำสนิทไม่มีทางเลือกนอกจากต้องรอให้แมงมุมตัวเล็กๆ กินพวกมัน โดยรู้สึกว่าหัวใจของพวกมันเต้นช้าลงเรื่อยๆ (ถูกละไว้)}
      ]
    </desc>
    <desc id="6" openLevel="3">
      [
      {&lt;บทคัดย่อจากจดหมายของหัวหน้าฝ่ายสวัสดิการ&gt;&#13;&#10;
      เราขอขอบคุณสำหรับข้อเสนอแนะของคุณ อย่างไรก็ตาม การวิจัยของเราเองบ่งชี้ว่าข้อกังวลของคุณไม่น่าจะเป็นจริง นอกจากนี้ ยังได้รับการพิสูจน์แล้วว่าการมีรังไหมอยู่ในห้องกักกันจะเพิ่มผลผลิตพลังงาน ด้วยเหตุผลเหล่านี้ เราจะไม่ดำเนินการช่วยเหลือพนักงานที่ถูกจับโดย Spider Bud เนื่องจากขัดต่อผลประโยชน์ของเรา อย่างไรก็ตาม เราจะจัดสรรทรัพยากรเพิ่มเติมเพื่อวิจัยสิ่งมีชีวิตนี้ในอนาคตตามความเห็นของคุณ โปรดทราบว่าการทำลายบรรยากาศของพื้นที่ทำงานของเราด้วยการเผยแพร่ข่าวลือที่ไม่ได้รับการยืนยันนั้นขัดต่อหลักจรรยาบรรณ และอาจได้รับโทษรวมถึงการไล่ออก Lobotomy ให้ความสำคัญกับสวัสดิการและเสียงของพนักงานเสมอ&#13;&#10;
      - หัวหน้าฝ่ายสวัสดิการ บริษัท Lobotomy}
      ]
    </desc>
    <desc id="7" openLevel="4">
      [
      {มีข่าวลือที่น่าขนลุกแพร่กระจายในหมู่พนักงาน มันไม่ใช่เรื่องแปลกสำหรับข่าวลือหนึ่งหรือสองข่าวที่จะแพร่กระจายในบริษัทแบบนี้ แต่สิ่งที่น่าสนใจคือจำนวนผู้ที่อ้างว่าเป็นพยานดูเหมือนจะเพิ่มขึ้น ข่าวลือกล่าวว่า:&#13;&#10;“สามารถได้ยินเสียงกระซิบในห้องกักกันตอนกลางคืน…”&#13;&#10;“มันเป็นเสียงของ Alex ที่หายตัวไปเมื่อไม่กี่วันก่อน…”&#13;&#10;“พวกเขาบอกว่าเสียงนั้นร้องไห้ด้วยความหวาดกลัว ขอให้ช่วยชีวิตจากความมืด…”}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="OneChick">พนักงานที่มีระดับ Prudence 1 เหยียบแมงมุมตัวเล็กๆ $0 เปลี่ยนผู้ที่ทำร้ายลูกๆ ของมันให้กลายเป็นรังไหม</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="Clean">เมื่อทำความสะอาดห้องกักกันซึ่งเป็นส่วนหนึ่งของการทำงานทดสอบสติปัญญา พนักงานคนนั้นจะถูก $0 เปลี่ยนให้เป็นรังไหมอย่างรวดเร็ว</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="Cocoon">รังไหมของ $0 สร้าง PE-Boxes รังไหมที่เพิ่มขึ้นหมายถึงจำนวน PE-Boxes ที่ผลิตได้มากขึ้น</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>