<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <info id="100018">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {$0 ยืนเหมือนรูปปั้นอยู่ที่มุมหนึ่งของห้องกักกัน},
      {บางครั้ง $0 ก็พึมพำขณะที่ตัวสั่น},
      {$0 อาจจะกรีดร้องเป็นครั้งคราว แต่ในเมื่อเขาถูกมัดไว้ ก็คงไม่มีอะไรต้องกังวล}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {#0 สัมผัสได้ถึงความสิ้นหวัง},
      {#0 ได้กลิ่นความสิ้นหวังอันไม่อาจทนทานได้}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {ทำไมที่นี่ถึงได้มืดมิดและหนาวเย็นตลอดเวลา?},
      {ในความมืดมิด สมองของ $0 เน่าเปื่อยอย่างช้าๆ}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {ถูกทอดทิ้งแม้กระทั่งความตาย $0 จะยังคงถูกกักขังอยู่ที่นี่จนกว่าจะถึงจุดสิ้นสุดของกาลเวลา},
      {มันไม่ใช่ความโกรธอีกต่อไปแล้ว แต่เป็นความเกลียดชังที่ลึกซึ้งและบิดเบี้ยวกว่าเดิม}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">T-01-54</codeNo>
      <name openLevel="1">Forsaken Murderer</name>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/StraitJacket</portrait>
      <riskLevel openLevel="2">TETH</riskLevel>
      <openText>“สิ่งที่น่าสมเพชจริงๆ ก็คือคนอย่างแกที่ต้องมาตายเพราะคนอย่างฉัน”</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {สิ่งผิดปกติที่มีสมองเต็มไปด้วยความโกรธ เสียงกรีดร้อง และเสียงร้องที่มุ่งร้าย&#13;&#10;&#13;&#10;มีบาดแผลที่หน้าผากของเขาที่ไม่เคยสมาน เขารังเกียจทุกคนและทุกสิ่ง เขาสวมเสื้อรัดแขน แต่กลับเป็นอิสระเหมือนคนทั่วไป ไม่ว่าโซ่ตรวนและเครื่องยับยั้งใดๆ ก็ไม่เพียงพอที่จะป้องกันไม่ให้เขาก่อความรุนแรง}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {เขาต้องสวมเสื้อรัดแขนอยู่เสมอ บางคนบอกว่าเขาเป็นนักโทษประหารจากเรือนจำกลาง นักวิจัยระมัดระวังรอบตัวเขาอยู่เสมอ พวกเขารู้สึกว่าเสื้อรัดแขนไม่สามารถกักขังเขาได้&#13;&#10;&#13;&#10;นักวิจัยต้องการศึกษาสมองของฆาตกรเพื่อพิสูจน์ว่าความชั่วร้ายโดยกำเนิดมีอยู่จริง มันเป็นเรื่องยากที่จะตัดสินว่าใครแย่กว่ากัน: ชายที่สังหารผู้บริสุทธิ์โดยไม่รู้สึกผิด หรือนักวิจัยที่ต้องการเปิดสมองของเขาเพื่อสนองความอยากรู้อยากเห็นของตัวเอง}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {มีการฉีดยาและสารเคมีหลายชนิดเข้าไปในตัวเขา บางอย่างถูกใช้เพื่ออนาคตของมนุษยชาติ ในขณะที่บางอย่างถูกใช้เพื่อเทคนิคทางการแพทย์ใหม่ๆ ทั้งหมดมีศักยภาพที่จะเปลี่ยนแปลงโลก&#13;&#10;&#13;&#10;นักวิจัยตื่นเต้นมากขึ้นเรื่อยๆ แม้ว่าพวกเขาจะไม่ได้แสดงออกอย่างเปิดเผย แต่ก็แทบจะสัมผัสได้ พวกเขาบอกว่าพบวิธีรักษาแล้ว แต่ไม่เคยบอกว่ารักษาอะไรหาย&#13;&#10;&#13;&#10;นักโทษพูดน้อยลงเรื่อยๆ ความก้าวร้าวของเขาถูกระงับ แต่ในขณะเดียวกัน เขาก็สูญเสียความเป็นตัวเอง หลังจากพิจารณาอย่างถี่ถ้วนแล้ว เขาก็ได้รับอนุญาตให้ถอดเสื้อรัดแขนออกได้ }
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {“รู้สึกเหมือนหัวของฉันกำลังจะกลายเป็นโลหะ ฉันได้ยินเสียงโลหะดังเอี๊ยดอ๊าดในหัวบางครั้ง...”&#13;&#10;&#13;&#10;เมื่อวันเวลาผ่านไป เขาก็เริ่มทำร้ายตัวเอง เขาจะเอาหัวโขกกับผนังหรือพื้นผิวที่แข็งๆ อย่างต่อเนื่อง เขาต้องการตรวจสอบว่าหัวของเขาจะกลายเป็นโลหะจริงหรือไม่&#13;&#10;&#13;&#10;วันหนึ่งพวกเขาตัดสินใจปล่อยเขาไว้โดยหวังว่าเขาจะหยุดเมื่อได้รับบาดเจ็บ อย่างไรก็ตาม แม้จะมีเลือดไหลอาบหน้า เขาก็ไม่หยุดจนกว่าบาดแผลจะลึกจนเห็นกะโหลกสีขาวของเขา เขาต้องสวมเสื้อรัดแขนอีกครั้ง แต่เขาไม่ถูกหวาดกลัวหรือถูกจับตามองเหมือนเมื่อก่อนอีกแล้ว}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {มีนักวิจัยเสียชีวิต มันคงเป็นเรื่องยากที่จะระบุตัวตนเขาได้หากไม่มีบัตรประจำตัว เนื่องจากหัวของเขาถูกบดขยี้อย่างรุนแรง การรักษาความปลอดภัยที่หย่อนยานหมายความว่าประตูมักจะถูกเปิดทิ้งไว้หรือไม่มีคนเฝ้า นักโทษที่ทุกคนเชื่อว่าถูกกักขังกำลังเคลื่อนที่ด้วยเข่าของเขา&#13;&#10;
      “หัวของฉัน... กำลังจะกลายเป็นโลหะ... รอยพับในสมองของฉัน กำลังถูกทำให้แบนลง...”&#13;&#10;&#13;&#10;เขาเอาแต่พูดคำแปลกๆ ซ้ำๆ และขั้นตอนสุดท้ายก็ถูกดำเนินการอย่างรวดเร็ว การรักษาสิ้นสุดลง และเขาถูกผ่าเพื่อนำสมองไปใช้ในการวิจัย ฉันรู้ได้อย่างไร? ฉันเป็นคนวางยาสลบเขาเอง เขาเอาแต่พึมพำเรื่องไร้สาระจนกระทั่งวาระสุดท้าย&#13;&#10;
      “จบ, เริ่ม, จบ, เริ่ม, จบ”}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="1">
      <specialTip openLevel="1" key="badEscape">เมื่อผลการทำงานเป็น แย่ Qliphoth Counter จะลดลง</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>