<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
    <info id="100046">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {$0 ดูเหมือนจะก่อตัวเป็นทรงกลมที่เปียกและเรียบเนียน ไม่น่าแปลกใจเลยที่มันจะเข้าใจผิดว่าสมองของ #0 เป็นรัง}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {หากผิวของ #0 กลายเป็นสีเขียวที่น่าเกลียด มันก็สายเกินไปสำหรับพวกเขาแล้ว}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">O-02-74</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/ViscusSnake</portrait>
      <name openLevel="1">
        The Naked Nest
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        WAW
      </riskLevel>
      <openText>มันสามารถเข้าสู่ร่างกายผ่านช่องทวารใดๆของคุณได้</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {+ หากคุณพบพนักงานที่ใบหน้ากำลังเปลี่ยนเป็นสีเขียวเข้ม โปรดรายงานให้ Sephirah ของแผนกทราบทันที โปรดทราบว่าต้องตรวจสอบว่าสาเหตุของการเปลี่ยนสีไม่ใช่แค่อาการปวดท้องธรรมดา เมื่อถูกแนะนำให้ไปที่ห้องพยาบาล ผู้ที่มีอาการปวดท้องจะยอมรับอย่างไม่เต็มใจ แต่พนักงานที่ติดเชื้อจะพยายามอย่างมากที่จะทำตัวราวกับว่าไม่มีอะไรผิดปกติ ในสถานการณ์นี้ พยายามอย่าเตือนพนักงานว่ามีบางอย่างผิดปกติ เมื่อโฮสต์เริ่มกระสับกระส่าย การติดเชื้อจะเร็วขึ้น หากผิวเริ่มเปลี่ยนสี นั่นหมายความว่าสมองของโฮสต์อย่างน้อย 30% ได้ถูกบริโภคไปแล้ว การสนทนาใดๆ ณ จุดนี้คือความพยายามของ Abnormality ในการเลียนแบบพฤติกรรมของโฮสต์ ดังนั้นอย่าใส่ใจ}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Abnormality อาศัยอยู่ภายในสมองของโฮสต์ และโฮสต์จะไม่สามารถรู้สึกถึงความรู้สึกทางกายภาพใดๆ ได้ คุณสามารถลองแทงพนักงานด้วยของมีคม โดยแกล้งทำเป็นความผิดพลาด แต่ไม่แนะนำให้ทำเช่นนี้ ตามที่กล่าวไว้ก่อนหน้านี้ โฮสต์น่าจะรวมเข้ากับ Abnormality ไปแล้วประมาณ 30% ดังนั้นการสนทนาจึงเป็นไปไม่ได้}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {! มันสามารถเข้าสู่ร่างกายผ่านช่องทวารใดๆของคุณได้&#13;&#10;! นี่ไม่ได้หมายความว่าการปิดช่องเปิดของคุณจะขัดขวางการเข้าของมัน}
      ]
  </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {!! แต่มันจะช่วยให้คุณสบายใจขึ้นหากคุณปิดช่องเปิดให้มากที่สุดเท่าที่จะทำได้เมื่อคุณเข้าไปในห้องกักกัน&#13;&#10;!!! ‘The Naked Nest's’ จุดหมายปลายทางสุดท้ายคือสมองส่วนหน้า&#13;&#10;!!! คุณจะกลายเป็นรังของงู และโจมตีทุกสิ่งที่มองเห็น}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {!!!! โปรดเข้าใจว่าเราจะถูกบังคับให้ยิงทันทีที่เห็นและเผาศพของคุณหากคุณกลายเป็นรังแพร่เชื้อ}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="1">การสังเกตการณ์สรุปได้ว่าพนักงานที่มี HP ต่ำจะอ่อนไหวต่อความสามารถพิเศษของ $0 มากขึ้น โดยเฉพาะอย่างยิ่ง การได้รับความเสียหายสูงระหว่างการทำงานจะเพิ่มความน่าจะเป็นที่จะเกิดขึ้น อย่างไรก็ตาม การได้ผลการทำงานเป็น ดี จะป้องกันความสามารถพิเศษของมันไม่ให้เกิดขึ้น</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">พนักงานบางคนที่มีอาการจากปรากฏการณ์นี้แสดงอาการดังต่อไปนี้เมื่อเวลาผ่านไป:&#13;&#10;1. ผิวหนังสีเขียวและผื่นบนร่างกาย&#13;&#10;2. ความเร็วในการเคลื่อนที่ลดลงอย่างมาก&#13;&#10;หากพบอาการใดอาการหนึ่งเหล่านี้ในพนักงานคนใด ให้จัดการทันที</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">เมื่อพนักงานซึ่งมีอาการที่กล่าวถึง ถูกปล่อยให้อยู่ตามลำพังเป็นระยะเวลาหนึ่ง พวกเขาก็เปลี่ยนเป็นรูปแบบคล้ายกับ $0 (O-02-74-1)</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">&lt;คำเตือน&gt; พนักงานที่เคยสัมผัสกับพนักงานที่ติดเชื้อก่อนที่พวกเขาจะเปลี่ยนเป็น O-02-74-1 มีแนวโน้มที่จะติดเชื้อเช่นกัน พนักงานทุกคนในแผนกจะต้องถูกสังเกตการณ์สำหรับอาการใดๆ ที่กล่าวถึงก่อนหน้านี้</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>