<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
    <info id="100028">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {เครื่องขายสินค้าอัตโนมัติทำให้ #0 ตื่นตาตื่นใจด้วยแสงไฟนีออนที่แวววาว},
      {สามารถได้ยินเสียงเพลงจังหวะสนุกสนานที่เปล่งออกมาจากภายในเครื่องขายสินค้าอัตโนมัติ}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {กุ้งอร่อยไม่ว่าจะนำไปทำอาหารแบบไหน ต้ม ทอด หรืออะไรก็ตามแต่!},
      {คุณพลาดอะไรในชีวิตไปอย่างมากหากคุณไม่เคยลองกุ้งเลย}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {มีข่าวลือลอยอยู่ว่ามีคนถูกลักพาตัวขึ้นเรือประมงหลังจากดื่มน้ำอัดลมรสองุ่นที่เปิดกระป๋องแล้ว},
      {ข่าวลือกล่าวว่าคุณอาจถูกเอาอวัยวะออกไปหนึ่งชิ้นหลังจากดื่มน้ำอัดลมรสองุ่นที่เปิดกระป๋องแล้ว},
      {หากใครบางคนเสนอน้ำอัดลมรสองุ่นที่เปิดกระป๋องแล้วให้คุณ คุณไม่ควรดื่มมันอย่างเด็ดขาด}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">F-05-52</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/WellCheers</portrait>
      <name openLevel="1">
        WellCheers
      </name>
      <name openLevel="2">
        Opened Can of WellCheers
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        ZAYIN
      </riskLevel>
      <openText>ที่ไหนสักแห่งในระยะไกล คุณสามารถได้ยินเสียงนกนางนวล</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {&lt;บันทึกของพนักงาน (ไม่ทราบที่มา)&gt;&#13;&#10;
      นี่ พวกนายเคยไปงานมีตติ้งของ Lobotomy พวกนั้นไหม??
      ขอบอกไว้ก่อนเลยว่า มันต้องใช้ความกล้าหาญอย่างมากเลยนะที่จะให้ฉันพูดถึงเรื่องนี้อีกครั้ง…
      คุณเข้าใจไหมว่า มันมีชมรมมากมายในบริษัทนี้ที่พนักงานจะมารวมตัวกัน ฉันเคยเข้าร่วมกิจกรรมชมรมปิงปองอะไรสักอย่าง แต่มันไม่มีผู้หญิงเลย ฉันเลยรีบถอนตัวออกมาอย่างรวดเร็ว ฮ่าๆ แล้ววันหนึ่งฉันก็เห็นประกาศเกี่ยวกับงานรวมตัวแปลกๆ บนบอร์ดข้อความของบริษัท ฉันสนใจเลยโทรหาหัวหน้ากลุ่มและเขาแนะนำตัวเองว่า &lt;ถูกปกปิด&gt; จากฝ่ายความปลอดภัย ฉันถามว่ามีผู้หญิงในกลุ่มไหม และเขาบอกว่ามีพนักงานหญิงจำนวนมาก ตอนนี้ฉันสนใจสุดๆ เลยรีบสมัครสำหรับงานมีตติ้งที่จะถึงนี้ทันที ฉันเลยไปถึงงาน ได้ป้ายชื่อเหมือนคนอื่นๆ ฉันจำไม่ได้ทั้งหมด แต่ฉันคิดว่าฉันเห็นคนสามคนจากฝ่ายฝึกอบรม และสองคนจากฝ่ายสารสนเทศ ประมาณครึ่งชั่วโมงต่อมา หัวหน้ากลุ่มก็นำเครื่องดื่ม WellCheers หลายสิบกระป๋องมาบนถาดและให้พวกเราคนละกระป๋อง… ฉันน่าจะรู้แล้วว่ามีบางอย่างผิดปกติเพราะกระป๋องมันถูกเปิดอยู่แล้ว แต่ฉันเป็นพวกติดน้ำอัดลมและฉันก็กระดกมันลงคอทันทีที่เขาหยิบกระป๋องให้ฉัน ฮ่าๆๆๆๆ}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {      หลังจากนั้นหัวหน้ากลุ่มก็บอกเราว่าได้เวลาไปแล้ว และเขาบอกว่าเขาเช่ารถตู้ไว้ให้เรา พวกเราทุกคนคิดว่าเขาเป็นคนที่ยอดเยี่ยมมากสำหรับเรื่องนั้น ฉันกระโดดขึ้นรถตู้พร้อมกับพนักงานสองคนจากฝูงชนและผู้ชายอีกคนจากแผนกเดียวกับฉัน หัวหน้ากลุ่มบอกว่ามันจะใช้เวลาขับรถประมาณหนึ่งชั่วโมงดังนั้นเราสามารถงีบได้ถ้าต้องการ เราก็เลยทำ สิ่งที่แปลกคือ ฉันหลับเร็วมาก เร็วมากจริงๆ เหมือนกับว่าทันทีที่ฉันหลับตา ฉันก็หมดสติไปเลย ฉันเป็นโรคนอนไม่หลับ แต่ไม่ว่าจะด้วยเหตุผลอะไรก็ตาม ตอนนั้นฉันหลับเร็วมาก ถอนหายใจ...นั่นคือความผิดพลาดครั้งใหญ่ของฉัน อย่างไรก็ตาม ฉันหลับสบาย แต่แล้วฉันก็ได้ยินเสียงนกนางนวล และก็แบบว่า อะไรวะ??? นกนางนวล??????? ใช่ ตอนแรกฉันคิดว่ามันเป็นเสียงปลุกจากโทรศัพท์ของใครบางคน แต่แล้วฉันก็ได้ยินเสียงคลื่นซัดสาด ฉันคิดว่า "ให้ตายเถอะ นี่มันสมจริงเกินกว่าจะเป็นเสียงปลุกจากโทรศัพท์แล้ว" ดังนั้นฉันจึงลืมตาขึ้นเพื่อพบว่าตัวเอง…
      …นอนอยู่บนดาดฟ้าเรือ ฉันอยู่บนเรือบ้าบออะไรสักอย่าง หัวเราะ เรือจริงๆ เรือในชีวิตจริง ฉันรู้ว่าฉันซวยแล้วทันทีที่ฉันเห็นกุ้งกระโดดไปมา ทำให้ฉันรู้สึกเสียวสันหลัง ฉันอยากจะเชื่อว่ามันเป็นแค่ความฝัน แต่ฉันสาบานได้ว่าการที่กุ้งกระโดดไปมาอย่างสมจริงนั้นเป็นภาพที่ทำให้ฉันสร่างเมา ความจริงที่ตระหนักได้นั้นทำให้ฉันจุกเหมือนโดนค้อนทุบ และฉันถูกล้อมรอบด้วยผู้คนที่มีลักษณะเหมือนลูกเรือ พวกเขากล้ามใหญ่กันหมด รู้สึกเหมือนว่าพวกเขาจะบังคับให้ฉันหลับอีกครั้งถ้าฉันพูดอะไรผิดไป พลาดไปคำเดียว ฉันคงได้ไปว่ายน้ำกับฉลามแน่ๆ}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {      ลูกเรือมีประมาณ 10 คนรวมถึงกัปตัน ต้นเรือ พ่อครัว และคนอื่นๆ ทั้งหมด พวกเขาทั้งหมดหัวเราะคิกคักใส่ฉันในขณะที่ฉันกำลังเหม่อลอย ชายคนหนึ่งที่ดูเหมือนกัปตันเดินเข้ามาหาฉันและถามฉันเกี่ยวกับส่วนสูงและน้ำหนักของฉัน ฉันถามเขาว่าเรือจะเข้าเทียบท่าเมื่อไหร่ เขาบอกฉันว่าน่าจะประมาณหนึ่งเดือน แต่ฉันไม่ควรพยายามวิ่งหนีหรือทำอะไร เพราะพวกเขาได้ทำข้อตกลงกับ “คนของฉัน” แล้ว ฉันไม่รู้ด้วยซ้ำว่า “คนของฉัน” คือใคร แต่ฉันกลัวเกินกว่าจะถาม จากนั้นลูกเรือคนอื่นๆ ก็เรียกฉันไปกินข้าวเที่ยง พวกเขากำลังทำราเม็งสำเร็จรูป ใส่กุ้ง ปู หอย และของอื่นๆ ทุกชนิดลงไป พวกเขาบอกให้ฉันหยุดทำตัวเหมือนกำลังจะกระโดดลงทะเลและให้ลองราเม็งของพวกเขา ตอนแรกฉันปฏิเสธ แต่พวกเขาก็หัวเราะใส่ฉันอีกครั้งโดยบอกว่าไม่มียานอนหลับหรืออะไรแบบนั้นในนั้น และก็ให้ฉันกินอยู่ดี ผู้ชายต้องอยู่รอด ดังนั้นฉันจึงกินมัน มันอร่อยกว่าที่ฉันคาดไว้ ทันทีที่เรากินข้าวเที่ยงเสร็จ พวกเขาก็บอกฉันว่าพวกเขาจะสอนวิธีปรับเชือก ฉันยอมแพ้แล้ว ณ จุดนั้น ดังนั้นฉันจึงตอบไปง่ายๆ ว่า “ได้เลย…” สิ่งที่ฉันมองเห็นได้คือเกาะเล็กๆ เหล่านี้ที่ไม่มีใครมีโอกาสรอดชีวิตได้เลย เป็นเวลาหนึ่งเดือน ฉันเรียนรู้วิธีการดึงกับดักปลาขึ้นมา ใส่เหยื่อลงในกล่อง ซ่อมแซมแหจับปลา ทำราเม็ง ชงกาแฟ และสิ่งอื่นๆ อีกมากมาย ฉันเก่งขึ้นเรื่อยๆ และฉันก็ทำได้ถึงขั้นที่ฉันสามารถเตรียมปลาซาบะซาชิมิและสตูว์ปลาสำหรับลูกเรือได้ ทุกคนชมมัน บอกว่าฉันสามารถเปิดร้านอาหารด้วยสตูว์นั้นได้ ต่อมา เราผ่านพายุไต้ฝุ่นมาสองสามลูก พวกเขากับฉันเริ่มสร้างความผูกพันบางอย่าง มิตรภาพ ปลาวาฬกลายเป็นภาพที่พบเห็นได้ทั่วไปในตอนนั้น เมื่อผ่านไปสองสัปดาห์ กัปตันบอกฉันว่าฉันค่อนข้างดีและถามฉันว่าฉันสนใจที่จะเข้าร่วมเป็นลูกเรืออย่างเป็นทางการหรือไม่ เมื่อฉันคิดดูแล้ว ฉันคงจะถูกไล่ออกจากบริษัทอยู่ดี ดังนั้นนี่จึงดูเหมือนเป็นโอกาสที่แท้จริงในการหาเลี้ยงชีพ นี่เป็นครั้งแรกที่ฉันได้รับคำชมเชยหลังจากทั้งหมด ตอนนี้ฉันกำลังทำอะไรอยู่? อืม ฉันได้รับการเลื่อนตำแหน่งและตอนนี้ฉันก็ใช้ชีวิตได้ดี ฉันพบความสุขที่แท้จริงในการเปิดเครื่องดื่มเย็นๆ หลังจากทำงานหนักมาทั้งวัน โดยที่ร่างกายเต็มไปด้วยน้ำทะเลและเหงื่อ ตอนนี้ฉันอยู่ที่ท่าเรือ แต่เราต้องออกเดินทางเร็วๆ นี้เพื่อจับกุ้งเพิ่มอีก ไม่มีใครรู้ว่าอนาคตจะเป็นอย่างไรหรอกพวก บางครั้งฉันก็คิดถึงคนอื่นๆ ที่อยู่ในงานมีตติ้งวันนั้น ไม่ใช่ว่าฉันอยากจะสอดส่องเพื่อหาคำตอบจริงๆ หรอกนะ ฉันแค่พยายามคิดบวก ฉันอยากจะบอกว่าพวกเขาคงจะทำได้ดีเหมือนฉัน โอ้ ได้เวลาออกเรือแล้วนะ แล้วเจอกันทุกคน}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="0" key="specialCan">เมื่อเสร็จสิ้นกระบวนการทำงาน เครื่องดื่มกระป๋องจะถูกปล่อยออกมาจากเครื่องขายสินค้าอัตโนมัติ ชนิดของเครื่องดื่มที่ปล่อยออกมาดูเหมือนจะแตกต่างกันไปตามประเภทของงาน</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="healthCan">&lt;ผลการทดสอบ W-1&gt; กระป๋องเครื่องดื่มสีแดงถูกปล่อยออกมา พนักงานที่ดื่มเครื่องดื่มบอกว่ามันมีกลิ่นหอมและความหวานที่เป็นเอกลักษณ์ และแสดงความรู้สึกมีพลังงานที่เพิ่มขึ้นหลังจากนั้น หลังจากการทดสอบ สุขภาพกายของบุคคลนั้นได้รับการยืนยันแล้ว</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="metalCan">&lt;ผลการทดสอบ W-2&gt; กระป๋องเครื่องดื่มสีน้ำเงินถูกปล่อยออกมา มันมีของเหลวที่ไม่มีกลิ่นและมีก๊าซสูง พบว่ามันมีประสิทธิภาพในการฟื้นฟูความแข็งแกร่งทางจิตใจ</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="wellCheersCan">&lt;ผลการทดสอบ W-3; W-4&gt; กระป๋องเครื่องดื่มสีม่วงถูกปล่อยออกมา ลักษณะภายนอก ส่วนประกอบ และรสชาติของมันเหมือนกับเครื่องดื่มอัดลมรสองุ่นอื่นๆ ทุกประการ พบว่าความแข็งแกร่งทางกายภาพและจิตใจของผู้ดื่มฟื้นตัวทั้งสองอย่าง</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="goToSea">&lt;ข้อควรระวัง&gt; เมื่อผลการทำงานกับ $0 เป็น แย่ อย่ารับเครื่องดื่มใดๆ ที่เครื่องขายสินค้าอัตโนมัติจัดหาให้</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>