<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
    <info id="100055">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {พนักงานหลายคนกำลังจะตายภายใต้การรับรู้ของ $0}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {ยิ่ง #0 อยู่นานเท่าไหร่ สถานการณ์ก็จะยิ่งแย่ลงเท่านั้น}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">O-03-88</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/Wraith</portrait>
      <name openLevel="1">
        Dimensional Refraction Variant
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        WAW
      </riskLevel>
      <openText>คำแนะนำเดียวที่สามารถให้ได้คือการระมัดระวังและตระหนักถึงสิ่งรอบตัวของคุณ</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {มันเป็นปรากฏการณ์ที่แปลกประหลาด มันเป็นปรากฏการณ์ในตัวของมันเอง ไม่มีอะไรในห้องกักกันที่สามารถตรวจจับได้ด้วยตาเปล่า}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {เช่นเดียวกับผู้ที่เคยอ้างสิทธิ์คล้ายๆ กันเมื่อไม่นานมานี้ เพียงเพราะบางสิ่งไม่สามารถมองเห็นได้ไม่ได้หมายความว่ามันไม่มีอยู่จริง ความยาวสี่เหลี่ยมของห้องกักกันคือ XXX เมตร และนี่คือช่วงการรับรู้ของ Abnormality คำแนะนำเดียวที่สามารถให้ได้คือการระมัดระวังและตระหนักถึงสิ่งรอบตัวของคุณ การหายใจจะเป็นไปไม่ได้เมื่ออยู่ในระยะของ Abnormality พื้นที่นั้นจะกลายเป็นสุญญากาศ พูดอย่างเคร่งครัดแล้ว Abnormality เองก็คือปรากฏการณ์สุญญากาศ}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {&lt;บันทึกการเสียชีวิตของพนักงาน Chomsky&gt;&#13;&#10;
      ไม่มีทางที่จะยืนยันได้ว่า Abnormality ได้ออกจากห้องกักกันหรือไม่ ทันใดนั้น Chomsky ก็หยุดอยู่กลางทางเดินและยืนนิ่งอยู่ตรงนั้น ทางเดินวุ่นวายในเวลานั้นด้วยผู้คนที่ผ่านไปมามากมาย และแน่นอนว่าหลายคนแสดงความไม่พอใจที่ส่วนหนึ่งของทางเดินถูกขวาง&#13;&#10;
      จากนั้น ทันใดนั้น ร่างกายของ Chomsky ก็ลอยขึ้นไปในอากาศกว่า 3 เมตร แขนและขาของเขาเหยียดออกอย่างน่าอึดอัดราวกับว่าเขากำลังถูกตรึงกางเขน หากขาของเขายังอยู่บนพื้น เขาอาจดูเหมือนกำลังแสดงในละครที่สง่างามหรือกำลังเต้นบัลเลต์ ทุกคนในทางเดินหยุดเพื่อมองเขา จากนั้น Chomsky ก็เริ่มกรีดร้อง เขากรีดร้องเหมือนคนบ้าที่ได้เห็นสิ่งที่น่าสยดสยอง ไม่มีใครรู้ว่าจะทำอย่างไร พนักงานของเราบางคนพยายามดึง Chomsky ลงจากขา เขาไม่ขยับ หลังจากนั้น Chomsky ก็หยุดกรีดร้อง ความเงียบสั้นๆ ตามมา และ Chomsky ก็อ้าปาก พยายามพึมพำบางอย่าง พนักงานสองคนที่พยายามดึง Chomsky ลง เริ่มกรีดร้อง เลือดไหลออกมาจากร่างกายของเขา แขนและขาของเขาแยกออกจากกัน ทำให้ร่างกายที่ไร้แขนขาของเขาลอยอยู่ในอากาศ ความวุ่นวายเกิดขึ้นในทางเดินและทุกคนก็เริ่มวิ่งหนี}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {วิธีการจดจำ Abnormality นี้เป็นเรื่องที่ต้องมีการหารือกันต่อไป ขณะนี้เรากำลังวิจัยเทคโนโลยีอัลตราไวโอเลตที่อาจสามารถตรวจจับ Abnormality ได้โดยใช้ดวงตาของกุ้ง แต่ประสิทธิภาพจนถึงตอนนี้ยังห่างไกลจากความน่าพอใจ สำหรับตอนนี้ วิธีที่ดีคือให้พนักงานที่เข้าไปในห้องกักกันนำแก้วที่เติมน้ำเพียงครึ่งหนึ่งไปด้วย พวกเขาจะต้องวางแก้วนี้ไว้บนพื้นขณะทำงาน หากแก้วเริ่มสั่นคลอนและอาจจะหก พนักงานต้องหยุดทำงานและออกจากห้องกักกันทันที}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="1">เมื่อผลการทำงานเป็น แย่ Qliphoth Counter ก็ลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">เมื่อการทำงานใช้เวลามากกว่า 40 วินาทีในการทำเสร็จ Qliphoth Counter ก็ลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">สิ่งอำนวยความสะดวกและพนักงานจะไม่สามารถตรวจจับ Abnormality ได้ไม่ว่าด้วยวิธีใดเมื่อมันหลบหนี ดังนั้นผู้จัดการจะต้องระบุตำแหน่งมันด้วยตนเองและสั่งให้ทำการปราบปรามโดยตรง</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>