<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
    <info id="300109">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">O-07-103</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/Yang</portrait>
      <name openLevel="1">
        Yang
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        WAW
      </riskLevel>
      <openText>อย่างไรก็ตาม โลกไม่ได้มีเพียงแค่ความอบอุ่นและแสงสว่าง</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {หนึ่งในคู่ที่ขาดหายจากกัน}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {มันช่วยลดความเสียหายทางจิตใจที่ผู้สวมใส่ต้องแบกรับ ด้วยเหตุนี้ มันจึงถูกเรียกว่า “จี้ของทูตสวรรค์”}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {ผู้ที่เข้ามาใกล้ต่างปรารถนาพลังงานของมัน พวกเขาบอกว่ามันทำให้จิตใจแจ่มใสและให้ความอบอุ่นแก่หัวใจของพวกเขา อย่างไรก็ตาม พวกเขากลัวจี้สีดำ “ฉันหวังว่า Abnormality ทุกตัวจะเป็นประโยชน์แบบนี้” พวกเขาจะพูดพร้อมกับถอนหายใจ แต่กระนั้น มันก็ไม่เข้าใจ มันไม่เคยตั้งใจที่จะช่วยคนอื่น นั่นเป็นเพียงสิ่งที่มันทำ}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {อย่างไรก็ตาม โลกไม่ได้มีเพียงแค่ความอบอุ่นและแสงสว่าง ท้องฟ้ามีอยู่ฉันใด แผ่นดินก็มีอยู่ฉันนั้น ความมืดมีอยู่ฉันใด แสงสว่างก็มีอยู่ฉันนั้น ชีวิตมีอยู่ฉันใด ความตายก็มีอยู่ฉันนั้น ความหวังมีอยู่ฉันใด ความสิ้นหวังก็มีอยู่ฉันนั้น}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {ปลาคาร์ปสีดำว่ายไปสู่ความกลมกลืน ปลาคาร์ปสีขาวว่ายไปสู่ความวุ่นวาย จะเกิดอะไรขึ้นเมื่อปลาทั้งสองตัวมาพบกัน?}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="1">ผู้สวมใส่ของ $0 ได้รับความต้านทานต่อความเสียหาย WHITE อย่างไรก็ตาม เมื่อไม่มี O-05-102 เลยสักแผนก จะไม่มีผลประโยชน์ใดๆเกิดขึ้น</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">$0 ฟื้นฟู SP ของผู้สวมใส่เป็นระยะ</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">&lt;ข้อควรระวัง&gt; ตรวจสอบให้แน่ใจว่าคุณไม่ได้วางผู้สวมใส่ของ $0 ไว้ในห้องกักกันของ O-05-102</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">&lt;ข้อควรระวัง&gt; โปรดทราบว่าเมื่อ O-05-102 หลบหนี $0 ก็จะหลบหนีด้วยเช่นกัน (เราได้ยืนยันแล้วว่าปัญหาเดียวกันจะเกิดขึ้นแม้ในขณะที่พนักงานกำลังสวมใส่มันอยู่)</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>