<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
    <info id="100062">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {#0 สามารถสัมผัสได้ถึงกลิ่นหอมอันละเอียดอ่อนของหญ้าที่โอบล้อมอากาศ},
      {#0 รู้สึกถึงสายลมอ่อนๆ ซึ่งไม่น่าจะมีต้นกำเนิดภายในห้องกักกันได้}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {เสียงใบไม้ที่ส่งเสียงกรอบแกรบนั้นสงบเงียบอย่างเหลือเชื่อ},
      {กลิ่นหอมของดอกไม้ยังคงติดอยู่ในจมูกของ #0}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {พนักงานส่วนใหญ่ที่นี่ไม่พอใจ แม้แต่พรที่เล็กที่สุดก็ทำให้พวกเขามีความสุขอย่างยิ่ง}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
     [
     {พรที่เจิดจ้ายิ่งกว่าสิ่งใดกำลังเข้าใกล้พนักงาน #0}
     ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {เมื่อดอกไม้แห่งพรในที่สุดก็บานสะพรั่งจาก $0 แล้ว…}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">D-04-108</codeNo>
      <portrait openLevel="0">Sprites/Unit/creature/Yggdrasil</portrait>
      <name openLevel="1">
        World Tree
      </name>
      <name openLevel="3">
        Parasite Tree
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        WAW
      </riskLevel>
      <openText>‘ทำใจให้สบายเถิด เจ้าไม่ต้องการพรหรอกหรือ?’</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {&lt;i&gt;Abnormality นี้ถูกสร้างขึ้นด้วยแนวคิดที่ได้รับจาก Tumblbug Backer llooll530&lt;/i&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;Abnormality ที่มีรูปร่างเหมือนต้นไม้ที่มีใบไม้มากมาย&#13;&#10;ใบไม้มีความเขียวชอุ่มและมีสีเขียวเข้ม สร้างบรรยากาศที่สบายๆ กลิ่นหอมของดอกไม้ที่สดชื่นถูกพัดพามาด้วยสายลมอ่อนๆ }
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {พนักงานที่ได้สัมผัสกับ Abnormality กล่าวว่ามันให้ความสบายใจทางจิตใจอย่างมากแก่พวกเขา&#13;&#10;คำกล่าวเหล่านั้นถือว่าเป็นความจริงเนื่องจากพนักงานแสดงให้เห็นถึงประสิทธิภาพการทำงานที่เพิ่มขึ้นอย่างเห็นได้ชัด พร้อมกับความเสียหายทางจิตใจที่ลดลงอย่างน่าทึ่ง }
      ]

    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {&lt;ข้อความที่ตัดตอนมาจากสมุดบันทึกประจำวันของพนักงาน&gt;&#13;&#10;
      ตอนแรกฉันคิดว่ามันเป็นแค่จินตนาการของฉันที่เกิดจากการอดนอน แต่เมื่อร่างกายและจิตใจของฉันเหนื่อยล้ามากขึ้นเรื่อยๆ เสียงที่เรียกฉันก็ชัดเจนขึ้นเรื่อยๆ
      ‘ฉันช่วยแก้ปัญหาให้คุณได้’
      ใช่แล้ว คุณช่วยฉันได้
      ฉันกังวลเรื่องอะไรอยู่กันนะ?
      ฉันได้กลิ่นหอมของดอกไม้…}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {      พวกเขานำเข้าต้นไม้
      ต้นไม้นั้นที่ยืนอยู่กลางห้องกักกันเป็นภาพที่สวยงามน่ามอง ฉันสามารถสัมผัสได้ถึงกลิ่นหอมของดอกไม้ที่พัดผ่านใบหน้าของฉันแม้ว่าจะไม่มีลมหรือลมพัดเลยก็ตาม
      การได้กลิ่นนั้นเพียงชั่วครู่ก็ทำให้ความผูกพันของฉันที่มีต่อต้นไม้เพิ่มขึ้นอย่างไม่ลืมหูลืมตา ฉันเป็นคนที่มีลางสังหรณ์ที่ดีมาตั้งแต่เด็ก ดังนั้นฉันจึงสามารถสัมผัสได้ว่าความผูกพันที่เกิดขึ้นเองตามธรรมชาติไม่ใช่เรื่องดี
      นับตั้งแต่นั้นเป็นต้นมา ฉันพยายามทำทุกวิถีทางเพื่อหลีกเลี่ยงการสัมผัสกับต้นไม้นั้น โดยหาข้ออ้างทุกครั้งที่ฉันได้รับมอบหมายให้ทำงานกับมัน
      “เอาละ ถ้าคุณพูดแบบนั้น...ก็แค่ครั้งนี้เท่านั้นนะ โอเค? ให้ตายเถอะ ต้นไม้นั่นทำอะไรคุณเหรอ?”
      คำพูดหยอกล้อของเพื่อนร่วมงานของฉันติดอยู่ในหูของฉัน มันทำอะไรกับฉันเหรอ? ใช่ มันทำ และมันทำให้ฉันกลัว
      ไม่กี่วันต่อมา เพื่อนร่วมงานคนเดิมของฉันก็กลายเป็นคนทำงานที่ขยันขันแข็ง สวมรอยยิ้มอยู่ตลอดเวลาบนใบหน้า ฉันรู้ว่าเขาเป็นคนมองโลกในแง่ดีเสมอ แต่ฉันก็อดรู้สึกไม่สบายใจไม่ได้เพราะใบหน้าของเขาดูสบายใจอย่างแปลกๆ
      “จริงๆ เหรอ ฉันดูพอใจเมื่อไม่นานมานี้เหรอ?
      อืม นั่นก็เพราะต้นไม้กำลังช่วยฉัน”
      เขาตอบอย่างสบายๆ จากประสบการณ์หลายปีของฉัน ฉันสามารถพูดได้อย่างแน่นอนว่ามีคนไม่กี่คนที่สามารถยิ้มได้อย่างจริงใจขณะทำงานให้กับบริษัทนี้ นั่นหมายความว่าเมื่อมีคนยิ้มอยู่ตลอดเวลาในที่ทำงาน นั่นเป็นสัญญาณว่ามีบางอย่างผิดปกติ ความสงสัยของฉันทำให้ฉันรายงานพฤติกรรมนี้ต่อหัวหน้าของฉันทันที
      คำตอบมาเร็วกว่าที่ฉันคิด มันบอกว่าฉันต้องไปสังเกตการณ์ Abnormality ด้วยตัวเองและยื่นรายงานการสังเกตการณ์ เพราะมีพฤติกรรมที่ผิดปกติหลายอย่างที่เกี่ยวข้องกับต้นไม้นี้ที่ถูกระบุในพนักงานคนอื่นๆ อีกหลายคน ไม่ใช่แค่ผู้ชายที่ฉันรายงาน
      คำสั่งบังคับให้ฉันต้องเผชิญหน้ากับต้นไม้นี้ที่ฉันพยายามหลีกเลี่ยงอย่างดีที่สุดเท่าที่จะทำได้ ฉันรู้ว่าครั้งนี้ฉันไม่สามารถส่งต่อให้คนอื่นได้
      มันไม่ใช่ต้นไม้ที่ไร้ใบที่ฉันเห็นในวันที่มันถูกนำเข้ามาอีกต่อไป แต่ฉันเห็นห้องกักกันที่ปกคลุมไปด้วยหญ้าที่ดูเหมือนจะแผ่ขยายไปทั่วต้นไม้ ซึ่งเป็นเรื่องที่แปลกประหลาด เพราะไม่มีทางที่หญ้าจะเติบโตในห้องกักกันได้ สิ่งอำนวยความสะดวกนี้เป็นอนินทรีย์โดยสมบูรณ์
      ‘สวัสดี เจ้ามาที่นี่เพื่อรับพรของฉันด้วยหรือเปล่า?’
      ทันทีที่ฉันรู้สึกว่ามีบางอย่างผิดปกติ เสียงก็ดังขึ้นในหัวของฉัน…}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {&lt;i&gt;(เป็นเรื่องยากที่จะถอดรหัสเนื้อหาของไดอารี่จากจุดนี้เป็นต้นไป เนื่องจากตัวอักษรเริ่มบิดเบี้ยวอย่างมาก)&lt;/i&gt;&#13;&#10;
      ฉันไม่รู้ว่าฉันเขียนรายงานการสังเกตการณ์ได้อย่างไร สิ่งที่แน่นอนคือฉันแค่เขียนสิ่งที่ฉันรู้สึกเกี่ยวกับต้นไม้: พืชที่สวยงามนี้กำลังนำความสุขมาสู่พนักงานทุกคนที่เยี่ยมชมห้องกักกันของมัน มันจะช่วยส่งเสริมความเจริญรุ่งเรืองและความก้าวหน้าของมนุษยชาติในไม่ช้า
      แต่ Abnormality จะเป็นอิทธิพลที่ดีต่อมนุษยชาติได้อย่างไร?
      ‘ฉันแค่อยากจะช่วยคุณ’
      เสียงที่ไม่มีเจตนาร้ายแม้แต่น้อยก็ดังขึ้นในหัวของฉันอีกครั้ง ใช่ คุณพูดถูก คุณแค่กำลังช่วยฉัน
      ‘และถ้าคุณไม่เป็นอะไรกับมัน คุณช่วยพาเพื่อนๆ ของคุณทุกคนที่กำลังมีช่วงเวลาที่ยากลำบากมาที่นี่ได้ไหม? ฉันเชื่อว่าฉันสามารถช่วยพวกเขาได้’
      ใช่ ต้นไม้นี้จะนำความสงบสุขมาสู่จิตใจของพวกเขาได้อย่างง่ายดาย เมื่อพูดถึงเรื่องนี้ เด็กใหม่คนนั้นดูเหมือนจะหดหู่อย่างมากในช่วงนี้
      “เฮ้ ฉันรู้จักที่ที่จะทำให้คุณรู้สึกดีขึ้น มาด้วยกันถ้าคุณต้องการ”
      เธอเดินตามฉันไปโดยไม่สงสัยอะไรเลย มันไม่ใช่เรื่องยากที่จะพาเธอไปยังห้องกักกันของต้นไม้
      ฉันเสนอเธอให้ต้นไม้ เธอจะดีขึ้น เธอจะดีขึ้น
      ‘คุณพาเพื่อนของคุณมา คุณเป็นเด็กที่ดี ให้ฉันมอบของขวัญบางอย่างให้คุณ’
      ฉันรู้สึกได้ถึงบางอย่างที่กำลังงอกออกมาจากร่างกายของฉัน ฉันไม่สามารถขยับแขนขาของฉันได้ ไม่สิ นี่ไม่ใช่สิ่งที่ไม่ดี ฉันกำลังเกิดใหม่พร้อมกับต้นไม้...
      ต้นไม้ได้เข้ามาในตัวฉัน ตรึงฉันไว้ เราแพร่พันธุ์และกลายเป็นหนึ่งเดียว
      อาห์ ตอนนี้ฉันรู้สึกได้อย่างสมบูรณ์แล้ว}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="1" key="1">ดอกตูมงอกขึ้นบนส่วนบนของ $0 เมื่อ พนักงานทำงานเสร็จกับมัน พนักงานจะได้รับพรจาก $0 และได้รับความเร็วในการทำงานและ SP ที่เพิ่มขึ้น</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">เมื่อมีการทำงานแบบทดสอบความอดกลั้น Qliphoth Counter ก็ลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">เมื่อ Abnormality ตัวอื่นหลบหนี Qliphoth Counter ก็ลดลงด้วยโอกาสที่ต่ำ</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">เมื่อทำงานกับ Abnormality อื่นๆ 5 ครั้งเสร็จในขณะที่ $0 ไม่ได้ถูกทำงานด้วย Qliphoth Counter ก็ลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="5">เมื่อ Qliphoth Counter ถึง 0 $0 ก็เรียกพนักงานไปยังห้องกักกันของมันเพื่ออวยพรพวกเขา</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="6">เมื่อดอกตูม 5 ดอกงอกบน $0 มันก็เปลี่ยนเป็นสีดำและพนักงานที่ได้รับพรก็ตื่นตระหนก หลังจากนั้นไม่นาน ลำต้นก็ฉีกผ่านพวกเขาและเปลี่ยนพวกเขาให้เป็นต้นกล้า (D-04-108-1) ซึ่งดูคล้ายกับ Abnormality อย่างน่าประหลาด</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="7">D-04-108-1 หลั่งสารพิษที่แพร่เชื้อและอันตรายถึงชีวิตสูง พวกเขาต้องถูกกำจัดทันทีเพื่อทำความสะอาดพื้นที่</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
  <child>
    <name>Sapling</name>
    <codeId>D-04-108-1</codeId>
  </child>
</creature>