<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
    <info id="300105">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">T-09-94</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/YouMusHappy</portrait>
      <name openLevel="1">
        You Must Be Happy
      </name>
      <riskLevel openLevel="1">
        ZAYIN
      </riskLevel>
      <openText>
        พนักงานหลายคนที่เข้ารับการผ่าตัดภายในเครื่องจักรได้พบว่าตัวเองกลับมามีกำลังวังชาและมีสุขภาพดีอีกครั้ง
      </openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {เครื่องจักรลึกลับที่ทรุดโทรมใช้สำหรับการผ่าตัด}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {เครื่องจักรนี้ถูกออกแบบมาเพื่อดึงกะโหลกศีรษะและทำลายเนื้อเยื่อประสาทอย่างปลอดภัยและมีประสิทธิภาพ}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {พนักงานหลายคนที่เข้ารับการผ่าตัดภายในเครื่องจักรได้พบว่าตัวเองกลับมามีกำลังวังชาและมีสุขภาพดีอีกครั้ง}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {ผู้ที่ตอบว่า “ใช่” ต่อคำถามว่า “คุณรักเมืองของคุณหรือไม่?” ถือว่าหายขาดแล้ว ผู้ที่ตอบว่า “ไม่” ไม่ได้รับอนุญาตให้ออกจากโรงพยาบาล}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {ยิ่งใช้เครื่องจักรนานเท่าไหร่ คนๆ นั้นก็จะยิ่งดีขึ้นเท่านั้น นอกจากนี้ ยิ่งใช้เครื่องจักรนานเท่าไหร่ คำถามก็จะยิ่งเปลี่ยนเร็วขึ้นเท่านั้น}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="1">เมื่อพนักงานใช้เครื่องจักร พวกเขาจะได้สัมผัสกับการเพิ่มขึ้นของค่าสถานะทั้งหมด</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">ค่าสถานะจะเพิ่มขึ้นมากขึ้นยิ่งใช้เครื่องจักรนานขึ้น</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">ต้องแน่ใจว่าจะหยุดเครื่องจักรเมื่อมันแสดง “YES” เท่านั้น หากมันหยุดในขณะที่แสดง “NO” ค่าสถานะทั้งหมดจะลดลงเท่ากับที่มันควรจะเพิ่มขึ้น</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">ค่าสถานะที่เพิ่มขึ้นจะกลับสู่ปกติในวันถัดไป อย่างไรก็ตาม พนักงานที่ได้รับคะแนนมากกว่า 200 คะแนนในค่าสถานะของพวกเขาจะหายตัวไปในวันถัดไป</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="5">&lt;คำเตือน&gt; เคยมีเหตุการณ์ที่พนักงานที่ใช้เครื่องจักร 5 ครั้งขึ้นไป ในขณะเดียวกันก็ระเบิดในจุดนั้น</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>