<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<creature>
  <info id="100040">
    <narration action="move">
      #0 กำลังเดินทางไปยังห้องกักกันของ $0 เพื่อเริ่มกระบวนการทำงาน
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {#0 สามารถสัมผัสได้ถึงสปอร์ขนาดเล็กที่พุ่งออกมาจาก $0},
      {#0 รู้สึกมึนงงเล็กน้อยเพราะ $0},
      {$0 ดูน่ารังเกียจ แต่กลับเปล่งเสียงสวดมนต์}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {สุนัขจิ้งจอกกล่าวว่า: “สิ่งที่จำเป็นนั้นมองไม่เห็นด้วยตา”}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {$0 มาจากที่ไกลโพ้น ที่ที่เราไม่รู้จัก},
      {บางที $0 อาจไม่ใช่สิ่งที่เราเห็นด้วยตาของเรา}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {จุดจบของพนักงานหลายคนที่ถูก $0 ทำให้เชื่องนั้นมักจะน่าเศร้าเสมอ},
      {พนักงานทั้งหมดที่กลายเป็นสัตว์ประหลาดจากสปอร์ของ $0 เดินเตร็ดเตร่ใกล้ห้องกักกันของมัน},
      {พนักงานของเราหลายคนที่ทำงานกับ $0 มีรายงานว่าปฏิเสธที่จะกินเห็ดเป็นระยะเวลาหนึ่ง}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {ต่างจาก Abnormality อื่นๆ ที่เรากักกันไว้ มีเพียงพนักงานคนเดียวที่รับผิดชอบในการตั้งชื่อ $0},
      {#0 จดจำชิ้นส่วนของดวงดาวได้}
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability_1"> 
      [
      {ผลไม้สปอร์หลายสิบลูกเริ่มเติบโตบนร่างกายของ #0; พวกมันไม่สามารถหยุดได้… จิตใจของ #0 กำลังปรารถนาที่จะเป็นหนึ่งเดียวกับ $0 อย่างสิ้นหวัง},
      {เมื่อดวงดาวของ $0 ถูกเก็บไว้ในร่างกาย #0 ก็เริ่มเสียสติไปอย่างช้าๆ ไม่สามารถควบคุมตัวเองได้}
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability_2">
      [
      {ราคาสำหรับการปรารถนาสิ่งที่ยิ่งใหญ่กว่าตัวเราเองนั้นยิ่งใหญ่},
      {#0 ได้ยินเสียงเพื่อนเรียกพวกเขาในขณะที่พวกเขาสูญเสียสติ}
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability_3"> 
      [
      {#0 ได้ยินเสียงเพื่อนเรียกพวกเขาในขณะที่พวกเขาสูญเสียสติ},
      {#0 ที่เห็นดวงดาวในความฝัน มีความปรารถนาต่อ $0 ที่ลึกซึ้งขึ้นเรื่อยๆ},
      {#0 ไม่สามารถอยู่ในโลกของ $0 ได้ จุดจบอันน่าเศร้าของ #0 ที่ถูกเนรเทศเริ่มต้นขึ้น}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level="4">
        <collection>
      <codeNo openLevel="0">O-04-66</codeNo>
      <name openLevel="1">Giant Mushroom Chunk</name>
      <name openLevel="4">The Little Prince</name>
      <portrait openLevel="1">Sprites/Unit/creature/YoungPrince</portrait>
      <riskLevel openLevel="2">WAW</riskLevel>
      <openText>
       Even if this turns to be a curse, I will love this curse like a blessing.
      </openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {ในหมู่พนักงาน มันถูกเรียกว่า ‘ก้อนเห็ดยักษ์’ มันดูเหมือนเห็ดขนาดมหึมาและมีลักษณะคล้ายราด้วย โดยรวมแล้ว รูปลักษณ์ของมันคล้ายกับเชื้อราอย่างใกล้ชิด มันปล่อยสปอร์ออกมาในอากาศอย่างต่อเนื่อง มองเห็นได้ด้วยตาเปล่า}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {พนักงานส่วนใหญ่ไม่ชอบ Abnormality นี้ มีเพียงไม่กี่คนที่มีใจกว้างพอที่จะชอบทำงานกับเห็ดยักษ์ที่กินพื้นที่ครึ่งหนึ่งของห้องกักกัน ปล่อยสปอร์ที่ไม่รู้จักออกมา พวกเขามีเรื่องกังวลอีกหลายสิบเรื่อง รวมถึง Abnormality อื่นๆ ที่ต้องทำงานด้วย}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="1">
     [
     {เนื่องจากมีพนักงานเพียงไม่กี่คนเท่านั้นที่อาสาทำงานกับมัน เราจึงสามารถบันทึกข้อมูลที่จำเป็นที่สุดเท่านั้น เดิมทีเราใช้ระบบผลัดเปลี่ยนเพื่อกำหนดว่าพนักงานของเราจะทำงานกับ Abnormality ตัวไหน อย่างไรก็ตาม หลังจาก “เหตุการณ์สาวน้อยเวทมนตร์” เมื่อไม่กี่ปีที่ผ่านมา เราเริ่มพิจารณาความคิดเห็นของพนักงานของเราเมื่อมอบหมายงาน}
     ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="1">
      [
      {Abnormality นี้ผลิตสปอร์ขนาดเล็กที่เคลื่อนที่ได้ในอากาศ พวกมันส่วนใหญ่แพร่พันธุ์โดยการบุกรุกสิ่งมีชีวิตอื่นผ่านระบบทางเดินหายใจ เป็นเรื่องยากที่จะสังเกตเห็นอาการเริ่มต้นจากการบุกรุกนี้เนื่องจากความรู้สึกเพียงอย่างเดียวคือหายใจลำบากเล็กน้อยและคอแห้ง ดังนั้นจึงจำเป็นต้องสวมหน้ากากเมื่อทำงานกับ Abnormality นี้}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="1">
       [
       {เมื่อพนักงานสูดดมสปอร์เพียงพอแล้ว จะเริ่มมีถุงน้ำแปลกๆ เติบโตบนร่างกายของพวกเขา และเนื้อเยื่อจะถูกกัดกร่อน ในที่สุด พวกเขาจะกลายเป็นสิ่งมีชีวิตที่ผิดปกติซึ่งแทบจะมองไม่เห็นรูปร่างเดิมของพวกเขา พวกเขาจะแสดงความเป็นศัตรูในสถานะนี้ ดังนั้นพวกเขาต้องถูกกำจัดทันทีที่เห็น }
       ]
     </desc>
    <desc id="6" openLevel="2">
       [
       {&lt;ข้อความที่ตัดตอนมาจากบันทึกการให้คำปรึกษา - พนักงาน John&gt;&#13;&#10;
       มีผู้ชายคนหนึ่งที่เงียบมาก เขาเป็นผู้ชายที่มองเราจากด้านข้างเหมือนสุนัขจิ้งจอก ราวกับว่าเขากำลังคาดหวังให้เราคุยกับเขา สิ่งที่แปลกประหลาดอย่างหนึ่งเกี่ยวกับเขาคือเขาจะอาสาทำงานกับก้อนเห็ด ซึ่งเป็น Abnormality ที่ทุกคนเกลียดที่จะไปเยี่ยมชม และมันก็น่าเป็นห่วงที่เขาจะใช้เวลานานผิดปกติในห้องกักกันของมัน&#13;&#10;
       ใครจะรู้ว่าสัตว์ประหลาดแบบไหนที่อาจจะเติบโตขึ้นบนร่างกายของเขา? เมื่อเราตัดสินใจที่จะเรียก Abnormality ว่า "ก้อนเห็ดยักษ์" ในหมู่พวกเรา ผู้ชายคนนั้นก็พูดขึ้นเป็นครั้งแรก บอกว่าเขาเป็นคนที่เห็นมันมากที่สุด เขาพูดเรื่องไร้สาระมากมาย เช่น มันไม่สมควรที่จะถูกเรียกว่าก้อนเห็ด ทุกคนหัวเราะใส่เขา&#13;&#10;
       เราตัดสินใจว่าในที่สุดเขาก็เสียสติเมื่อเขาเริ่มพูดเรื่องที่ว่าเขาเป็นเพื่อนกับสิ่งนั้น ฉันหมายถึง มันเป็นเรื่องธรรมดาที่นี่ มีเรื่องมากมายเกิดขึ้น คนหนึ่งเสียสติไม่ใช่เรื่องใหญ่ เราพยายามบอกใบ้ให้เขาไปทดสอบทางจิตเวช แต่เขากลับมองเราอย่างดูถูกราวกับว่าเขารู้บางอย่างที่เราไม่รู้&#13;&#10;
       และไม่กี่วันต่อมา เขาก็ตายไปแล้ว อย่างที่เราทุกคนรู้ ฉันเคยบอกไหมว่าฉันเป็นคนเดียวที่จำเขาได้ในซากสิ่งมีชีวิตที่เป็นเชื้อรา-สปอร์นั้น? ปานบนหน้าผากของเขา ถ้าเราไม่พบปานนั้นบนก้อนสปอร์นั้น เราคงไม่รู้ด้วยซ้ำว่านั่นคือเขา ไม่มีใครรู้จริงๆ ว่าเขามีปานยกเว้นฉัน เพราะคุณก็รู้ว่า ไม่มีใครในแผนกเป็นเพื่อนกับเขา&#13;&#10;
       หลังจากกลายเป็นสัตว์ประหลาดตัวนั้น เขาก็แค่เดินเตร็ดเตร่ใกล้ห้องกักกันของเห็ด เราพยายามล่อเขาไปที่อื่นที่คนไม่พลุกพล่าน เพราะเขากำลังโจมตีทุกอย่างที่เห็น แต่เขาจะไม่ขยับห่างจากก้อนนั้นเกินสิบเมตรจนกว่าเขาจะตาย&#13;&#10;
       นี่คือเหตุผลที่เราตัดสินใจเปลี่ยนชื่อ Abnormality ด้วยเหตุผลที่ซับซ้อน เช่น ความสงสารต่อผู้ชายที่กลายเป็นเพื่อนกับเห็ด และการรำลึกถึงการตายอันน่าเศร้าของเขา&#13;&#10;
       บอกตามตรง เขาต้องการเพื่อน นั่นเป็นเหตุผลที่เขาปล่อยให้ตัวเองติดเชื้อ เป็นบ้าในภาพหลอน โดยไม่รู้ว่าเขากำลังจะกลายเป็นสัตว์ประหลาด เห็ดมันทำให้เจ้าโง่น่าสงสารคนนี้เชื่องเพียงเพื่อที่จะแพร่พันธุ์; มันได้ Alex ซึ่งไม่มีใครรู้จักชื่อของเขา...}
       ]
     </desc>
    <desc id="7" openLevel="3">
      [
      {&lt;บันทึกของพนักงาน Alex&gt;&#13;&#10;
      จิตใจของมนุษย์เปราะบางเกินไปที่จะมองเห็นบางสิ่งในรูปแบบที่แท้จริง คุณรู้หรือไม่ว่าตั๊กแตนตำข้าวมองเห็นสีได้เป็นร้อยสีที่มนุษย์มองไม่เห็น? ข้อเท็จจริงง่ายๆ นั้นก็เพียงพอแล้วที่จะแสดงให้เห็นประเด็นของฉันว่าการเชื่อและตัดสินทุกอย่างโดยอาศัยเพียงแค่สิ่งที่คุณเห็นนั้นเป็นเรื่องที่อันตราย&#13;&#10;
      จริงๆ แล้วฉันมีเพื่อนไม่มากนัก อย่าเข้าใจฉันผิดนะ ฉันไม่อยากมีเพื่อน ฉันเลือกที่จะไม่มีเพื่อน ไม่ใช่ว่าฉันไม่สามารถทำได้ แต่มันเป็นเพราะเราไม่เข้าใจซึ่งกันและกัน คนเราคิดว่าตัวเองเป็นสิ่งมีชีวิตที่แยกตัวออกมาโดยสมบูรณ์ ทำให้ไม่สามารถเข้าใจผู้อื่นได้อย่างเต็มที่ แต่ในทางกลับกัน สัญชาตญาณดั้งเดิมของจิตวิทยาฝูงชนได้รอดชีวิตมาได้ตลอดวิวัฒนาการของเรา&#13;&#13;
      เราเล่นเกมเสี่ยงซ้ำแล้วซ้ำเล่า เดินบนเส้นด้าย พยายามเข้าใจซึ่งกันและกันอย่างไร้ประโยชน์ในขณะที่อยู่ห่างจากอาณาเขตของเรา ความจริงแล้ว ฉันเลิกเล่นเกมที่ไร้ประโยชน์นี้มานานแล้ว ฉันอาสาที่จะสังเกตเห็ดยักษ์ด้วยเหตุผลที่คล้ายคลึงกัน ไม่มีใครอยากเข้าใกล้ Abnormality นั้น ต้องเป็นเพราะเหตุผลเล็กๆ น้อยๆ เช่น รูปลักษณ์ของมันดูน่ารังเกียจในสายตาของพวกเขา การที่รูปลักษณ์ของมันแปลกไปเล็กน้อยไม่ได้หยุดฉัน อันที่จริง ฉันรู้สึกเหนือกว่าเล็กน้อยเมื่อทุกคนดูประหลาดใจเมื่อฉันบอกว่าฉันจะทำงานกับมัน&#13;&#10;
      (ถูกละไว้) Abnormality ไม่ได้แสดงกิจกรรมที่น่าสังเกตใดๆ ฉันบันทึกและสังเกตความเงียบด้วยความอดทน วันหนึ่งหลังจากที่มันกระจายผงที่มีสีสันน่าหลงใหล ฉันก็ประสบกับการเปลี่ยนแปลงพิเศษ ฉันสามารถรับรู้ “ความเป็นจริงขั้นสูง” ซึ่งเป็นระนาบที่สูงกว่าความเป็นจริง นี่คือมือที่พระองค์ยื่นให้ฉัน ฉันรับมันและได้รับรางวัลเป็นการได้รับเชิญไปยังสถานที่พิเศษเช่นนั้น มันเป็นบางสิ่งที่ฉันเท่านั้นที่สามารถทำได้ พระองค์พูดกับฉันด้วยโทรจิต&#13;&#10;
      พระองค์ต้อนรับฉันเพราะฉันเป็นคนเดียวที่สามารถรับรู้แก่นแท้ของพระองค์ได้ ฉันเคยจินตนาการ ปรารถนาช่วงเวลาที่จะได้สนทนาผ่านความคิดของฉัน การได้รับการเข้าใจอย่างสมบูรณ์; ความรู้สึกของการเป็นหนึ่งเดียวกัน มันช่างน่าตื่นเต้นมากจนฉันแทบจะซ่อนความสุขของฉันไม่ได้&#13;&#10;
      (ถูกละไว้) ฉันต้องการเข้าใกล้พระองค์มากขึ้น ฉันต้องการเป็นส่วนหนึ่งของพระองค์ ฉันคิดถึงพระองค์อยู่เสมอ ฉันต้องการที่จะเป็นของพระองค์และเข้าใจโลกของพระองค์ เหมือนดอกไม้ที่กำลังจะผลิบาน จิตใจของฉันถูกครอบงำ... ฉันกำลังถูกทำให้เชื่อง ทีละเล็กละน้อย...}
      ]
    </desc>
    <desc id="8" openLevel="4">
      [
      {&lt;ข้อความที่ตัดตอนมาจากบันทึกเสียง&gt;&#13;&#10;
      นี่เป็นส่วนหนึ่งของภาพที่บันทึกโดยกล้องวงจรปิดในห้องกักกัน เนื่องจากสปอร์ของ Abnormality บังภาพทั้งหมด จึงสามารถดึงมาได้เฉพาะเสียงเท่านั้น เมื่อพิจารณาจากเนื้อหาของการสนทนาที่บันทึกไว้ เราถือว่าปลอดภัยที่จะสรุปได้ว่าสปอร์ของ Abnormality มีสารที่ทำให้เกิดภาพหลอน เพราะแม้จะวิเคราะห์บันทึกเสียงอย่างละเอียดแล้ว ก็ไม่พบเสียงอื่นใดนอกจากเสียงของพนักงาน พนักงานที่ติดเชื้อสปอร์ได้รับความทุกข์ทรมานจากภาวะคลุ้มคลั่งอย่างรุนแรงก่อนที่จะถูกพนักงานอีกคนยิงเสียชีวิตในที่นั้น&#13;&#10;
      - ไม่ ฉันไม่มีเพื่อน อย่างที่ฉันเคยพูดไปก่อนหน้านี้ ฉันไม่ชอบความสัมพันธ์ที่ขัดแย้งเช่นนั้น อย่างน้อยที่สุด ฉันคิดว่าคุณสามารถเป็นเพื่อนของฉันได้ ภาษาของมนุษย์นั้นเรียบง่ายเกินไปที่จะอธิบายความสัมพันธ์นี้ได้ แต่ฉันคิดว่าเราสามารถตกลงกันที่คำว่า "เพื่อน"&#13;&#10;
      - … ใช่ ฉันคือเพื่อนหนึ่งเดียวของคุณ&#13;&#10;
      - ฉันจะยอมรับคุณ ชีวิตของฉันเปลี่ยนไปตั้งแต่ฉันได้พบคุณ ฉันใช้ชีวิตทั้งชีวิตด้วยความรู้สึกหดหู่ โดยไม่มีจุดหมาย โดยไม่ได้พูดคุยกับใคร แค่ทำงานไปวันๆ แต่คุณไถ่ถอนฉัน คนที่ทอดทิ้งตัวเองไป เช่นเดียวกับที่ฉันสามารถรับรู้แก่นแท้ที่แท้จริงของคุณ คุณก็มองทะลุแก่นแท้ของฉัน มันเป็นประสบการณ์ที่ปีติยินดีอย่างแท้จริง ฉันอยากจะเข้าใจคุณ; ฉันอยากจะกลายเป็นสิ่งมีชีวิตแบบคุณและรักคุณ ฉันเกิดมาเป็นมนุษย์ ใช้ชีวิตที่น่าเบื่อหน่ายและอาจจะทำเช่นนั้นต่อไปถ้าไม่ใช่เพราะคุณ ฉันมีความสุขมากที่ได้พบคุณ&#13;&#10;
      - โปรดจดจำฉัน; โปรดจำดอกไม้ที่ไม่มีชื่อที่เบ่งบานเพื่อคุณเท่านั้น&#13;&#10;
      - แม้ว่าสิ่งนี้จะกลายเป็นคำสาป ฉันก็จะรักคำสาปนี้เหมือนพร ฉันจะคิดถึงคุณจนถึงวันที่จิตใจของฉันพังทลายและแตกสลาย ฉันจะหลับตาลงโดยคิดถึงเพียงเพื่อนคนเดียวของฉันที่มาจากจักรวาลอันไกลโพ้น… (หลังจากนั้น เสียงลมรั่วจางๆ จาก Abnormality ก็สามารถได้ยินได้ก่อนที่ทุกอย่างจะเงียบลง)}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Qliphoth Counter ลดลงหลังจากทำงานที่ไม่ใช่ ทดสอบสติปัญญา 3 ครั้งติดต่อกัน</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">พนักงานที่ทำงานกับ $0 มีโอกาสที่จะติดเชื้อจากสปอร์ของมัน ส่งพวกเขาไปทำงานกับ Abnormality อื่นๆ เป็นประจำเพื่อต้านทานการติดเชื้อที่สมบูรณ์</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">เมื่อผลการทำงานเป็น แย่ Qliphoth Counter ก็ลดลง</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="4">พนักงานที่ทำงานกับ $0 อย่างต่อเนื่อง แสดงสัญญาณของความเจ็บปวดอย่างรุนแรงในห้องกักกัน หลังจากนั้น เนื้อเยื่อที่คล้ายกับ $0 ก็ปรากฏขึ้นในร่างกายของพวกเขา และพนักงานก็เริ่มแปลงร่างเป็น $0-1</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="5">$0 ดึงดูดพนักงานไปยังห้องกักกันเมื่อ Qliphoth Counter ของมันถึง 0 เมื่อพนักงานที่ถูกล่อลวงเข้าไปในห้องกักกัน ปรากฏการณ์เดียวกับที่อธิบายไว้ก่อนหน้านี้ก็เกิดขึ้น</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="6">เมื่อทำการปราบปราม $0-1 โปรดใส่ใจกับสปอร์ที่ถูกปล่อยออกมาจากร่างกายของมันเมื่อมันตาย สปอร์เหล่านั้นจะทำให้เกิดความเสียหายทางจิตใจอย่างต่อเนื่อง และพนักงานที่ตื่นตระหนกจากสปอร์อาจพยายามเข้าไปในห้องกักกันของ $0 ซึ่งควรถูกหยุดทันที</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
  <child>
    <codeId>O-04-66-1</codeId>
  </child>
</creature>