<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize>
  <text id="Default_weapon_name">Standard Riot Stick</text>
  <text id="Default_weapon_no">Type A-01</text>
  <text id="Default_armor_name">Standard Uniform</text>
  <text id="Default_armor_no">Type B-05</text>
  <text id="OneBadManyGood_weapon_name">Penitence</text>
  <text id="OneBadManyGood_weapon_no">Type A-02</text>
  <text id="OneBadManyGood_weapon_desc">การรู้คือการเข้าใจ&#13;&#10;เราสกัดต้นแบบและทำให้มันเป็นรูปธรรมได้สำเร็จ และผู้สังเกตได้ปรับแต่งให้กลายเป็นอาวุธ&#13;&#10;นี่จึงเป็นเหตุผลที่เรายกย่องการสังเกต&#13;&#10;รูในกะโหลกที่ว่างจ้องไปยังบาป และมงกุฎหนามราวกับลงโทษ&#13;&#10;ผู้ที่ยินดีสละเลือดเพื่อประโยชน์ส่วนรวมจะได้รับอนุมัติให้ใช้ได้ทันที&#13;&#10;แม้อาวุธชิ้นนี้จะไม่แข็งแกร่งเท่า E.G.O อื่น ๆ ที่เรามี แต่สามารถมอบความสบายใจทางจิตใจให้แก่ผู้ถือได้&#13;&#10;อย่างไรก็ตาม มันไร้ประโยชน์กับผู้ที่ไม่รู้จักความยุติธรรม</text>
  <text id="OneBadManyGood_weapon_specialDesc">มีโอกาส 5% ฟื้น SP 10 หน่วยเมื่อโจมตี หากผู้ถือมีค่า Justice ≥2</text>
  <text id="OneBadManyGood_armor_no">Type B-02</text>
  <text id="OneBadManyGood_armor_desc">อาวุธปืนธรรมดาไม่มีผลกับ Abnormalities การใช้มันเปรียบเสมือนตัดน้ำด้วยมีด&#13;&#10;จนเราถามตัวเองว่า: “ถ้า Abnormalities ถูกสร้างจากจิตไร้สำนึก มันอาจเป็นไปได้ที่จะสกัดชิ้นส่วนบางอย่างกลับมาและทำให้เป็นอาวุธ”&#13;&#10;ผลลัพธ์ขึ้นอยู่กับผู้สังเกต&#13;&#10;มงกุฎหนามบางครั้งช่วยปกป้องจิตวิญญาณของผู้ถือ&#13;&#10;หนามอาจทำให้เจ็บชั่วคราวเพื่อยึดจิตวิญญาณสู่ความจริง&#13;&#10;ชุดนี้จะไร้ค่าเหมือนผ้าขี้ริ้วสำหรับผู้ที่ไร้ความรู้สึกผิด</text>
  <text id="OneBadManyGood_armor_specialDesc">มีโอกาส 5% ฟื้น SP +10 หน่วย เมื่อรับความเสียหาย RED หรือ BLACK</text>
  <text id="OneBadManyGood_gift_Desc">SP +2&#13;&#10;อัตราความสำเร็จงาน +10% กับ Abnormality ที่เกี่ยวข้อง</text>
  <text id="SpiderMom_weapon_name">Red Eyes</text>
  <text id="SpiderMom_weapon_no">Type A-01</text>
  <text id="SpiderMom_weapon_desc">Spider Bud มีดวงตาหลายสิบดวง และลูก ๆ ของมันมักหิวอยู่เสมอ&#13;&#10;ความมุ่งมั่นนี้สืบทอดไปยัง E.G.O แสดงถึงความสามารถพิเศษในการตามหาเป้าหมาย&#13;&#10;ดวงตาเรืองแสงในความมืดเพื่อค้นหาเหยื่อสำหรับลูกแมงมุม อาวุธนี้ส่องแสงสีแดงเพื่อค้นหาผู้ตกเป็นเหยื่อในความมืด&#13;&#10;ต้องระวัง เพราะผู้ถืออาจถูกครอบงำโดยแมงมุมหากจ้องดวงตาที่ดึงดูดมากเกินไป</text>
  <text id="SpiderMom_weapon_specialDesc">ความเร็วเคลื่อนที่ +2.5 เมื่อปราบ Abnormality หากผู้ถือมีค่า Fortitude ≥2</text>
  <text id="SpiderMom_armor_no">Type B-01</text>
  <text id="SpiderMom_armor_desc">สัญชาตญาณการล่าสัตว์ของมันไม่สามารถยับยั้งได้&#13;&#10;อาวุธที่โหดร้ายและดื้อรั้นนี้ไม่ปรานีใครทั้งเพื่อนและศัตรู&#13;&#10;ผู้ถืออาจถูกครอบงำโดยแมงมุมหากจ้องดวงตานานเกินไป&#13;&#10;ดวงตาบนชุดเกราะจ้องเป้าหมาย แม้ในความมืด”</text>
  <text id="SpiderMom_armor_specialDesc">ความเร็วเคลื่อนที่ +2.5 ระหว่างการปราบปราม หากผู้ถือมีค่า Fortitude ≥2</text>
  <text id="SpiderMom_gift_Desc">อัตราความสำเร็จในการทำงาน +3; ความเร็วในการทำงาน +3</text>
  <text id="BeautyBeast_weapon_name">Horn</text>
  <text id="BeautyBeast_weapon_no">Type A-01</text>
  <text id="BeautyBeast_weapon_desc">ดอกไม้โปรดของหญิงสาวผู้มีนัยน์ตาสีเขียวคือดอกดาเลีย; “ความรักของเธอทำให้ฉันมีความสุข”&#13;&#10;ความสุขนั้นถึงจุดจบเมื่อเขาอันน่าเกลียดเริ่มผลิบานบนศีรษะ ความหมายที่ไม่สมบูรณ์ของดอกดาเลียได้หยั่งรากลงใน E.G.O นี้ เป็นเมล็ดพันธุ์แห่งความรู้สึกที่ยังไม่ถูกปลดปล่อย&#13;&#10;ไม่ว่าผลิตซ้ำอุปกรณ์นี้กี่ครั้ง ดอกตูมก็ไม่มีวันร่วงโรย&#13;&#10;และเมื่อเขานั้นปักลึกลงไปในหัวใจของศัตรู มันจะกลายเป็นสีแดงสด ดุจการอวดโฉมที่เธอไม่เคยได้แสดงในชีวิตจริง”</text>
  <text id="BeautyBeast_armor_no">Type B-01</text>
  <text id="BeautyBeast_armor_desc">เมื่อเขาอันน่าเกลียดเบ่งบานออกมาจากหน้าผาก ความสุขของเธอก็ร่วงโรยไปพร้อมกัน ภาษาลับของดอกดาเลียที่เธอรักได้หยั่งรากลงในอุปกรณ์ชิ้นนี้&#13;&#10;ดอกไม้เล่าถึงเรื่องราวแห่งความงามที่เธอเคยมี และจุดสิ้นสุดที่น่าสังเวช&#13;&#10;ดอกไม้ที่เบ่งบานเต็มที่ด้วยความเกลียดชังนี้จะไม่มีวันโรยรา แม้จะถูกสกัดซ้ำแล้วซ้ำเล่า&#13;&#10;และเพราะเรื่องราวของดอกไม้ได้ถูกปิดฉากไปเนิ่นนานแล้ว กลิ่นหอมของมันจึงเลือนหายไป</text>
  <text id="BeautyBeast_gift_Desc">HP +2; SP +2</text>
  <text id="LadyLookingAtWall_weapon_name">Screaming Wedge</text>
  <text id="LadyLookingAtWall_weapon_no">Type A-02</text>
  <text id="LadyLookingAtWall_weapon_desc">เส้นผมที่งอกขึ้นบนหน้าไม้ราวกับเป็นการย้ำเตือนว่า ความสิ้นหวังของหญิงสาวจะไม่มีวันถูกลืม&#13;&#10;เสียงหัวลูกศรที่พุ่งทะยานฝ่าอากาศ เสมือนเสียงกรีดร้องแหลมเล็กที่ฉีกผ่านโสตประสาทของเธอ&#13;&#10;ผู้ถืออาวุธชิ้นนี้ต้องระวังให้ดี เพราะเส้นผมเหล่านั้นอาจพันธนาการมือ และลากคุณเข้าสู่เส้นทางแห่งความเศร้าอันไร้ที่สิ้นสุด&#13;&#10;มีเพียงพนักงานที่มีจิตใจแข็งดุจเหล็ก และไร้ความปรานีเท่านั้น ที่จะสามารถใช้มันได้โดยไม่ถูกความเศร้าลึกเร้นกัดกินจิตใจ</text>
  <text id="LadyLookingAtWall_weapon_specialDesc">มีโอกาส 50% ที่จะได้รับความเสียหาย SP 5 หน่วยต่อการโจมตีหนึ่งครั้ง หากค่า Fortitude และ Prudence ของผู้ถือ ต่ำกว่าระดับ 3</text>
  <text id="LadyLookingAtWall_armor_no">Type B-01</text>
  <text id="LadyLookingAtWall_armor_desc">ความเคียดแค้นของเธอฝังลึกแน่นหนาอยู่กับมัน ราวกับจะบอกว่าไม่อาจสลัดทิ้งได้ง่าย ๆ&#13;&#10;เมื่อหัวลูกศรปักลงไปในหัวใจของศัตรู มันจะพันธนาการเป็นปมแห่งความสิ้นหวังไปชั่วกัปชั่วกัลป์&#13;&#10;จำเป็นต้องมีทั้งหัวใจที่อบอุ่นและสติที่เยือกเย็น เพื่อจะทนทานต่อความเศร้าลึกที่เกาะกินอยู่ในนั้นได้</text>
  <text id="Matchgirl_weapon_name">Fourth Match Flame</text>
  <text id="Matchgirl_weapon_no">Type A-03</text>
  <text id="Matchgirl_weapon_desc">ไฟลุกโชนและเผาผลาญดุจเปลวเพลิงแรกเริ่ม&#13;&#10;แสงจากไม้ขีดจะไม่ดับลง จนกว่ามันจะเผาผลาญความสุข ความอบอุ่น แสงสว่าง และสิ่งดีงามทั้งหมดบนโลกไปจนหมดสิ้น ไม่จำเป็นต้องกังวลว่ามันจะดับลง&#13;&#10;การทดลองจุดไฟไม้ขีดเหล่านี้ไม่มีทางสำเร็จได้โดยไม่ต้องแลกมาด้วยความเสียหาย&#13;&#10;ผู้ที่ถูกเผาผลาญจะเต็มไปด้วยความเกลียดชังที่ไร้ที่สิ้นสุดต่อโลกใบนี้ จนกระทั่งประกายสุดท้ายแห่งสติของพวกเขาถูกดับมอด</text>
  <text id="Matchgirl_armor_no">Type B-01</text>
  <text id="Matchgirl_armor_desc">ตัวต้นแบบนี้ถูกเผาไหม้ตั้งแต่วินาทีที่ถูกสกัดออกมา.&#13;&#10;แม้ภายนอกจะถูกไหม้เกรียม แต่กลับไม่มีผลกระทบใด ๆ ต่อสมรรถนะของ E.G.O&#13;&#10;ลวดลายที่ปกคลุมไปด้วยเถ้าถ่าน ราวกับสะท้อนถึงความเกลียดชังต่อสิ่งสวยงามและรื่นเริงทั้งปวง รวมถึงความปรารถนาที่จะเผาผลาญทุกสิ่งให้มอดไหม้&#13;&#10;อย่างไรก็ตาม ไม่มีใครรู้แน่ชัดว่าอุปกรณ์นี้ทนไฟได้จริงตามดีไซน์หรือไม่</text>
  <text id="Matchgirl_gift_Desc">HP +4</text>
  <text id="StraitJacket_weapon_name">Regret</text>
  <text id="StraitJacket_weapon_no">Type A-01</text>
  <text id="StraitJacket_weapon_desc">ด้วยความเป็นไปได้ที่ไร้ขอบเขตในการเปลี่ยนแปลงอนาคตของมนุษยชาติ การวิจัยลับได้เริ่มต้นขึ้นใต้ดิน&#13;&#10;นักวิจัยละทิ้งความรู้สึกศักดิ์ศรีทั้งหมด แต่พวกเขาไม่รู้สึกผิดเพราะพวกเขามีสิ่งที่ดีกว่าที่จะแสวงหา&#13;&#10;แม้แต่คาร์เมนผู้เมตตายังยอมให้โครงการนี้เกิดขึ้น&#13;&#10;ศัตรูที่ถูกความเสียใจบดขยี้ไม่สามารถกลับมาใช้ชีวิตปกติได้อีก&#13;&#10;ก่อนจะเหวี่ยงอาวุธนี้ ขอเพียงกล่าวคำไว้อาลัยให้แก่ผู้ต้องขังผู้ไร้แม้กระทั่งพิธีศพ</text>
  <text id="StraitJacket_armor_no">Type B-01</text>
  <text id="StraitJacket_armor_desc">ด้วยความเป็นไปได้ที่ไร้ขอบเขตในการเปลี่ยนแปลงอนาคตของมนุษยชาติ การวิจัยลับได้เริ่มต้นขึ้นใต้ดิน&#13;&#10;ศักดิ์ศรีของนักโทษประหารที่ถูกพันธนาการในเสื้อรัดตัวไม่ใช่สิ่งที่ใครเห็นค่าจะรักษาไว้ และไม่มีใครรู้สึกผิดแม้เมื่อสมองของเขากำลังเน่าเปื่อย&#13;&#10;บัดนี้ เสื้อรัดตัวนั้นเหลือเพียงเป็นสัญลักษณ์ของความเกลียดชังและความโกรธที่หลงเหลืออยู่&#13;&#10;พนักงานที่รู้สึกถึงความเจ็บปวดรัดแน่นขณะสวมใส่ชุดนี้ จำเป็นต้องเข้ารับการประเมินสภาพจิตใจอย่างละเอียด</text>
  <text id="Cosmos_weapon_name">Fragments from Somewhere</text>
  <text id="Cosmos_weapon_no">Type A-03</text>
  <text id="Cosmos_weapon_desc">อย่าพยายามทำความเข้าใจมัน เพียงแค่ใช้งานก็พอ&#13;&#10;หอกเล่มนี้มักพยายามนำพาผู้ถือเข้าสู่ห้วงแห่งจิตใจที่ยาวนานไร้สิ้นสุด แต่ผู้ถือจะต้องพยายามไม่ปล่อยให้ตนถูกกลืนไป&#13;&#10;มันปรากฏในรูปแบบที่แตกต่างกันออกไปทุกครั้งที่ถูกสร้างขึ้น, แต่สุดท้ายเราก็สามารถทำให้โครงสร้างรวม (gestalt) ของมันเสถียรได้ หลังจากผ่านความพยายามและความลำบากนับครั้งไม่ถ้วน&#13;&#10;มีข่าวลือว่า หอกเล่มนี้จะส่องแสงสว่างเจิดจ้าเมื่อมันได้ยินเสียงสะท้อนที่มาจากอีกโลกหนึ่ง</text>
  <text id="Cosmos_weapon_specialDesc">เมื่อค่า Prudence ของผู้ถืออยู่ระดับ 4 หรือต่ำกว่า จะมีโอกาส 10% ที่จะเพิ่มค่า Max SP 40% เป็นเวลา 30 วินาที</text>
  <text id="Cosmos_armor_no">Type B-03</text>
  <text id="Cosmos_armor_desc">อย่าพยายามทำความเข้าใจมัน เพียงแค่ใช้งานก็พอ&#13;&#10;บางครั้ง ผู้ถือจะเห็นภาพบางอย่างที่เราลืมเลือนไปนานแล้ว&#13;&#10;ทว่ารายละเอียดของสิ่งเหล่านั้นไม่อาจระบุได้ เพราะพนักงานแต่ละคนเห็นสิ่งที่แตกต่างกันไป&#13;&#10;มันปรากฏในรูปลักษณ์ที่เปลี่ยนไปทุกครั้งที่ถูกสร้าง แต่สุดท้ายเราก็สามารถทำให้โครงสร้างรวมของมันคงที่ได้ หลังจากผ่านความยุ่งยากมหาศาล</text>
  <text id="Rudolph_weapon_name">Christmas</text>
  <text id="Rudolph_weapon_no">Type A-02</text>
  <text id="Rudolph_weapon_desc">มันถูกประกอบขึ้นจากหนังที่หนาและไม่ทราบที่มา&#13;&#10;ชิ้นหนังหลากสีสันทำให้นึกถึงเทศกาลเฉลิมฉลองที่เลือนหายไปนานแล้ว&#13;&#10;รอยเย็บถูกถักทออย่างประณีต แต่ไม่มีใครรู้แน่ชัดว่ามันถูกสร้างขึ้นเพื่อใคร&#13;&#10;แม้มันจะไม่งดงาม แต่คุณสามารถสัมผัสได้ถึงความทุ่มเทของผู้สร้าง&#13;&#10;สิ่งที่ซ่อนอยู่ภายใต้ชั้นหนังถูกปิดเป็นความลับ และความลับนั้นเองยิ่งทำให้อาวุธนี้ทรงพลังมากขึ้น</text>
  <text id="Rudolph_armor_no">Type B-01</text>
  <text id="Rudolph_armor_desc">ชิ้นหนังหลากสีสันทำให้นึกถึงเทศกาลเฉลิมฉลองที่ถูกลืมไปแล้ว&#13;&#10;แหล่งที่มาของวัสดุไม่สามารถเปิดเผยแก่บุคลากรที่ไม่มีสิทธิ์เข้าถึง&#13;&#10;บางที...มันอาจยังคงเก็บความฝันที่อยากเป็นเด็กดี อยาเป็นผู้คู่ควรแก่ของขวัญ?&#13;&#10;ผู้สวมใส่อาจเกิดความรู้สึกอยากมอบของขวัญให้ใครสักคนโดยไม่รู้ตัว.</text>
  <text id="RedShoes_weapon_name">Sanguine Desire</text>
  <text id="RedShoes_weapon_no">Type A-01</text>
  <text id="RedShoes_weapon_desc">แม้จะถูกตัดขาออกไป ความกระหายของมันก็ไม่เคยสิ้นสุด มันกัดกินพื้นดินและเลื้อยกลับมาหาเราในที่สุด&#13;&#10;พนักงานส่วนใหญ่เคยได้ยินเรื่องราวของโศกนาฏกรรมในอดีตที่เกี่ยวข้องกับมัน&#13;&#10;ขวานเล่มนี้ดูเหมือนจะเบา แต่ผู้ใช้ต้องไม่ลืมว่ามันเคยสร้างบาดแผลให้กับผู้คนมากมาย จากการตัดสินใจที่ผิดพลาด&#13;&#10;พลังของมันจะยิ่งแข็งแกร่งขึ้นเมื่ออยู่ในมือของผู้มีเจตนาที่แน่วแน่&#13;&#10;แต่ทันทีที่คุณถูกบดบังด้วย "ความปรารถนา" ก็ไม่มีทางตื่นจากห้วงฝันแห่งความลุ่มหลงนั้นได้อีก</text>
  <text id="RedShoes_weapon_specialDesc">เพิ่มพลังโจมตีสูงสุดและต่ำสุดในอัตราส่วนผกผันกับค่า Temperance ของผู้ถือ และจะได้รับความเสียหาย SP เท่ากับ 4% ของ SP สูงสุดทุกครั้งที่โจมตี หากค่า Temperance ต่ำกว่าระดับ 3</text>
  <text id="RedShoes_armor_no">Type B-01</text>
  <text id="RedShoes_armor_desc">แม้จะถูกตัดขาออกไป ความกระหายของมันก็ไม่เคยสิ้นสุด มันกัดกินพื้นดินและเลื้อยกลับมาหาเราในที่สุด&#13;&#10;เชือกรัดดูราวกับจะเข้ากับชุดราตรีได้พอดี เช่นเดียวกับที่มันเคยประดับอยู่บนร่างของหญิงสาวในอดีตอันไกลโพ้น หญิงสาวที่เคยมีรอยยิ้มแสนสวย&#13;&#10;สักวันหนึ่ง เธออาจปรากฏตัวขึ้นอีกครั้งในห้องเต้นรำที่โอ่อ่า… พร้อมรองเท้าที่ชุ่มไปด้วยเลือด&#13;&#10;จงระวังให้ดี อย่าให้โศกนาฏกรรมต้องเกิดซ้ำอีกครั้งป</text>
  <text id="RedShoes_gift_Desc">HP +4&#13;&#10;อัตราความสำเร็จของงาน -10, ความเร็วในการทำงาน -10, และความเร็วในการโจมตี +10 เมื่อใช้อาวุธที่สอดคล้องกัน</text>
  <text id="Helper_weapon_name">Grinder Mk4</text>
  <text id="Helper_weapon_no">Type A-01</text>
  <text id="Helper_weapon_desc">ใบเลื่อยคมกริบของมันสามารถฉีกศัตรูออกเป็นชิ้นได้อย่างง่ายดาย&#13;&#10;แม้การทำงานของมันจะตรงไปตรงมา แต่ก็ไม่ได้หมายความว่ามันจะใช้งานได้ง่าย&#13;&#10;เพราะเครื่องจักรไร้ซึ่งศีลธรรม มันจึงไม่รู้จักเส้นแบ่งระหว่างความดีและความชั่ว&#13;&#10;ความไม่แยแสต่อคุณธรรมใดใดทำให้อาวุธนี้แสดงศักยภาพในการทำลายล้างได้อย่างมั่นคง&#13;&#10;เมื่อก่อนผู้คนมักจะกลัวเครื่องจักร แต่ไม่นานการปฏิวัติอุตสาหกรรมก็กลายเป็นเพียงตำนานในอดีตในโลกของเรา</text>
  <text id="Helper_armor_no">Type B-01</text>
  <text id="Helper_armor_desc">เสื้อโค้ทที่ควรจะดูเรียบหรูนี้กลับเต็มไปด้วยคราบเลือดที่ไม่ทราบที่มา&#13;&#10;พนักงานบางคนถึงกับโอ้อวดคราบเลือดเหล่านี้ ราวกับเป็นสัญลักษณ์แห่งความกล้าหาญ แต่ความจริงแล้วมันติดอยู่ตั้งแต่ต้นแบบถูกสกัดออกมาแล้ว&#13;&#10;บางทีคราบเหล่านี้อาจเป็นเสมือนคำรำลึกถึงโศกนาฏกรรมทั้งในอดีตและอนาคต&#13;&#10;ครั้งหนึ่งผู้คนเคยหวาดกลัวเครื่องจักร แต่ตำนานการกบฏของเครื่องจักรก็กลายเป็นเพียงนิทานเล่าขานไปแล้วในโลกของเรา</text>
  <text id="Helper_gift_Desc">อัตราความสำเร็จ +2; ความเร็วในการทำงาน +2&#13;&#10;อัตราความสำเร็จในการทำงานทดสอบสติปัญญา (Insight) +3%</text>
  <text id="HappyTeddy_weapon_name">Bear Paws</text>
  <text id="HappyTeddy_weapon_no">Type A-01</text>
  <text id="HappyTeddy_weapon_desc">เศษใยที่ล้นทะลักออกมาจากด้านในห้อยระโยงระยาง ดูราวกับเป็นสัญลักษณ์ของความไร้เดียงสาที่ถูกหลงลืมไปตามกาลเวลา&#13;&#10;รูปลักษณ์ที่ดูน่ารักนั้นทำให้มันดูเหมือนของขวัญที่แม้แต่เด็กก็อาจชื่นชอบ&#13;&#10;แต่ก็ชัดเจนว่าหากใช้งานมันโดยประมาท อุปกรณ์นี้จะฉีกขาดได้ง่าย ดังนั้นจึงต้องระวังเป็นพิเศษ&#13;&#10;พนักงานบางคนที่รู้สึกสงสารเคยเสนอให้ซ่อมแซมมัน แต่ผลลัพธ์ของการซ่อมแซมไม่อาจคาดเดาได้ ทำให้ข้อเสนอนั้นถูกปฏิเสธ&#13;&#10;อย่าตัดสินพลังของมันจากเพียงแค่ภายนอกที่ดูฟูฟ่อง</text>
  <text id="HappyTeddy_armor_no">Type B-01</text>
  <text id="HappyTeddy_armor_desc">อุปกรณ์นี้ทำจากวัสดุที่เคยดูฟูฟ่องมาก่อน แต่ตอนนี้กลับดูเก่าโทรม&#13;&#10;เช่นเดียวกับ E.G.O อื่น ๆ การพยายามซ่อมหรือเย็บปะมันถือเป็นเรื่องที่ไม่ควรทำ&#13;&#10;ความทรงจำที่เริ่มต้นด้วยอ้อมกอดที่อบอุ่น จบลงด้วยการถูกทอดทิ้ง&#13;&#10;เศษใยที่ล้นทะลักออกมาจากด้านในห้อยระโยงระยาง ดูราวกับเป็นสัญลักษณ์ของความไร้เดียงสาที่ถูกหลงลืมไปตามกาลเวลา</text>
  <text id="HappyTeddy_gift_Desc">SP +4&#13;&#10;อัตราความสำเร็จในการทำงานทดสอบความผูกพัน (Attachment) +3%</text>
  <text id="LongBird_weapon_name">Justitia</text>
  <text id="LongBird_weapon_no">Type A-04</text>
  <text id="LongBird_weapon_desc">มันยังคงจดจำตราชั่งของ Long Bird ที่ไม่เคยเพิกเฉยต่อบาป แม้เพียงเศษเสี้ยวเล็กน้อย&#13;&#10;อาวุธนี้อาจสามารถฟันได้ไม่เพียงแค่เนื้อหนัง แต่รวมถึงร่องรอยแห่งบาปด้วย&#13;&#10;ผู้ที่สกัด E.G.O นี้ออกมา คือบุคคลที่ยุติธรรมที่สุดในบริษัท&#13;&#10;ไม่จำเป็นต้องยุ่งกับผ้าพันที่พันรอบอุปกรณ์นี้ เพราะมันปกปิดอดีตที่เต็มไปด้วยความเศร้าสร้อย&#13;&#10;ขอให้ E.G.O นี้ช่วยคงไว้ซึ่งความสงบสุขตามเจตนาที่มันถูกสร้างขึ้นมาเถิด</text>
  <text id="LongBird_armor_no">Type B-04</text>
  <text id="LongBird_armor_desc">เช่นเดียวกับทุกคน ความหวังแรกของมันนั้นบริสุทธิ์และตรงไปตรงมา&#13;&#10;แต่คำอธิษฐานเพื่อสันติภาพนั้น ตอนนี้ถูกเล่าขานเพียงในนิทานเก่า&#13;&#10;ผู้ที่สกัด E.G.O นี้ออกมา คือบุคคลที่ยุติธรรมที่สุดในบริษัท&#13;&#10;ไม่จำเป็นต้องยุ่งกับผ้าพันที่พันรอบอุปกรณ์นี้ เพราะมันปกปิดอดีตที่เต็มไปด้วยความเศร้าสร้อย</text>
  <text id="LongBird_gift_Desc">ความเร็วในการเคลื่อนที่ +3; ความเร็วในการโจมตี +3&#13;&#10;อัตราความสำเร็จในการทำงานทดสอบความอดกลั้น (Repression) +6%</text>
  <text id="SnowWhite_weapon_name">Green Stem</text>
  <text id="SnowWhite_weapon_no">Type A-03</text>
  <text id="SnowWhite_weapon_desc">เมื่อได้ตระหนักว่าไม่มีใครจะมาหา มันจึงผลิดอกและใบขึ้นมาราวกับเวทมนตร์&#13;&#10;อย่างไรก็ตาม ความมุ่งร้ายที่สิงอยู่ภายใน ทำให้สิ่งมีชีวิตทุกชนิดสลายไปทันทีที่มันเบ่งบาน&#13;&#10;ผู้ที่สัมผัสมันไม่ได้ตายเพราะความแหลมคมของปลายก้าน แต่เพราะความเกลียดชังที่หยั่งรากลึกภายในมันต่างหาก&#13;&#10;บุคลากรทุกคนที่มีส่วนร่วมในการสร้างอุปกรณ์นี้ต้องสวมใส่ชุดป้องกันหนา เพื่อป้องกันไม่ให้ถูกพิษแห่งความเคียดแค้นครอบงำ</text>
  <text id="SnowWhite_armor_no">Type B-03</text>
  <text id="SnowWhite_armor_desc">เมื่อได้ตระหนักว่าไม่มีใครจะมาหา มันจึงผลิดอกและใบขึ้นมาราวกับเวทมนตร์&#13;&#10;เถาวัลย์ที่ปกคลุมอุปกรณ์นี้เป็นเหมือนสิ่งที่ตอกย้ำถึงความทุกข์ทรมานจากการถูกทอดทิ้ง&#13;&#10;การปล่อยวางความยึดติดอาจทำให้ความเจ็บปวดนี้บรรเทาลงได้บ้าง&#13;&#10;แต่ในท้ายที่สุด บุคลากรที่เกี่ยวข้องก็ไม่อาจสลัดพิษร้ายจากอุปกรณ์ E.G.O นี้ได้</text>
  <text id="SnowWhite_gift_Desc">SP +6&#13;&#10;พลังโจมตีขั้นต่ำและสูงสุด +5 เมื่อใช้อาวุธที่สอดคล้องกัน</text>
  <text id="QueenBee_weapon_name">Hornet</text>
  <text id="QueenBee_weapon_no">Type A-01</text>
  <text id="QueenBee_weapon_desc">อาณาจักรนั้นต้องการความรุ่งเรือง และเพื่อให้บรรลุเป้าหมายนั้น จำเป็นต้องมีผึ้งเพิ่มขึ้นอีกมากมาย&#13;&#10;ชื่อของอาณาจักรนั้นอาจถูกจารึกไว้ในหน้าประวัติศาสตร์ แต่จะมีใครกันที่จดจำผึ้งเหล่านั้นที่สละชีวิตเพื่ออาณาจักร?&#13;&#10;กระสุนของอาวุธนี้จะพุ่งไปยังสิ่งที่เป็นภัยโดยอัตโนมัติ ทำให้ไม่จำเป็นต้องเล็งอย่างแม่นยำ สิ่งเดียวที่ต้องมีคือความตั้งใจที่จะโจมตีเป้าหมาย&#13;&#10;ทุกนัดที่ยิงออกไปคือการสืบสานมรดกของอาณาจักรในเส้นทางของมัน</text>
  <text id="QueenBee_armor_no">Type B-03</text>
  <text id="QueenBee_armor_desc">ชื่อของอาณาจักรอาจถูกจารึกไว้ในหน้าประวัติศาสตร์ แต่ใครเล่าจะจดจำผึ้งเหล่านั้นที่สละชีวิตเพื่อมัน?&#13;&#10;เกียรติยศในอดีตที่เคยเจิดจรัส ตอนนี้กลายเป็นตราบาปที่ฝังลึก</text>
  <text id="MagicalGirl2_weapon_name">Gold Rush</text>
  <text id="MagicalGirl2_weapon_no">Type A-01</text>
  <text id="MagicalGirl2_weapon_desc">อาวุธที่เธอเคยสะบัดอย่างสง่างามในวันที่ยังคงไร้เดียงสา ก่อนที่ความโลภจะกัดกินและแปรเปลี่ยนเป็นสิ่งที่เห็นในตอนนี้&#13;&#10;ผู้ใช้สามารถปลดปล่อยสัญชาตญาณดิบและฟาดฟันศัตรูด้วยพลังเต็มเปี่ยม โดยไม่จำเป็นต้องมีทักษะ&#13;&#10;ทุกครั้งที่โจมตีจะมอบความรู้สึกพึงพอใจอย่างประหลาด แต่ต้องระวังอย่าให้ความรู้สึกนั้นพาไปสู่หายนะ</text>
  <text id="MagicalGirl2_weapon_specialDesc">ทุกการโจมตี มีโอกาส 10% ที่จะเพิ่มพลังโจมตีต่ำสุดและสูงสุด +5 เป็นเวลา 12 วินาที และลดค่า Temperance ลง 50% เป็นเวลา 120 วินาที</text>
  <text id="MagicalGirl2_armor_no">Type B-01</text>
  <text id="MagicalGirl2_armor_desc">อัญมณีสีอำพันบนเกราะเปล่งประกายงดงาม แต่แท้จริงแล้วมันคือความโลภที่จับต้องได้ และเป็นสิ่งที่อันตราย&#13;&#10;ลวดลายทองที่หรูหราทำให้พนักงานหลายคนหลงใหล&#13;&#10;อาจเป็นเพราะแรงดึงดูดนั้นมาจากส่วนลึกที่สุดของจิตใต้สำนึก</text>
  <text id="MagicalGirl2_gift_Desc">HP +6&#13;&#10;อัตราความสำเร็จในการทำงานทดสอบสัญชาตญาณ (Instinct) +6%</text>
  <text id="SilentOrchestra_weapon_name">Da Capo</text>
  <text id="SilentOrchestra_weapon_no">Type A-02</text>
  <text id="SilentOrchestra_weapon_desc">เคียวที่เหวี่ยงไปอย่างเงียบงันและเปี่ยมวินัยราวกับท่วงท่าของวาทยกรที่กำลังบรรเลงบทเพลง&#13;&#10;หากมีบทเพลงที่เขียนขึ้นสำหรับมัน คงเป็นบทเพลงแห่งวาระสุดท้ายของโลก&#13;&#10;ผู้ครอบครอง E.G.O นี้จะได้เสพซึ้งในเสียงเพลงแห่งความเงียบงันที่ไม่มีใครได้ยิน&#13;&#10;วาทยกรไม่ต้องการให้การแสดงสิ้นสุดลงจนกว่าจะถึงบทสุดท้าย&#13;&#10;แต่อาจจะดีกว่าถ้ายังเหลือผู้ชมบางคนไว้ เพื่อให้พวกเขาปรบมือหลังจบการแสดง</text>
  <text id="SilentOrchestra_armor_no">Type B-02</text>
  <text id="SilentOrchestra_armor_desc">เสื้อโค้ทยาวสุดหรูที่เหมาะสำหรับการบรรเลงซิมโฟนี&#13;&#10;ต้องการผู้นำที่เปี่ยมไปด้วยทักษะและความสามารถ เพื่อสร้างวงดนตรีที่สมบูรณ์แบบ&#13;&#10;บางทีควรเหลือผู้ชมไว้บ้างเพื่อคอยปรบมือยกย่องในบทสรุป</text>
  <text id="SilentOrchestra_gift_Desc">อัตราความสำเร็จ +4; ความเร็วในการทำงาน +4&#13;&#10;ดูดซับความเสียหายประเภท WHITE เมื่อสวมชุด E.G.O นี้</text>
  <text id="Bald_weapon_name">Tough</text>
  <text id="Bald_armor_desc">เสื้อแจ็คเก็ตหนังที่มีรูปทรงหรูหราเกินปกติ&#13;&#10;มีเพียงผู้ที่รักษา “ทรงผม” ให้สะอาดปราศจากสิ่งแปลกปลอมบนศีรษะเท่านั้น ที่จะถูกตัดสินว่าคู่ควรต่อการสวมใส่ชุดนี้&#13;&#10;ผู้ที่สวมเสื้อตัวนี้จะทำให้นึกถึงนักสืบคนหนึ่งที่เลือกใช้หมัดแทนปืน</text>
  <text id="Bald_weapon_desc">ปืนกล๊อกที่ทำให้นึกถึงนักสืบผู้ต่อสู้กับความชั่วร้ายยาวนานกว่า 25 ปี และสูญเสียเส้นผมไปตามกาลเวลา&#13;&#10;มีเพียงผู้ที่รักษา “ทรงผม” ให้สะอาดปราศจากสิ่งแปลกปลอมบนศีรษะเท่านั้น ที่จะถูกตัดสินว่าคู่ควรต่อการใช้มัน&#13;&#10;หากใช้อย่างชำนาญ บางทีอาจยิงเฮลิคอปเตอร์ตกได้เลยทีเดียว</text>
  <text id="Bald_armor_specialDesc">สามารถสวมใส่ได้เฉพาะพนักงานศีรษะล้าน หรือผู้ที่มีภาวะผมร่วงเป็นหย่อม (alopecia areata)</text>
  <text id="Wellcheers_weapon_name">Soda</text>
  <text id="Wellcheers_weapon_desc">E.G.O นี้ถูกสกัดครั้งสุดท้ายโดยพนักงานคนหนึ่งที่ชื่นชอบกุ้งเป็นพิเศษ&#13;&#10;ปืนพกที่ทาด้วยสีม่วงสดชื่น&#13;&#10;ทุกครั้งที่ใช้งาน E.G.O นี้ กลิ่นหอมอ่อน ๆ ขององุ่นจะลอยฟุ้งไปทั่ว</text>
  <text id="Wellcheers_armor_desc">ชุดเกราะที่ให้ความรู้สึกเหมือนกำลังสวมอะลูมิเนียมอยู่&#13;&#10;สำหรับชุดเกราะแล้วถือว่าเบามาก จึงสวมใส่สบายพอสมควร&#13;&#10;บางคนบอกว่าหลังสวมใส่นาน ๆ จะมีกลิ่นเกลือทะเลจาง ๆ</text>
  <text id="OldLady_weapon_name">Solitude</text>
  <text id="OldLady_weapon_desc">แม้จะถูกสกัดออกมาเป็น E.G.O แล้ว ความโดดเดี่ยวอันรุนแรงยังคงหลงเหลืออยู่&#13;&#10;กระสุนของมันสร้างความว่างเปล่าที่ไม่อาจเติมเต็มในจิตวิญญาณมากกว่าจะสร้างบาดแผลบนเนื้อหนังและกระดูก&#13;&#10;มันเป็นอาวุธที่ขึ้นสนิมมาตั้งแต่แรก</text>
  <text id="OldLady_armor_desc">เพื่อซ่อนด้านอ่อนโยนของหัวใจ จงหุ้มกายด้วยความโดดเดี่ยว จะมอบให้ทั้งหมดหรือไม่ก็ไม่ต้องเลย&#13;&#10;ชุดนี้จะปกป้องจิตใจที่เปราะบางของผู้สวมใส่</text>
  <text id="OldLady_gift_Desc">อัตราความสำเร็จในการทำงาน +3; ความเร็วในการทำงาน +3</text>
  <text id="SmallBird_weapon_name">Beak</text>
  <text id="SmallBird_weapon_desc">ราวกับต้องการพิสูจน์ว่าขนาดไม่ใช่ตัวชี้วัดพลังทำลาย อาวุธนี้มีอานุภาพสูงแม้จะมีขนาดเล็ก&#13;&#10;จงปลดปล่อยมันใส่ผู้ที่ขวางทางโดยไม่ลังเลหรือปรานี&#13;&#10;ผิวกระสุนปกคลุมด้วยหนามเล็ก ๆ คล้ายฟันจำนวนมาก ทำให้เกิดความเจ็บปวดรุนแรงเมื่อเจาะทะลุศัตรู</text>
  <text id="SmallBird_armor_desc">เรียบลื่นไร้รอยบุบ&#13;&#10;เดิมทีชุดนี้มีขนาดเล็กมากจนแทบจะสวมได้แค่เด็ก&#13;&#10;เมื่อคราบเลือดยิ่งมากขึ้น แผ่นอกของเกราะก็ขยับไหวแผ่ว ๆ ราวกับยังมีชีวิต</text>
  <text id="Alriune_weapon_name">Faint Aroma</text>
  <text id="Alriune_weapon_desc">แม้จะถูกสกัดแล้ว E.G.O นี้ยังคงพากลิ่นหอมของอาร์คไทป์ติดมาด้วย&#13;&#10;เพียงถือไว้ ก็ให้ความรู้สึกราวกับยืนอยู่กลางป่าที่ห่างไกลผู้คน&#13;&#10;หัวลูกศรที่ทื่อจะทำให้ดอกไม้สีสดผลิบานทุกแห่งที่ปักลง&#13;&#10;เมื่อดอกไม้เข้ามาแทนที่ความปรารถนาในหัวใจของทุกคน E.G.O นี้ก็จะหมดความจำเป็น</text>
  <text id="Alriune_armor_desc">ผิวเซรามิกแข็งราวกับถูกเคลือบซ้ำหลายครั้ง&#13;&#10;แต่อาจกลับพังทลายเป็นดินเหนียวดั้งเดิมได้หากถูกโจมตีทางจิตอย่างรุนแรง&#13;&#10;รอยแตกบนอุปกรณ์ถูกอัดแน่นด้วยหมู่ดอกไม้</text>
  <text id="Alriune_gift_Desc">SP +4; ความเร็วในการทำงาน +2</text>
  <text id="BloodBath_weapon_name">Wrist Cutter</text>
  <text id="BloodBath_weapon_desc">มีคราบเลือดติดอยู่ราวกับถูกกำไว้ด้วยมือที่ชุ่มด้วยสีแดงไม่รู้จบ&#13;&#10;เพื่อบรรเทาความเจ็บปวดของเหยื่อ ใบมีดคมกริบสามารถฟันทะลุกระดูกได้อย่างสะอาดราวมีดร้อนกรีดผ่านเนย ทว่าบาดแผลนั้นจะไม่มีวันหายสนิท&#13;&#10;และยังตัดทอนเจตจำนงที่จะไขว่คว้าความสุขไปตลอดกาล</text>
  <text id="BloodBath_armor_desc">เนื้อที่ถูกฟันอย่างสะอาดด้วยของมีคม สร้างลวดลายพิกลร่วมกับคราบเลือดบนชุด&#13;&#10;ตัวชุดเองกักเก็บความโศกเศร้าและทรมานลึกซึ้ง ซึ่งจะปกป้องผู้สวมจากการโจมตีประเภท WHITE ส่วนใหญ่&#13;&#10;เมื่อพนักงานที่มีระดับปนเปื้อนทางจิตสูงสวมใส่ อาจเกิดฝันร้ายซ้ำ ๆ ที่พวกเขาจะลืมเลือนทันทีที่ตื่น</text>
  <text id="SnowQueen_weapon_name">Frost Splinter</text>
  <text id="SnowQueen_weapon_desc">ราชินีหิมะงดงาม ทว่าหัวใจที่ควรอยู่กลับกลวงว่างและจับตัวเป็นน้ำแข็ง&#13;&#10;ปลายหอกทั้งตรงและเย็นยะเยือก ผู้ใดถูกฟันย่อมหลงลืมตนไปชั่วขณะ&#13;&#10;เพราะอุปกรณ์นี้ถูกหลอมจากหิมะ สักวันหนึ่งมันจะสลายหายไร้ร่องรอย&#13;&#10;สักวัน...เมื่ออากาศอบอุ่นพอจะละลายหิมะ มันอาจละลายน้ำแข็งในหัวใจได้ด้วย—หากคุณเชื่อจริง ๆ</text>
  <text id="SnowQueen_weapon_specialDesc">ลดความเร็วเคลื่อนที่ของเป้าหมายลง 30% นาน 3 วินาที</text>
  <text id="SnowQueen_armor_desc">หากจะพำนักในพระราชวังหิมะ ผ้าคลุมอุ่น ๆ ย่อมจำเป็น&#13;&#10;เพราะคลุมนี้หลอมจากหิมะ สักวันมันจะสลายหายไปไร้ร่องรอย&#13;&#10;เมื่ออากาศอุ่นพอจะละลายหิมะ บางทีมันอาจละลายน้ำแข็งในหัวใจได้—หากคุณเชื่อจริง ๆ</text>
  <text id="SnowQueen_gift_name">Those who know the Cruelty of Winter and the Aroma of Roses</text>
  <text id="SnowQueen_gift_Desc">HP +6; SP +6&#13;&#10;กุหลาบผลิบาน และพระราชวังแห่งหิมะพังทลาย ไม่มีวิญญาณใดจดจำสตรีที่หลับใหลอยู่ที่นั่น</text>
  <text id="ArmorCreature_weapon_name">Life for a Daredevil</text>
  <text id="ArmorCreature_weapon_desc">กระบี่โบราณ&#13;&#10;ดังความประสงค์ของอาร์คไทป์ มันจะไร้ประโยชน์ในมือของผู้หวาดกลัว</text>
  <text id="ArmorCreature_armor_desc">หากผู้ใช้พร้อมตายอย่างแท้จริง การโจมตีใด ๆ ก็จะถูกปัดป้องได้&#13;&#10;ทว่าในที่เช่นนี้ การจะหาผู้ที่ไม่กลัวความตายย่อมเป็นเรื่องยาก</text>
  <text id="ArmorCreature_gift_name_1">Inspired Bravery</text>
  <text id="ArmorCreature_gift_name_2">Reckless Foolishness</text>
  <text id="ArmorCreature_gift_desc_1">ความเร็วเคลื่อนที่ +10; ความเร็วโจมตี +10&#13;&#10;ความกล้าพองโต ทำให้ทุกสิ่งดูเป็นไปได้</text>
  <text id="ArmorCreature_gift_desc_2">HP -5; ความเร็วเคลื่อนที่ +10; ความเร็วโจมตี +10&#13;&#10;ความกล้าล้นทะลัก มองหาแต่การเข่นฆ่า</text>
  <text id="ArmorCreature_gift_desc_3">HP -10; ความเร็วเคลื่อนที่ +15; ความเร็วโจมตี +15&#13;&#10;ความกล้าพวยพุ่งไม่สิ้นสุด ไม่นานอาจฟันทำลายทุกสิ่ง</text>
  <text id="ArmorCreature_gift_desc_4">HP -20; ความเร็วเคลื่อนที่ +20; ความเร็วโจมตี +20&#13;&#10;ความกล้าที่เอ่อล้น ก่อให้เกิดความโง่เขลาและกลืนกินทุกสิ่ง</text>
  <text id="LittleWitch_weapon_name">Laetitia</text>
  <text id="LittleWitch_weapon_desc">ใช้เวลาสกัดยาวนาน แต่ไม่อาจมองข้ามพลังของมันได้&#13;&#10;ดีไซน์หยาบคล้ายสร้างขึ้นมาเมื่อเนิ่นนานแล้ว&#13;&#10;เครื่องประดับชิ้นเล็กยังคงอยู่ ราวกับคำอธิษฐานของเด็กที่โหยหาความสุข</text>
  <text id="LittleWitch_armor_desc">โบบนเสื้อโค้ตแทนความใฝ่หาความร่าเริงของเด็ก&#13;&#10;เด็กน้อยที่ทอดทิ้งเพื่อนไม่ได้ผู้นั้น คิดไอเดียอันเฉียบแหลมขึ้นมา</text>
  <text id="NamelessFetus_weapon_name">Syrinx</text>
  <text id="NamelessFetus_weapon_desc">เสียงร้องใดจะทรงพลังกว่าเสียงที่ถูกผลักดันด้วยสัญชาตญาณดิบ?&#13;&#10;ราวกับทุกสิ่งกลวงเปล่าและไร้ความหมาย เสียงโหยหวนชาจนถึงสมอง ทำให้ไม่อาจคิดอะไรได้</text>
  <text id="Nullthing_weapon_name">Mimicry</text>
  <text id="Nullthing_weapon_desc">ความโหยหาอยากลอกเลียนรูปมนุษย์สะท้อนอยู่บน E.G.O อย่างลวก ๆ ราวกับเตือนว่ามันควรเป็นเพียงความปรารถนาเท่านั้น&#13;&#10;เมื่อดวงตาประหลาดจากโลกอื่นจ้องมอง คุณจะรู้สึกหนาวสั่นไปถึงสันหลัง&#13;&#10;เมื่อถูกผลักไปจนสุดขีด ก็สามารถจับถือมันได้ มันฟาดฟันได้อย่างรุนแรงเกินกว่ามนุษย์จะทำได้</text>
  <text id="Nullthing_armor_desc">ต้องใช้หนังมนุษย์เพื่อปกป้องเนื้อมนุษย์ เพื่อปกป้องมนุษย์ คุณต้องใช้อะไรที่ทำจากมนุษย์ แม้สิ่งนี้จะไม่ใช่ผิวหนังมนุษย์ แต่มันก็คล้ายกำแพงที่คอยคุ้มกันเรา&#13;&#10;พนักงานที่ใช้อุปกรณ์นี้อาจทำความรักที่เหลืออยู่ต่อมนุษยชาติสูญสิ้นไป</text>
  <text id="Nullthing_weapon_specialDesc">ฟื้นฟู HP เท่ากับ 25% ของความเสียหายที่สร้างแก่เป้าหมาย</text>
  <text id="Butterfly_weapon_name">Solemn Lament</text>
  <text id="Butterfly_weapon_desc">ดีไซน์หม่นเศ้าทำให้ระลึกว่า จิตใจของผู้ไว้ทุกข์ไม่อาจมีแม้เศษเสี้ยวของความเหลาะแหละ&#13;&#10;ปืนพกกระบอกหนึ่งแทนความโศกเศร้าต่อผู้ตาย อีกกระบอกแทนเสียงคร่ำครวญล่วงหน้าต่อผู้ยังมีชีวิต</text>
  <text id="Butterfly_armor_desc">ชุดสัปเหร่อเป็นของผู้ที่ทำพิธีสดุดีผู้วายชนม์&#13;&#10;การแสดงความอาลัยต้องการเพียงใจที่สำรวม ไร้ความจำเป็นสำหรับเครื่องประดับฉูดฉาด&#13;&#10;หากคุณเห็นโคกดินโดดเด่นกลางทะเลทราย โปรดอย่าลบหลู่ ที่นั่นคือหลุมศพของเหล่าผีเสื้อที่สิ้นชีพนับไม่ถ้วน</text>
  <text id="KnightOfDespair_weapon_name">The Sword Sharpened with Tears</text>
  <text id="KnightOfDespair_weapon_desc">กระบี่เหมาะแก่การแทงรวดเร็ว&#13;&#10;แม้ผู้ไร้ทักษะการดวลก็ยังแทงทะลุศัตรูได้อย่างฉับไวด้วย E.G.O นี้&#13;&#10;ตามจารีตอัศวิน การเล่นสกปรกเป็นสิ่งต้องห้ามอย่างเข้มงวดในสนามรบ ทว่าอย่าคาดหวังความปรานี</text>
  <text id="KnightOfDespair_armor_desc">หยาดน้ำตาร่วงเหมือนเถ้า ปักปักราวหมู่ดาวบนผืนผ้า&#13;&#10;ผู้สวมชุดนี้จะนึกถึงความเศร้าหมอง—บางครั้งเราก็ร้องไห้กับสิ่งเล็กน้อยในชีวิต&#13;&#10;ดั่งความโศก บางทีเมื่อแบ่งเบา ภาระนั้นก็อาจทื่อคมลง</text>
  <text id="KnightOfDespair_gift_Desc">SP +2; ความเร็วเคลื่อนที่ +4; ความเร็วโจมตี +4</text>
  <text id="DangoCreature_gift_Desc">HP +5; SP +5</text>
  <text id="LookAtMe_armor_specialDesc">ขณะซูมภาพไปที่พนักงานผู้สวมชุดนี้ ค่าป้องกันของพนักงานจะเพิ่มขึ้น และค่า Justice จะเพิ่มขึ้น 10</text>
  <text id="Freischutz_weapon_name">Magic Bullet</text>
  <text id="Freischutz_weapon_desc">แม้ไม่อาจสกัดพลังของต้นแบบออกมาได้เต็มที่ แต่มนตร์ที่มันถืออยู่ยังทรงอานุภาพ&#13;&#10;กระสุนของอาวุธพุ่งข้ามระเบียงทางเดิน ไปตามเส้นขอบฟ้า</text>
  <text id="DangoCreature_weapon_name">Smile</text>
  <text id="DangoCreature_weapon_desc">บนมันมีใบหน้าซีดเผือดของพนักงานไร้นามและปากยักษ์อ้ากว้าง&#13;&#10;เมื่อฟาดฟันด้วยอาวุธ ปากอสุรกายจะอ้ากว้างกลืนกินเป้าหมาย ความหิวกระหายไร้ที่สิ้นสุด</text>
  <text id="DangoCreature_armor_desc">ชุดเกราะประดับไว้ด้วยใบหน้าคุ้นตานับมาก ผู้สวมจะรู้สึกถึงน้ำหนักของความตายอย่างฉับพลัน&#13;&#10;เหล่าผู้ตายจะคุ้มครองผู้สวมจากการโจมตีของศัตรู จงรู้สึกปลอดภัยได้บ้าง&#13;&#10;บางครั้งอาจได้ยินเสียงครวญครางแผ่วเบา แต่ทางที่ดีที่สุดคือเพิกเฉย เพราะคุณไม่อาจทำอะไรให้พวกเขาได้</text>
  <text id="DangoCreature_armor_specialDesc">ฟื้น HP เมื่อเดินผ่านร่างไร้วิญญาณของพนักงาน</text>
  <text id="DangoCreature_weapon_specialDesc">ทุกครั้งที่เป้าหมายของการโจมตีตาย ค่า Fortitude และ Justice จะเพิ่มขึ้น 3&#13;&#10;การโจมตีปกติจะลดความเร็วเคลื่อนที่ของเป้าหมาย&#13;&#10;การใช้ท่าพิเศษจะลดความเร็วเคลื่อนที่ของศัตรูทุกตัวในห้องเดียวกัน</text>
  <text id="BlackSwan_weapon_name">Black Swan</text>
  <text id="BlackSwan_weapon_desc">เชื่อว่าวันหนึ่งจะกลายเป็นสีขาว หงส์ดำจึงหวังปลดคำสาปด้วยการทอหinging จากต้นตำแย ที่เหลืออยู่มีเพียงร่มเก่าที่มันเคยทะนุถนอม&#13;&#10;มันโหยหาฝันที่ไม่ต้องตื่น แต่ความจริงก็ยังโหดร้ายดังเดิม</text>
  <text id="BlackSwan_armor_desc">ในควันหนาทึบ พวกเขาดำรงอยู่แต่ละวันจนเหลือเพียงเงาเรือนร่าง&#13;&#10;เมื่อใดที่เธออ่อนล้าจากความทรมานและการต่อสู้ เธอจะมองดูเข็มกลัด—ที่ระลึกจากอดีต—เพื่อกดกลั้นอารมณ์&#13;&#10;สาหร่ายใต้น้ำในทะเลสาบสกปรกชื้นแฉะดั่งขนหงส์ดำ</text>
  <text id="BlackSwan_weapon_specialDesc">เมื่อถูกโจมตี มีโอกาสสะท้อนความเสียหายกลับ</text>
  <text id="Shark_armor_name">Ecstasy</text>
  <text id="Shark_armor_desc">แขนเสื้อของเกราะมีรอยเข็มจิ้มประปราย&#13;&#10;ลวดลายสีสันฉูดฉาดคล้ายเครื่องแต่งกายของเด็ก</text>
  <text id="Shark_weapon_desc">ลวดลายสีสันสดใส คล้ายของเล่นเด็ก</text>
  <text id="LookAtMe_armor_name">Gaze</text>
  <text id="LookAtMe_armor_desc">สายตาที่มองลอดจากรูแม่กุญแจจับจ้องเป้าหมายอย่างไม่หยุดหย่อน ไม่มีใครรู้ว่ามันอยากสอดส่องสิ่งใดหนักหนา&#13;&#10;ตราบใดที่สวมใส่มัน การซุ่มโจมตีก็ไม่ใช่เรื่องต้องกังวล</text>
  <text id="ViscusSnake_armor_name">Exuviae</text>
  <text id="ViscusSnake_armor_desc">พื้นผิวลื่นลื่นอาจทำให้พนักงานบางคนไม่สบายใจ แต่เกล็ดซ้อนหลายชั้นเหมาะแก่การปกป้องจากภัยภายนอก&#13;&#10;ต่อให้ฉีกขาด ความสามารถฟื้นฟูชั้นยอดก็จะซ่อมแซมในไม่ช้า</text>
  <text id="ViscusSnake_weapon_desc">ความลื่นเมื่อจับถือ E.G.O นี้อาจทำให้พนักงานบางคนระคายใจ</text>
  <text id="BloodyTree_weapon_name">Heaven</text>
  <text id="BloodyTree_weapon_desc">เพียงจองจำมันไว้ในสายตา&#13;&#10;เมื่อมันกางปีกเพื่อเทพเจ้าโบราณ สวรรค์ที่มีไว้เพียงสำหรับคุณก็ขุดทางเข้ามา</text>
  <text id="1.76mhz_armor_name">Noise</text>
  <text id="1.76mhz_armor_desc">แทนที่จะมีรูปร่างชัดเจน รูปทรงของมันประกอบขึ้นจากปรากฏการณ์แม่เหล็กไฟฟ้าล้วน ๆ&#13;&#10;เมื่อสวม E.G.O นี้ เสียงกรีดร้องหลากหลายจะดังก้องพร้อมเสียงหึ่งอันน่าขนลุก เสียงรบกวนเหล่านั้นพาคุณย้อนกลับไปยังช่วงขณะของวันที่ทุกคนพากันลืมเลือน</text>
  <text id="Lumberjack_weapon_name">Logging</text>
  <text id="Lumberjack_weapon_desc">อุปกรณ์สารพัดประโยชน์ที่ทำมาเพื่อตัดทั้งต้นไม้และผู้คน&#13;&#10;บางทีการลับขวานอาจเป็นสิ่งเดียวที่มันไม่เคยละเลย ใบมีดจึงแวววาวอยู่เสมอ</text>
  <text id="Fairy_weapon_name">Wingbeat</text>
  <text id="Fairy_weapon_desc">ด้วยความกรุณาจากเหล่าภูติ อาวุธฉายแสงซีดจาง&#13;&#10;แม้รูปทรงจะน่ารัก แต่ตัว E.G.O เองกลับค่อนข้างหนัก</text>
  <text id="Fairy_armor_desc">ปีกที่งอกใหม่ซุกซนไม่ต่างจากกลมายาภูติ&#13;&#10;ปีกบางเบาสองคู่เห็นชัดว่าไม่มีวันกระพือได้ การสวม E.G.O นี้อาจทำให้ได้รับการดูแลจากภูติง่ายขึ้น</text>
  <text id="Bunny_armor_name">Lantern</text>
  <text id="Bunny_armor_desc">อวัยวะเรืองแสงส่องประกายจ้า มีประโยชน์อย่างยิ่งในการฉายแสงยามมืด&#13;&#10;ยังใช้เป็นเหยื่อล่อได้ดีด้วย&#13;&#10;แม้ว่า “ฟัน” ที่ยื่นโผล่ตามจุดต่าง ๆ บนชุดจะดูน่าขนลุกอยู่บ้าง</text>
  <text id="Censored_weapon_name">CENSORED</text>
  <text id="Censored_weapon_desc">(CENSORED) มีความสามารถในการ (CENSORED) แต่นั่นเป็นภาพอันสยดสยองสำหรับผู้ที่ได้เห็น&#13;&#10;การจ้อง E.G.O นี้เกิน 3 วินาทีจะทำให้คุณป่วยได้</text>
  <text id="Censored_weapon_specialDesc">ฟื้นฟู 40% ของความเสียหายที่ได้รับ เมื่อถูกโจมตี</text>
  <text id="Scarecrow_weapon_name">Harvest</text>
  <text id="Scarecrow_weapon_desc">มรดกชิ้นสุดท้ายของชายผู้แสวงหาปัญญา&#13;&#10;คราดเล่มนี้ไถสมองมนุษย์แทนผืนไร่&#13;&#10;มีผู้ทรงปัญญาในหมู่เราอีกกี่คนแล้วที่สิ้นชีพให้กับคราดนี้?</text>
  <text id="Wraith_weapon_name">Diffraction</text>
  <text id="Wraith_weapon_desc">เพื่อจะเห็น E.G.O นี้ จำเป็นต้องเพ่งสมาธิอย่างถี่ถ้วน&#13;&#10;จงเมินคำแนะนำงี่เง่าว่า “เห็นด้วยใจ” ได้&#13;&#10;เพราะมันล่องหน การคำนวณรัศมีขณะเหวี่ยงอาจเป็นประโยชน์ที่สุด&#13;&#10;มีพนักงานมากมายบาดเจ็บเพราะคำนวณพลาด</text>
  <text id="GalaxyBoy_armor_name">Our Galaxy</text>
  <text id="GalaxyBoy_armor_desc">ก้อนกรวดที่ร่วงลงบนมือคุณจะเปล่งประกาย แกว่งไหว จั๊กจี้ และท้ายที่สุดกลายเป็นจักรวาล&#13;&#10;“ในก้อนกรวดมีจักรวาลอยู่ เมื่อเด็กร้องไห้ ดวงดาวในกาแลกซีจะจุดแสงในความว่างเปล่า ในจักรวาลของเธอ—ฉันอยู่หรือไม่?”</text>
  <text id="GalaxyBoy_armor_specialDesc">เพิ่มปริมาณการฟื้นฟูจาก “สัญลักษณ์แห่งมิตรภาพ”</text>
  <text id="ShyThing_armor_name">Today’s Expression</text>
  <text id="ShyThing_armor_desc">ใบหน้าหลากหลายอารมณ์ถูกเย็บติดบนอุปกรณ์ราวกับแผ่นปะ&#13;&#10;การไม่อาจเผยใบหน้า อาจเป็นอีกแบบหนึ่งของความเขินอาย&#13;&#10;เมื่ออารมณ์เต้นพลุ่งพล่านเป็นครั้งคราว ทางที่ดีที่สุดคือปิดหน้าเอาไว้เฉย ๆ</text>
  <text id="BlueStar_weapon_name">Sound of a Star</text>
  <text id="BlueStar_weapon_desc">ดาวจะส่องสว่างยิ่งขึ้นเมื่อความสิ้นหวังของเราถูกหลอมรวม&#13;&#10;ทรงกลมเล็ก ๆ ที่ชวนให้ระลึกถึงบางสิ่ง ยิงลำแสงอุ่นไหวออกไป&#13;&#10;ภายใต้แสงนั้น—ทุกสิ่งเท่าเทียม</text>
  <text id="BlueStar_weapon_specialDesc">พลังโจมตีจะปรับตามสถานะ SP ปัจจุบันของพนักงาน</text>
  <text id="BlueStar_armor_desc">ณ ใจกลางเกราะมีเศษผลึกที่ฉายประกายลี้ลับ&#13;&#10;แสงอ่อนโยนกลับดูเปล่งประกายกว่าความวาบวับของไฟ&#13;&#10;หากเพ่งมอง คุณจะเห็น “สถานที่” ที่สักวันเราทุกคนจำต้องหวนกลับ</text>
  <text id="BlueStar_armor_specialDesc">คอยฟื้นฟู HP ให้พนักงานคนอื่นในห้องเดียวกันเป็นระยะ</text>
  <text id="Porccu_weapon_name">Pleasure</text>
  <text id="Porccu_weapon_desc">หากไขว่คว้าความสุขที่ตนทนรับไม่ไหว ในที่สุดคุณก็จะสูญเสียตัวตน&#13;&#10;เมื่อผงจากหนามแพร่ไปสู่โลก ผู้คนอาจจมดิ่งสู่ปลักแห่งความมึนเมาตลอดกาล</text>
  <text id="Porccu_weapon_specialDesc">ทำให้เป้าหมายได้รับความเสียหาย WHITE เพิ่มเติมชั่วคราว</text>
  <text id="SingingMachine_weapon_name">Harmony</text>
  <text id="SingingMachine_weapon_desc">ภายนอกอาจดูเป็นเครื่องจักรใกล้พัง แต่ท่วงทำนองที่มันเปล่งยึดตรึงผู้ฟังได้มากกว่าเครื่องดนตรีใด&#13;&#10;ผู้ใช้ต้องอุทิศตนตอบแทน&#13;&#10;ท้ายที่สุด ศิลปะคือของขวัญจากซาตาน ที่ถือกำเนิดจากความสิ้นหวังและความทุกข์&#13;&#10;จงบรรเลงต่อไป—จนร่างกายผุยับเป็นผงธุลี</text>
  <text id="SingingMachine_weapon_specialDesc">เพิ่มความเสียหายของอาวุธ 30% โดยสละ 10% ของ HP ปัจจุบัน หากผู้ใช้มี HP มากกว่า 10% ของค่าสูงสุด</text>
  <text id="RedHood_weapon_name">Crimson Scar</text>
  <text id="RedHood_weapon_desc">มีเหล็กกล้าอยู่ในมือหนึ่ง และดินปืนอยู่อีกมือหนึ่ง ย่อมไม่มีอะไรให้หวั่นในที่แห่งนี้&#13;&#10;ดีกว่าที่จะฟาดฟันอย่างเด็ดขาดด้วยความชิงชังอันมืดบอด แทนที่จะยึดมั่นกับความกล้าหาญที่สั่นคลอน&#13;&#10;หวังว่านิทานแสนงดงามนี้จะถึงบทอวสานสักวัน</text>
  <text id="RedHood_weapon_specialDesc">ความเสียหายของอาวุธ +50% เมื่อ HP ของพนักงานต่ำกว่า 50%&#13;&#10;อย่างไรก็ตาม หากโจมตีในสภาพนั้น อาจสร้างความเสียหายลุกลามแก่พนักงานในระยะ</text>
  <text id="RedHood_armor_desc">ความตายของหมาป่าคือสิ่งเดียวที่ทหารรับจ้างสวมฮู้ดแดงเสพสุขได้จริง&#13;&#10;ดูเหมือนมีเพียงความมืดที่รอคอยผู้ที่เห็นคุณค่าชีวิตอยู่แต่ในการทำลายล้าง&#13;&#10;บางครั้ง การปล่อยวางความชิงชังก็เป็นเรื่องดี วางน้ำหนักนั้นลงจากบ่าเถิด</text>
  <text id="RedHood_armor_specialDesc">ความเร็วเคลื่อนที่ +30% ระหว่างการปราบปราม</text>
  <text id="RedHood_gift_Desc">HP +2; ความเร็วเคลื่อนที่ +2; ความเร็วโจมตี +2</text>
  <text id="BigBadWolf_weapon_name">Cobalt Scar</text>
  <text id="BigBadWolf_weapon_desc">อาวุธชิ้นนี้คล้ายกรงเล็บหมาป่าดุร้าย&#13;&#10;ครั้งหนึ่ง กรงเล็บเหล่านี้ผ่าท้องสิ่งมีชีวิตนานัปการ และฉีกคร่ากลวงไส้พวกมันออกมา&#13;&#10;มันถลกผิวเนื้อและทำให้เลือดของเป้าหมายไหลไม่หยุด</text>
  <text id="BigBadWolf_weapon_specialDesc">ทำให้เกิดความเสียหาย RED เพิ่มเติมชั่วคราว&#13;&#10;ความเสียหายของอาวุธ +50% เมื่อ HP ของพนักงานต่ำกว่า 50%&#13;&#10;อย่างไรก็ตาม หากโจมตีในสภาพนั้น อาจสร้างความเสียหายลุกลามแก่พนักงานในระยะ</text>
  <text id="BigBadWolf_armor_desc">ชุดเกราะฉีกขาดด้วยร่องรอยนับไม่ถ้วนที่บอกเล่าประวัติศาสตร์การต่อสู้อันไม่รู้จบ&#13;&#10;บาดแผลทั้งหลายย่อมหายสาบสูญในท้ายที่สุด อุปกรณ์นี้จะลดทอนความเสียหาย แม้ไม่อาจปกป้องคุณได้ทั้งหมด</text>
  <text id="BigBadWolf_gift_Desc">HP +4; ความเร็วเคลื่อนที่ +2; ความเร็วโจมตี +2</text>
  <text id="BigBadWolf_Special_name">Sheep’s Clothing</text>
  <text id="BigBadWolf_Special_gift_Desc">HP +9; SP -3&#13;&#10;…นั่นแหละเหตุผลที่ฉันผ่าท้องหมาป่าได้ และกลับมาที่นี่อย่างปลอดภัย!</text>
  <text id="YoungPrince_weapon_name">Spore</text>
  <text id="YoungPrince_weapon_desc">หอกที่ถูกห่มคลุมด้วยสปอร์และความรักใคร่&#13;&#10;มันจุดแสงในหัวใจพนักงาน เปล่งประกายดุจดาว และค่อย ๆ ทำให้พวกเขาเชื่อง&#13;&#10;ความโหยหายิ่งน่าสงสารเพราะจับต้องไม่ได้</text>
  <text id="YoungPrince_weapon_specialDesc">มีโอกาส 25% ทำให้เป้าหมายอ่อนแอขึ้นต่อความเสียหาย WHITE</text>
  <text id="YoungPrince_armor_desc">“ถ้าคุณเห็น Abnormality ได้เพียงเห็ดยักษ์ นั่นเพราะคุณมองผ่านดวงตาที่ถูกควันบัง”&#13;&#10;เมื่อดวงดาวส่องฟ้ายามราตรี รูปแท้จริงของมันจะเปิดเผย&#13;&#10;สำหรับฉัน การตระหนักในความงดงามที่เร้นกายในประกายนี้เป็นพร</text>
  <text id="BigBird_armor_name">Lamp</text>
  <text id="BigBird_armor_desc">ทุกครั้งที่มันช่วยชีวิตสิ่งมีชีวิต ดวงตาของ Big Bird ก็เพิ่มขึ้นอีกหนึ่งคู่&#13;&#10;ความภาคภูมิอันสุกสว่างฉายชัดอยู่บนเกราะ&#13;&#10;ดวงตาอันลุกโชนเป็นสิบจ้องตรึงอยู่ ณ จุดเดียวเสมอ</text>
  <text id="BigBird_weapon_desc">ทุกครั้งที่มันช่วยชีวิตสิ่งมีชีวิต ดวงตาของ Big Bird ก็เพิ่มขึ้นอีกหนึ่งคู่&#13;&#10;บนอาวุธชิ้นนี้ ความภาคภูมิที่ส่องประกายฉายชัด</text>
  <text id="BossBird_weapon_name">Twilight</text>
  <text id="BossBird_weapon_desc">เช่นเดียวกับดวงตาที่มองเห็นทุกสิ่ง ตาชั่งที่ชั่งได้ทุกบาป และจะงอยปากที่กลืนกินทุกอย่าง ซึ่งคอยพิทักษ์สันติแห่งป่าดำ…&#13;&#10;ผู้ถือศาสตรานี้อาจนำพาสันติสุขดังเช่นพวกมันเคยทำ</text>
  <text id="BossBird_weapon_specialDesc">สวมใส่ได้ต่อเมื่อพนักงานมีค่า Fortitude, Prudence, Temperance และ Justice มากกว่า 110&#13;&#10;สร้างความเสียหายทั้งสี่ประเภท (R, W, B, P) ด้วยแพตเทิร์นการโจมตีพิเศษเป็นจังหวะ&#13;&#10;หากมีพนักงานสวมอุปกรณ์นี้ Apocalypse Bird จะไม่สามารถปรากฏได้</text>
  <text id="BossBird_armor_desc">นกทั้งสามร่วมแรงกันโค่นอสูร&#13;&#10;สิ่งนี้อาจหยุดยั้งเหตุการณ์นับไม่ถ้วน แต่คุณจะต้องพร้อมก้าวเข้าสู่ป่าดำ…</text>
  <text id="BossBird_armor_specialDesc">ยิ่ง HP ของพนักงานที่ใช้อาวุธที่สอดคล้องกันต่ำ ความเสียหายยิ่งมาก&#13;&#10;ศัตรูทั้งหมดในห้องเดียวกันจะได้รับความเสียหายประเภท BLACK ทุก ๆ 5 วินาที&#13;&#10;เอฟเฟกต์เมื่อสวม E.G.O ของ Apocalypse Bird ครบชุด: ประเภทความเสียหายของทักษะพิเศษขยายเป็น RWBP&#13;&#10;หากมีพนักงานสวมอุปกรณ์นี้ Apocalypse Bird จะไม่สามารถปรากฏได้</text>
  <text id="BossBird_Special_name">Through the Dark Twilight</text>
  <text id="BossBird_Special_gift_Desc">HP +7; SP +7; อัตราความสำเร็จ +7; ความเร็วในการทำงาน +7; ความเร็วเคลื่อนที่ +7; ความเร็วโจมตี +7&#13;&#10;เราฝ่าฟันสนธยา และบัดนี้กำลังหันหน้าไปสู่รุ่งอรุณ เสียงเจื้อยแจ้วในผืนป่าจงเงียบลงแล้วหรือยัง?</text>
  <text id="Baku_weapon_name">Engulfing Dream</text>
  <text id="Baku_weapon_desc">เราจำต้องตื่นอยู่เสมอ&#13;&#10;ที่นี่ไม่มีแม้ความฝันหวานในนิทราอันสงบ อาวุธนี้จะปลุกผู้ที่ว่ายวนอยู่ในมายานั้นให้ตื่น&#13;&#10;และเมื่อเสียงร่ำไห้สิ้นสุด รุ่งอรุณจะมาเยือน</text>
  <text id="Baku_armor_desc">ขนแกะนุ่มอุ่นชวนง่วงเหงา&#13;&#10;ยิ่งหลงใหลมากเท่าไร ผิดหวังก็ยิ่งมากเมื่อฟ้าสาง&#13;&#10;ความโหยหารุกล้ำลึกทุกครั้งที่ฉันตื่นยามรุ่งสาง ทว่าทำได้เพียงหลับตารอคอยเธอ&#13;&#10;เธอ…ผู้ซึ่งไม่มีวันมา</text>
  <text id="Baku_gift_Desc">SP +4</text>
  <text id="Sakura_weapon_name">Cherry Blossoms</text>
  <text id="Sakura_weapon_desc">กลีบโปรยจากพัดราวภาพติดตา โหยหาโฉมดอกที่ร่วงโรยทันทีที่เบ่งบาน&#13;&#10;ลมวสันต์ที่ห่มด้วยกลีบดอกซากุระยังเย็นและเจ็บปวด&#13;&#10;อย่าคิดถึงฉัน เพราะเมื่อฤดูหนาวผ่านไป ฉันจะกลับมาในร่างตูมอ่อน</text>
  <text id="Sakura_armor_desc">E.G.O สำหรับชมดอก ที่ทำให้หัวใจของผู้ที่มองไหวพลิ้วดุจวันวสันต์&#13;&#10;เมื่อซากุระบานสะพรั่ง จงพักเหนื่อยจากชีวิตด้วยการเฝ้าดูกลีบปลิวไสว&#13;&#10;เมื่อได้นั่งใต้ร่มเงา ดูเหมือนว่าวันทึมเทาจะปลิวหายไปดุจกลีบดอก</text>
  <text id="Sakura_gift_Desc">HP +2; ความเร็วเคลื่อนที่ +2; ความเร็วโจมตี +2</text>
  <text id="MagicalGirl_weapon_name">In the Name of Love and Hate</text>
  <text id="MagicalGirl_weapon_desc">คทาเวทมนตร์ที่เอ่อท้นด้วยพลังอันน่ารักของสาวน้อยเวทมนตร์&#13;&#10;แสงศักดิ์สิทธิ์ชำระกายและใจของเหล่าคนชั่ว ให้ถือกำเนิดใหม่&#13;&#10;เมื่อถูกจุดติดไฟ พวกเขาจะไม่อยากตื่นขึ้นมาอีกเลย&#13;&#10;รูปทรงของ “ความรัก” ที่อยากปกป้องทุกคน ไม่นานก็เริ่มกัดกร่อนจิตใจในรูปของความยึดติด&#13;&#10;และเมื่อเธอพยายามแก้ไข ทุกอย่างก็จบสิ้น</text>
  <text id="MagicalGirl_weapon_specialDesc">การโจมตีแต่ละครั้งจะสุ่มประเภทความเสียหาย (R, W, B, หรือ P)&#13;&#10;ขึ้นกับประเภทความเสียหาย กระสุนจะฟื้นฟู HP และ SP ให้พนักงานที่โดน</text>
  <text id="MagicalGirl_armor_desc">เดรสชิ้นเดียวของสาวน้อยเวทมนตร์ ที่ชุบด้วยความรักและความยุติธรรม&#13;&#10;เมื่อสวมใส่ อาจปลุกไฟแห่งความยุติธรรมและความใฝ่ปกป้องโลกในตัวคุณ&#13;&#10;จากนั้นคุณจะได้ยินเสียงของความชิงชัง ลึกลงกว่าความรัก&#13;&#10;จะทำอย่างไรดี?&#13;&#10;เธอปฏิญาณจะรักทุกสิ่งในโลก แต่สุดท้าย เหลือเพียงหัวใจที่พังทลาย</text>
  <text id="MagicalGirl_gift_Desc">อัตราความสำเร็จ +2; ความเร็วในการทำงาน +2; ความเร็วเคลื่อนที่ +4; ความเร็วโจมตี +4</text>
  <text id="Yin_weapon_name">Discord</text>
  <text id="Yin_weapon_desc">คมดาบฟอลชันที่ถูกฉาบทับด้วยความไม่ลงรอยของโลก&#13;&#10;ทุกชีวิตติดกับอยู่ในวัฏจักรเวียนว่ายตายเกิด&#13;&#10;พลังแห่งกำเนิด และพลังแห่งความตาย พลังเหล่านี้มิใช่ดีหรือชั่ว—มันเป็นเพียงวิถีของชีวิต</text>
  <text id="Yin_armor_desc">เสื้อคลุมที่ถูกเงาแห่งความไม่ลงรอยของโลกแผ่คลุม เงานี้คุ้มกันผู้สวมจากภัยภายนอกหลากหลาย&#13;&#10;ทว่า ความเสียหายทั้งหมดที่มันกั้นไว้ อาจถูกทับถมลงบนใครบางคน ณ ที่ใดสักแห่งในโลก—เพราะทุกสิ่งต้องสมดุล</text>
  <text id="FireBird_weapon_name">Feather of Honor</text>
  <text id="FireBird_weapon_desc">ขนนกลงทัณฑ์ด้วยเปลวเพลิงจัดจ้าน&#13;&#10;มิอ่อน มิริบหรี่&#13;&#10;เปลวไฟเจาะกายและหลอมละลายเกล็ดน้ำแข็งบนหัวใจ&#13;&#10;ความปรารถนาของ Firebird คือไม่ให้ผู้คนดับไฟแห่งแรงใจไปชั่วกาล</text>
  <text id="FireBird_armor_desc">เปลวไฟไปไม่ถึงหัวใจก่อนการเผาไหม้จะสิ้นสุด&#13;&#10;มันสว่างราวกับกำลังลุกไหม้ แต่เมื่อสัมผัส คุณจะรู้ว่ามันไม่ร้อนเลย&#13;&#10;จงเผาตัวเองด้วยความพิศวง</text>
  <text id="DeathAngel_weapon_name">Paradise Lost</text>
  <text id="DeathAngel_weapon_desc">&lt;i&gt;ดูเถิด: เจ้าหยุดยืนที่ประตูและเคาะ และมันก็ถูกเปิดออกให้แก่เจ้า&lt;/i&gt;&#13;&#10;&lt;i&gt;เรามาจากปลายทาง และอยู่ ณ ที่นี้เพียงชั่วครู่เดียว&lt;/i&gt;&#13;&#10;&lt;i&gt;ในเวลาเดียวกัน เราคือผู้จุดแสงเพื่อเผชิญหน้ากับโลก&lt;/i&gt;&#13;&#10;&lt;i&gt;เหล่าที่เรารักผู้โหยหาของประทานยิ่งใหญ่—เราจะชี้ให้เห็นหนทางอันเลิศที่สุดแก่เจ้า&lt;/i&gt;</text>
  <text id="DeathAngel_armor_desc">&lt;i&gt;ผู้เป็นที่รักของเราเอ๋ย อย่าได้กังวล เราได้ยินคำอธิษฐานของเจ้าแล้ว&lt;/i&gt;&#13;&#10;&lt;i&gt;ยังไม่ตระหนักอีกหรือว่าความเจ็บปวดเป็นเพียงผงธุลีสำหรับใจที่แน่วแน่?&lt;/i&gt;&#13;&#10;&lt;i&gt;เจ้าวอนขอให้เราสำแดงปาฏิหาริย์&lt;/i&gt;&#13;&#10;&lt;i&gt;เพื่อเจ้าจะเชื่อในเรา และด้วยความเชื่อนั้น เจ้าจะมีชีวิตในนามของเรา—เราจะสำแดงฤทธานุภาพแก่เจ้า&lt;/i&gt;</text>
  <text id="DeathAngel_weapon_specialDesc">ผู้ใช้ไม่สามารถฟื้น HP หรือ SP จากการฟื้นฟูประจำแผนกได้&#13;&#10;การโจมตีปกติจะลดความเร็วเคลื่อนที่ของเป้าหมาย และฟื้น HP/ SP ให้ผู้ใช้ (ปริมาณความเสียหายและการฟื้นฟูขึ้นกับจำนวนเป้าหมาย)&#13;&#10;ปลดปล่อยโล่ที่กันความเสียหายทุกประเภทเมื่อใช้ท่าพิเศษ (อย่างไรก็ตาม ท่าพิเศษจะทำงานเฉพาะเมื่อ Abnormality ที่สอดคล้องกันอยู่ในสถานี)</text>
  <text id="DeathAngel_armor_specialDesc">ป้องกันเพิ่มขึ้นหาก Abnormality ที่สอดคล้องกันยังอยู่ในสถานี (R: 0.2 / W: 0.2 / B: 0.2 / P: 0.2)&#13;&#10;เป็นอมตะต่อความเสียหาย ≤ 5 ระหว่างการปราบปราม&#13;&#10;เมื่อผู้ใช้สวม E.G.O Gift ของ WhiteNight: ดูดซับความเสียหาย ≤ 10 ระหว่างการปราบปราม</text>
  <text id="DeathAngel_gift_Desc">HP +10; SP +10; ความเร็วเคลื่อนที่ +10; ความเร็วโจมตี +10</text>
  <text id="PlaugeDoctor_weapon_name">Benediction</text>
  <text id="PlaugeDoctor_gift_Desc">HP +6; SP +6; อัตราความสำเร็จ +6; ความเร็วในการทำงาน +6; ความเร็วเคลื่อนที่ +6; ความเร็วโจมตี +6</text>
  <text id="Dummy_weapon_name">Standard Training E.G.O</text>
  <text id="Dummy_weapon_desc">E.G.O สำหรับการฝึกอบรมผู้จัดการ</text>
  <text id="Dummy_armor_desc">E.G.O สำหรับการฝึกอบรมผู้จัดการ</text>
  <text id="Dummy_gift_Desc">HP +2; SP +2</text>
  <text id="PinkCorps_weapon_name">Pink</text>
  <text id="PinkCorps_weapon_desc">ชมพูถูกมองว่าเป็นสีแห่งความอบอุ่นและความรัก—แต่นั่นจริงหรือ?&#13;&#10;ปืนจะนำพาสันติและความรักมาได้จริงหรือ?</text>
  <text id="PinkCorps_armor_desc">เครื่องแบบทหารสีชมพู&#13;&#10;กระเป๋าของมันช่วยให้พกกระสุนได้หลายชนิด&#13;&#10;มันปลอบประโลมผู้สวม—ว่ากันว่า สีชมพูช่วยผ่อนคลายจิตใจของผู้คนจำนวนมาก</text>
  <text id="PinkCorps_gift_Desc">SP +5; ความเร็วโจมตี +5&#13;&#10;เพิ่มความเสียหายของอาวุธ Abnormality นี้ 15% เมื่อสวมชุดเกราะของ Abnormality เดียวกัน</text>
  <text id="Ppodae_weapon_name">SO CUTE!!!</text>
  <text id="Ppodae_weapon_desc">บางคนอาจคิดว่า “อาวุธที่สกัดจาก Abnormality น่ารักขนาดนี้ มันจะดีได้ยังไง?”&#13;&#10;แต่กรงเล็บของมันทั้งทนทานและคมกริบจริง ๆ&#13;&#10;ระวังให้ดี—อสูรในตัวคุณอาจตื่นขึ้นหากใช้มันมากเกินไป…&#13;&#10;อ้อ แต่อุ้งนิ่ม ๆ ดึ๋ง ๆ นั่น สัมผัสแล้วรู้สึกดีสุด ๆ เลยนะ</text>
  <text id="FengYun_weapon_name">Amita</text>
  <text id="FengYun_weapon_desc">ไม้เท้าที่พระใช้เมื่อออกเดินทางนอกวัด&#13;&#10;มักใช้วัดความลึกของน้ำ หรือไล่สัตว์และแมลง&#13;&#10;ห่วงโลหะที่ห้อยแทน “ทางสายกลาง” และบารมีหกประการ&#13;&#10;ใคร ๆ ก็เป็นพุทธะได้ เพียงชำระความทุกข์และมายาออกจากใจ&#13;&#10;อย่างน้อย…นั่นคือสิ่งที่เขาอยากเชื่อ</text>
  <text id="FengYun_armor_desc">อาภรณ์เก่าและปะปะของพระผู้มุ่งมั่นปฏิบัติ&#13;&#10;เครื่องนุ่งห่มเรียบง่ายที่เต็มไปด้วยรอยปะ สื่อถึงการทรมานตนอย่างเคร่งครัด&#13;&#10;ถ้ายื่นจมูกเข้าไปใกล้พอ คุณจะได้กลิ่นดินกรุ่นและควันไฟเก่า</text>
  <text id="SlimeGirl_weapon_name">Adoration</text>
  <text id="SlimeGirl_weapon_desc">แก้วมัคใบใหญ่ที่เต็มไปด้วยสไลม์ลึกลับไม่มีวันหมด&#13;&#10;เป็นของเสียจากการทดลองเลวร้ายในห้องแล็บแห่งหนึ่งซึ่งล้มเหลวในที่สุด&#13;&#10;ผู้ที่สัมผัสสไลม์นี้จะบ่นถึงความรู้สึกประหลาดบนผิวหนัง—และมันจะไม่หยุดแค่นั้น</text>
  <text id="SlimeGirl_weapon_specialDesc">ลดความเร็วเคลื่อนที่ของเป้าหมายลง 30% เป็นเวลา 3 วินาที&#13;&#10;ทำให้เป้าหมายได้รับความเสียหาย B เพิ่มเติมชั่วคราว</text>
  <text id="SlimeGirl_armor_desc">เวลาใส่จริงไม่ได้ชวนเกลียดเท่าตอนมอง&#13;&#10;จริง ๆ แล้วมันเหมือนมอมเมาให้รู้สึกสบายและกล้าหาญ&#13;&#10;ระวังให้ดี—เมื่อชินกับการใส่มันมากเกินไป ความหนืดของสไลม์อาจยึดติดผู้สวมจนดึงไม่หลุด</text>
  <text id="Yggdrasil_weapon_name">Hypocrisy</text>
  <text id="Yggdrasil_weapon_desc">สรรพสิ่งตามธรรมชาติล้วนมลายเป็นผุยผงสักวันหนึ่ง&#13;&#10;ฉะนั้น หน้าไม้เขียวชอุ่มนี้จึงต้องถูกแยกให้ไกลจากมารดาธรรมชาติ&#13;&#10;ต้นไม้นี้กลับเต็มไปด้วยความสองมาตรฐานและการล่อลวง ผู้สวมพรของมันมักกระทำในนามของความกล้าหาญและศรัทธา&#13;&#10;แต่จงระวัง—ธรรมชาติไม่รู้จักความต่างระหว่างพรกับคำสาป</text>
  <text id="Yggdrasil_armor_desc">สรรพสิ่งตามธรรมชาติล้วนมลายเป็นผุยผงสักวันหนึ่ง&#13;&#10;ฉะนั้น เสื้อคลุมเขียวชอุ่มนี้จำต้องอยู่ห่างจากมารดาธรรมชาติ&#13;&#10;ต้นไม้กลับเต็มไปด้วยความหน้าซื่อใจคดและเล่ห์ลวง ผู้สวมพรของมันมักอ้างความกล้าหาญและศรัทธา&#13;&#10;ทว่า…ธรรมชาติไม่รู้จักความต่างระหว่างพรและคำสาป</text>
  <text id="Yggdrasil_armor_specialDesc">คอยฟื้นฟู SP เล็กน้อยให้พนักงานในพื้นที่เดียวกันเป็นระยะ</text>
  <text id="Piano_weapon_name">Moonlight</text>
  <text id="Piano_weapon_desc">ไม้เท้าสำหรับกิจกรรมนอกสถานที่—หนึ่งในของที่ระลึกของสตรีผู้มอบวิญญาณให้โซนาตา ซึ่งยังคงอยู่ที่เตียงมรณะยามเธอโบยบินสู่จันทรา&#13;&#10;ลายงูเลื้อยคดคงไว้ซึ่งรสนิยมของเจ้าของเดิม&#13;&#10;ปากอ้าของอสรพิษแทนความโหยหาในดนตรีที่ไม่มีวันสิ้นสุด&#13;&#10;มันเชื้อเชิญผู้ใช้สู่แดนทรานซ์ชั่วคราว</text>
  <text id="Piano_weapon_specialDesc">เมื่อใช้ท่าพิเศษ จะสร้างโล่ประเภท BLACK ให้พนักงานทุกคนในพื้นที่</text>
  <text id="Piano_armor_desc">เดรสคลาสสิกสีทึบ ปลายชายคล้ายดอกหมึก&#13;&#10;เมื่อสวมใส่ คุณอาจก้าวเข้าใกล้ “ความจริงของจันทร์” ที่เข้าใจได้ยาก&#13;&#10;มันชักนำผู้สวมเข้าสู่แดนทรานซ์ชั่วขณะ</text>
  <text id="LookAtMe_weapon_specialDesc">ทำให้เกิดความเสียหาย RED เพิ่มเติมชั่วคราว;</text>
  <text id="ViscusSnake_weapon_specialDesc">โอกาส 25% ทำให้เป้าหมายอ่อนแอขึ้นต่อความเสียหาย R</text>
  <text id="BigBird_weapon_specialDesc">โอกาส 25% ทำให้เป้าหมายอ่อนแอขึ้นต่อความเสียหาย B</text>
  <text id="Freischutz_armor_specialDesc">พลังโจมตีต่ำสุดและสูงสุด +3 เมื่อสวมอาวุธจาก Abnormality เดียวกัน</text>
  <text id="Freischutz_gift_Desc">HP -5; SP -5; ความเร็วเคลื่อนที่ +10; ความเร็วโจมตี +10&#13;&#10;พลังโจมตีต่ำสุดและสูงสุด +3 เมื่อสวมอาวุธจาก Abnormality เดียวกัน</text>
  <text id="NamelessFetus_gift_Desc">HP -2; SP -2; ความเร็วเคลื่อนที่ +6; ความเร็วโจมตี +6&#13;&#10;ลดความเสียหาย W ลง 5%</text>
  <text id="Nullthing_gift_Desc">HP +10&#13;&#10;เพิ่มปริมาณการฟื้นฟู HP จากแหล่งใด ๆ อีก 5%</text>
  <text id="Yin_gift_Desc">HP -10; SP -10; ความเร็วเคลื่อนที่ +20; ความเร็วโจมตี +20&#13;&#10;เมื่อถูกโจมตี มีโอกาส 8% ฟื้นเท่ากับความเสียหายที่ได้รับ</text>
  <text id="1.76mhz_gift_Desc">ความเร็วเคลื่อนที่ +2, ความเร็วโจมตี +2&#13;&#10;เมื่อสวมเกราะจาก Abnormality เดียวกัน: SP -10 และความเร็วโจมตี +10</text>
  <text id="GalaxyBoy_gift_Desc">อัตราความสำเร็จ +3; ความเร็วในการทำงาน +3&#13;&#10;ฟื้นฟู HP เล็กน้อยเป็นช่วง ๆ</text>
  <text id="SingingMachine_gift_Desc">HP +8; SP -4&#13;&#10;เมื่อรับความเสียหาย W ฟื้น SP 20% ของความเสียหายที่ได้รับ และความเร็วโจมตี +10</text>
  <text id="ShyThing_gift_Desc">SP -2; อัตราความสำเร็จ +4; ความเร็วในการทำงาน +4</text>
  <text id="SmallBird_gift_Desc">ความเร็วเคลื่อนที่ +2, ความเร็วโจมตี +2</text>
  <text id="Ppodae_gift_Desc">HP +4; อัตราความสำเร็จ -2; ความเร็วในการทำงาน -2</text>
  <text id="Cosmos_gift_Desc">อัตราความสำเร็จ +2; ความเร็วในการทำงาน +2</text>
  <text id="Bunny_gift_Desc">HP +5</text>
  <text id="StraitJacket_gift_Desc">HP +2; SP +2</text>
  <text id="BloodBath_gift_Desc">อัตราความสำเร็จ +2; ความเร็วในการทำงาน +2</text>
  <text id="Butterfly_gift_Desc">HP +1; SP +1; อัตราความสำเร็จ +1; ความเร็วในการทำงาน +1; ความเร็วเคลื่อนที่ +1; ความเร็วโจมตี +1</text>
  <text id="Scarecrow_gift_Desc">SP +4</text>
  <text id="Porccu_gift_Desc">SP +10; อัตราความสำเร็จ -6; ความเร็วในการทำงาน -6</text>
  <text id="Rudolph_gift_Desc">HP -4; SP +8</text>
  <text id="Lumberjack_gift_Desc">HP +2; อัตราความสำเร็จ +2; ความเร็วในการทำงาน +2</text>
  <text id="LookAtMe_gift_Desc">HP +4</text>
  <text id="LittleWitch_gift_Desc">SP +4</text>
  <text id="BlackSwan_gift_Desc">HP -4; SP -4; อัตราความสำเร็จ +10; ความเร็วในการทำงาน +10</text>
  <text id="FireBird_gift_Desc">SP +2; ความเร็วเคลื่อนที่ +4; ความเร็วโจมตี +4</text>
  <text id="Piano_gift_Desc">HP +1; SP +1; อัตราความสำเร็จ +1; ความเร็วในการทำงาน +1; ความเร็วเคลื่อนที่ +1; ความเร็วโจมตี +1</text>
  <text id="Shark_gift_Desc">SP +6</text>
  <text id="ViscusSnake_gift_Desc">HP +5; SP +2</text>
  <text id="YoungPrince_gift_Desc">SP +5; อัตราความสำเร็จ +2; ความเร็วในการทำงาน +2</text>
  <text id="FengYun_gift_Desc">HP +10; SP -4</text>
  <text id="Wraith_gift_Desc">SP +6</text>
  <text id="BloodyTree_gift_Desc">HP +4; อัตราความสำเร็จ +2; ความเร็วในการทำงาน +2</text>
  <text id="QueenBee_gift_Desc">HP +2; SP +4</text>
  <text id="BigBird_gift_Desc">HP +3; อัตราความสำเร็จ +3; ความเร็วในการทำงาน +3</text>
  <text id="Yggdrasil_gift_Desc">HP +3; SP +3</text>
  <text id="Censored_gift_Desc">SP +10</text>
  <text id="BlueStar_gift_Desc">ความเร็วเคลื่อนที่ +10</text>
  <text id="SlimeGirl_gift_Desc">HP +5; SP +10; อัตราความสำเร็จ -5; ความเร็วในการทำงาน -5</text>
  <text id="Fairy_gift_Desc">อัตราความสำเร็จ +2; ความเร็วในการทำงาน +2</text>
  <text id="Wellcheers_gift_Desc">HP +2</text>
  <text id="Bald_gift_Desc">ความเร็วเคลื่อนที่ +2, ความเร็วโจมตี +2</text>
  <text id="SlimeGirl_armor_specialDesc">เมื่อติดตั้ง E.G.O Gift จะสร้างโล่ประเภท RED เมื่อได้รับความเสียหายมากกว่า 10 ในขณะที่ HP ต่ำกว่า 20%&#13;&#10;หลังโล่ทำงาน ความเร็วเคลื่อนที่จะลดลง 50% เป็นเวลา 3 วินาที</text>
</localize>