<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize>
	<text id="expend_default">คุณต้องการขยายแผนก {0}?</text>
	<text id="expend_malkuth">สวัสดีค่ะผู้จัดการ! คุณต้องการขยายแผนกควบคุมไหม?</text>
	<text id="expend_malkuth_first">สวัสดีค่ะผู้จัดการ! ในแต่ละวันคุณจะต้องขยายแผนกสักหนึ่งแผนก! คุณพร้อมที่จะเริ่มจากแผนกควบคุมและจัดการ Abnormalities แล้วหรือยังคะ?</text>
	<text id="expend_yesod">ไง ผู้จัดการ คุณต้องการขยายแผนกสารสนเทศและ เตรียมความพร้อมสําหรับการทำงานแล้วรึยัง?</text>
	<text id="expend_yesod_first">ผมรับผิดชอบทีมและแผนกสารสนเทศ ผมจะทักทายคุณอย่างเหมาะสมในภายหลัง คุณวางแผนที่จะเปิดแผนกสารสนเทศก่อนเริ่มวันใหม่ใช่ไหม?</text>
	<text id="expend_netzach">เฮ้- คุณแน่ใจว่าต้องการขยายแผนกความปลอดภัยก่อนเริ่มทำงานใช่ไหม</text>
	<text id="expend_netzach_first">เฮ้! ผมเป็... เอ่อ... คนที่รับผิดชอบทีมรักษาความปลอดภัย เราค่อยทำความรู้จักกันที่หลัง แล้วต้องการจะเปิดแผนกของฉันและข้ามไปเริ่มงานเลยไหม?</text>
	<text id="expend_hod">คุณต้องการขยายแผนกฝึกอบรมและไปทำงานเลยรึเปล่าคะ? ดิฉันแน่ใจว่ามันจะมีประโยชน์มากแน่ๆค่ะ คุณผู้จัดการ!</text>
	<text id="expend_hod_first">สวัสดีค่ะคุณผู้จัดการ ดิฉันรับผิดชอบทีมฝึกอบรม! คุณกําลังคิดที่จะเปิดแผนกของดิฉันในวันนี้รึเปล่าคะ?</text>
	<text id="expend_tiphereth">วันนี้คุณจะขยายแผนกบัญชาการกลางหรอ?</text>
	<text id="expend_tiphereth_first">ผู้จัดการสวัสดี พวกเรารับผิดชอบทีมบัญชาการกลางแผนกของเราจะเปิดในวันนี้หรือไม่?</text>
	<text id="expend_geburah">คิดที่จะขยายแผนกวินัยวันนี้หรอ ถ้านายจะทำก็รีบทำเลยสิ</text>
	<text id="expend_geburah_first">ฉันคือหัวหน้าแผนกวินัย วันนี้นายจะมาเปิดแผนกของฉัน?</text>
	<text id="expend_chesed">จะขยายแผนกสวัสดิการในวันนี้และมุ่งหน้าไปสู่การจัดการกับ Abnormality เลยไหม? ไม่ต้องห่วง ผมไม่ได้กดดันคุณหรืออะไรเลย แค่ทําใจให้สบายและค่อยๆคิด... </text>
	<text id="expend_chesed_first">อรุณสวัสดิ์ยามเช้า ผู้จัดการคนเก่งของผม ผมทำหน้าที่รับผิดชอบด้านสวัสดิการ คุณจะเปิดแผนกของผมในวันนี้หรือไม่?</text>
	<text id="expend_binah">ดังนั้นนายจึงต้องการที่จะขยายแผนกสกัด?</text>
	<text id="expend_binah_first">ดีใจที่ได้พบนายอีกครั้ง อย่างที่นายเห็น ฉันถูกรับให้เป็นหัวหน้าทีมสกัด และฉันแน่ใจว่าเราจะพบกันอีกครั้งในไม่ช้า</text>
	<text id="expend_chokhmah">สวัสดีอีกครั้ง นายจะเปิดเผยทีมบันทึกเพิ่มเติมหรือไม่?</text>
	<text id="expend_chokhmah_first">อรุณสวัสดิ์  นี่คือที่ตั้งของแผนกบันทึกหากคุณตัดสินใจที่จะเปิด ในสถานที่นี้เราบันทึกและควบคุมทุกอย่าง</text>
</localize>

