<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize>
  <text id="misson_1">ทำงานสำเร็จร่วมกับ Abnormality 3 ครั้ง</text>
  <text id="misson_2">ทำงานสำเร็จ 4 ครั้ง ด้วยผลลัพธ์ที่ดี</text>
  <text id="misson_103">รับมือ Qliphoth Meltdown ของห้องกักกัน 8 ครั้งในวันนั้น</text>
  <text id="misson_104">ผ่านบททดสอบยามพลบค่ำ</text>
  <text id="misson_105"></text>
  <text id="misson_3">ทำงานทดสอบสัญชาตญาณ 4 ครั้ง</text>
  <text id="misson_4">ทำงานทดสอบสติปัญญา 5 ครั้ง</text>
  <text id="misson_5">ทำงานทดสอบความลุ่มหลง 6 ครั้ง</text>
  <text id="misson_404">จบวันโดยปราศจาก ผลลัพธ์การทำงานแย่</text>
  <text id="misson_405"></text>
  <text id="misson_6">จบวันโดยไม่มีพนักงานคนไหน เสียชีวิต(ไม่นับพนักงานธุรการ)</text>
  <text id="misson_7">จบวันโดยไม่มีพนักงานคนไหน เสียสติ(ไม่นับพนักงานธุรการ)</text>
  <text id="misson_203">จบวันโดยไม่มีพนักงานคนไหน เสียชีวิตและเสียสติเลย(ไม่นับพนักงานธุรการ)</text>
  <text id="misson_204">จบวันโดยในแต่ละแผนกจะมีพนักงานประจำการในแต่ละแผนกไม่เกิน 3 คน</text>
  <text id="misson_205"></text>
  <text id="misson_8">เลื่อนตำแหน่งให้พนักงาน 2 คนหรือมากกว่า</text>
  <text id="misson_9">เลื่อนตำแหน่งพนักงานขึ้นระดับ 4 หรือสูงกว่า</text>
  <text id="misson_10">กำราบ Abnormality ที่แตกต่างกัน 4 ตัว</text>
  <text id="misson_304">จบวันโดยมีการจัดพนักงานระดับ 5 ทั้งหมด 5 คนหรือมากกว่า(คละแผนกได้)</text>
  <text id="misson_305"></text>
  <text id="misson_11">จบวันโดย Qliphoth Meltdown ระดับ 8 หรือต่ำกว่า</text>
  <text id="misson_12">จบวันโดย Qliphoth Meltdown ระดับ 7 หรือต่ำกว่า</text>
  <text id="misson_13">จบวันโดย Qliphoth Meltdown ระดับ 6 หรือต่ำกว่า</text>
  <text id="misson_504">ผ่านวันโดยปราศจากห้องกักกัน Qliphoth Counter ลดลงเหลือ 0</text>
  <text id="misson_505"></text>
  <text id="misson_14">กำราบ Abnormality 5 ตัวที่อยู่ในระดับ HE หรือต่ำกว่า</text>
  <text id="misson_15">กำราบ Abnormality 5 ตัวที่อยู่ในระดับ WAW </text>
  <text id="misson_703">กำราบ Abnormality ระดับ ALEPH ที่แตกต่างกัน 3 ตัว</text>
  <text id="misson_704">ผ่านบททดสอบยามเที่ยงคืน</text>
  <text id="misson_705"></text>
  <text id="misson_16">เสร็จสิ้นวันภายในเวลาที่กำหนด(1)</text>
  <text id="misson_17">เสร็จสิ้นวันภายในเวลาที่กำหนด(2)</text>
  <text id="misson_18">เสร็จสิ้นวันภายในเวลาที่กำหนด(3)</text>
  <text id="misson_804">เสร็จสิ้นวันภายในเวลาที่กำหนด(4)</text>
  <text id="misson_805"></text>
  <text id="misson_901">ผลิต E.G.O ในเกรด HE หรือสูงกว่า 5 ชิ้นหรือมากกว่า</text>
  <text id="misson_902">จบวันโดยที่มีพนักงานสักคนที่ได้รับ E.G.O Gifts 4 ชิ้นขึ้นไป</text>
  <text id="misson_903">จบวันโดยที่ครอบครอง E.G.O เกรด ALEPH จำนวน 8 ชิ้นหรือมากกว่า</text>
  <text id="misson_904">จบวันโดยที่สารานุกรม Abnormality ทุกตัวระดับการสังเกตสมบูรณ์ครบถ้วนทุกตัวในโรงงาน</text>
  <text id="misson_905"></text>
  <text id="misson_1001">จบวันโดยที่มีพนักงาน 3 คนหรือมากกว่า มีค่า Fortitude ถึง 100 หรือสูงกว่า</text>
  <text id="misson_1002">จบวันโดยที่มีพนักงาน 5 คนหรือมากกว่า มีค่า Prudence ถึง 100 หรือสูงกว่า</text>
  <text id="misson_1003">จบวันโดยที่มีพนักงาน 8 คนหรือมากกว่า มีค่า Temperance ถึง 100 หรือสูงกว่า</text>
  <text id="misson_1004">จบวันโดยที่มีพนักงาน 10 คนหรือมากกว่า มีค่า Justice ถึง 100 หรือสูงกว่า</text>
  <text id="misson_1005"></text>
  <text id="misson_title_1">คุณทำได้!</text>
  <text id="misson_title_2">ความจงรักภักดีต่อองค์กร</text>
  <text id="misson_title_103">ผู้ควบคุมวิกฤต</text>
  <text id="misson_title_104">ยามสนธยา</text>
  <text id="misson_title_105">ผู้พิชิต Malkuth</text>
  <text id="misson_title_3">“อสรพิษ Yesod”</text>
  <text id="misson_title_4">หนทางที่ถูกเลือก</text>
  <text id="misson_title_5">เหตุใดมันไม่เน่า?</text>
  <text id="misson_title_404">บนเส้นแบ่งแห่งความสมบูรณ์แบบ</text>
  <text id="misson_title_405">ผู้พิชิต Yesod</text>
  <text id="misson_title_6">ห้องแห่งความเฉื่อยชา</text>
  <text id="misson_title_7">ฉันอยากได้ตู้เบียร์มากกว่า</text>
  <text id="misson_title_203">เหตุการณ์ที่เป็นไปไม่ได้</text>
  <text id="misson_title_204">การทำงานเต็มขีด</text>
  <text id="misson_title_205">ผู้พิชิต Netzach</text>
  <text id="misson_title_8">ฉันอยากจะช่วยเธอ</text>
  <text id="misson_title_9">ควาใจดีที่ไม่มีใครอยากได้</text>
  <text id="misson_title_10">ฉันแค่อยากจะเป็นคนดีย์</text>
  <text id="misson_title_304">ฝึกภาคปฏิบัติ</text>
  <text id="misson_title_305">ผู้พิชิต Hod</text>
  <text id="misson_title_11">การพิสูจน์ความสามารถ 1</text>
  <text id="misson_title_12">การพิสูจน์ความสามารถ 2</text>
  <text id="misson_title_13">การพิสูจน์ความสามารถ 3</text>
  <text id="misson_title_504">การพิสูจน์ความสามารถ 4</text>
  <text id="misson_title_505">ผู้พิชิต Tiphereth</text>
  <text id="misson_title_14">จุดประสงค์ของความเจ็บปวด 1</text>
  <text id="misson_title_15">จุดประสงค์ของความเจ็บปวด 2</text>
  <text id="misson_title_703">พิสูจน์ความแข็งแกร่งของเรา</text>
  <text id="misson_title_704">หน้าที่ของเรา</text>
  <text id="misson_title_705">ผู้พิชิต Gebura</text>
  <text id="misson_title_16">สำหรับผลที่ตามมา 1</text>
  <text id="misson_title_17">สำหรับผลที่ตามมา 2</text>
  <text id="misson_title_18">สำหรับผลที่ตามมา 3</text>
  <text id="misson_title_804">สำหรับผลที่ตามมา 4</text>
  <text id="misson_title_805">ผู้พิชิต Chesed</text>
  <text id="misson_title_901">การเก็บตัวอย่างที่สกัดออกมา</text>
  <text id="misson_title_902">อุปกรณ์เสริมของ Ego</text>
  <text id="misson_title_903">เปลือกของ Ego</text>
  <text id="misson_title_904">กระบวนการสลาย Abnormality</text>
  <text id="misson_title_905">ผู้พิชิต Binah</text>
  <text id="misson_title_1001">คุณธรรมแห่งการปกป้องคุ้มครอง</text>
  <text id="misson_title_1002">คุณธรรมแห่งการปกครอง</text>
  <text id="misson_title_1003">คุณธรรมแห่งการสร้างสรรค์</text>
  <text id="misson_title_1004">คุณธรรมแห่งจิตวิญญาณ</text>
  <text id="misson_title_1005">ผู้พิชิต Hokma</text>
  <text id="misson_short_1">ทำงานสำเร็จ</text>
  <text id="misson_short_2">ทำงานสำเร็จด้วยผลลัพธ์ที่ดี </text>
  <text id="misson_short_103">งานที่เสร็จสมบูรณ์ภายใต้ Qliphoth Meltdown</text>
  <text id="misson_short_104">ผ่านบททดสอบยามพลบค่ำ</text>
  <text id="misson_short_105">ระงับแกนกลาง Malkuth</text>
  <text id="misson_short_3">ทำงานทดสอบสัญชาตญาณ</text>
  <text id="misson_short_4">ทำงานทดสอบสติปัญญา</text>
  <text id="misson_short_5">ทำงานทดสอบความลุ่มหลง</text>
  <text id="misson_short_404">จบวันโดยปราศจาก ผลลัพธ์การทำงานที่แย่</text>
  <text id="misson_short_405">ระงับแกนกลาง Yesod</text>
  <text id="misson_short_6">จบวันโดยไม่มีพนักงานคนไหนเสียชีวิต</text>
  <text id="misson_short_7">จบวันโดยไม่มีพนักงานคนไหนเสียสติ</text>
  <text id="misson_short_203">จบวันโดยไม่มีพนักงานคนไหนเสียชีวิตและเสียสติเลย</text>
  <text id="misson_short_204">บวันโดยในแต่ละแผนกจะมีพนักงานได้แค่ 3 คน</text>
  <text id="misson_short_205">ระงับแกนกลาง Netzach</text>
  <text id="misson_short_8">เลื่อนตำแหน่งให้พนักงาน 2 คน</text>
  <text id="misson_short_9">เลื่อนตำแหน่งพนักงานขึ้นระดับ 4 หรือสูงกว่า</text>
  <text id="misson_short_10">กำราบ Abnormality ที่แตกต่างกัน 4 ตัว</text>
  <text id="misson_short_304">จบวันโดยมีพนักงานระดับ 5 ทั้งหมด 5 คน</text>
  <text id="misson_short_305">ระงับแกนกลาง Hod</text>
  <text id="misson_short_11">จบวันโดย Qliphoth Meltdown ระดับ 8 หรือต่ำกว่า</text>
  <text id="misson_short_12">จบวันโดย Qliphoth Meltdown ระดับ 7 หรือต่ำกว่า</text>
  <text id="misson_short_13">จบวันโดย Qliphoth Meltdown ระดับ 6 หรือต่ำกว่า</text>
  <text id="misson_short_504">ผ่านวันโดยปราศจากห้องกักกัน Qliphoth Counter ลดลงเหลือ 0</text>
  <text id="misson_short_505">ระงับแกนกลาง Tiphereth</text>
  <text id="misson_short_14">กำราบ Abnormality ที่อยู่ในระดับ HE หรือต่ำกว่า</text>
  <text id="misson_short_15">กำราบ Abnormality ที่อยู่ในระดับ WAW</text>
  <text id="misson_short_703">กำราบ Abnormality ระดับ ALEPH ที่แตกต่างกัน</text>
  <text id="misson_short_704">ผ่านบททดสอบยามเที่ยงคืน</text>
  <text id="misson_short_705">กำราบแกนกลาง Gebura</text>
  <text id="misson_short_16">เสร็จสิ้นวันภายในเวลาที่กำหนด</text>
  <text id="misson_short_17">เสร็จสิ้นวันภายในเวลาที่กำหนด</text>
  <text id="misson_short_18">เสร็จสิ้นวันภายในเวลาที่กำหนด</text>
  <text id="misson_short_804">เสร็จสิ้นวันภายในเวลาที่กำหนด</text>
  <text id="misson_short_805">ระงับแกนกลาง Chesed</text>
  <text id="misson_short_901">ผลิต E.G.O ในเกรด HE หรือสูงกว่า</text>
  <text id="misson_short_902">จบวันโดยที่มีพนักงานสักคนที่ได้รับ E.G.O Gifts 4 ชิ้นขึ้นไป</text>
  <text id="misson_short_903">จบวันโดยที่ครอบครอง E.G.O เกรด ALEPH จำนวน 8 ชิ้นหรือมากกว่า</text>
  <text id="misson_short_904">จบวันโดยที่สารานุกรม Abnormality ทุกตัวระดับการสังเกตสมบูรณ์ครบถ้วนทุกตัวในโรงงาน</text>
  <text id="misson_short_905">กำราบแกนกลาง Binah</text>
  <text id="misson_short_1001">จบวันโดยที่มีพนักงาน 3 คนหรือมากกว่า มีค่า Fortitude ถึง 100 หรือสูงกว่า</text>
  <text id="misson_short_1002">จบวันโดยที่มีพนักงาน 5 คนหรือมากกว่า มีค่า Prudence ถึง 100 หรือสูงกว่า</text>
  <text id="misson_short_1003">จบวันโดยที่มีพนักงาน 8 คนหรือมากกว่า มีค่า Temperance ถึง 100 หรือสูงกว่า</text>
  <text id="misson_short_1004">จบวันโดยที่มีพนักงาน 10 คนหรือมากกว่า มีค่า Justice ถึง 100 หรือสูงกว่า</text>
  <text id="misson_short_1005">ระงับแกนกลาง Hokma</text>
  <text id="misson_diag_1">ผู้จัดการ! โปรดจำไว้ว่าเป้าหมายหลักของคุณคือการเก็บเกี่ยวพลังงานจาก Abnormality เพื่อที่จะเก็บเกี่ยวพลังงานได้ คุณต้องลงมือทำ! นี่เป็นงานพื้นฐานที่สุดแต่ก็สำคัญที่สุดที่เรามีในบริษัทนี้ อย่าทำให้ฉันผิดหวัง ฉันรู้ว่าคุณทำได้!</text>
  <text id="misson_diag_2">งานของคุณไม่ใช่แค่ควบคุม Abnormality ให้อยู่หมัด คุณต้องดูแลให้พวกมันมีความสุข เพื่อที่พวกมันจะได้ผลิต PE-Box ออกมาให้ได้มากที่สุด! ทำงานหนักหน่อยนะ อย่างอื่นควรเป็นเรื่องรองจากเป้าหมายนี้!</text>
  <text id="misson_diag_103">อย่างที่คุณอาจทราบ โครงสร้างฐานของเรามั่นคงมากนัก เราสามารถควบคุม Abnormality ให้อยู่ในขอบเขตได้ด้วยการยับยั้งของ Qliphoth ซึ่งเราปรับลดลงเล็กน้อยก่อนเริ่มต้นวันทำงานแต่ การยับยั้งนี้จะไม่มั่นคงอีกต่อไปเมื่อเวลาผ่านไปและในที่สุดบางห้องกักกัน Abnormality ประสบการหลอมละลาย</text>
  <text id="misson_diag_104">เมื่อพลังป้องปราม Qliphoth อ่อนกำลังลง Abnormality ก็จะเริ่มทวีความรุนแรงขึ้น บางสิ่งบางอย่างที่เราเรียกว่า “บททดสอบ(Ordeals)” ซึ่งเราควบคุมไม่ได้ จะอาละวาดอาละวาดเหมือนอย่างที่เป็นอยู่ตอนนี้ คุณช่วยสงบสติอารมณ์พนักงานด้วยการระงับบททดสอบที่ปรากฏขึ้นตอนพลบค่ำสักอันได้ไหม? ฉันจะกลับมาช่วยคุณโดยเร็วที่สุด</text>
  <text id="misson_diag_105">พื้นที่นี้ไว้สำหรับสรุปภารกิจการต่อสู้บอสของ Malkuth</text>
  <text id="misson_diag_3">ทีมข้อมูลยังคงต้องการข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับเหล่า Abnormality อยู่เสมอ ตอนนี้ในการวิจัยของเรา สิ่งที่จำเป็นที่สุดคือการทดสอบงานประเภททดสอบสัญชาตญาณ ให้มากขึ้น เพราะการทดสอบสัญชาตญาณ จะทำหน้าที่ตอบสนองต่อสัญชาตญาณและแรงผลักดันดิบเถื่อนของ Abnormality ได้โดยตรง</text>
  <text id="misson_diag_4">ด้วยการทำงานทดสอบสติปัญญา เราสามารถรับมือกับเหล่า Abnormality ได้โดยอ้อม ผ่านการทดสอบสติปัญญา เราจะพยายามค้นหาว่ามีสิ่งใดในห้องกักกันที่พวกมันชื่นชอบหรือไม่พอใจ และปรับสภาพแวดล้อมให้เหมาะสมตามนั้น</text>
  <text id="misson_diag_5">ผ่านงานประเภททดสอบความผูกพัน เราสามารถสร้างสายสัมพันธ์กับเหล่า Abnormality ได้ Abnormality ที่มีความปรารถนาทางสังคม มักจะแสดงความไม่พอใจหากความต้องการเหล่านั้นไม่ได้รับการตอบสนอง พฤติกรรมนี้จะเกิดขึ้นไม่ว่าพวกมันจะอิ่มท้องหรือห้องกักกันสะอาดปราศจากคราบใดๆ หรือไม่ก็ตาม</text>
  <text id="misson_diag_404">วิธีปฏิบัติที่ดีที่สุดคือจัดการทุกอย่างก่อนที่สถานการณ์จะแย่ลง ทุกสิ่งจะยังคงอยู่ในระเบียบตราบใดที่ Abnormality ถูกควบคุมอย่างมีประสิทธิภาพ โปรดระมัดระวังในการจัดการทุกสิ่งอย่างรอบคอบ เท่าที่ฉันทราบ นี่คือวิธีที่ดีที่สุดในการป้องกันไม่ให้เกิดเรื่องร้ายใดๆ</text>
  <text id="misson_diag_405">พื้นที่นี้ไว้สำหรับสรุปภารกิจการต่อสู้บอสของ Yesod</text>
  <text id="misson_diag_6">ทีมความปลอดภัยมีหน้าที่ดูแล… เอ่อ ก็ความปลอดภัยของพนักงานนั่นแหละ เฮอะ… ความปลอดภัยของพนักงานงั้นเหรอ… คุณจะเข้าใจเองว่ามันยากขนาดไหนที่จะรักษามันไว้ เมื่อได้ลองเผชิญกับมันด้วยตัวเอง</text>
  <text id="misson_diag_7">สิ่งที่สำคัญกว่าการทำให้พนักงานมีชีวิตรอด… คือการทำให้พวกเขายังคงมีสติ ถ้าคุณไม่ระวัง จิตใจของพวกเขาอาจได้รับความเสียหายถาวรไปตลอดชีวิต …แล้วคุณจะรู้เองว่า การรักษาสติของพวกเขาไว้ มันยากกว่าการรักษาชีวิตเสียอีก</text>
  <text id="misson_diag_203">น่าประทับใจนี่… ดูเหมือนคุณจะทำงานสำเร็จโดยไม่มีใครเสียร่างกายหรือเสียสติไป ถ้าคุณมีความสามารถขนาดนั้น แล้วทำไมถึงเพิ่งจะยอมแสดงมันออกมาตอนนี้ล่ะ? เพราะคุณไม่ได้ถูกมอบหมายให้ทำงั้นงั้นเหรอ? งั้นเอาแบบนี้… ฉันจะมอบหมายงานใหม่ให้คุณเอง</text>
  <text id="misson_diag_204">ถ้าอยากลดจำนวนศพลงล่ะก็ บางทีเราน่าจะส่งพนักงานออกไปน้อยกว่านี้ตั้งแต่แรก เข้าใจใช่ไหม… เพื่อลดความเสียหายให้เหลือน้อยที่สุด…</text>
  <text id="misson_diag_205">พื้นที่นี้ไว้สำหรับสรุปภารกิจการต่อสู้บอสของ Netzach</text>
  <text id="misson_diag_8">ฉันเป็นส่วนหนึ่งของทีมฝึกอบรม หน้าที่ของเราคือจัดทำคู่มือปฏิบัติงาน และฝึกพนักงานเมื่อถึงเวลาที่จำเป็น แต่ก็มีบางอย่าง ที่ประสบการณ์ภาคสนามเท่านั้นถึงจะสอนได้ ซึ่งคู่มือไม่มีวันบรรจุเอาไว้ ฉันมั่นใจนะว่าคุณจะดูแลพนักงานของคุณได้ดีพอ อย่างน้อยก็ให้พวกเขารอด และอาจจะเติบโตเป็นคนที่ดีกว่าเดิม ใช่ไหมล่ะ?</text>
  <text id="misson_diag_9">อย่างที่คุณคงทราบดีอยู่แล้ว คุณผู้จัดการ… พนักงานทุกคนถูกจัดลำดับเป็นหลายระดับ และการเลื่อนตำแหน่งก็ขึ้นอยู่กับ ‘ความสามารถ’ เพียงอย่างเดียว คุณควรเริ่มสร้างทีมของคุณให้แข็งแกร่งขึ้น ยิ่งมีพนักงานที่มีประสบการณ์มากเท่าไร คุณก็ยิ่งมีผู้ช่วยที่ไว้ใจได้มากขึ้น สำหรับงานที่ยากขึ้นในอนาคต</text>
  <text id="misson_diag_10">ฉันเขียนและจัดทำคู่มือกับโปรแกรมฝึกอบรมมานับไม่ถ้วน แต่สุดท้ายก็ได้เรียนรู้ว่า… ไม่มีอะไรสำคัญไปกว่าประสบการณ์ตรงในสนามจริงหรอก คุณผู้จัดการ! พนักงานทุกคนจำเป็นต้องผ่านความยากลำบากเหล่านี้ เพื่อขัดเกลาทักษะของพวกเขาให้แหลมคมขึ้น …น่าเสียดายก็ตรงที่ พนักงานใหม่หลายคนไม่รอดจากการเผชิญหน้าครั้งแรกกับ Abnormality น่ะสิ</text>
  <text id="misson_diag_304">ด้วยภาวะผู้นำอันยอดเยี่ยมและการทำงานหนักของคุณ ตอนนี้พนักงานของเราก็มีความสามารถมากกว่าที่เคย ถ้าพวกเขาได้อวดผลงานที่เกิดจากการบริหารและการควบคุมที่ ‘ไร้ที่ติ’ ของคุณให้เพื่อนร่วมงานเห็นล่ะก็… ฉันมั่นใจเลยว่าจะได้ผลดีกว่าคู่มือหรือวิดีโอฝึกอบรมไร้สาระพวกนั้นแน่นอน… อ๊ะ… ขอโทษทีนะ… ฉันเหมือนจะได้ยินเสียงแปลกๆ อีกแล้ว…</text>
  <text id="misson_diag_305">พื้นที่นี้ไว้สำหรับสรุปภารกิจการต่อสู้บอสของ Hod</text>
  <text id="misson_diag_11">ศูนย์บัญชาการกลางจะเก็บ Abnormality ไว้ในตำแหน่งที่กำหนด Abnormality เหล่านี้จะมีแนวโน้มไม่เสถียรเมื่อเวลาผ่านไป และเกจ Qliphoth Meltdown ที่คุณเห็นทุกวันจะแสดงถึงระดับความไม่เสถียรนี้ เราทุกคนต่างมีขีดจำกัดของตัวเอง ดังนั้นพยายามทำงานให้เสร็จก่อนที่ทุกอย่างจะควบคุมไม่ได้</text>
  <text id="misson_diag_12">เพื่อป้องกันไม่ให้เกิด Meltdown คุณต้องลดปริมาณงานโดยรวมลง ด้วยการสั่งงานอย่างมีประสิทธิภาพที่สุด หากไม่ทำเช่นนั้น ฐานของเราจะเต็มไปด้วย Abnormality และบททดสอบทันที</text>
  <text id="misson_diag_13">ถ้าคุณลองดูคู่มือ Sephirah จะเห็นว่าผู้จัดการที่มีความสามารถสูงสุดได้ทำสถิติด้านประสิทธิภาพและทักษะที่ยอดเยี่ยมเอาไว้ คุณคิดว่าตัวเองมีศักยภาพพอที่จะเทียบเคียงและทำลายสถิติเหล่านั้นได้ไหม?</text>
  <text id="misson_diag_504">ดูเหมือนว่า Tiphereth จะไม่สบาย ดังนั้นฉันจะต้องทำงานล่วงเวลาด้วยตัวเองจนกว่ามันจะดีขึ้น เอาล่ะ นี่คือเรื่องสุดท้ายที่ฉันจะขอจากคุณ ดูแลห้องกักกันทุกหน่วยที่เกิด Meltdown ให้ดี ถ้าคุณทำได้ ฉันถึงจะยอมรับว่าคุณไม่ได้ไร้ความสามารถทั้งหมดในฐานะผู้จัดการ</text>
  <text id="misson_diag_505">พื้นที่นี้ไว้สำหรับสรุปภารกิจการต่อสู้บอสของ Tiphereth</text>
  <text id="misson_diag_14">ถ้าคุณอยากอยู่รอดเกินกว่าหนึ่งวันในที่นี่ คุณต้องคุ้นชินกับการปราบสิ่งมีชีวิตที่เราเรียกว่า Abnormality การฆ่าพวกมันต้องง่ายเหมือนหายใจสำหรับคุณ ถ้าคุณทำให้พวกมันทุกข์ทรมานได้ด้วยก็ยิ่งดีนะ ส่วนตัวฉันชอบตรงนั้นเป็นพิเศษ</text>
  <text id="misson_diag_15">อย่ายอมแพ้ต่อศัตรูของคุณเป็นอันขาด ถึงแม้ว่าพวกมันจะดูอันตรายก็ตาม คุณเพียงแค่ต้องตั้งสมาธิและสังหารพวกมันทีละตัวให้สิ้นซาก แสดงให้ฉันเห็นว่าคุณพร้อมจะใช้ทุกวิถีทางเพื่อฆ่าสัตว์ประหลาดระดับ WAW เหล่านั้นให้ได้</text>
  <text id="misson_diag_703">เนื่องจากคุณทำงานทุกอย่างจนเสร็จเรียบร้อยไปแล้ว ฉันก็เดาได้ว่าคุณคงรู้ว่าขั้นต่อไปคืออะไรใช่ไหม? ALEPH คือสิ่งที่อันตรายและน่ารังเกียจที่สุดที่นี่ แต่เอาเข้าจริง สัตว์ประหลาดก็คือสัตว์ประหลาดอยู่ดี สิ่งมีชีวิตที่เราต้องกำจัดนั่นแหละ…</text>
  <text id="misson_diag_704">เราจัดการงานที่เข้ามาเองได้ มีเพียงฉันเท่านั้นที่รู้ดีที่สุดว่าจะรับมือกับเรื่องแบบนี้อย่างไร ดังนั้นฉันจะไม่ยอมให้ใครมาครอบงำเวทีของฉัน มาสิ แสดงให้พวกกระต่ายหยิ่งผยองพวกนั้นเห็นว่า เราจัดการเรื่องนี้ด้วยตัวเองได้</text>
  <text id="misson_diag_705">พื้นที่นี้ไว้สำหรับสรุปภารกิจการต่อสู้บอสของ Gebura</text>
  <text id="misson_diag_16">ทีมสวัสดิการมักจะยุ่งอยู่เสมอ พวกเขาทำงานด้วยความมุ่งมั่น แม้ว่าสภาพแวดล้อมรอบตัวจะดูสบายๆ ก็ตาม แต่คุณเห็นไหม วิธีที่ดีที่สุดในการจัดการเรื่องต่างๆ คือทำให้เสร็จโดยเร็วที่สุด วิธีนี้จะช่วยให้ทุกคนทำงานด้วยความแม่นยำและมีสติที่เยือกเย็น</text>
  <text id="misson_diag_17">ฮึ… คุณทำได้ดีกว่าที่ฉันคาดไว้หน่อยนะ งั้นเรามาเพิ่มมาตรฐานกันดีกว่า ฉันคาดหวังว่าคุณจะทำได้ยอดเยี่ยมเหมือนครั้งก่อนเช่นกัน</text>
  <text id="misson_diag_18">การป้องกันอุบัติเหตุและการทำความสะอาดหลังจากสิ่งที่เกิดขึ้น มักเป็นหน้าที่ของพวกเราเสมอ การทำงานให้เสร็จเร็วขึ้นเพียงเล็กน้อย ก็หมายถึงเราจะมีเวลาทำความสะอาดทุกอย่างเพิ่มขึ้นอีกหน่อย</text>
  <text id="misson_diag_804">…อ๊ะ ขอโทษที ฉันแค่กำลังคิดถึงอดีต คำขอของฉันก็เหมือนครั้งก่อนๆ ทั้งหมด สิ่งที่ฉันขอมีเพียงให้คุณพยายามมากขึ้นอีกนิด โดยคำนึงถึงความสามารถของตัวเอง ใช่… ฉันก็คิดว่าตัวเองคงอยู่ที่เดิมเหมือนเคย ต่างจากคุณ</text>
  <text id="misson_diag_805">พื้นที่นี้ไว้สำหรับสรุปภารกิจการต่อสู้บอสของ Chesed</text>
  <text id="misson_diag_901">ให้คุณเริ่มต้นด้วยการสกัด E.G.O ก่อนที่เราจะไปทำงานที่ซับซ้อนขึ้น ธรรมชาติของ E.G.O และ Abnormality นั้นมีความคล้ายคลึงกันไม่น้อย ทั้งคู่คือสิ่งมีชีวิตลวงตาที่ถูกดึงเข้าสู่โลกทางกายภาพ กระดูกต่อกระดูก เลือดต่อเลือด…</text>
  <text id="misson_diag_902">เราสามารถตีความคำว่า ‘Gift’ ได้ตรงตัว: ของขวัญจาก Abnormality แม้ว่าจะอ่อนกว่าชุด E.G.O Equipment แต่สิ่งเหล่านี้ก็ยังถือเป็นส่วนหนึ่งของ E.G.O ที่เกี่ยวข้องกับ Abnormality อย่างไรก็ตาม ระวังให้ดี การรับของเล่นพวกนี้มากเกินไป ซึ่งถือเอา E.G.O ของผู้อื่น อาจทำให้สีสันของตัวเองปนเปและจางลง</text>
  <text id="misson_diag_903">การใช้ E.G.O คือการยืมพลังของ E.G.O ของผู้อื่น พนักงานจึงสามารถได้รับพลังมหาศาลและร่างกายที่แข็งแกร่งจากการสวมเกราะที่เราเรียกว่า E.G.O ยิ่งไปกว่านั้น บางคน เช่น Red Mist ได้ใช้พลังนั้นและอ้างเป็นของตัวเองอย่างสิ้นเชิง แต่พนักงานของเราไม่สามารถทำเช่นนั้นได้ จิตใจที่อ่อนแอยิ่งปรารถนาที่จะหลบซ่อนอยู่เบื้องหลังเกราะของผู้อื่นมากขึ้นเท่านั้น</text>
  <text id="misson_diag_904">อย่างที่คุณทราบ Abnormality และ Ordeal ล้วนเป็นสิ่งที่เกิดจากจิตใจของมนุษย์และปรากฏในรูปกายภาพ สิ่งนี้ทำให้พวกมันมีความเป็นไปได้ทั้งอดีต ปัจจุบัน และแม้แต่อนาคต พวกมันคือปริศนา และด้วยเหตุนี้จึงเป็นสิ่งมีชีวิตที่ไม่เสถียร อย่างไรก็ตาม มนุษย์เราไม่เคยหยุดค้นหาความจริง ความปรารถนาที่จะเข้าใจนี้ไม่ได้จำกัดอยู่แค่ Abnormality เท่านั้น แต่เราต่างปรารถนาที่จะรู้และเข้าใจทุกสิ่งทุกอย่าง</text>
  <text id="misson_diag_905">พื้นที่นี้ไว้สำหรับสรุปภารกิจการต่อสู้บอสของ Binah</text>
  <text id="misson_diag_1001">การเติบโตของพนักงานแต่ละคนที่นี่ ขึ้นอยู่กับ 4 คุณธรรมและการเติบโตนั้นจะสะท้อนสู่ความเป็นจริงโดยตรง ฉันสงสัยเหมือนกันว่าขีดจำกัดของพวกเขาอยู่ตรงไหน? อันดับแรกคือ Fortitude ซึ่งเกิดจากความแข็งแกร่ง ความอดทน และความปรารถนาสัญชาตญาณ ไม่มีใครรู้ว่าความปรารถนานั้นจะกลายเป็นพลังเพื่อปกป้องทุกคน หรือกลายเป็นอาวุธเพื่อตอบสนองความโลภของตัวเอง</text>
  <text id="misson_diag_1002">ความมีเหตุผลคืออะไร? เรามองและวิเคราะห์ผ่านสายตาของเหตุผล แต่ความสามารถและการใช้งานของมันแตกต่างกันไปในแต่ละบุคคล ความรอบคอบหยาบๆ จะปิดตาคุณต่อคุณค่าที่แท้จริงของตัวเองและสถานการณ์รอบข้าง ส่วนความรอบคอบเกินขอบเขตจะกลายเป็นมีดที่ฟันตัวคุณเอง คุณต้องมีเหตุผลอย่างมั่นคงเมื่อสังเกตโลกใบนี้และผู้คนรอบตัว</text>
  <text id="misson_diag_1003">มนุษย์ทุกคนเกิดมาพร้อมกับความปรารถนา สิ่งสำคัญคือวิธีที่เราควบคุมมัน นี่ไม่ใช่เพียงปัญหาของแต่ละบุคคล ความปรารถนาของแต่ละคนส่งผลอย่างมากต่อการมองโลก และการรับรู้ผู้คนรอบตัว การได้ยินและเห็นเพียงสิ่งที่ตนปรารถนา สิ่งที่มนุษย์ต้องการจริงๆ อาจเป็นการปรับความปรารถนาระหว่างตนเอง ผู้อื่น และโลก หากเราสามารถบรรลุสมดุลนั้นได้ อาจเป็นไปได้ที่เราจะสร้างสิ่งยิ่งใหญ่ขึ้นมา</text>
  <text id="misson_diag_1004">คุณเชื่อในจิตวิญญาณหรือไม่? ฉันเชื่อ และฉันเชื่อว่าจิตวิญญาณเองคือเหตุผลแห่งการมีอยู่ของแต่ละคน แต่แล้ว… จะมีจิตวิญญาณที่สมบูรณ์แบบจริงหรือ? ส่วนตัวฉันคิดว่าไม่มี อย่างไรก็ตาม เราสามารถเข้าใกล้ความสมบูรณ์นั้นได้อย่างไม่สิ้นสุด กระบวนการนี้เองคือมหาสมุทรแห่งความทุกข์ที่ไม่มีวันสิ้นสุด เมื่อสิ้นสุดความพยายามเช่นนั้น ฉันคาดหวังว่าเราจะสามารถประเมินทุกสิ่งได้อย่างถูกต้องที่สุด</text>
  <text id="misson_diag_1005">พื้นที่นี้ไว้สำหรับสรุปภารกิจการต่อสู้บอสของ Hokma</text>
  <!--
	<text id="misson_1">작업 3회 완료</text>
	<text id="misson_2">좋음 결과로 작업 2회 완료</text>
	<text id="misson_3">본능 작업 3회 완료</text>
	<text id="misson_4">통찰 작업 4회 완료</text>
	<text id="misson_5">애착 작업 5회 완료</text>
	<text id="misson_6">사망 없이 하루 클리어</text>
	<text id="misson_7">패닉 없이 하루 클리어</text>
	<text id="misson_8">직원 2명 승급</text>
	<text id="misson_9">3등급 이상 직원 1명 승급</text>
	<text id="misson_10">서로 다른 환상체 4회 제압</text>
	<text id="misson_11">3등급으로 WAW등급 이상 환상체의 작업 5회 진행하기</text>
	<text id="misson_12">환상체 탈출 없이 하루 클리어하기</text>
	<text id="misson_13">HE등급 이상의 환상체를 사망하거나 패닉에 빠지는 직원 없이 3회 제압하기</text>
	<text id="misson_14">WAW등급 이상의 환상체를 1회 제압하기</text>
	<text id="misson_15">3등급 직원으로 WAW등급  이상 환상체의 작업을 사망하거나 패닉에 빠지는 직원 없이 5회 성공 </text>
	<text id="misson_16">사망하거나 패닉에 빠지는 직원 없이 DAY 클리어 2회 성공</text>
  -->
  <!--
  <text id="misson_title_1">열정 충만 말쿠트!</text>
  <text id="misson_title_2">한 명은 어디 갔지?</text>
  <text id="misson_title_3">냉혈한 예소드</text>
  <text id="misson_title_4">독사</text>
  <text id="misson_title_5">외롭다는 것</text>
  <text id="misson_title_6">내 이름은, 귀찮아</text>
  <text id="misson_title_7">맥주자판기 설치는 어떤가요</text>
  <text id="misson_title_8">좋은 친구가 되었으면.</text>
  <text id="misson_title_9">고맙다고 말해줄래?</text>
  <text id="misson_title_10">싫어하지 말아줘</text>
  <text id="misson_title_11">티페리트와 티페리트</text>
  <text id="misson_title_12">평생의 본업</text>
  <text id="misson_title_13">붉은 머리카락의 게부라</text>
  <text id="misson_title_14">친절한 건 사양이야</text>
  <text id="misson_title_15">커피가 식기 전에</text>
  <text id="misson_title_16">자비로운 헤세드</text>
-->
  <!--for tutorial-->
  <text id="misson_title_0">หลักสูตรฝึกอบรมผู้จัดการ</text>
  <text id="misson_0">ทำงานร่วมกับ Abnormality 3 ครั้ง</text>
  <text id="misson_diag_0">หลักสูตรฝึกอบรมผู้จัดการ</text>
  <text id="misson_short_0">ทำงานสำเร็จ</text>
</localize>