<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize>
	<text id="ordeal_start_reward">รีเซ็ตค่าของ Qliphoth Overload </text>
	<text id="ordeal_end_reward">โควตาพลังงาน +{0}%</text>
	<text id="ordeal_machine_dawn_type">รุ่งอรุณสีเขียว</text>
	<text id="ordeal_machine_dawn_name">ความสงสัย</text>
	<text id="ordeal_machine_dawn_start">วันหนึ่ง คำถามหนึ่งผุดขึ้นมาในหัวของฉัน เรามาจากที่ไหนกันแน่? เราเพียงถูกให้กำเนิดและถูกทิ้งไว้ในโลกนี้โดยไร้การเลือกของเราเอง</text>
	<text id="ordeal_machine_dawn_end">การมีชีวิตอยู่เป็นกระบวนการที่เต็มไปด้วยความเจ็บปวด</text>
	<text id="ordeal_machine_noon_type">เที่ยงวันสีเขียว</text>
	<text id="ordeal_machine_noon_name">กระบวนการแห่งความเข้าใจ</text>
	<text id="ordeal_machine_noon_start">ท้ายที่สุด พวกเขาถูกพันธนาการไว้กับชีวิต เรามีอยู่เพียงเพื่อแสดงความสิ้นหวังและความโกรธเกรี้ยว</text>
	<text id="ordeal_machine_noon_end">เราจะเข้าใจชีวิตและวิญญาณด้วยมือของเราเอง</text>
	<text id="ordeal_circus_dawn_type">รุ่งอรุณสีชาด</text>
	<text id="ordeal_circus_dawn_name">เสียงเชียร์แห่งการเริ่มต้น</text>
	<text id="ordeal_circus_dawn_start">มาจุดประกายที่สว่างไสวกว่านี้ในชีวิตของเรา เพราะชีวิตก็เป็นเพียงแสงเทียนที่วันหนึ่งย่อมดับลง</text>
	<text id="ordeal_circus_dawn_end">การมีชีวิตอยู่ คือการโหยหาและต่อสู้เพื่อเติมเต็มความปรารถนา</text>
	<text id="ordeal_circus_noon_type">เที่ยงวันสีชาด</text>
	<text id="ordeal_circus_noon_name">บทเพลงแห่งผิวกาย</text>
	<text id="ordeal_circus_noon_start">เราเดินขบวนเป็นระยะๆ และแบ่งปันความสุขที่มีร่วมกัน</text>
	<text id="ordeal_circus_noon_end">การปะทะกันของชีวิตกับชีวิต การประสานกันของผิวพรรณ สร้างภาพที่งดงามยิ่งขึ้น</text>
	<text id="ordeal_outtergod_noon_type">เที่ยงวันสีม่วง</text>
	<text id="ordeal_outtergod_noon_name">โปรดมอบความรักแก่เรา</text>
	<text id="ordeal_outtergod_noon_start">เราได้ยินเพียงเสียงกระซิบที่เบาที่สุด เราเพียงแสวงหาความรักและความเมตตาจากพวกเขา</text>
	<text id="ordeal_outtergod_noon_end">เราไม่อาจเข้าใจพวกเขา และพวกเขาก็ไม่อาจเข้าใจเรา</text>
	<text id="ordeal_bug_dawn_type">รุ่งอรุณสีอำพัน</text>
	<text id="ordeal_bug_dawn_name">อาหารสมบูรณ์แบบ</text>
	<text id="ordeal_bug_dawn_start">มื้อที่สมบูรณ์แบบ ตัวแทนที่ยอดเยี่ยม</text>
	<text id="ordeal_bug_dawn_end">เราเคี้ยวกินอย่างไม่หยุดเพื่อมีชีวิตอยู่ การลดทอนที่เลี่ยงไม่ได้ ความสูญเปล่า…</text>
	<text id="ordeal_bug_dusk_type">สนธยาสีอำพัน</text>
	<text id="ordeal_bug_dusk_name">ห่วงโซ่อาหาร</text>
	<text id="ordeal_bug_dusk_start">การปรับตัวให้คุ้นชินกับรสชาติเป็นกระบวนการที่เลี่ยงไม่ได้</text>
	<text id="ordeal_bug_dusk_end">เราอยู่รอดได้ เรากินต่อไปได้</text>
	<text id="ordeal_outtergod_dawn_type">รุ่งอรุณสีม่วง</text>
	<text id="ordeal_outtergod_dawn_name">ผลไม้แห่งความเข้าใจ</text>
	<text id="ordeal_outtergod_dawn_start">เพื่อให้เข้าใจสิ่งที่ไม่อาจเข้าใจได้ พวกเขาจึงฝัน และจ้องมองไป</text>
	<text id="ordeal_outtergod_dawn_end">พวกเขาไม่คาดหวังสิ่งตอบแทน เพียงแค่ทำไปเท่านั้น</text>
	<text id="ordeal_machine_midnight_type">เที่ยงคืนสีเขียว</text>
	<text id="ordeal_machine_midnight_name">เกลียวแห่งจุดจบ</text>
	<text id="ordeal_machine_midnight_start">หอคอยนั้นเอื้อมถึงท้องฟ้า และจะไม่เหลือสิ่งใดบนผืนดิน</text>
	<text id="ordeal_machine_midnight_end">แล้วใครล่ะ ที่ต้องชดใช้กับความทุกข์ทรมานและการถูกทอดทิ้งในชีวิตที่มอบให้เรา?</text>
	<text id="ordeal_circus_dusk_type">สนธยาสีชาด</text>
	<text id="ordeal_circus_dusk_name">การต่อสู้ที่ถึงจุดสูงสุด</text>
	<text id="ordeal_circus_dusk_start">สละร่างเก่าไป เราทุกคนรวมเป็นหนึ่ง เดินขบวนสีแดงไปอย่างไม่มีสิ้นสุด</text>
	<text id="ordeal_circus_dusk_end">สักวันเราจะรู้ และพรุ่งนี้เราจะเดินจับมือไปด้วยกัน</text>
	<text id="ordeal_machine_dusk_type">สนธยาสีเขียว</text>
	<text id="ordeal_machine_dusk_name">จุดที่เราต้องไปถึง</text>
	<text id="ordeal_machine_dusk_start">เราสร้างหอคอยสูงตระหง่านเพื่อกลับไปยังที่ที่เราจากมา</text>
	<text id="ordeal_machine_dusk_end">เราไม่ได้พบคำตอบ ไม่มีสิ่งใดที่เราต้องการ สิ่งเดียวที่ได้เห็นคือความตายของชีวิตทั้งหมด</text>
	<text id="ordeal_bug_midnight_type">เที่ยงคืนสีอำพัน</text>
	<text id="ordeal_bug_midnight_name">มื้ออาหารนิรันดร์</text>
	<text id="ordeal_bug_midnight_start">พวกเขาต่อสู้กันเองเพื่อกินอีกฝ่าย</text>
	<text id="ordeal_bug_midnight_end">และฝ่ายที่แข็งแกร่งกว่าก็อยู่รอด นั่นคือเรื่องราวทั้งหมด</text>
	<text id="ordeal_scavenger_noon_type">เที่ยงวันสีน้ำเงินคราม</text>
	<text id="ordeal_scavenger_noon_name">ผู้เก็บกวาด</text>
	<text id="ordeal_scavenger_noon_start">เมื่อราตรีมาถึงในตรอกหลัง พวกเขาจะปรากฏตัว</text>
	<text id="ordeal_scavenger_noon_end">และเมื่อดวงอาทิตย์ขึ้นใหม่ จะไม่เหลือแม้เศษซากใดๆ</text>
	<text id="ordeal_outtergod_midnight_type">เที่ยงคืนสีม่วง</text>
	<text id="ordeal_outtergod_midnight_name">ภาพลวงของพระเจ้า</text>
	<text id="ordeal_outtergod_midnight_start">เราพยายามยอมรับมันอย่างไม่หยุดหย่อน เราอยากเข้าใจพวกเขาในหัวของเรา ไม่ว่าจะต้องแลกด้วยสิ่งใด</text>
	<text id="ordeal_outtergod_midnight_end">เพื่อไม่ให้ตัวตนพังทลายลง ความคิดที่ว่าพวกเขาอาจไม่มีอยู่จริง หรืออยู่ไกลเกินเอื้อม เป็นปริศนาที่เราไม่อาจรับได้…</text>
	<!--ชื่อของ Fixer-->
	<text id="ordeal_fixer_red_name">Red Fixer</text>
	<text id="ordeal_fixer_white_name">White Fixer</text>
	<text id="ordeal_fixer_black_name">Black Fixer</text>
	<text id="ordeal_fixer_pale_name">Pale Fixer</text>
	<text id="ordeal_fixer_claw_name">The Claw</text>
	<!--รายละเอียด Fixer-->
	<text id="ordeal_fixer_dawn_type">รุ่งอรุณสีขาว</text>
	<text id="ordeal_fixer_dawn_name">คำขอ</text>
	<text id="ordeal_fixer_dawn_start">ตั้งแต่งานเล็กน้อย ไปจนถึงการสำรวจ หรือแม้แต่การลอบสังหาร พวกเขาทำได้ทุกอย่าง ตราบเท่าที่มีค่าตอบแทนสมเหตุสมผล</text>
	<text id="ordeal_fixer_dawn_end">พวกเขาทำงานให้กับออฟฟิศ แก๊งต่างๆ และปีก การทำงานมีตั้งแต่งานเล็กๆ ไปจนถึงภารกิจที่ยิ่งใหญ่</text>
	<text id="ordeal_fixer_noon_type">เที่ยงวันสีขาว</text>
	<text id="ordeal_fixer_noon_name">อาวุธยุทโธปกรณ์</text>
	<text id="ordeal_fixer_noon_start">พวกเขาแสวงหาตลอดเวลา ไม่ว่าจะเป็นผู้สนับสนุนจากปีก สิ่งประดิษฐ์ในตรอกหลัง โบราณวัตถุจากเขตนอกเมือง หรือสิ่งลึกลับในซากปรักหักพัง…</text>
	<text id="ordeal_fixer_noon_end">พวกเขาจะก้าวข้ามทุกอุปสรรคด้วยอาวุธในมือ เช่นเดียวกับที่เคยทำเสมอมา</text>
	<text id="ordeal_fixer_dusk_type">สนธยาสีขาว</text>
	<text id="ordeal_fixer_dusk_name">เหล่า Fixer</text>
	<text id="ordeal_fixer_dusk_start">หอคอยแห่งแสงอันยิ่งใหญ่ถูกขนานนามว่า “ห้องสมุด” จึงเป็นเรื่องธรรมชาติที่เหล่า Fixer จะถูกดึงดูดไปยังสถานที่ลึกลับที่เต็มไปด้วยชีวิตและความตาย</text>
	<text id="ordeal_fixer_dusk_end">นักล่าหนังสือ… สักวันหนึ่งพวกเขาจะค้นหาภายในห้องสมุดที่ถูกปกครองโดยบรรณารักษ์สีซีด พวกเขาคือสิ่งที่เหล่า Fixer จะกลายเป็น</text>
	<text id="ordeal_fixer_midnight_type">เที่ยงคืนสีขาว</text>
	<text id="ordeal_fixer_midnight_name">The Claw</text>
	<text id="ordeal_fixer_midnight_start">การรู้และควบคุมความลับทั้งหมดของโลก นั่นคือสิทธิพิเศษของ the Head the Eye และ the Claws มันคือเกียรติและพลังสูงสุดของพวกเขา</text>
	<text id="ordeal_fixer_midnight_end">ไม่มีใครกล้าต่อต้านพวกเขา ตราบใดที่พวกเขายังมีอยู่ เรื่องราวของ the Nest ก็จะไม่มีวันสิ้นสุด</text>
</localize>
