<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<localize>
  <text id="boss_seed">การงอกของเมล็ดแห่งความหวัง</text>
  <text id="boss_recive_mission_up_txt">การปรากฏของ Qlipha เนื่องจากการพังทลายของ Sephirah</text>
  <text id="boss_recive_mission_down_txt">จำเป็นต้องทำการปราบแกนของ Sephirah</text>
  <!--Tutorial Texts-->
  <text id="boss_tutorial_0">ปุ่มสำหรับเริ่มการปราบแกนของ Sephirah จะไม่ปรากฏจนกว่าผ่านภารกิจและบทสนทนาของ Sephirah ทั้งหมดก่อน</text>
  <text id="boss_tutorial_1">“เงื่อนไขยังไม่ครบ” จะปรากฏบนปุ่มของแผนกที่ยังไม่ทำเงื่อนไขให้ครบ โดยเงื่อนไขทั้งหมดที่กำหนดไว้จะต้องสำเร็จจนครบจึงจะเริ่มการปราบปรามได้</text>
  <text id="boss_tutorial_2">เมื่อเงื่อนไขการปราบแกน Sephirah ครบถ้วน ปุ่มที่มุมซ้ายบนของแผนกจะสว่างและสามารถกดใช้งานได้</text>
  <text id="boss_tutorial_3">หากกดปุ่มปราบแกน Sephirah พนักงานทั้งหมดที่ประจำอยู่ในแผนกนั้นจะถูกถอนออกและเข้าสู่สถานะ Standby จากนั้นจะปรากฏเงื่อนไขและข้อจำกัดของการปราบปราม</text>
  <text id="boss_tutorial_4">ปุ่ม “เริ่มทำงาน” จะถูกแทนที่ด้วยปุ่ม “เริ่มการระงับแกน” คลิกเพื่อเริ่มการปราบปราม</text>
  <text id="boss_common_clear">การเชื่อมต่อเสร็จสิ้น</text>
  <text id="boss_common_qliphoth">แผนกที่มีการปราบปรามสำเร็จจะไม่ถูก Qliphoth Meltdown รบกวนอีกต่อไป</text>
  <!--Malkut-->
  <text id="boss_malkut_clear">ถึงระดับ Qliphoth Meltdown 6+ และบรรลุโควต้าพลังงาน</text>
  <text id="boss_malkut_condition">ตรวจพบความผิดพลาดในระบบมอบหมายงาน</text>
  <text id="boss_malkut_reward_0">เพิ่มผลตอบแทน LOB ต่อวันทำงานที่สำเร็จ</text>
  <text id="boss_malkut_reward_1">พนักงานทั้งหมดจะมีความเร็วในการเคลื่อนที่สูงขึ้น</text>
  <text id="boss_malkut_default_0">นี่แหละที่เรียกว่าสถานการณ์ที่ไม่อาจควบคุมได้จริงๆ คุณผู้จัดการ</text>
  <text id="boss_malkut_default_1">ทุกอย่างสับสน วุ่นวาย ยุ่งเหยิงไปหมด… 555…</text>
  <text id="boss_malkut_default_2">มันคาดเดาไม่ได้เลยใช่ไหมล่ะ?</text>
  <text id="boss_malkut_overload1_0">ฉันก็ทำได้นะ</text>
  <text id="boss_malkut_overload1_1">ฉันก็แค่อยากช่วยเท่านั้นเอง</text>
  <text id="boss_malkut_overload2_0">ฉันรู้ว่าตัวเองไม่มีสิทธิ์เข้าร่วมการทดลอง นั่นแหละที่ทำให้ฉันร้อนอกร้อนใจ</text>
  <text id="boss_malkut_overload2_1">คุณต้องสัมผัสความสิ้นหวังนี้ให้ถึงขั้วหัวใจ</text>
  <text id="boss_malkut_overload3_0">โปรดมองมาที่ฉันคุณผู้จัดการ! ฉันดูแลสถานการณ์นี้ได้แน่นอน!</text>
  <text id="boss_malkut_overload3_1">ฉันยังมีอีกหลายอย่างต้องทำ ลองดูสมุดบันทึกของฉันสิ… มันยับยู่ยี่จนขาดแล้ว…</text>
  <text id="boss_malkut_overload4_0">คุณไม่ได้ยินหรือ? เสียงของมันที่กำลังดิ้นรน ราวกับเสียงร้องบอกว่ามันไม่อาจสงบไปทั้งแบบนี้ได้</text>
  <text id="boss_malkut_overload4_1">คุณจะยอมชมฉันสักครั้งได้ไหม? ฉันแค่อยากภูมิใจสักนิด</text>
  <text id="boss_malkut_overload5_0">พูดตามตรง ตอนนั้นมันไม่ยากเลยที่จะลองหันกลับมามองที่ฉัน</text>
  <text id="boss_malkut_overload5_1">ตอนนี้ฉันรู้แล้วว่ามันสนุกขนาดไหนที่ได้ดูถูกใครสักคน ใช่ไหมคุณผู้จัดการ…</text>
  <text id="boss_malkut_finish_0">อา… สุดท้ายฉันก็ล้มเหลว…</text>
  <text id="boss_malkut_story_finish">“เจตจำนงที่จะยืนหยัด”</text>
  <!--Yesod-->
  <text id="boss_yesod_clear">ถึงระดับ Qliphoth Meltdown 6+ และบรรลุโควต้าพลังงาน</text>
  <text id="boss_yesod_condition">ตรวจพบความผิดพลาดในระบบข้อมูลและกล้อง</text>
  <text id="boss_yesod_reward_0">เพิ่มผลผลิตจาก Unique PE-BOX 25%</text>
  <text id="boss_yesod_default_0">นี้ฉันเอาแต่มองอะไรอยู่มาตลอดจนถึงตอนนี้กัน?</text>
  <text id="boss_yesod_default_1">ความมืดมิดนี่ช่างเปล่าเปลี่ยวเกินจะบรรยาย</text>
  <text id="boss_yesod_default_2">คุณจะไม่สามารถแยกแยะอะไรได้ถูกต้องเลย</text>
  <text id="boss_yesod_overload1_0">พวกเราทำผิดตรงไหนกัน?</text>
  <text id="boss_yesod_overload1_1">แม้แต่จะจมสู่ความสิ้นหวัง เราก็ยังไม่มีสิทธิ์งั้นหรือ?</text>
  <text id="boss_yesod_overload2_0">ความจริงแล้ว ผมแค่ไม่อยากเห็นความตายเพิ่มอีก</text>
  <text id="boss_yesod_overload2_1">เราสร้างสัตว์ประหลาดที่ไม่ควรมีอยู่บนโลกนี้ และบาปนี้ไม่มีวันถูกลืม</text>
  <text id="boss_yesod_overload3_0">คุณควรรู้ว่าข้อมูลที่คุณอ่านผ่านๆ นั้นมาจากการเสียสละของใครบางคน</text>
  <text id="boss_yesod_overload3_1">ผมคือหัวหน้าทีมข้อมูล และผมก็ภูมิใจในทีมและแผนก ที่ค้นพบข้อมูลและลบข้อมูลตามคำสั่งได้อย่างแม่นยำ</text>
  <text id="boss_yesod_overload4_0">คุณไม่คู่ควรกับตำแหน่งผู้จัดการ หากคุณยังจำกฎพื้นฐานที่สุดไม่ได้</text>
  <text id="boss_yesod_overload4_1">คุณยังไม่ได้เห็นร่างกายเน่าเปื่อยของผมหรอ มันเต็มไปด้วยแผลและหนอง?</text>
  <text id="boss_yesod_overload5_0">ตอนนี้ฉันเข้าใจแล้ว… ฉันจมอยู่กับความสิ้นหวังมาอย่างเนิ่นนาน</text>
  <text id="boss_yesod_overload5_1">ผมพยายามทำเหมือนทุกอย่างเป็นปกติ แต่ความจริงแล้วภายในผมมันกำลังจะพังทลาย</text>
  <text id="boss_yesod_finish_0">ที่แท้ฉันนี่เองที่ไม่อาจมองเห็นแม้แต่ก้าวข้างหน้า…</text>
  <text id="boss_yesod_story_finish">“เหตุผลในการรักษาความรอบคอบ”</text>
  <!--Netzach-->
  <text id="boss_netzach_clear">ถึงระดับ Qliphoth Meltdown 6+ และบรรลุโควต้าพลังงาน</text>
  <text id="boss_netzach_condition">ตรวจพบความผิดพลาดในระบบรักษาและฟื้นฟู</text>
  <text id="boss_netzach_reward_0">เครื่องฟื้นฟูจะรักษาพนักงานได้ทุกที่ในแผนก หากอยู่ตามทางเดินจะรักษาได้ครึ่งหนึ่ง</text>
  <text id="boss_netzach_default_0">ที่นี่ไม่มีใครปลอดภัยจริงๆหรอกนะ คุณก็รู้ว่าทีมความปลอดภัยมันก็แค่ของตั้งโชว์?</text>
  <text id="boss_netzach_default_1">ทำไมคุณยังอยากยื้อชีวิตที่ไม่ต้องการอยู่อีก? คุณหวังว่าจะเห็นอะไรที่ปลายทางนี้กันแน่?</text>
  <text id="boss_netzach_overload1_0">ทำไมผมต้องตื่นมาทำสิ่งที่เกลียดทุกวันด้วย!?</text>
  <text id="boss_netzach_overload1_1">ทันทีที่ผมตื่นขึ้นมาอีกครั้งที่นี่ ผมก็เห็นคุณ คนที่ผมไม่อยากจะเห็นอีกเลย</text>
  <text id="boss_netzach_overload2_0">คุณไม่ใช่คนที่ผมเคยไว้ใจ</text>
  <text id="boss_netzach_overload2_1">ที่นี่จะไม่มีวันปลอดภัยเลย คุณก็รู้</text>
  <text id="boss_netzach_overload3_0">จงสลัดความรู้สึกผิดออกไป พวกเขาไม่มีวันถูกคุณช่วยไว้ได้อยู่แล้ว</text>
  <text id="boss_netzach_overload3_1">เพราะที่นี่โหดร้าย สิ่งเดียวที่ผมหวังได้ก็คือจุดจบที่สงบสุข</text>
  <text id="boss_netzach_overload4_0">ผมไม่เคยอยากอยู่ที่นี้ตรงนี้ตั้งแต่แรก ผมไม่เคยร้องขอ ไม่เลยสักครั้ง</text>
  <text id="boss_netzach_overload4_1">สุดท้ายความหวังที่ใครสักคนจะรอดเพราะฉันก็หมดสิ้น</text>
  <text id="boss_netzach_overload5_0">ปล่อยผมไว้คนเดียวเถอะ นั่นคือสิ่งที่คุณถนัดที่สุด…</text>
  <text id="boss_netzach_overload5_1">สิ่งที่ฉันต้องการมีเพียงการปิดตาลงแล้วได้งีบหลับสบายๆ สักครั้ง…</text>
  <text id="boss_netzach_finish_0">ผมหนะตายไปแล้ว แต่ถ้าชีวิตยังเรียกหาผมอีกครั้ง…</text>
  <text id="boss_netzach_story_finish">“ความไม่เกรงกลัวที่จะมีชีวิตต่อไป”</text>
  <!--Hod-->
  <text id="boss_hod_clear">ถึงระดับ Qliphoth Meltdown 6+ และบรรลุโควต้าพลังงาน</text>
  <text id="boss_hod_condition">ตรวจพบความผิดพลาดในค่าสถานะของพนักงาน</text>
  <text id="boss_hod_reward_0">พนักงานใหม่ทุกคนจะเริ่มต้นด้วยค่าสถานะระดับ 3</text>
  <text id="boss_hod_default_0">เอาล่ะ มาถ่ายวิดีโออบรมขององค์กรไปด้วยกันเถอะ!</text>
  <text id="boss_hod_default_1">ช่วยทำอย่างระมัดระวังนะ อย่าพลาดเชียว! พนักงานทุกคนจะต้องดูวิดีโอนี้แล้วนำไปใช้ต่อ!</text>
  <text id="boss_hod_default_2">เอาล่ะทุกคน มองกล้อง! ยิ้มสิ บอกว่า “ชีส”!</text>
  <text id="boss_hod_overload1_0">ฉันอยากช่วยที่นี่ให้มากที่สุด</text>
  <text id="boss_hod_overload1_1">ฉันหวังว่าทุกคนจะพึ่งพาฉัน...</text>
  <text id="boss_hod_overload2_0">ทำไมไม่มีใครเข้าใจความหวังดีของฉันเลย?</text>
  <text id="boss_hod_overload2_1">ฉันเป็นคนเดียวที่ใส่ใจพวกเขา… ทำไมพวกเขาถึงเกลียดฉันล่ะ…?</text>
  <text id="boss_hod_overload3_0">คุณผู้จัดการ… คุณไม่ได้โกรธฉันใช่ไหม? คุณห้ามโกรธฉันนะ ฉันสาบานว่าฉันเป็น Sephirah ที่ดี…</text>
  <text id="boss_hod_overload3_1">ก็เพราะฉันไง พนักงานถึงอยู่รอดมาได้นานขนาดนี้ แต่มีใครขอบคุณฉันบ้างไหม? ไม่มีเลย…</text>
  <text id="boss_hod_overload4_0">พนักงานของเรากำลังทรมาน! เห็นไหม? ทุกอย่างไม่สามารถดำเนินไปได้ถ้าไม่มีฉัน!</text>
  <text id="boss_hod_overload4_1">ทิฟฟานี่อยู่ไหน? เธอมาสายอีกแล้วสำหรับการปรึกษา ทำไมเธอถึงไม่มา?</text>
  <text id="boss_hod_overload5_0">ได้โปรดยกโทษให้ฉันเถอะคุณผู้จัดการ ถ้าคุณไม่อาจให้อภัยได้ ก็ได้โปรดลืมฉันไปอย่างน้อยก็ยังดี</text>
  <text id="boss_hod_overload5_1">พวกคุณทุกคนคงตายไปแล้วถ้าไม่มีฉัน! ทุกคนเลย!</text>
  <text id="boss_hod_finish_0">บางทีฉันอาจไม่ใช่คนดีตั้งแต่แรก…</text>
  <text id="boss_hod_story_finish">“ความหวังที่จะเป็นคนที่ดีขึ้น”</text>
  <!--Tipereth-->
  <text id="boss_tipererth1_clear">ถึงระดับ Qliphoth Meltdown 10</text>
  <text id="boss_tipererth1_condition">ตรวจพบการละเมิด Qliphoth Meltdown ขนาดใหญ่ การป้องกันของแผนกถูกเจาะผ่าน</text>
  <text id="boss_tipererth1_reward_0">เพิ่มจำนวนพื้นฐานกระสุนของผู้จัดการ 30% และปลดล็อกโล่ป้องกันการโจมตีประเภท PALE</text>
  <text id="boss_tipererth1_default_0">ทุกห้องขังอยู่ภายใต้การควบคุมของฉัน</text>
  <text id="boss_tipererth1_default_1">เพลงนี้ เพลงไว้อาลัยของ Tiphereth มอบให้เขา… Tiphereth</text>
  <text id="boss_tipererth1_default_2">ฉันหวังว่าการแสดงและบทเพลงนี้จะช่วยปลอบประโลมวิญญาณของพวกเรา</text>
  <text id="boss_tipererth1_overload1_0">พวกเราสองคน แต่เป็นหนึ่งเดียว คุณเข้าใจความหมายหรือเปล่า?</text>
  <text id="boss_tipererth1_overload2_0">แผนกกลางใหญ่จริง ๆ ทุกคนที่ทำงานที่นั่นยุ่งจนไม่มีเวลาจะได้หายใจ</text>
  <text id="boss_tipererth1_overload3_0">ได้เวลาเปลี่ยนตัวอีกแล้วงั้นเหรอ? คงต้องเอากลับไปเก็บในคลัง…</text>
  <text id="boss_tipererth1_overload4_0">Tiphereth ได้สิ่งที่เขาต้องการจริงๆหรือ? ไม่เลย… แล้วคุณกำลังมองหาอะไรกันแน่?</text>
  <text id="boss_tipererth1_overload5_0">อย่ายืนมองฉันด้วยรอยยิ้มเศร้านั้นเลย ฉันถูกคุณทอดทิ้งไปแล้ว…</text>
  <text id="boss_tipererth1_overload6_0">ฉันอยากเดินเคียงข้างเขาอีกครั้ง Tiphereth พร้อมกับเสียงคลื่นซัดมาข้างหลังเรา</text>
  <text id="boss_tipererth1_overload7_0">ถ้าเพลงของฉันที่คุณได้ยินตอนนี้เป็นเพลงไว้อาลัยสำหรับคุณ…</text>
  <text id="boss_tipererth1_overload8_0">เมื่อเขากลับมา คุณจะบอก Tiphereth ได้ไหมว่าฉันเติบโตขึ้นมากแค่ไหน? คุณจะแสดงให้เขาเห็นว่าฉันแข็งแกร่งขึ้นแล้วได้ไหม…?</text>
  <text id="boss_tipererth1_overload9_0">คุณบอกว่าครั้งหน้าจะมีสิ่งดี ๆ เกิดขึ้น…</text>
  <text id="boss_tipererth1_finish_0">ทั้งหมดนี้มันคุ้มจริงหรือ?</text>
  <text id="boss_tipererth1_story_finish">“ความคาดหวังในความหมายของการมีอยู่”</text>
  <!--chesed-->
  <text id="boss_chesed_clear">ถึงระดับ Qliphoth Meltdown 8+ และบรรลุโควต้าพลังงาน</text>
  <text id="boss_chesed_condition">ตรวจพบความผิดปกติในการได้รับความเสียหายของพนักงาน</text>
  <text id="boss_chesed_reward_0">พนักงานทุกคนมีโอกาส 25% ที่พนักงานจะรอดจากความตายหรือเสียสติ 1 ครั้งต่อวัน</text>
  <text id="boss_chesed_default_0">แหม่ แหม่, วันนี้ฉันรู้สึกอารมณ์แปรปรวนมากเลยน้า~</text>
  <text id="boss_chesed_default_1">ปล่อยให้พนักงานของฉันได้พักผ่อนอย่างสงบเถอะ ได้ไหม?</text>
  <text id="boss_chesed_default_2">สัมผัสความเจ็บปวดอันใหญ่หลวงนี้สิ…</text>
  <text id="boss_chesed_overload1_0">ฝนกำลังตก ฝนนี้คือหยาดน้ำตาของพนักงานทุกคน และฝนนี้จะไม่มีวันหยุด</text>
  <text id="boss_chesed_overload2_0">กาแฟอุ่นๆ ถ้วยนั้นเททิ้งไปเถอะ ฉันต้องการอีกถ้วย</text>
  <text id="boss_chesed_overload3_0">ฉันสงสัย… ว่าฉันยังมีมโนธรรมเหลืออยู่บ้างรึเปล่านะ?</text>
  <text id="boss_chesed_overload4_0">ผมอิจฉาคุณนะคุณผู้จัดการ ที่คุณสามารถลืมช่วงเวลาที่น่าอับอายที่สุดได้อย่างง่ายดาย</text>
  <text id="boss_chesed_overload5_0">ทุกครั้งที่ Angela โผล่มา ผมก็ต้องทำบาปตามคำสั่งของเธอ… และผมไม่เหลือสิ่งใดให้ซ่อนความอับอายนี้ได้อีกแล้ว</text>
  <text id="boss_chesed_overload6_0">มันสายเกินไปแล้วสำหรับฉันที่จะสำนึกบาป</text>
  <text id="boss_chesed_overload7_0">เพื่อนของผมจากไปหมดแล้ว และผมก็รอคอยเพียงลำพังให้รุ่งอรุณโผล่ขึ้นจากความมืด</text>
  <text id="boss_chesed_overload7_1">ผมไม่อยากลืมตาอีกแล้ว ผมเพียงแค่ปรารถนาจะจมลงสู่ขุมนรก และแบกรับบาปไว้บนหลัง</text>
  <text id="boss_chesed_finish_0">โลกของฉัน… กำลังพังทลายจริง ๆ หรือ?</text>
  <text id="boss_chesed_story_finish">“ผู้ที่ซื่อสัตย์และน่าไว้วางใจ”</text>
  <!--geburah-->
  <text id="boss_geburah_clear">กำราบแกนกลางของ Gebura</text>
  <text id="boss_geburah_condition">Red Mist ได้กลับมาอีกครั้ง</text>
  <text id="boss_geburah_reward_0">จำนวนสูงสุดของ E.G.O ที่สามารถได้รับจาก Abnormality แต่ละตัวเพิ่มขึ้น 1 (สูงสุดไม่เกิน 5)</text>
  <text id="boss_geburah_default_0">ฉันจะทำลายที่ที่ไร้ค่าแบบนี้ด้วยมือตัวเอง</text>
  <text id="boss_geburah_default_1">อะไรเหลืออยู่สำหรับฉัน… คนที่เคยล้มเหลวในการปกป้องพวกเขา?</text>
  <text id="boss_geburah_default_2">คุณคิดจริงๆ เหรอว่าไอ้พวกขี้ขลาดไร้ค่าจะหยุดฉันได้?</text>
  <text id="boss_geburah_default_3">ฉันจะสอนให้ดูเองว่า E.G.O ต้องใช้ยังไงจริงๆ</text>
  <text id="boss_geburah_overload1_0">ฉันกลับมาแล้ว… Red Mist ได้ก้าวออกมาจากทะเลแห่งความเจ็บปวด</text>
  <text id="boss_geburah_overload1_1">ฉันไม่อ่อนแอเหมือนแต่ก่อนอีกแล้ว ฉันสามารถแทนที่อวัยวะได้แม้มันจะถูกตัด และซ่อมตัวเองได้แม้จะพังไป</text>
  <text id="boss_geburah_overload2_0">บางสิ่งไม่อาจถูกลืม แม้เวลาจะผ่านไปนานเท่าใดก็ตาม</text>
  <text id="boss_geburah_overload2_1">ความเกลียดชังคือพิษที่กัดกินฉัน แต่ก็ทำให้ฉันลืมตาอีกครั้ง</text>
  <text id="boss_geburah_overload3_0">บางสิ่งไม่อาจเย็นลงได้ แม้ว่าจะถูกทิ้งไว้ในความหนาวนานเพียงใด</text>
  <text id="boss_geburah_overload3_1">พวกสัตว์ประหลาดเหล่านั้นฆ่าผู้คนเสมอ และบาปนี้ไม่มีวันสิ้นสุด ฉันได้ลงมาเพื่อชำระโทษของพวกมัน</text>
  <text id="boss_geburah_overload4_0">เส้นทางที่ถูกต้องอยู่ไกลเกินไป หัวใจฉันเต้นแรงด้วยความโกรธ ฉันต้องเดินหน้าต่อไป</text>
  <text id="boss_geburah_finish_0">อา… ฉันกำลังแตกสลาย… แต่ฉันจะไม่ปล่อยดาบ ถึงแม้ร่างจะแหลกเป็นจุณ…</text>
  <text id="boss_geburah_story_finish">“ความกล้าที่จะปกป้อง”</text>
  <text id="boss_geburah_battle_0">Red Eyes</text>
  <text id="boss_geburah_battle_1">Penitence</text>
  <text id="boss_geburah_battle_2">ถูกฉีกเป็นชิ้น ๆ ซะ</text>
  <text id="boss_geburah_battle_3">ทะลวงสวรรค์</text>
  <text id="boss_geburah_battle_4">เส้นทางแห่งทองคำเปิดออกแล้ว</text>
  <text id="boss_geburah_battle_5">จะไม่เหลืออะไรเลย</text>
  <text id="boss_geburah_battle_6">ฉันจะกวาดล้างพวกแก</text>
  <text id="boss_geburah_battle_7">นี้พึ่งจะโหมโรง</text>
  <text id="boss_geburah_battle_8">ช้าๆและสงบ</text>
  <text id="boss_geburah_battle_9">Legato</text>
  <text id="boss_geburah_battle_10">มาเริ่มกันเลย คู่หู</text>
  <text id="boss_geburah_battle_11">เหลือไว้เพียงหมอกสีเลือด</text>
  <text id="boss_geburah_battle_12">แค่นี้ยังไม่พอ</text>
  <text id="boss_geburah_battle_13">ฉันไม่ได้ปล่อยปละละเลยนะ</text>
  <text id="boss_geburah_battle_14">เสียงหัวเราะอันดำมืด</text>
  <text id="boss_geburah_battle_15">ถูกกินซะ</text>
  <text id="boss_geburah_battle_16">Justitia</text>
  <text id="boss_geburah_battle_17">คำพิพากษา</text>
  <text id="boss_geburah_battle_18">ถึงเวลาจบเรื่องนี้แล้ว</text>
  <text id="boss_geburah_battle_19">วันสิ้นโลกมาถึงแล้ว…</text>
  <text id="boss_geburah_battle_20">จงถูกฉีกต่อหน้าฉัน</text>
  <text id="boss_geburah_battle_21">ไสหัวไปซะ ไอ้ขี้ขลาด</text>
  <text id="boss_geburah_battle_22">อย่าพยายามหยุดฉัน</text>
  <text id="boss_geburah_battle_23">พวกแกมันอ่อนแอ</text>
  <text id="boss_geburah_battle_24">การล่าเริ่มแล้ว</text>
  <text id="boss_geburah_battle_25">หนทางแห่งราชันย์เปิดออกแล้ว</text>
  <text id="boss_geburah_battle_26">ฉันไม่แข็งแกร่งเหมือนแต่ก่อน…</text>
  <text id="boss_geburah_battle_27">ฉันจะทำลายมัน…</text>
  <text id="boss_geburah_battle_28">ฉันจะฆ่าพวกแกทุกคน…</text>
  <text id="boss_geburah_battle_29">ฉันหยุดไม่ได้…</text>
  <text id="boss_geburah_battle_30">มันยังไม่พอ…</text>
  <text id="boss_geburah_battle_31">แม้จะผ่านมาทั้งหมดนี้ ฉันก็ยังไม่สามารถทำอะไรด้วยพลังนี้ได้เลย…</text>
  <!-- Binah-->
  <text id="boss_binah_clear">กำราบแกนกลางของ Binah</text>
  <text id="boss_binah_condition">Arbiter ได้ตื่นขึ้นแล้ว</text>
  <text id="boss_binah_reward_0">E.G.O จะไม่สูญหายหรือถูกทำลายเมื่อผู้ครอบครองเสียชีวิต</text>
  <text id="boss_binah_default_0">เอาล่ะ… คุณจะหยุดฉันได้ด้วยสองเท้าและพลังของคุณเองหรือไม่?</text>
  <text id="boss_binah_default_1">ลองหยุดฉันด้วยตัวคุณเอง โดยไม่ต้องพึ่งเธอสิ</text>
  <text id="boss_binah_default_2">อา… สิ่งนี้ทำให้ฉันได้สติคืนมา</text>
  <text id="boss_binah_default_3">ดูเหมือนว่าร่างกายนี้ของฉันก็สามารถใช้พลังเหล่านี้ได้ น่าสนใจ แต่มันก็ยังเปราะบาง</text>
  <text id="boss_binah_overload1_0">ร่างกายนี้มีข้อจำกัดมากเกินไป</text>
  <text id="boss_binah_overload1_1">ถ้าฉันรู้ว่าที่นี่มีพลังอะไรอยู่ เราคงได้มันมาใช้แล้ว</text>
  <text id="boss_binah_overload1_2">คุณช่างหุนหันพลันแล่นอีกแล้ว หลอกลวง The Head และคิดแผนการอันอุกอาจเช่นนี้</text>
  <text id="boss_binah_overload2_0">ถ้าคุณไม่อาจเอาชนะฉันได้ คุณก็จะถูก The Head และกรงเล็บอันโหดร้ายของมันบดขยี้อีกครั้ง</text>
  <text id="boss_binah_overload2_1">แม้คุณจะทำลายวงจรนี้ได้ แต่มันก็จะไม่คงอยู่ยาวนาน</text>
  <text id="boss_binah_overload2_2">คุณไม่อาจหลบหนีจาก The Head ได้</text>
  <text id="boss_binah_overload2_3">คุณคิดว่าคุณจะทำอะไรได้ด้วยตัวคนเดียว หลังจากหนีออกจากคุกแห่งนี้?</text>
  <text id="boss_binah_finish_0">คุณพิสูจน์ตัวเองแล้ว ฉันจะเฝ้ามองคุณด้วยดวงตาของฉัน</text>
  <text id="boss_binah_story_finish">“ดวงตาที่หันหน้าเข้าสู่ความกลัว; การทำลายวัฏจักร”</text>
  <text id="boss_binah_battle_0">สลายตัว</text>
  <text id="boss_binah_battle_1">จงฟังคำของฉัน เหล่านางฟ้า</text>
  <text id="boss_binah_battle_2">วิเคราะห์ บีบอัด ขยาย</text>
  <text id="boss_binah_battle_3">อย่าได้กล้ามายืนขวางหน้าฉัน</text>
  <text id="boss_binah_battle_4">จงลุกขึ้น</text>
  <text id="boss_binah_battle_5">จงพังทลาย</text>
  <text id="boss_binah_battle_6">จงสั่นสะเทือน</text>
  <text id="boss_binah_battle_7">การควบแน่นของกุญแจ</text>
  <text id="boss_binah_battle_8">จงมีสมาธิ</text>
  <text id="boss_binah_battle_9">เปิดออก</text>
  <text id="boss_binah_battle_10">ก่อความพินาศ</text>
  <text id="boss_binah_battle_11">ออกมา</text>
  <text id="boss_binah_battle_12">จงพังครืน</text>
  <text id="boss_binah_battle_13">ฉันจะเปิดประตูเองถ้าจำเป็น</text>
  <text id="boss_binah_battle_14">มาจมลงไปที่นี่ด้วยกันเถอะ</text>
  <text id="boss_binah_battle_15">The sandman เรียกหาฉัน</text>
  <text id="boss_binah_battle_16">คุณล้มเหลวที่จะกดดันฉัน</text>
  <text id="boss_binah_battle_17">ฉันกำลังเลือนหาย</text>
  <text id="boss_binah_battle_18">คุณพลาดโอกาสไปแล้ว</text>
  <text id="boss_binah_battle_19">เกลียวคลื่นจะซัดเข้าฝั่งอีกครั้ง</text>
  <text id="boss_binah_battle_20">คุณไม่อาจหยุดกระแสน้ำเชี่ยวของโลกนี้เพียงลำพังได้</text>
  <text id="boss_binah_battle_21">เยี่ยมมาก</text>
  <text id="boss_binah_battle_22">ความไม่รู้เท่าทันของคุณคือความผิด</text>
  <text id="boss_binah_battle_23">คุณไม่อาจหยุดกระแสยิ่งใหญ่ด้วยมือแค่นั้นได้</text>
  <text id="boss_binah_battle_24">ฉันอยากให้คุณจบฉันด้วยพลังของคุณเอง</text>
  <text id="overload_golden">Meltdown แห่งทองคำ</text>
  <text id="overload_blackfog">Meltdown แห่งหมอกทมิฬ</text>
  <text id="overload_wave">Meltdown แห่งคลื่น</text>
  <text id="overload_column">Meltdown แห่งเสาหลัก</text>
  <!-- hokma-->
  <text id="boss_chokhmah_clear">ถึงระดับสูงสุดของ Qliphoth Meltdown และบรรลุโควต้าพลังงาน</text>
  <text id="boss_chokhmah_condition">ตรวจพบความผิดปกติในกระแสของกาลเวลา</text>
  <text id="boss_chokhmah_reward_0">ขีดจำกัดค่าสถานะสูงสุดของพนักงานทุกคนถูกยกระดับเป็น 130</text>
  <text id="boss_chokhmah_reward_1">เมื่อรับสมัครพนักงานใหม่ สามารถเสริมค่าสถานะได้สูงสุดถึง 130</text>
  <text id="boss_chokhmah_default_0">เราจำเป็นต้องเปลี่ยนแปลงจริง ๆ หรอ?</text>
  <text id="boss_chokhmah_default_1">ในที่สุด… คนที่คุณรักทั้งหมดก็อยู่เคียงข้างคุณแล้ว</text>
  <text id="boss_chokhmah_default_2">ตราบใดที่วงจรยังคงหมุนเวียนอยู่ เราจะไม่สูญเสียใครไปอีก</text>
  <text id="boss_chokhmah_battle_0">ได้โปรด อย่าปล่อยให้เวลาไหลไปอย่างไร้ความหมาย</text>
  <text id="boss_chokhmah_battle_1">เราต้องทะนุถนอมทุกช่วงขณะ</text>
  <text id="boss_chokhmah_battle_2">ความเงียบย่อมมีราคาที่ต้องชำระเสมอ</text>
  <text id="boss_chokhmah_battle_3">ฉันกำลังชำระราคาของฉันอยู่ตลอดเวลา</text>
  <text id="boss_chokhmah_overload1_0">ทำไมคุณถึงพยายามปล่อยให้พวกเราหลุดลอยไป?</text>
  <text id="boss_chokhmah_overload1_1">ฉันเพียงปรารถนาจะอยู่กับคุณ อยู่กับทุกคน และกับสิ่งที่เหลือทั้งหมดนี้ในห้วงเวลาอันเป็นนิรันดร์</text>
  <text id="boss_chokhmah_overload1_2">ได้โปรด อย่าพรากประกายสุดท้ายของที่ฉันหวงแหนไป</text>
  <text id="boss_chokhmah_overload2_0">คุณไม่เคยรู้จักคำว่าพอ… ดังนั้นครั้งนี้ฉันจะหยุดคุณด้วยความมั่นใจอันแน่วแน่</text>
  <text id="boss_chokhmah_overload2_1">ฉันไม่เข้าใจ คุณยังต้องสละอะไรอีก? คุณพยายามไขว่คว้าอะไรอยู่กันแน่?</text>
  <text id="boss_chokhmah_overload2_2">ไม่… ฉันไม่ต้องการเปลี่ยน ฉันไม่อยากลืมทุกสิ่ง ได้โปรด ให้เราคงอยู่ตรงนี้</text>
  <text id="boss_chokhmah_overload2_3">ฉันไม่อาจเข้าใจได้ และฉันก็ไม่อาจยอมรับมันได้เช่นกัน</text>
  <text id="boss_chokhmah_finish_0">คุณยังสามารถก้าวเดินต่อไปได้ แม้ต้องเผชิญกับทุกสิ่ง…</text>
  <text id="boss_chokhmah_story_finish">“ดวงตาที่โอบกอดอดีตและสร้างอนาคต”</text>
  <!--Kether Boss Session-->
  <text id="boss_kether_clear_0">การพิสูจน์ตนเอง</text>
  <text id="boss_kether_condition_0">กำราบ Midnight of White + บรรลุโควต้าพลังงาน</text>
  <text id="boss_kether_clear_1">Fatigue and Waiting</text>
  <text id="boss_kether_clear_1">ความเหนื่อยล้าและการรอคอย</text>
  <text id="boss_kether_condition_1">ถึงระดับ Qliphoth Meltdown 6 + บรรลุโควต้าพลังงาน</text>
  <text id="boss_kether_clear_2">ความเสียใจและการชดใช้</text>
  <text id="boss_kether_condition_2">ถึงระดับ Qliphoth Meltdown 10 หรือกำราบ Red Mist</text>
  <text id="boss_kether_clear_3">อิสรภาพและความรอดพ้น</text>
  <text id="boss_kether_condition_3">ถึงระดับ Qliphoth Meltdown 10 + กลั่นพลังงานตามเป้าหมาย หรือกำราบ Arbiter</text>
  <text id="boss_kether_clear_4">ต้นไม้แห่งแสงสว่าง</text>
  <text id="boss_kether_condition_4">จัดการ Abnormalities เป็นครั้งสุดท้าย และแน่นอน ต้องกลั่นพลังงานด้วย</text>
  <!-- 47일 케테르 (아벨) -->
  <text id="boss_kether_overload1_E1_0">เราไม่รู้เลยว่าควรจะไปทางไหน เหมือนล่องเรือในมหาสมุทรโดยไร้แผนที่หรือสิ่งชี้นำ คุณคิดว่าตอนนี้มันจะดีขึ้นหรือ? ไม่หรอก</text>
  <text id="boss_kether_overload1_E1_1">เราจะก้าวไปข้างหน้าได้อย่างไร ในเมื่อแม้แต่จะยืนตรง ๆ เรายังทำไม่ได้?</text>
  <text id="boss_kether_overload1_E1_2">จงจำช่วงวาระสุดท้ายของ Elijah ไว้… ตอนที่เธอข่วนและครูดไปกับพื้น ดิ้นทุรนทุรายด้วยความเจ็บปวด</text>
  <text id="boss_kether_overload1_E1_3">มันคงจะดีที่สุดสำหรับทุกคน หากเราย้อนกลับไปยังม่านแรกเสียตอนนี้ ใครจะรู้ บาปที่ไม่อาจให้อภัยของเราอาจจะเบาบางลงสักนิดหากคุณทำเช่นนั้น</text>
  <text id="boss_kether_overload2_E1_0">หัวใจของเราเอ่อท้นไปด้วยความสิ้นหวัง เราเตรียมรับวันพรุ่งนี้ ทำตัวราวกับไม่มีอะไรเกิดขึ้น แม้หลังจากคนที่เรารักมากมายต้องตายไป</text>
  <text id="boss_kether_overload2_E1_1">ความรู้สึกที่ถูกกดทับรุนแรงยิ่งนัก ถึงขั้นทำให้เกิดอาการเจ็บปวดลวงตา และเห็นภาพแมลงไต่คลานอยู่บนผิวหนัง…</text>
  <text id="boss_kether_overload2_E1_2">แต่เราก็ต้องทำ เรามาไกลเกินกว่าจะหันหลังกลับ ทว่าความผิดพลาดเพียงครั้งเดียวกลับทำให้ทุกสิ่งพังครืนเหมือนหอคอยถล่ม ความหมกมุ่นกับกฎเกณฑ์ ปฏิเสธแม้กระทั่งความเศร้าแม้เพียงน้อยนิด…</text>
  <text id="boss_kether_overload2_E1_3">เรามีวิธีรับมือเพียงเท่านั้น คุณก็คงเห็นด้วย</text>
  <text id="boss_kether_overload3_E1_0">Michelle เป็นคนที่อายุน้อยที่สุดในพวกเรา เธอเป็นพนักงานขี้อายและไร้เดียงสา เธอเลือกเป็นผู้เปิดโปงเพราะหวาดกลัวต่อโลก หากเราใส่ใจเธอมากกว่านี้อีกนิด บางทีเธอคงไม่หนีไปด้วยความหวาดผวาเช่นนั้น</text>
  <text id="boss_kether_overload3_E1_1">ทุกสิ่งที่เราเคยคิดว่าเป็นความหวัง กลับย้อนคืนมาในรูปแบบของความสิ้นหวัง</text>
  <text id="boss_kether_overload3_E1_2">เราจะพัฒนาตัวเองออกจากสิ่งนี้ได้อย่างไร? มันจะเลวร้ายลงเรื่อย ๆ เท่านั้น</text>
  <text id="boss_kether_overload4_E1_0">ฉันเอาชีวิตรอดมาเพียงลำพัง ฉันใช้ชีวิตแต่ละวันราวกับการปีนขึ้นเขาที่ชัน ฉันต่อสู้เพราะเชื่อว่าการมีชีวิตรอดของฉันจะเปลี่ยนแปลงสถานการณ์ได้ ช่างโง่เขลานัก</text>
  <text id="boss_kether_overload4_E1_1">บางทีวิญญาณของเราอาจตายไปนานแล้ว แสนนานมาแล้ว มันอาจเป็นอย่างที่ Carmen เคยกลัว</text>
  <text id="boss_kether_overload4_E1_2">การก้าวไปไกลกว่านี้ไร้ความหมาย ได้โปรด คุณต้องยอมรับเสียทีว่ามันจบลงแล้ว</text>
  <text id="boss_kether_overload4_E1_3">คุณบอกโจวันนีว่าคุณสามารถชุบชีวิต Carmen ได้ แต่ลองคิดดูสิ ที่คุณนำเขาสู่การหลับใหลชั่วนิรันดร์นั้น เป็นเพราะคุณเชื่อมั่นจริง ๆ หรือ?</text>
  <text id="boss_kether_overload5_E1_0">โลกได้ทอดทิ้งเราแล้ว! เราพยายามสุดกำลังที่จะไม่ปล่อยมือ แต่มันก็โยนเราทิ้งไปเหมือนกระดาษหนังสือพิมพ์ที่ถูกขยำ</text>
  <text id="boss_kether_overload5_E1_1">เราไร้เดียงสาเกินไป ฉันเพิ่งตระหนักถึงความผิดบาปที่เราก่อไว้ก็เมื่อกาลเวลาผ่านเลยไป</text>
  <text id="boss_kether_overload5_E1_2">การต่อสู้สั้น ๆ ได้กลายเป็นชั่วนิรันดร์ ฉันเพียงหวังว่าคุณจะไม่ทำผิดแบบเดียวกับฉัน และไม่จมอยู่ในความสิ้นหวังและความโกรธอีก</text>
  <text id="boss_kether_overload5_E1_3">คุณจะก้าวข้ามความสิ้นหวังนี้ได้ หากเพียงคุณลืมตาตื่นและสัมผัสความงดงามของโลก คุณยังมีโอกาสอยู่ ได้โปรด ฟังในสิ่งที่ฉันจะพูด</text>
  <text id="boss_kether_overload1_E2_0">สิ่งที่รอคุณอยู่ในวันพรุ่งนี้มีเพียงความเสียใจ มันคือบทลงโทษที่สมควรแล้วสำหรับคนต่ำต้อยเช่นเรา</text>
  <text id="boss_kether_overload1_E2_1">เราเคยพยายามไม่ฝากความเชื่อใจไว้กับใคร แต่ในยามที่ต้องการ เรากลับหน้าด้านปลุกเพื่อนร่วมงานที่หลับใหลชั่วนิรันดร์ขึ้นมา…</text>
  <text id="boss_kether_overload1_E2_2">อย่าหวาดกลัวต่อการจมลึก จงยอมรับมัน มาจมลงไปด้วยกัน… เคียงข้าง Carmen</text>
  <text id="boss_kether_overload2_E2_0">อย่าฝากความหวังไว้กับสิ่งใด เพื่อเป็นการระลึกถึงพนักงานที่สิ้นหวังและตายจากไป</text>
  <text id="boss_kether_overload2_E2_1">หากการมีอยู่เองคือโรคภัยของเรา ก็มีวิธีรักษาเพียงหนึ่งเดียว… แค่ปิดตาลง และอย่าได้ลืมตาขึ้นมาอีกเลย</text>
  <text id="boss_kether_overload2_E2_2">เราทำลายทุกสิ่งทุกอย่าง ทั้งที่ยังคงกอบกุมความอบอุ่นของเธอไว้ในมือ</text>
  <text id="boss_kether_overload2_E2_3">บอกฉันสิ การกระทำทั้งหมดนั้น เราบรรลุเป้าหมายอันยิ่งใหญ่อะไรบ้าง?</text>
  <text id="boss_kether_overload3_E2_0">คุณจะไม่มีวันหลุดพ้นจากความผิด หากยังเป็นเช่นนั้นอยู่ คุณจะสาปแช่งการมีอยู่ของตนเองและทุกๆ วันจะเต็มไปด้วยความทุกข์ทรมาน</text>
  <text id="boss_kether_overload3_E2_1">Carmen จากไปโดยไร้รอยยิ้ม ไม่มีวันกลับมาเอนกายพักกลางแสงอุ่นอีกแล้ว</text>
  <text id="boss_kether_overload3_E2_2">คุณต้องปล่อยวางทั้งหมด คุณไม่เหลือแม้แรงที่จะยึดเหนี่ยวสิ่งใดอีกต่อไป…</text>
  <text id="boss_kether_overload3_E2_3">สิ่งที่ฉันปล่อยมือไปแล้ว ลอยห่างไกลเกินกว่าที่ฉันจะคว้ามันกลับมาได้อีก</text>
  <text id="boss_kether_overload3_E2_4">ทำไมฉันต้องถูกโลกทอดทิ้ง ให้เดียวดายเช่นนี้?</text>
  <text id="boss_kether_overload4_E2_0">ใช่แล้ว… บนท้องฟ้าที่เธอมักแหงนมอง มีเพียงเส้นทางแห่งความสิ้นหวังเท่านั้น</text>
  <text id="boss_kether_overload4_E2_1">ความปรารถนาคือความว่างเปล่า ไร้ความหมาย คุณไม่ได้ยินหรือ? ประตูแห่งความหวังกำลังปิดลง และมันจะไม่เปิดขึ้นอีกเลย</text>
  <text id="boss_kether_overload4_E2_2">ฉันยอมรับได้ หากชีวิตของฉันต้องดับสิ้น ณ ที่นี่และตอนนี้ ผู้ที่ไม่อาจก้าวข้ามบททดสอบได้ ย่อมมีตราบาปรออยู่</text>
  <text id="boss_kether_overload4_E2_3">หน้าที่ของฉันคือปกป้องเพื่อนร่วมงาน เพื่อนรักของฉัน… แต่ฉันกลับไม่อาจช่วยใครไว้ได้เลยแม้แต่คนเดียว</text>
  <text id="boss_kether_overload5_E2_0">ภาพนั้น อากาศในวันนั้น ความเจ็บปวดในวันนั้น… มันย้อนกลับมาไม่ว่าฉันจะพยายามลบมันออกจากใจสักกี่ครั้ง บอกฉันที ฉันจะหลีกหนีสิ่งนี้ได้อย่างไร?</text>
  <text id="boss_kether_overload5_E2_1">พวกเราสมควรจะดำรงอยู่จริงหรือ? ในเมื่อเราก้าวเดินไปบนร่างของผู้ที่เสียสละทั้งหมดเหล่านั้น?</text>
  <text id="boss_kether_overload5_E2_2">จงให้เราหลับอย่างสงบ… จงปล่อยให้เราจมและไหลลงสู่ก้นแม่น้ำพร้อม Carmen เธอคงเหงามานานแสนนานแล้ว…</text>
	
  <text id="boss_kether_overload1_E3_0">เส้นทางที่ฉันก้าวเดินเต็มไปด้วยหนามแหลม มันคือการชดใช้บาปที่ไม่มีวันสิ้นสุด</text>
  <text id="boss_kether_overload1_E3_1">และดังนั้น ฉันจึงเผยตัวตนออกมา ข้าผู้จะไม่ยึดติดอยู่กับอดีตอันเล็กน้อย ความเสียใจ หรือความทรงจำอันจืดจาง</text>
  <text id="boss_kether_overload1_E3_2">ผู้คนมีชีวิตในแต่ละวันด้วยการเฝ้ามองความหวังที่ไม่อาจเอื้อมถึง พลางหลั่งน้ำตาแห่งความเจ็บปวด เรามีพลังที่จะช่วยเหลือพวกเขา เราไม่ควรใช้มันอย่างชอบธรรมหรือ?</text>
  <text id="boss_kether_overload1_E3_3">พวกเขาจะดับสิ้นในความทรมาน หากผู้ช่วยเหลือไม่มาหา เหมือนดังครั้งที่มนุษยชาติรอดพ้นจากมหาอุทกภัย ด้วยบุรุษผู้สร้างเรือโนอาห์</text>
  <text id="boss_kether_overload2_E3_0">เราต้องใช้พลังนี้ หากเรามันครอบครองอยู่</text>
  <text id="boss_kether_overload2_E3_1">คุณก็รู้ว่ามีการสละชีพมากเพียงใดกว่าจะมาถึงที่นี่ได้ เราไม่อาจปล่อยให้สิ่งเหล่านั้นสูญเปล่า ร่วมมือกับฉันเถิด</text>
  <text id="boss_kether_overload2_E3_2">เราล้วนเป็นคนบาป ดวงตาที่ไม่สมบูรณ์แบบของเราไม่อาจมองเห็นโลกอย่างแท้จริง ถึงเวลาแล้วที่ฉันจะชำระล้างมัน</text>
  <text id="boss_kether_overload3_E3_0">ผู้คนโง่เขลาจนไม่เห็นสิ่งที่เกิดขึ้นเหนือศีรษะพวกเขา อย่างไรก็ตาม ความโง่เขลามิใช่บาป แต่การไม่ศรัทธาต่างหากที่เป็นบาป</text>
  <text id="boss_kether_overload3_E3_1">มนุษยชาติต้องละทิ้งเสรีภาพและความปรารถนาเพื่อความอยู่รอด แต่คุณคิดหรือว่ามันหายไปจริงๆ? ไม่หรอก มันเพียงรอโอกาสที่จะผงาดขึ้นมาอีกครั้ง</text>
  <text id="boss_kether_overload3_E3_2">ความปรารถนาที่มนุษย์ทอดทิ้งได้จมอยู่ในกระแสน้ำอันลึก หากพวกเขายังคงเป็นเช่นนั้น พวกเขาจะถูกตัดขาดจากตนเองไปตลอดกาล และจะไม่มีวันเป็นอิสระ</text>
  <text id="boss_kether_overload3_E3_3">พวกเขากระหายความปรารถนาอันบริสุทธิ์ เราจะเติมแก้วของพวกเขาด้วยน้ำหวานและเหล้าองุ่นจากผลไม้ต้องห้าม</text>
  <text id="boss_kether_overload4_E3_0">เสรีภาพคือสิ่งจำเป็นสำหรับการเป็นมนุษย์ที่แท้จริง</text>
  <text id="boss_kether_overload4_E3_1">ท้องฟ้าจะล่มสลาย และมนุษยชาติจะศักดิ์สิทธิ์ พวกเขาจะไปถึงเกียรติยศที่ถูกสัญญาไว้ ในชั่วพริบตาที่เปลี่ยนผ่าน</text>
  <text id="boss_kether_overload4_E3_2">ฉันรู้ว่าคุณยังไม่แน่ใจในสิ่งที่รออยู่เบื้องหน้า อนาคตที่คุณใฝ่หานั้นอาจไม่มาถึง ฉันสามารถแสดงอนาคตที่แท้จริงให้คุณเห็น ตรงต่อหน้าต่อตาคุณ</text>
  <text id="boss_kether_overload4_E3_3">ปล่อยวางความกลัว แล้วไขว่คว้าเสรีภาพที่แท้จริง การทำเช่นนั้นยังเป็นการรักษาโรคภัยที่เธอพยายามเยียวยาด้วย</text>
  <text id="boss_kether_overload5_E3_0">คุณไม่ได้ยินเสียงแตรหรือ…?</text>
  <text id="boss_kether_overload5_E3_1">ช่างน่าอัปยศยิ่งนัก เจ้าต้องการปล่อยให้ผู้คนถูกกักขังอยู่ในผิวหนังของตนเองจริงๆ หรือ?!</text>
  <text id="boss_kether_overload5_E3_2">พวกเขากำลังครวญครางด้วยความเจ็บปวด แม้ในขณะที่เรากำลังพูดอยู่นี้ ทำไมคุณถึงไม่ได้ยินพวกเขา?</text>
  <text id="boss_kether_overload5_E3_3">แค่เพียงกัดผลไม้อันหอมหวานนี้เพียงคำเดียว ก็จะชำระล้างพวกเขาทั้งหมด!</text>
  <!--เริ่มต้น-->
  <text id="boss_kether_default_E4_0">มาเริ่มทำงานกันเถอะ สิ่งที่เราต้องทำก็เหมือนเช่นเคย</text>
  <!--พลิกผัน-->
  <text id="boss_kether_default_E4_1">คุณอาจจะเวียนหัวเล็กน้อย แต่มันคุ้มค่า คุณเพียงต้องทนมันอีกสักครู่</text>
  <text id="boss_kether_default_E4_2">ฉันหวังว่าวันนี้จะไม่มีใครต้องตายหรือทนทุกข์</text>
  <text id="boss_kether_default_E4_3">ฉันเสียใจที่ทำให้คุณต้องเผชิญสิ่งนี้อีกครั้ง แต่ตอนนี้คุณอยู่ใกล้ถึงจุดสิ้นสุดแล้ว</text>
  <text id="boss_kether_default_E4_4">คุณผ่านอะไรมามากมายกว่าจะมาถึงตรงนี้ วันนี้ก็มาถึงก่อนที่คุณจะรู้ตัว หลังจากที่คุณอดทนและเอาชนะการทดสอบนับครั้งไม่ถ้วน</text>
  <text id="boss_kether_default_E4_5">คุณมาถึงจุดนี้ได้ ฉันรู้ว่าคุณยังไปต่อได้อีก ให้เราเผชิญหน้าวันนี้เหมือนกับทุกๆวัน</text>
  <!--ก้าวขึ้น-->
  <text id="boss_kether_default_E4_6">ช่างยาวนานเหลือเกินกว่าที่เราจะได้เห็นแสงสว่างหลังม่านหมอกและเมฆา</text>
  <text id="boss_kether_default_E4_7">เราถูกฝังอยู่ที่นี่มานานมากแล้ว ไม่ใช่หรือ?</text>
  <!--พื้นดิน-->
  <text id="boss_kether_default_E4_8">ฉันไม่ได้ออกไปข้างนอกมานานแสนนาน ดูเหมือนว่าโลกภายนอกจะไม่เปลี่ยนไปมากนัก ยังคงเป็นภาพอันงดงามแต่น่าเบื่อหน่าย ราวกับสุสาน</text>
  <text id="boss_kether_default_E4_9">ให้เราโอบกอดสถานที่แห่งนี้ด้วยความอบอุ่น เพื่อให้ทุกคนได้เปล่งประกายดั่งดวงดาวบนท้องฟ้า</text>
  <text id="boss_kether_default_E4_10">เราจะทำให้มนุษย์ได้มีชีวิตดั่งเช่นมนุษย์ สิ่งที่เหลือหลังจากนั้นสำหรับเราก็เพียงเฝ้ามอง</text>
  <!--เสาหลัก-->
  <text id="boss_kether_default_E4_11">พลังงานที่คุณสร้างมาตลอดห้าสิบวันก็เพื่อวันนี้ วันนี้คือห้วงเวลาที่เราจะส่องสว่างไปทั่วโลก</text>
  <text id="boss_kether_default_E4_12">ให้เรามอบคำตอบที่เราตามหามานานแสนนานให้แก่พวกเขา</text>
  <text id="boss_kether_default_E4_13">ถึงเวลาที่เราจะก้าวลงจากเวทีแล้ว ไม่ต้องห่วง พวกเราจะไม่ถูกลืม แม้จะสลายหายไปในแสงก็ตาม</text>
  <text id="boss_kether_story_finish">"เราผู้หยั่งรู้"</text>
</localize>