<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<localize>
	<text id="WorkProcess_start_0">กําลังยืนยันลําดับการเริ่มต้นงาน</text>
	<text id="WorkProcess_R_0">กําลังตรวจสอบอวัยวะสำคัญ</text>
	<text id="WorkProcess_R_1">การตรวจสอบความต้องการด้านโภชนาการ</text>
	<text id="WorkProcess_R_2">การเปิดใช้งานลําดับการบํารุง</text>
	<text id="WorkProcess_R_3">จัดสรร 37% Cogito</text>
	<text id="WorkProcess_R_4">ตรวจสอบดัชนีความกลัว</text>
	<text id="WorkProcess_R_5">การปรับปริมาณของเหลว</text>
	<text id="WorkProcess_R_6">กําลังตรวจสอบความแข็งแรงของหนังกําพร้า</text>
	<text id="WorkProcess_R_7">การปรับความสมบูรณ์ของสภาวะสมดุล</text>
	<text id="WorkProcess_R_8">กําลังซ่อมเนื้อเยื่อที่ยุบ</text>
	<text id="WorkProcess_R_9">การวิเคราะห์ระบบประสาท</text>
	<text id="WorkProcess_R_10">กําลังวิเคราะห์อัตราการสลายตัว</text>
	<text id="WorkProcess_R_11">การวิเคราะห์องค์ประกอบอินทรีย์</text>
	<text id="WorkProcess_R_12">การตรวจสอบลักษณะโดยกําเนิด</text>
	<text id="WorkProcess_R_13">เสริมสร้างการป้องกันตนเอง</text>
	<text id="WorkProcess_R_14">การนําแนวทางจริยธรรมมาใช้</text>
	<text id="WorkProcess_R_15">บรรเทาความต้องการตามสัญชาตญาณ</text>
	<text id="WorkProcess_R_16">การระงับการตอบสนองของร่างกายแบบคงที่</text>
	<text id="WorkProcess_R_17">การตรวจสอบตัวเหนี่ยวนําโดยกําเนิด</text>
	<text id="WorkProcess_R_18">การวิเคราะห์สิ่งเร้าของสิ่งแวดล้อม</text>
	<text id="WorkProcess_R_19">การวางเงื่อนไขแบบดั้งเดิม</text>
	<text id="WorkProcess_R_20">การปรับพฤติกรรมแบบใช้เครื่องมือ</text>
	<text id="WorkProcess_R_21">การทดสอบสิ่งเร้าที่มีเงื่อนไข</text>
	<text id="WorkProcess_R_22">เสริมแรงกระตุ้นที่เป็นกลาง</text>
	<text id="WorkProcess_R_23">บรรเทาความต้องการทางสรีรวิทยา</text>
	<text id="WorkProcess_R_24">กระตุ้นความพึงพอใจทางสรีรวิทยา</text>
	<text id="WorkProcess_R_25">การปรับสภาพการทํางาน</text>
	<text id="WorkProcess_W_0">กําลังวิเคราะห์คุณภาพอากาศ</text>
	<text id="WorkProcess_W_1">การกรองอากาศ</text>
	<text id="WorkProcess_W_2">เริ่มต้นขั้นตอนทำความสะอาด</text>
	<text id="WorkProcess_W_3">ขจัดสิ่งปนเปื้อนบนพื้น</text>
	<text id="WorkProcess_W_4">การปรับความเข้มของแสง</text>
	<text id="WorkProcess_W_5">เริ่มการวิเคราะห์ทางชีวภาพแบบพหุภาคี</text>
	<text id="WorkProcess_W_6">การวิเคราะห์รูปแบบพฤติกรรม</text>
	<text id="WorkProcess_W_7">การตรวจสอบฟังก์ชันหน่วยกักกัน</text>
	<text id="WorkProcess_W_8">การตรวจสอบความสวยงามของสภาพแวดล้อม</text>
	<text id="WorkProcess_W_9">กําลังตรวจสอบสภาพแวดล้อมที่เหมาะสมที่สุด</text>
	<text id="WorkProcess_W_10">กําลังตรวจสอบระบบเสียง</text>
	<text id="WorkProcess_W_11">การประเมินประสิทธิภาพเสียงที่สงบเงียบ</text>
	<text id="WorkProcess_W_12">การตรวจสอบความเครียด</text>
	<text id="WorkProcess_W_13">การวิเคราะห์การรับรู้อัตถิภาวนิยม</text>
	<text id="WorkProcess_W_14">การวิเคราะห์แบบจําลองความรู้ความเข้าใจสิ่งแวดล้อม</text>
	<text id="WorkProcess_W_15">การตรวจอัตราการรับรู้และการประสานงานความจำ</text>
	<text id="WorkProcess_W_16">การทดสอบทักษะการแก้ไขปัญหา</text>
	<text id="WorkProcess_W_17">การทดสอบการคิดตามวัตถุประสงค์</text>
	<text id="WorkProcess_W_18">การทดสอบพัฒนาการทางปัญญา</text>
	<text id="WorkProcess_W_19">การวิเคราะห์ปฏิกิริยาการรับรู้</text>
	<text id="WorkProcess_W_20">การตรวจสอบแรงจูงใจโดยสมัครใจ</text>
	<text id="WorkProcess_W_21">การตรวจสอบความต้องการทางปัญญา</text>
	<text id="WorkProcess_W_22">การตรวจสอบการประมาณการรายทาง</text>
	<text id="WorkProcess_W_23">เริ่มการสังเกตปรากฏการณ์วิทยา</text>
	<text id="WorkProcess_W_24">การตรวจสอบดัชนีเกสตัลท์</text>
	<text id="WorkProcess_W_25">การวิเคราะห์ทางจิตวิทยาและสมสัณฐานทางกายภาพ</text>
	<text id="WorkProcess_W_26">กําลังตรวจสอบการไล่ระดับสีอย่างเป็นระบบ</text>
	<text id="WorkProcess_B_0">กําลังวิเคราะห์สภาวะทางอารมณ์</text>
	<text id="WorkProcess_B_1">การวิเคราะห์การตั้งค่าส่วนบุคคล</text>
	<text id="WorkProcess_B_2">แสดงพฤติกรรมที่เป็นมิตร</text>
	<text id="WorkProcess_B_3">การทดสอบความเครียด</text>
	<text id="WorkProcess_B_4">กําลังพยายามติดต่อโดยตรง</text>
	<text id="WorkProcess_B_5">พยายามมีศีลมหาสนิททางอารมณ์</text>
	<text id="WorkProcess_B_6">พยายามสนทนาอย่างมีเหตุผล</text>
	<text id="WorkProcess_B_7">กําลังตรวจสอบระดับความลุ่มหลง</text>
	<text id="WorkProcess_B_8">การปรับเป้าหมายของพฤติกรรมสิ่งที่แนบมา</text>
	<text id="WorkProcess_B_9">กําลังวิเคราะห์ประเภทความลุ่มหลง</text>
	<text id="WorkProcess_B_10">การตรวจสอบระดับของความลุ่มหลงเพื่อหลบหนีความไม่มั่นคง</text>
	<text id="WorkProcess_B_11">การตรวจสอบระดับความเสถียรของความลุ่มหลง</text>
	<text id="WorkProcess_B_12">การตรวจสอบระดับของความลุ่มหลงเพื่อต่อต้านความไม่มั่นคง</text>
	<text id="WorkProcess_B_13">การวิเคราะห์กลไกทางจิตวิทยา</text>
	<text id="WorkProcess_B_14">การตรวจสอบรูปแบบการทํางานภายใน</text>
	<text id="WorkProcess_B_15">กําลังพยายามทําให้การแสดงภายในเป็นรูปธรรม</text>
	<text id="WorkProcess_B_16">การวิเคราะห์กลศาสตร์การก่อตัวของความสัมพันธ์</text>
	<text id="WorkProcess_B_17">การประยุกต์ใช้ทฤษฎีความรู้ความเข้าใจ</text>
	<text id="WorkProcess_B_18">การตรวจสอบกิจกรรมตัวรับออกซิโทซินและวาโซเพรสซิน</text>
	<text id="WorkProcess_B_19">การทดสอบระดับความไว้วางใจซึ่งกันและกัน</text>
	<text id="WorkProcess_B_20">การทดสอบความเหินห่างทางเลือก</text>
	<text id="WorkProcess_B_21">การตรวจสอบการรับรู้</text>
	<text id="WorkProcess_B_22">การวิเคราะห์ลักษณะนิพจน์ที่ใช้งานอยู่</text>
	<text id="WorkProcess_B_23">การแก้ไขปัญหาความต้องการทางสังคม</text>
	<text id="WorkProcess_B_24">เสริมสร้างอัตตา</text>
	<text id="WorkProcess_P_0">การอัปเกรดการป้องปราม Qliphoth</text>
	<text id="WorkProcess_P_1">การลบความทรงจํา</text>
	<text id="WorkProcess_P_2">ขับไล่จิตสํานึก</text>
	<text id="WorkProcess_P_3">การกดนามธรรม</text>
	<text id="WorkProcess_P_4">การปราบปรามโรคประสาท</text>
	<text id="WorkProcess_P_5">การระงับการถดถอย</text>
	<text id="WorkProcess_P_6">การดำเนินการปราบปรามสำรอง</text>
	<text id="WorkProcess_P_7">ดําเนินการกําจัดความปรารถนา</text>
	<text id="WorkProcess_P_8">ขับไล่พฤติกรรมหุนหันพลันแล่น</text>
	<text id="WorkProcess_P_9">การปราบปรามสัญชาตญาณ</text>
	<text id="WorkProcess_P_10">ขัดขวางความลุ่มหลง</text>
	<text id="WorkProcess_P_11">ความปรารถนาแบบทวีคูณ</text>
	<text id="WorkProcess_P_12">การกําจัดวงจรหุนหันพลันแล่น</text>
	<text id="WorkProcess_P_13">การระงับแรงขับเคลื่อนแห่งความตาย</text>
	<text id="WorkProcess_P_14">ยุติความปรารถนา</text>
	<text id="WorkProcess_P_15">การประทับจิตใต้สำนึก</text>
	<text id="WorkProcess_P_16">การเร่งขั้วพลังงาน</text>
	<text id="WorkProcess_P_17">การกดต้นแบบ</text>
	<text id="WorkProcess_P_18">พยายามแยกอุดมการณ์</text>
	<text id="WorkProcess_P_19">การกําหนดค่าต้นทางที่เป็นกลาง</text>
	<text id="WorkProcess_P_20">การรักษาอาการฮิสทีเรีย</text>
	<text id="WorkProcess_P_21">การแยกชิ้นส่วนแนวคิดที่ซับซ้อน</text>
	<text id="WorkProcess_P_22">สัญลักษณ์การขับไล่</text>
	<text id="WorkProcess_P_23">การทำลายโซ่แบบเรียกซ้ำ</text>
	<text id="WorkProcess_P_24">การแยกความแตกต่างของความใคร่</text>
	<text id="WorkProcess_P_25">การเร่งการถดถอยแบบจุดเดียว</text>
	<text id="WorkProcess_end_0">อัลกอริทึมยุติการทำงานทั้งหมด</text>
</localize>

